<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "data": {"name": "data-f1ac6fc5db184d513bd4a1794580673d"}, "mark": "line", "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "provincia", "scale": {"range": ["#808000", "#FF6F00", "#CD853F", "#800000"]}}, "x": {"type": "quantitative", "field": "num_mes"}, "y": {"type": "quantitative", "aggregate": "count", "field": "id"}}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-f1ac6fc5db184d513bd4a1794580673d": [{"id": 2015150014, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-03-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.92520176, "lng": -8.64699189, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 2, "municipio_x": "AMES", "time_ctrl": 156, "time_ext": 183, "personal": 28, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 11028.0, "codigo": 15002, "superficie_total_concello": 8004.0, "superficie_forestal_total": 5198.0, "coord": "(42.92520176, -8.64699189)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 26.02145291131412, "dist_emb_y": 26.02145291131412, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 10.1, "temp_max_med": 15.0, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 53.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 994.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.991400989212616, "dist_est_y": 8.991400989212616, "ano": 2015}, {"id": 2015150015, "superficie": 6.0, "fecha_x": "2015-03-15 00:00:00-04:00", "lat": 43.12683625, "lng": -8.34032958, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "ORDES", "time_ctrl": 164, "time_ext": 184, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 641.0, "codigo": 15059, "superficie_total_concello": 15723.0, "superficie_forestal_total": 7678.0, "coord": "(43.12683625, -8.34032958)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 34.45636730120809, "dist_emb_y": 34.45636730120809, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "OLAS", "latitud": 43.12481, "longitud": -8.279388, "temp_media": 7.4, "temp_max_med": 12.5, "temp_min_med": 3.5, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 4.9509096356585465, "dist_est_y": 4.9509096356585465, "ano": 2015}, {"id": 2015150016, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-03-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.68005263, "lng": -8.83690955, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 72, "municipio_x": "RIANXO", "time_ctrl": 67, "time_ext": 82, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15072, "superficie_total_concello": 5879.0, "superficie_forestal_total": 3656.0, "coord": "(42.68005263, -8.83690955)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 36.75201215709601, "dist_emb_y": 36.75201215709601, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CESP\u00d3N", "latitud": 42.674664, "longitud": -8.854571, "temp_media": 11.6, "temp_max_med": 16.5, "temp_min_med": 7.4, "prec_acu": 97.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 1019.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.5631954332588431, "dist_est_y": 1.5631954332588431, "ano": 2015}, {"id": 2015150017, "superficie": 5.5, "fecha_x": "2015-03-15 00:00:00-04:00", "lat": 43.13413727, "lng": -8.34312823, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "ORDES", "time_ctrl": 143, "time_ext": 173, "personal": 8, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 608.0, "codigo": 15059, "superficie_total_concello": 15723.0, "superficie_forestal_total": 7678.0, "coord": "(43.13413727, -8.34312823)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 35.28387705516283, "dist_emb_y": 35.28387705516283, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "OLAS", "latitud": 43.12481, "longitud": -8.279388, "temp_media": 7.4, "temp_max_med": 12.5, "temp_min_med": 3.5, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 5.275552129575813, "dist_est_y": 5.275552129575813, "ano": 2015}, {"id": 2015150018, "superficie": 50.18, "fecha_x": "2015-03-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.74042656, "lng": -8.80832158, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOUSAME", "time_ctrl": 260, "time_ext": 522, "personal": 70, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 87230.0, "codigo": 15042, "superficie_total_concello": 9365.0, "superficie_forestal_total": 7562.0, "coord": "(42.74042656, -8.80832158)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.08691646196392, "dist_emb_y": 31.08691646196392, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MURALLA", "latitud": 42.745583, "longitud": -8.776306, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 11.4, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 123.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 28.0, "presion": 946.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.676594891223265, "dist_est_y": 2.676594891223265, "ano": 2015}, {"id": 2015150029, "superficie": 2.17, "fecha_x": "2015-03-19 00:00:00-04:00", "lat": 42.61822069, "lng": -9.04066519, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "PORTO DO SON", "time_ctrl": 45, "time_ext": 95, "personal": 18, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 1269.0, "codigo": 15071, "superficie_total_concello": 9458.0, "superficie_forestal_total": 6388.0, "coord": "(42.61822069, -9.04066519)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 43.09136831819493, "dist_emb_y": 43.09136831819493, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CORRUBEDO", "latitud": 42.55516400000001, "longitud": -9.028601, "temp_media": 11.8, "temp_max_med": 15.7, "temp_min_med": 8.6, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 1020.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.080804907717239, "dist_est_y": 7.080804907717239, "ano": 2015}, {"id": 2015150030, "superficie": 6.5, "fecha_x": "2015-03-19 00:00:00-04:00", "lat": 43.01664201, "lng": -8.20553748, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 38, "municipio_x": "FRADES", "time_ctrl": 201, "time_ext": 224, "personal": 32, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 2241.0, "codigo": 15038, "superficie_total_concello": 8156.0, "superficie_forestal_total": 4521.0, "coord": "(43.01664201, -8.20553748)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 19.073388782686155, "dist_emb_y": 19.073388782686155, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ARZ\u00daA", "latitud": 42.93196500000001, "longitud": -8.17469, "temp_media": 9.0, "temp_max_med": 14.5, "temp_min_med": 4.5, "prec_acu": 64.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 980.0, "lluvia": 13.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 9.74437748882534, "dist_est_y": 9.74437748882534, "ano": 2015}, {"id": 2015150032, "superficie": 4.03, "fecha_x": "2015-03-19 00:00:00-04:00", "lat": 42.96224178, "lng": -8.56627346, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 105, "time_ext": 173, "personal": 20, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 6589.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.96224178, -8.56627346)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.496371978655706, "dist_emb_y": 31.496371978655706, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-SAN L\u00c1ZARO", "latitud": 42.88659000000001, "longitud": -8.521138, "temp_media": 9.7, "temp_max_med": 14.2, "temp_min_med": 5.8, "prec_acu": 42.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 987.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.179833898855208, "dist_est_y": 9.179833898855208, "ano": 2015}, {"id": 2015150035, "superficie": 10.65, "fecha_x": "2015-03-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.75873116, "lng": -8.93256467, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "PORTO DO SON", "time_ctrl": 424, "time_ext": 529, "personal": 21, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 25104.0, "codigo": 15071, "superficie_total_concello": 9458.0, "superficie_forestal_total": 6388.0, "coord": "(42.75873116, -8.93256467)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 26.86546027420809, "dist_emb_y": 26.86546027420809, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LESENDE", "latitud": 42.80141, "longitud": -8.836885, "temp_media": 10.7, "temp_max_med": 15.2, "temp_min_med": 7.1, "prec_acu": 109.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1004.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.137708196084429, "dist_est_y": 9.137708196084429, "ano": 2015}, {"id": 2015150036, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-03-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.96605725, "lng": -8.36669658, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "OROSO", "time_ctrl": 70, "time_ext": 130, "personal": 7, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 2242.0, "codigo": 15060, "superficie_total_concello": 7259.0, "superficie_forestal_total": 3726.0, "coord": "(42.96605725, -8.36669658)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 21.863569351447435, "dist_emb_y": 21.863569351447435, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 9.5, "temp_max_med": 14.9, "temp_min_med": 4.8, "prec_acu": 49.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 992.0, "lluvia": 9.0, "helada": 5.0, "dist_est_x": 11.998592371590115, "dist_est_y": 11.998592371590115, "ano": 2015}, {"id": 2015150042, "superficie": 1.41, "fecha_x": "2015-03-21 00:00:00-04:00", "lat": 43.11134653, "lng": -8.44343184, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "ORDES", "time_ctrl": 150, "time_ext": 165, "personal": 10, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 348.0, "codigo": 15059, "superficie_total_concello": 15723.0, "superficie_forestal_total": 7678.0, "coord": "(43.11134653, -8.44343184)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 37.607048537168225, "dist_emb_y": 37.607048537168225, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 9.5, "temp_max_med": 14.9, "temp_min_med": 4.8, "prec_acu": 49.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 992.0, "lluvia": 9.0, "helada": 5.0, "dist_est_x": 5.377928354437903, "dist_est_y": 5.377928354437903, "ano": 2015}, {"id": 2015150045, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-03-21 00:00:00-04:00", "lat": 43.11360427, "lng": -8.43923234, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "ORDES", "time_ctrl": 180, "time_ext": 272, "personal": 4, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15059, "superficie_total_concello": 15723.0, "superficie_forestal_total": 7678.0, "coord": "(43.11360427, -8.43923234)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 37.58632140770838, "dist_emb_y": 37.58632140770838, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 9.5, "temp_max_med": 14.9, "temp_min_med": 4.8, "prec_acu": 49.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 992.0, "lluvia": 9.0, "helada": 5.0, "dist_est_x": 5.454190598556595, "dist_est_y": 5.454190598556595, "ano": 2015}, {"id": 2015150047, "superficie": 43.15, "fecha_x": "2015-03-22 00:00:00-04:00", "lat": 43.0946504, "lng": -8.45632523, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "ORDES", "time_ctrl": 191, "time_ext": 307, "personal": 37, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 17138.0, "codigo": 15059, "superficie_total_concello": 15723.0, "superficie_forestal_total": 7678.0, "coord": "(43.0946504, -8.45632523)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 36.894114264718105, "dist_emb_y": 36.894114264718105, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 9.5, "temp_max_med": 14.9, "temp_min_med": 4.8, "prec_acu": 49.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 992.0, "lluvia": 9.0, "helada": 5.0, "dist_est_x": 4.603222383273011, "dist_est_y": 4.603222383273011, "ano": 2015}, {"id": 2015150048, "superficie": 5.99, "fecha_x": "2015-03-22 00:00:00-04:00", "lat": 43.01468921, "lng": -9.12892547, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "DUMBR\u00cdA", "time_ctrl": 102, "time_ext": 150, "personal": 13, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 4999.0, "codigo": 15034, "superficie_total_concello": 12519.0, "superficie_forestal_total": 7822.0, "coord": "(43.01468921, -9.12892547)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 14.640380806678689, "dist_emb_y": 14.640380806678689, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "A G\u00c1NDARA", "latitud": 43.10812, "longitud": -9.056941, "temp_media": 8.3, "temp_max_med": 11.6, "temp_min_med": 5.9, "prec_acu": 98.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 23.0, "presion": 976.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.921933323399152, "dist_est_y": 11.921933323399152, "ano": 2015}, {"id": 2015150049, "superficie": 1.19, "fecha_x": "2015-03-22 00:00:00-04:00", "lat": 43.15088248, "lng": -8.61531778, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 139, "time_ext": 149, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 897.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.15088248, -8.61531778)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.944322661209856, "dist_emb_y": 31.944322661209856, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 10.2, "temp_max_med": 15.2, "temp_min_med": 5.7, "prec_acu": 51.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1009.0, "lluvia": 10.0, "helada": 4.0, "dist_est_x": 5.711760685168994, "dist_est_y": 5.711760685168994, "ano": 2015}, {"id": 2015150051, "superficie": 4.46, "fecha_x": "2015-03-23 00:00:00-04:00", "lat": 43.19942947, "lng": -8.70032348, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 125, "time_ext": 134, "personal": 15, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 4764.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.19942947, -8.70032348)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 30.04468862926856, "dist_emb_y": 30.04468862926856, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 10.2, "temp_max_med": 15.2, "temp_min_med": 5.7, "prec_acu": 51.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1009.0, "lluvia": 10.0, "helada": 4.0, "dist_est_x": 4.9620401927798685, "dist_est_y": 4.9620401927798685, "ano": 2015}, {"id": 2015150052, "superficie": 1.12, "fecha_x": "2015-03-25 00:00:00-04:00", "lat": 43.31117873, "lng": -8.6299811, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 155, "time_ext": 165, "personal": 14, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.31117873, -8.6299811)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 43.25642308006549, "dist_emb_y": 43.25642308006549, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PUNTA LANGOSTEIRA", "latitud": 43.34723, "longitud": -8.531179, "temp_media": 11.4, "temp_max_med": 13.0, "temp_min_med": 9.5, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 67.0, "v_viento_med": 21.0, "presion": 1023.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.940738211238552, "dist_est_y": 8.940738211238552, "ano": 2015}, {"id": 2015150056, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-04-02 00:00:00-04:00", "lat": 43.016096600000004, "lng": -7.96792615, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 83, "municipio_x": "TOQUES", "time_ctrl": 68, "time_ext": 120, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15083, "superficie_total_concello": 7793.0, "superficie_forestal_total": 5592.0, "coord": "(43.016096600000004, -7.96792615)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 23.68174114448649, "dist_emb_y": 23.68174114448649, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MELIDE", "latitud": 42.907383, "longitud": -7.982653, "temp_media": 12.1, "temp_max_med": 18.5, "temp_min_med": 6.9, "prec_acu": 71.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 963.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.147655461504094, "dist_est_y": 12.147655461504094, "ano": 2015}, {"id": 2015150060, "superficie": 1.15, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.82287198, "lng": -8.92486124, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 62, "municipio_x": "OUTES", "time_ctrl": 57, "time_ext": 110, "personal": 37, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 5697.0, "codigo": 15062, "superficie_total_concello": 9974.0, "superficie_forestal_total": 6677.0, "coord": "(42.82287198, -8.92486124)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 19.80185560832429, "dist_emb_y": 19.80185560832429, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LESENDE", "latitud": 42.80141, "longitud": -8.836885, "temp_media": 14.0, "temp_max_med": 18.9, "temp_min_med": 9.5, "prec_acu": 142.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 50.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 998.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.562715008708067, "dist_est_y": 7.562715008708067, "ano": 2015}, {"id": 2015150063, "superficie": 13.61, "fecha_x": "2015-04-04 00:00:00-04:00", "lat": 43.04265815, "lng": -9.22765567, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "MUX\u00cdA", "time_ctrl": 312, "time_ext": 410, "personal": 21, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 12525.0, "codigo": 15052, "superficie_total_concello": 12119.0, "superficie_forestal_total": 8838.0, "coord": "(43.04265815, -9.22765567)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 23.064903879448014, "dist_emb_y": 23.064903879448014, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CAMARI\u00d1AS", "latitud": 43.124447, "longitud": -9.178318, "temp_media": 13.8, "temp_max_med": 16.5, "temp_min_med": 11.0, "prec_acu": 76.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 18.0, "presion": 1017.0, "lluvia": 19.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.938038316127725, "dist_est_y": 9.938038316127725, "ano": 2015}, {"id": 2015150064, "superficie": 2.45, "fecha_x": "2015-04-04 00:00:00-04:00", "lat": 43.02631532, "lng": -8.75133043, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 77, "municipio_x": "SANTA COMBA", "time_ctrl": 100, "time_ext": 175, "personal": 19, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 9080.0, "codigo": 15077, "superficie_total_concello": 20370.0, "superficie_forestal_total": 9334.0, "coord": "(43.02631532, -8.75133043)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 16.415803037761876, "dist_emb_y": 16.415803037761876, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PARAMOS", "latitud": 43.00191, "longitud": -8.6992, "temp_media": 12.0, "temp_max_med": 17.5, "temp_min_med": 7.1, "prec_acu": 117.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 976.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.032755455476475, "dist_est_y": 5.032755455476475, "ano": 2015}, {"id": 2015150065, "superficie": 6.92, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 43.68228542, "lng": -7.75083447, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 61, "municipio_x": "ORTIGUEIRA", "time_ctrl": 197, "time_ext": 323, "personal": 35, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 32336.0, "codigo": 15061, "superficie_total_concello": 21003.0, "superficie_forestal_total": 16609.0, "coord": "(43.68228542, -7.75083447)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 37.26384006544261, "dist_emb_y": 37.26384006544261, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERRA DA FALADOIRA", "latitud": 43.59178, "longitud": -7.788782, "temp_media": 10.6, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 99.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 952.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.516877360479294, "dist_est_y": 10.516877360479294, "ano": 2015}, {"id": 2015150066, "superficie": 17.28, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 43.14921705, "lng": -8.524417999999999, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "CERCEDA", "time_ctrl": 155, "time_ext": 276, "personal": 31, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 10256.0, "codigo": 15024, "superficie_total_concello": 11127.0, "superficie_forestal_total": 6043.0, "coord": "(43.14921705, -8.524417999999999)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 38.34326049933733, "dist_emb_y": 38.34326049933733, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 12.4, "temp_max_med": 18.7, "temp_min_med": 6.0, "prec_acu": 87.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 986.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.774585160337837, "dist_est_y": 12.774585160337837, "ano": 2015}, {"id": 2015150069, "superficie": 3.15, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 43.50831462, "lng": -7.77798288, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 70, "municipio_x": "PONTES DE GARCIA RODRIGUEZ, AS", "time_ctrl": 128, "time_ext": 214, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15070, "superficie_total_concello": 24937.0, "superficie_forestal_total": 17322.0, "coord": "(43.50831462, -7.77798288)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 21.592170337410632, "dist_emb_y": 21.592170337410632, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERRA DA FALADOIRA", "latitud": 43.59178, "longitud": -7.788782, "temp_media": 10.6, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 99.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 952.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.321643943112852, "dist_est_y": 9.321643943112852, "ano": 2015}, {"id": 2015150071, "superficie": 79.11, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 43.61982826, "lng": -7.7990268, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 61, "municipio_x": "ORTIGUEIRA", "time_ctrl": 966, "time_ext": 1265, "personal": 83, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 29894.0, "codigo": 15061, "superficie_total_concello": 21003.0, "superficie_forestal_total": 16609.0, "coord": "(43.61982826, -7.7990268)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 29.328791603087677, "dist_emb_y": 29.328791603087677, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERRA DA FALADOIRA", "latitud": 43.59178, "longitud": -7.788782, "temp_media": 10.6, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 99.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 952.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.2260631396425485, "dist_est_y": 3.2260631396425485, "ano": 2015}, {"id": 2015150073, "superficie": 12.15, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 43.12172712, "lng": -8.77056394, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CORISTANCO", "time_ctrl": 343, "time_ext": 387, "personal": 4, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15029, "superficie_total_concello": 14128.0, "superficie_forestal_total": 8803.0, "coord": "(43.12172712, -8.77056394)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 19.892699421141344, "dist_emb_y": 19.892699421141344, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "R\u00cdO DO SOL", "latitud": 43.095192, "longitud": -8.69099, "temp_media": 11.4, "temp_max_med": 16.2, "temp_min_med": 7.7, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 955.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.101699526799472, "dist_est_y": 7.101699526799472, "ano": 2015}, {"id": 2015150074, "superficie": 1.8, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 43.24463966, "lng": -7.98217032, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 3, "municipio_x": "ARANGA", "time_ctrl": 115, "time_ext": 215, "personal": 18, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15003, "superficie_total_concello": 11965.0, "superficie_forestal_total": 8141.0, "coord": "(43.24463966, -7.98217032)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 17.335387727139807, "dist_emb_y": 17.335387727139807, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MARCO DA CURRA", "latitud": 43.343082, "longitud": -7.8944, "temp_media": 10.5, "temp_max_med": 15.2, "temp_min_med": 6.8, "prec_acu": 97.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 17.0, "presion": 944.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.04917160082473, "dist_est_y": 13.04917160082473, "ano": 2015}, {"id": 2015150076, "superficie": 1.09, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 43.4998601, "lng": -8.26238768, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 36, "municipio_x": "FERROL", "time_ctrl": 83, "time_ext": 191, "personal": 17, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 1675.0, "codigo": 15036, "superficie_total_concello": 8265.0, "superficie_forestal_total": 4147.0, "coord": "(43.4998601, -8.26238768)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 23.91525951486637, "dist_emb_y": 23.91525951486637, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CIS FERROL", "latitud": 43.491467, "longitud": -8.252274, "temp_media": 14.1, "temp_max_med": 19.3, "temp_min_med": 9.7, "prec_acu": 85.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 1015.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.2395703565597314, "dist_est_y": 1.2395703565597314, "ano": 2015}, {"id": 2015150079, "superficie": 2.35, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.98205038, "lng": -8.41581347, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "OROSO", "time_ctrl": 80, "time_ext": 145, "personal": 26, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 7536.0, "codigo": 15060, "superficie_total_concello": 7259.0, "superficie_forestal_total": 3726.0, "coord": "(42.98205038, -8.41581347)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 26.156415078553554, "dist_emb_y": 26.156415078553554, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 12.4, "temp_max_med": 18.7, "temp_min_med": 6.0, "prec_acu": 87.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 986.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.641842225370915, "dist_est_y": 9.641842225370915, "ano": 2015}, {"id": 2015150082, "superficie": 2.13, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 43.16373923, "lng": -8.53473692, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "CERCEDA", "time_ctrl": 113, "time_ext": 185, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 4817.0, "codigo": 15024, "superficie_total_concello": 11127.0, "superficie_forestal_total": 6043.0, "coord": "(43.16373923, -8.53473692)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 38.32605860951315, "dist_emb_y": 38.32605860951315, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 13.0, "temp_max_med": 19.1, "temp_min_med": 7.2, "prec_acu": 92.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.245948010064662, "dist_est_y": 12.245948010064662, "ano": 2015}, {"id": 2015150089, "superficie": 1.16, "fecha_x": "2015-04-09 00:00:00-04:00", "lat": 43.65265044, "lng": -7.83848881, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 61, "municipio_x": "ORTIGUEIRA", "time_ctrl": 84, "time_ext": 124, "personal": 12, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 2907.0, "codigo": 15061, "superficie_total_concello": 21003.0, "superficie_forestal_total": 16609.0, "coord": "(43.65265044, -7.83848881)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 30.964490059625817, "dist_emb_y": 30.964490059625817, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERRA DA FALADOIRA", "latitud": 43.59178, "longitud": -7.788782, "temp_media": 10.6, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 99.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 952.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.862656707774702, "dist_est_y": 7.862656707774702, "ano": 2015}, {"id": 2015150090, "superficie": 12.73, "fecha_x": "2015-04-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.91745802, "lng": -7.96821403, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 83, "municipio_x": "TOQUES", "time_ctrl": 254, "time_ext": 275, "personal": 7, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 25910.0, "codigo": 15083, "superficie_total_concello": 7793.0, "superficie_forestal_total": 5592.0, "coord": "(42.91745802, -7.96821403)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 16.602381377276792, "dist_emb_y": 16.602381377276792, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MELIDE", "latitud": 42.907383, "longitud": -7.982653, "temp_media": 12.1, "temp_max_med": 18.5, "temp_min_med": 6.9, "prec_acu": 71.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 963.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.6241212239443623, "dist_est_y": 1.6241212239443623, "ano": 2015}, {"id": 2015150098, "superficie": 6.86, "fecha_x": "2015-04-13 00:00:00-04:00", "lat": 43.55571567, "lng": -8.12603814, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "NAR\u00d3N", "time_ctrl": 246, "time_ext": 271, "personal": 19, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 29028.0, "codigo": 15054, "superficie_total_concello": 6691.0, "superficie_forestal_total": 3349.0, "coord": "(43.55571567, -8.12603814)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 20.080455483480915, "dist_emb_y": 20.080455483480915, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ALDEA NOVA", "latitud": 43.562504, "longitud": -8.132825, "temp_media": 12.7, "temp_max_med": 16.9, "temp_min_med": 9.6, "prec_acu": 97.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 986.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 0.9321162144813596, "dist_est_y": 0.9321162144813596, "ano": 2015}, {"id": 2015150100, "superficie": 17.22, "fecha_x": "2015-04-15 00:00:00-04:00", "lat": 43.69901293, "lng": -7.7523239, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 61, "municipio_x": "ORTIGUEIRA", "time_ctrl": 273, "time_ext": 305, "personal": 8, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 2595.0, "codigo": 15061, "superficie_total_concello": 21003.0, "superficie_forestal_total": 16609.0, "coord": "(43.69901293, -7.7523239)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 38.78017128013984, "dist_emb_y": 38.78017128013984, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CARI\u00d1O", "latitud": 43.733997, "longitud": -7.863353999999998, "temp_media": 13.3, "temp_max_med": 15.9, "temp_min_med": 10.8, "prec_acu": 62.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 67.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 1017.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.734344348204628, "dist_est_y": 9.734344348204628, "ano": 2015}, {"id": 2015150107, "superficie": 1.19, "fecha_x": "2015-05-12 00:00:00-04:00", "lat": 43.208924100000004, "lng": -8.4683481, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 41, "municipio_x": "LARACHA, A", "time_ctrl": 95, "time_ext": 215, "personal": 69, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 2580.0, "codigo": 15041, "superficie_total_concello": 12595.0, "superficie_forestal_total": 6326.0, "coord": "(43.208924100000004, -8.4683481)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 43.447437233877466, "dist_emb_y": 43.447437233877466, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PUNTA LANGOSTEIRA", "latitud": 43.34723, "longitud": -8.531179, "temp_media": 14.8, "temp_max_med": 16.3, "temp_min_med": 13.3, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 71.0, "v_viento_med": 23.0, "presion": 1018.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 16.198223190218673, "dist_est_y": 16.198223190218673, "ano": 2015}, {"id": 2015150108, "superficie": 2.03, "fecha_x": "2015-05-12 00:00:00-04:00", "lat": 43.20588164, "lng": -8.47248601, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 41, "municipio_x": "LARACHA, A", "time_ctrl": 2, "time_ext": 18, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 1975.0, "codigo": 15041, "superficie_total_concello": 12595.0, "superficie_forestal_total": 6326.0, "coord": "(43.20588164, -8.47248601)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 43.90596863008482, "dist_emb_y": 43.90596863008482, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 14.1, "temp_max_med": 19.3, "temp_min_med": 9.4, "prec_acu": 40.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 988.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 16.01836583318239, "dist_est_y": 16.01836583318239, "ano": 2015}, {"id": 2015150109, "superficie": 2.4, "fecha_x": "2015-05-14 00:00:00-04:00", "lat": 43.0440625, "lng": -8.88702284, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 77, "municipio_x": "SANTA COMBA", "time_ctrl": 95, "time_ext": 105, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15077, "superficie_total_concello": 20370.0, "superficie_forestal_total": 9334.0, "coord": "(43.0440625, -8.88702284)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 7.086332167068624, "dist_emb_y": 7.086332167068624, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "COTO MUI\u00d1O", "latitud": 43.02887, "longitud": -8.974911, "temp_media": 13.2, "temp_max_med": 18.5, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 181.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.340113849990949, "dist_est_y": 7.340113849990949, "ano": 2015}, {"id": 2015150112, "superficie": 10.72, "fecha_x": "2015-05-16 00:00:00-04:00", "lat": 43.06574412, "lng": -8.62988862, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 88, "municipio_x": "VAL DO DUBRA", "time_ctrl": 254, "time_ext": 337, "personal": 23, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15088, "superficie_total_concello": 10864.0, "superficie_forestal_total": 6057.0, "coord": "(43.06574412, -8.62988862)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 27.025907513007606, "dist_emb_y": 27.025907513007606, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "R\u00cdO DO SOL", "latitud": 43.095192, "longitud": -8.69099, "temp_media": 11.7, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 8.5, "prec_acu": 97.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 26.0, "presion": 957.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.945393563285121, "dist_est_y": 5.945393563285121, "ano": 2015}, {"id": 2015150113, "superficie": 1.99, "fecha_x": "2015-05-16 00:00:00-04:00", "lat": 43.06507841, "lng": -8.61910935, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 88, "municipio_x": "VAL DO DUBRA", "time_ctrl": 165, "time_ext": 240, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15088, "superficie_total_concello": 10864.0, "superficie_forestal_total": 6057.0, "coord": "(43.06507841, -8.61910935)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 27.85119970478833, "dist_emb_y": 27.85119970478833, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "R\u00cdO DO SOL", "latitud": 43.095192, "longitud": -8.69099, "temp_media": 11.7, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 8.5, "prec_acu": 97.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 26.0, "presion": 957.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.730042170912354, "dist_est_y": 6.730042170912354, "ano": 2015}, {"id": 2015150114, "superficie": 2.05, "fecha_x": "2015-05-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.8457056, "lng": -8.57116491, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 2, "municipio_x": "AMES", "time_ctrl": 113, "time_ext": 238, "personal": 21, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 3233.0, "codigo": 15002, "superficie_total_concello": 8004.0, "superficie_forestal_total": 5198.0, "coord": "(42.8457056, -8.57116491)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 34.338295292666224, "dist_emb_y": 34.338295292666224, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 14.7, "temp_max_med": 19.9, "temp_min_med": 10.5, "prec_acu": 98.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 990.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.4973747043782164, "dist_est_y": 3.4973747043782164, "ano": 2015}, {"id": 2015150129, "superficie": 1.12, "fecha_x": "2015-05-27 00:00:00-04:00", "lat": 43.39817845, "lng": -8.20395363, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 69, "municipio_x": "PONTEDEUME", "time_ctrl": 92, "time_ext": 244, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 4262.0, "codigo": 15069, "superficie_total_concello": 2926.0, "superficie_forestal_total": 1477.0, "coord": "(43.39817845, -8.20395363)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 16.479191211076618, "dist_emb_y": 16.479191211076618, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CIS FERROL", "latitud": 43.491467, "longitud": -8.252274, "temp_media": 15.4, "temp_max_med": 19.6, "temp_min_med": 11.9, "prec_acu": 74.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 1017.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.082472876153732, "dist_est_y": 11.082472876153732, "ano": 2015}, {"id": 2015150130, "superficie": 2.74, "fecha_x": "2015-05-27 00:00:00-04:00", "lat": 43.13336253, "lng": -8.63282544, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 119, "time_ext": 204, "personal": 22, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 8900.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.13336253, -8.63282544)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.728208668106408, "dist_emb_y": 29.728208668106408, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 14.4, "temp_max_med": 18.9, "temp_min_med": 9.5, "prec_acu": 61.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1005.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.9588440032889265, "dist_est_y": 4.9588440032889265, "ano": 2015}, {"id": 2015150138, "superficie": 1.98, "fecha_x": "2015-05-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.98081738, "lng": -8.34759598, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "OROSO", "time_ctrl": 92, "time_ext": 182, "personal": 15, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 3148.0, "codigo": 15060, "superficie_total_concello": 7259.0, "superficie_forestal_total": 3726.0, "coord": "(42.98081738, -8.34759598)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 21.691425766436385, "dist_emb_y": 21.691425766436385, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 14.1, "temp_max_med": 19.3, "temp_min_med": 9.4, "prec_acu": 40.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 988.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.093596284269722, "dist_est_y": 11.093596284269722, "ano": 2015}, {"id": 2015150148, "superficie": 7.4, "fecha_x": "2015-06-04 00:00:00-04:00", "lat": 43.06649081, "lng": -8.61332811, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 88, "municipio_x": "VAL DO DUBRA", "time_ctrl": 133, "time_ext": 286, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 2601.0, "codigo": 15088, "superficie_total_concello": 10864.0, "superficie_forestal_total": 6057.0, "coord": "(43.06649081, -8.61332811)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 28.345475230000893, "dist_emb_y": 28.345475230000893, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "R\u00cdO DO SOL", "latitud": 43.095192, "longitud": -8.69099, "temp_media": 15.1, "temp_max_med": 20.3, "temp_min_med": 10.8, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 18.0, "presion": 957.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.068811027476566, "dist_est_y": 7.068811027476566, "ano": 2015}, {"id": 2015150151, "superficie": 3.7, "fecha_x": "2015-06-05 00:00:00-04:00", "lat": 43.04184076, "lng": -8.35808494, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "OROSO", "time_ctrl": 231, "time_ext": 332, "personal": 10, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 1260.0, "codigo": 15060, "superficie_total_concello": 7259.0, "superficie_forestal_total": 3726.0, "coord": "(43.04184076, -8.35808494)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 27.23786168919205, "dist_emb_y": 27.23786168919205, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 987.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.31260867017686, "dist_est_y": 5.31260867017686, "ano": 2015}, {"id": 2015150155, "superficie": 3.63, "fecha_x": "2015-06-06 00:00:00-04:00", "lat": 43.03850043, "lng": -9.2308567, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "MUX\u00cdA", "time_ctrl": 412, "time_ext": 552, "personal": 16, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 2428.0, "codigo": 15052, "superficie_total_concello": 12119.0, "superficie_forestal_total": 8838.0, "coord": "(43.03850043, -9.2308567)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 23.230761211368304, "dist_emb_y": 23.230761211368304, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CAMARI\u00d1AS", "latitud": 43.124447, "longitud": -9.178318, "temp_media": 16.5, "temp_max_med": 18.6, "temp_min_med": 14.4, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 70.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 1018.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.46611183146168, "dist_est_y": 10.46611183146168, "ano": 2015}, {"id": 2015150163, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-06-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.86927775, "lng": -8.6211725, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 137, "time_ext": 244, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 3803.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.86927775, -8.6211725)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 30.461370708246044, "dist_emb_y": 30.461370708246044, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 25.5, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 989.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.085717361655788, "dist_est_y": 5.085717361655788, "ano": 2015}, {"id": 2015150166, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-06-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.90692265, "lng": -8.58315025, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 41, "time_ext": 397, "personal": 5, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.90692265, -8.58315025)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.59883181403605, "dist_emb_y": 31.59883181403605, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 25.5, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 989.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.9479625412451895, "dist_est_y": 3.9479625412451895, "ano": 2015}, {"id": 2015150168, "superficie": 3.59, "fecha_x": "2015-06-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.91266155, "lng": -9.15053224, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 23, "municipio_x": "CEE", "time_ctrl": 136, "time_ext": 187, "personal": 12, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 3403.0, "codigo": 15023, "superficie_total_concello": 5745.0, "superficie_forestal_total": 4323.0, "coord": "(42.91266155, -9.15053224)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 18.99048768434936, "dist_emb_y": 18.99048768434936, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LIRA", "latitud": 42.795036, "longitud": -9.126011, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 23.4, "temp_min_med": 14.4, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 18.0, "presion": null, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.231223025487779, "dist_est_y": 13.231223025487779, "ano": 2015}, {"id": 2015150171, "superficie": 8.04, "fecha_x": "2015-06-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.91328876, "lng": -9.15291055, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 23, "municipio_x": "CEE", "time_ctrl": 175, "time_ext": 423, "personal": 28, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 688.0, "codigo": 15023, "superficie_total_concello": 5745.0, "superficie_forestal_total": 4323.0, "coord": "(42.91328876, -9.15291055)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 19.121734603567, "dist_emb_y": 19.121734603567, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LIRA", "latitud": 42.795036, "longitud": -9.126011, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 23.4, "temp_min_med": 14.4, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 18.0, "presion": null, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.3306820495716, "dist_est_y": 13.3306820495716, "ano": 2015}, {"id": 2015150173, "superficie": 28.04, "fecha_x": "2015-06-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.775240000000004, "lng": -8.8240935, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOUSAME", "time_ctrl": 324, "time_ext": 553, "personal": 61, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 50125.0, "codigo": 15042, "superficie_total_concello": 9365.0, "superficie_forestal_total": 7562.0, "coord": "(42.775240000000004, -8.8240935)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 27.015369472453603, "dist_emb_y": 27.015369472453603, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LESENDE", "latitud": 42.80141, "longitud": -8.836885, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 13.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 998.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.09151863475358, "dist_est_y": 3.09151863475358, "ano": 2015}, {"id": 2015150176, "superficie": 2.64, "fecha_x": "2015-06-11 00:00:00-04:00", "lat": 43.0577694, "lng": -8.74297564, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 77, "municipio_x": "SANTA COMBA", "time_ctrl": 134, "time_ext": 226, "personal": 18, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 4459.0, "codigo": 15077, "superficie_total_concello": 20370.0, "superficie_forestal_total": 9334.0, "coord": "(43.0577694, -8.74297564)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 18.01224726703554, "dist_emb_y": 18.01224726703554, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "R\u00cdO DO SOL", "latitud": 43.095192, "longitud": -8.69099, "temp_media": 15.1, "temp_max_med": 20.3, "temp_min_med": 10.8, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 18.0, "presion": 957.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.928226775206598, "dist_est_y": 5.928226775206598, "ano": 2015}, {"id": 2015150179, "superficie": 7.46, "fecha_x": "2015-06-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.61810576, "lng": -8.86706715, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 11, "municipio_x": "BOIRO", "time_ctrl": 283, "time_ext": 554, "personal": 32, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 3813.0, "codigo": 15011, "superficie_total_concello": 8658.0, "superficie_forestal_total": 5715.0, "coord": "(42.61810576, -8.86706715)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 43.00022080881634, "dist_emb_y": 43.00022080881634, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CESP\u00d3N", "latitud": 42.674664, "longitud": -8.854571, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 14.6, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 1013.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.371497136734256, "dist_est_y": 6.371497136734256, "ano": 2015}, {"id": 2015150187, "superficie": 3.51, "fecha_x": "2015-06-17 00:00:00-04:00", "lat": 43.23375874, "lng": -7.98280711, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 3, "municipio_x": "ARANGA", "time_ctrl": 372, "time_ext": 517, "personal": 13, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 11214.0, "codigo": 15003, "superficie_total_concello": 11965.0, "superficie_forestal_total": 8141.0, "coord": "(43.23375874, -7.98280711)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 18.537442345421006, "dist_emb_y": 18.537442345421006, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MARCO DA CURRA", "latitud": 43.343082, "longitud": -7.8944, "temp_media": 15.3, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 945.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 14.105907827779108, "dist_est_y": 14.105907827779108, "ano": 2015}, {"id": 2015150190, "superficie": 9.69, "fecha_x": "2015-06-17 00:00:00-04:00", "lat": 43.24610724, "lng": -8.16690141, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 27, "municipio_x": "COIR\u00d3S", "time_ctrl": 376, "time_ext": 572, "personal": 43, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 31665.0, "codigo": 15027, "superficie_total_concello": 3387.0, "superficie_forestal_total": 2328.0, "coord": "(43.24610724, -8.16690141)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 21.79699022431621, "dist_emb_y": 21.79699022431621, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MABEGONDO", "latitud": 43.241367, "longitud": -8.262225, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 1008.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.739131388528504, "dist_est_y": 7.739131388528504, "ano": 2015}, {"id": 2015150191, "superficie": 12.8, "fecha_x": "2015-06-17 00:00:00-04:00", "lat": 43.15378496, "lng": -8.52284516, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "CERCEDA", "time_ctrl": 205, "time_ext": 563, "personal": 24, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 15177.0, "codigo": 15024, "superficie_total_concello": 11127.0, "superficie_forestal_total": 6043.0, "coord": "(43.15378496, -8.52284516)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 38.6791601745613, "dist_emb_y": 38.6791601745613, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 987.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.046977466947189, "dist_est_y": 13.046977466947189, "ano": 2015}, {"id": 2015150193, "superficie": 1.16, "fecha_x": "2015-06-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.7565033, "lng": -8.47505524, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 89, "municipio_x": "VEDRA", "time_ctrl": 94, "time_ext": 144, "personal": 11, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 1329.0, "codigo": 15089, "superficie_total_concello": 5278.0, "superficie_forestal_total": 2594.0, "coord": "(42.7565033, -8.47505524)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 28.483941704885005, "dist_emb_y": 28.483941704885005, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PAZO DE GALEGOS", "latitud": 42.78478, "longitud": -8.434714999999999, "temp_media": 19.0, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 992.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.552878000664129, "dist_est_y": 4.552878000664129, "ano": 2015}, {"id": 2015150194, "superficie": 6.92, "fecha_x": "2015-06-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.79997557, "lng": -9.05098307, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "MUROS", "time_ctrl": 364, "time_ext": 519, "personal": 51, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 25307.0, "codigo": 15053, "superficie_total_concello": 7291.0, "superficie_forestal_total": 5519.0, "coord": "(42.79997557, -9.05098307)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 23.713988727518906, "dist_emb_y": 23.713988727518906, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LIRA", "latitud": 42.795036, "longitud": -9.126011, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 23.4, "temp_min_med": 14.4, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 18.0, "presion": null, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.146144662152996, "dist_est_y": 6.146144662152996, "ano": 2015}, {"id": 2015150199, "superficie": 8.54, "fecha_x": "2015-06-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.66054434, "lng": -8.91965163, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 11, "municipio_x": "BOIRO", "time_ctrl": 245, "time_ext": 406, "personal": 37, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 14809.0, "codigo": 15011, "superficie_total_concello": 8658.0, "superficie_forestal_total": 5715.0, "coord": "(42.66054434, -8.91965163)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 37.826790926118356, "dist_emb_y": 37.826790926118356, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CESP\u00d3N", "latitud": 42.674664, "longitud": -8.854571, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 14.6, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 1013.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.5478765380932975, "dist_est_y": 5.5478765380932975, "ano": 2015}, {"id": 2015150200, "superficie": 1.35, "fecha_x": "2015-06-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.71570065, "lng": -8.68060592, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 33, "municipio_x": "DODRO", "time_ctrl": 163, "time_ext": 266, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15033, "superficie_total_concello": 3612.0, "superficie_forestal_total": 2626.0, "coord": "(42.71570065, -8.68060592)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 38.49066504626646, "dist_emb_y": 38.49066504626646, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MURALLA", "latitud": 42.745583, "longitud": -8.776306, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 21.7, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 943.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.493556834852944, "dist_est_y": 8.493556834852944, "ano": 2015}, {"id": 2015150201, "superficie": 1.57, "fecha_x": "2015-06-20 00:00:00-04:00", "lat": 43.13826892, "lng": -8.62138514, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 122, "time_ext": 242, "personal": 9, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 65.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.13826892, -8.62138514)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 30.804890244776768, "dist_emb_y": 30.804890244776768, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 17.1, "temp_max_med": 22.9, "temp_min_med": 11.0, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.558116560874519, "dist_est_y": 5.558116560874519, "ano": 2015}, {"id": 2015150207, "superficie": 2.86, "fecha_x": "2015-06-21 00:00:00-04:00", "lat": 43.49489786, "lng": -7.85535727, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 70, "municipio_x": "PONTES DE GARCIA RODRIGUEZ, AS", "time_ctrl": 441, "time_ext": 481, "personal": 24, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 1651.0, "codigo": 15070, "superficie_total_concello": 24937.0, "superficie_forestal_total": 17322.0, "coord": "(43.49489786, -7.85535727)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 15.73830030192956, "dist_emb_y": 15.73830030192956, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERRA DA FALADOIRA", "latitud": 43.59178, "longitud": -7.788782, "temp_media": 14.0, "temp_max_med": 18.0, "temp_min_med": 10.9, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 92.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 75.0, "v_viento_med": 21.0, "presion": 953.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.035234381746266, "dist_est_y": 12.035234381746266, "ano": 2015}, {"id": 2015150211, "superficie": 1.74, "fecha_x": "2015-06-21 00:00:00-04:00", "lat": 43.31267126, "lng": -8.8585466, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 43, "municipio_x": "MALPICA DE BERGANTI\u00d1OS", "time_ctrl": 133, "time_ext": 258, "personal": 14, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 143.0, "codigo": 15043, "superficie_total_concello": 6122.0, "superficie_forestal_total": 3494.0, "coord": "(43.31267126, -8.8585466)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 35.55005984566061, "dist_emb_y": 35.55005984566061, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 17.1, "temp_max_med": 22.9, "temp_min_med": 11.0, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 22.354538835620822, "dist_est_y": 22.354538835620822, "ano": 2015}, {"id": 2015150212, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-06-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.91011002, "lng": -8.58799234, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 97, "time_ext": 195, "personal": 36, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.91011002, -8.58799234)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.11037372662373, "dist_emb_y": 31.11037372662373, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 25.5, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 989.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.453322583359571, "dist_est_y": 4.453322583359571, "ano": 2015}, {"id": 2015150220, "superficie": 5.62, "fecha_x": "2015-06-22 00:00:00-04:00", "lat": 43.52278677, "lng": -7.85385252, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 70, "municipio_x": "PONTES DE GARCIA RODRIGUEZ, AS", "time_ctrl": 291, "time_ext": 362, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 293.0, "codigo": 15070, "superficie_total_concello": 24937.0, "superficie_forestal_total": 17322.0, "coord": "(43.52278677, -7.85385252)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 18.042866840519494, "dist_emb_y": 18.042866840519494, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERRA DA FALADOIRA", "latitud": 43.59178, "longitud": -7.788782, "temp_media": 14.0, "temp_max_med": 18.0, "temp_min_med": 10.9, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 92.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 75.0, "v_viento_med": 21.0, "presion": 953.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.292412408053726, "dist_est_y": 9.292412408053726, "ano": 2015}, {"id": 2015150231, "superficie": 1.13, "fecha_x": "2015-06-24 00:00:00-04:00", "lat": 43.24965166, "lng": -8.72661178, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 135, "time_ext": 275, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.24965166, -8.72661178)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 33.155665693101156, "dist_emb_y": 33.155665693101156, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 17.1, "temp_max_med": 22.9, "temp_min_med": 11.0, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.920346924802892, "dist_est_y": 10.920346924802892, "ano": 2015}, {"id": 2015150235, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-06-24 00:00:00-04:00", "lat": 43.24549029, "lng": -8.17246512, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 27, "municipio_x": "COIR\u00d3S", "time_ctrl": 131, "time_ext": 316, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 1908.0, "codigo": 15027, "superficie_total_concello": 3387.0, "superficie_forestal_total": 2328.0, "coord": "(43.24549029, -8.17246512)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 22.131852907171655, "dist_emb_y": 22.131852907171655, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MABEGONDO", "latitud": 43.241367, "longitud": -8.262225, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 1008.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.284982519955081, "dist_est_y": 7.284982519955081, "ano": 2015}, {"id": 2015150250, "superficie": 1.49, "fecha_x": "2015-06-25 00:00:00-04:00", "lat": 43.12413677, "lng": -8.90977831, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 93, "municipio_x": "ZAS", "time_ctrl": 153, "time_ext": 211, "personal": 14, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 61080.0, "codigo": 15093, "superficie_total_concello": 13329.0, "superficie_forestal_total": 7363.0, "coord": "(43.12413677, -8.90977831)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 14.184875629949186, "dist_emb_y": 14.184875629949186, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "COTO MUI\u00d1O", "latitud": 43.02887, "longitud": -8.974911, "temp_media": 16.5, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 9.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.84066775492041, "dist_est_y": 11.84066775492041, "ano": 2015}, {"id": 2015150256, "superficie": 4.22, "fecha_x": "2015-06-25 00:00:00-04:00", "lat": 43.19467138, "lng": -8.69555911, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 203, "time_ext": 458, "personal": 13, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 4988.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.19467138, -8.69555911)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.92263080321168, "dist_emb_y": 29.92263080321168, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 17.1, "temp_max_med": 22.9, "temp_min_med": 11.0, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.361450290932842, "dist_est_y": 4.361450290932842, "ano": 2015}, {"id": 2015150266, "superficie": 3.47, "fecha_x": "2015-06-26 00:00:00-04:00", "lat": 43.29616256, "lng": -8.57405356, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "ARTEIXO", "time_ctrl": 369, "time_ext": 1035, "personal": 26, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 11545.0, "codigo": 15005, "superficie_total_concello": 9368.0, "superficie_forestal_total": 5461.0, "coord": "(43.29616256, -8.57405356)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 44.88536794885537, "dist_emb_y": 44.88536794885537, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PUNTA LANGOSTEIRA", "latitud": 43.34723, "longitud": -8.531179, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 17.3, "temp_min_med": 14.1, "prec_acu": 0.0, "hum_med": 89.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 80.0, "v_viento_med": 17.0, "presion": 1017.0, "lluvia": 1.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.653891364286008, "dist_est_y": 6.653891364286008, "ano": 2015}, {"id": 2015150274, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-06-28 00:00:00-04:00", "lat": 43.13279925, "lng": -8.53268464, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "CERCEDA", "time_ctrl": 62, "time_ext": 235, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 3881.0, "codigo": 15024, "superficie_total_concello": 11127.0, "superficie_forestal_total": 6043.0, "coord": "(43.13279925, -8.53268464)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 36.97697362341757, "dist_emb_y": 36.97697362341757, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 987.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.105811227679762, "dist_est_y": 12.105811227679762, "ano": 2015}, {"id": 2015150277, "superficie": 1.01, "fecha_x": "2015-06-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.90463767, "lng": -8.59382291, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 74, "time_ext": 140, "personal": 7, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.90463767, -8.59382291)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 30.866340319230233, "dist_emb_y": 30.866340319230233, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 25.5, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 989.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.244694432218713, "dist_est_y": 4.244694432218713, "ano": 2015}, {"id": 2015150280, "superficie": 53.65, "fecha_x": "2015-06-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.81841031, "lng": -8.59334797, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 82, "municipio_x": "TEO", "time_ctrl": 242, "time_ext": 588, "personal": 49, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 120167.0, "codigo": 15082, "superficie_total_concello": 7930.0, "superficie_forestal_total": 4639.0, "coord": "(42.81841031, -8.59334797)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 35.375444963251994, "dist_emb_y": 35.375444963251994, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 25.5, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 989.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.970973326082812, "dist_est_y": 6.970973326082812, "ano": 2015}, {"id": 2015150283, "superficie": 2.08, "fecha_x": "2015-06-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.84709815, "lng": -8.65853715, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "BRI\u00d3N", "time_ctrl": 149, "time_ext": 334, "personal": 9, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 3460.0, "codigo": 15013, "superficie_total_concello": 7490.0, "superficie_forestal_total": 4434.0, "coord": "(42.84709815, -8.65853715)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.19372365243279, "dist_emb_y": 29.19372365243279, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "COSTA", "latitud": 42.79481, "longitud": -8.710415, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 999.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.190763548959104, "dist_est_y": 7.190763548959104, "ano": 2015}, {"id": 2015150287, "superficie": 2.7, "fecha_x": "2015-06-30 00:00:00-04:00", "lat": 43.5385265, "lng": -8.0007194, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "MOECHE", "time_ctrl": 171, "time_ext": 330, "personal": 25, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 9725.0, "codigo": 15049, "superficie_total_concello": 4850.0, "superficie_forestal_total": 2981.0, "coord": "(43.5385265, -8.0007194)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 15.403553408269785, "dist_emb_y": 15.403553408269785, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ALDEA NOVA", "latitud": 43.562504, "longitud": -8.132825, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 987.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.975213761432617, "dist_est_y": 10.975213761432617, "ano": 2015}, {"id": 2015150291, "superficie": 3.94, "fecha_x": "2015-07-01 00:00:00-04:00", "lat": 43.53831534, "lng": -7.99922525, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "MOECHE", "time_ctrl": 311, "time_ext": 560, "personal": 30, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 10201.0, "codigo": 15049, "superficie_total_concello": 4850.0, "superficie_forestal_total": 2981.0, "coord": "(43.53831534, -7.99922525)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 15.380091163915276, "dist_emb_y": 15.380091163915276, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ALDEA NOVA", "latitud": 43.562504, "longitud": -8.132825, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 21.9, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 36.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 987.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.097744950091991, "dist_est_y": 11.097744950091991, "ano": 2015}, {"id": 2015150293, "superficie": 4.57, "fecha_x": "2015-07-01 00:00:00-04:00", "lat": 42.73505497, "lng": -8.886095, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOUSAME", "time_ctrl": 566, "time_ext": 810, "personal": 25, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 5258.0, "codigo": 15042, "superficie_total_concello": 9365.0, "superficie_forestal_total": 7562.0, "coord": "(42.73505497, -8.886095)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.91735289858647, "dist_emb_y": 29.91735289858647, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CESP\u00d3N", "latitud": 42.674664, "longitud": -8.854571, "temp_media": 20.5, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 15.5, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 1014.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.192271195222951, "dist_est_y": 7.192271195222951, "ano": 2015}, {"id": 2015150302, "superficie": 96.3, "fecha_x": "2015-07-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.98146319, "lng": -8.59451951, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "TRAZO", "time_ctrl": 370, "time_ext": 576, "personal": 76, "medios": 19, "gastos": null, "perdidas": 60175.0, "codigo": 15086, "superficie_total_concello": 10130.0, "superficie_forestal_total": 5978.0, "coord": "(42.98146319, -8.59451951)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 28.98639272918437, "dist_emb_y": 28.98639272918437, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PARAMOS", "latitud": 43.00191, "longitud": -8.6992, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 23.5, "temp_min_med": 12.5, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 976.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.81240350097744, "dist_est_y": 8.81240350097744, "ano": 2015}, {"id": 2015150303, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-07-03 00:00:00-04:00", "lat": 43.19719799, "lng": -8.69080793, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 118, "time_ext": 176, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.19719799, -8.69080793)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 30.39202713317666, "dist_emb_y": 30.39202713317666, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.5845734942810825, "dist_est_y": 4.5845734942810825, "ano": 2015}, {"id": 2015150308, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-07-05 00:00:00-04:00", "lat": 43.30610866, "lng": -8.64113356, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 180, "time_ext": 308, "personal": 15, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.30610866, -8.64113356)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 42.26494455581477, "dist_emb_y": 42.26494455581477, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PUNTA LANGOSTEIRA", "latitud": 43.34723, "longitud": -8.531179, "temp_media": 18.3, "temp_max_med": 20.2, "temp_min_med": 16.3, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 74.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 1017.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.000656043863168, "dist_est_y": 10.000656043863168, "ano": 2015}, {"id": 2015150310, "superficie": 1.25, "fecha_x": "2015-07-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.72892722, "lng": -8.76516434, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 33, "municipio_x": "DODRO", "time_ctrl": 62, "time_ext": 114, "personal": 15, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 76.0, "codigo": 15033, "superficie_total_concello": 3612.0, "superficie_forestal_total": 2626.0, "coord": "(42.72892722, -8.76516434)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 33.69676479274826, "dist_emb_y": 33.69676479274826, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MURALLA", "latitud": 42.745583, "longitud": -8.776306, "temp_media": 16.3, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 42.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 23.0, "presion": 943.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.063499380053877, "dist_est_y": 2.063499380053877, "ano": 2015}, {"id": 2015150329, "superficie": 1.97, "fecha_x": "2015-07-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.57209586, "lng": -8.96718722, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 73, "municipio_x": "RIBEIRA", "time_ctrl": 90, "time_ext": 280, "personal": 38, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 2142.0, "codigo": 15073, "superficie_total_concello": 6883.0, "superficie_forestal_total": 4232.0, "coord": "(42.57209586, -8.96718722)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 47.601436886838805, "dist_emb_y": 47.601436886838805, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CORRUBEDO", "latitud": 42.55516400000001, "longitud": -9.028601, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 24.3, "temp_min_med": 15.7, "prec_acu": 9.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 1015.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.370497893975105, "dist_est_y": 5.370497893975105, "ano": 2015}, {"id": 2015150344, "superficie": 1.42, "fecha_x": "2015-07-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.98083366, "lng": -8.59221786, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "TRAZO", "time_ctrl": 138, "time_ext": 305, "personal": 22, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 560.0, "codigo": 15086, "superficie_total_concello": 10130.0, "superficie_forestal_total": 5978.0, "coord": "(42.98083366, -8.59221786)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.17830431566998, "dist_emb_y": 29.17830431566998, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PARAMOS", "latitud": 43.00191, "longitud": -8.6992, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 23.5, "temp_min_med": 12.5, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 976.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.011391573642504, "dist_est_y": 9.011391573642504, "ano": 2015}, {"id": 2015150353, "superficie": 2.37, "fecha_x": "2015-07-10 00:00:00-04:00", "lat": 43.20517657, "lng": -8.78536777, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CORISTANCO", "time_ctrl": 153, "time_ext": 326, "personal": 39, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 3766.0, "codigo": 15029, "superficie_total_concello": 14128.0, "superficie_forestal_total": 8803.0, "coord": "(43.20517657, -8.78536777)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 26.441527999237355, "dist_emb_y": 26.441527999237355, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.7706670248816, "dist_est_y": 9.7706670248816, "ano": 2015}, {"id": 2015150380, "superficie": 1.37, "fecha_x": "2015-07-13 00:00:00-04:00", "lat": 43.2963592, "lng": -8.65662566, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 82, "time_ext": 190, "personal": 12, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 3450.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.2963592, -8.65662566)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 40.649683312961066, "dist_emb_y": 40.649683312961066, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PUNTA LANGOSTEIRA", "latitud": 43.34723, "longitud": -8.531179, "temp_media": 18.3, "temp_max_med": 20.2, "temp_min_med": 16.3, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 74.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 1017.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.618108378354465, "dist_est_y": 11.618108378354465, "ano": 2015}, {"id": 2015150383, "superficie": 2.32, "fecha_x": "2015-07-13 00:00:00-04:00", "lat": 43.03958037, "lng": -8.59665372, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "TRAZO", "time_ctrl": 237, "time_ext": 375, "personal": 25, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 1662.0, "codigo": 15086, "superficie_total_concello": 10130.0, "superficie_forestal_total": 5978.0, "coord": "(43.03958037, -8.59665372)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.061033241511268, "dist_emb_y": 29.061033241511268, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PARAMOS", "latitud": 43.00191, "longitud": -8.6992, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 23.5, "temp_min_med": 12.5, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 976.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.32970978160926, "dist_est_y": 9.32970978160926, "ano": 2015}, {"id": 2015150386, "superficie": 40.97, "fecha_x": "2015-07-13 00:00:00-04:00", "lat": 43.0513777, "lng": -9.08903442, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VIMIANZO", "time_ctrl": 514, "time_ext": 1357, "personal": 40, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 3004.0, "codigo": 15092, "superficie_total_concello": 18727.0, "superficie_forestal_total": 12548.0, "coord": "(43.0513777, -9.08903442)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 12.663788165550494, "dist_emb_y": 12.663788165550494, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "A G\u00c1NDARA", "latitud": 43.10812, "longitud": -9.056941, "temp_media": 16.4, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 13.5, "prec_acu": 33.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 971.0, "lluvia": 19.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.826658668692657, "dist_est_y": 6.826658668692657, "ano": 2015}, {"id": 2015150401, "superficie": 3.45, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.71923617, "lng": -8.89009324, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 11, "municipio_x": "BOIRO", "time_ctrl": 403, "time_ext": 877, "personal": 12, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 2414.0, "codigo": 15011, "superficie_total_concello": 8658.0, "superficie_forestal_total": 5715.0, "coord": "(42.71923617, -8.89009324)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.599059991282658, "dist_emb_y": 31.599059991282658, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CESP\u00d3N", "latitud": 42.674664, "longitud": -8.854571, "temp_media": 20.5, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 15.5, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 1014.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.743795016836886, "dist_est_y": 5.743795016836886, "ano": 2015}, {"id": 2015150403, "superficie": 13.42, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.73611092, "lng": -8.62538029, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 65, "municipio_x": "PADR\u00d3N", "time_ctrl": 371, "time_ext": 569, "personal": 65, "medios": 16, "gastos": null, "perdidas": 9049.0, "codigo": 15065, "superficie_total_concello": 4837.0, "superficie_forestal_total": 3123.0, "coord": "(42.73611092, -8.62538029)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 39.50839358582717, "dist_emb_y": 39.50839358582717, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "COSTA", "latitud": 42.79481, "longitud": -8.710415, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 13.8, "prec_acu": 21.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 999.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.52827712706729, "dist_est_y": 9.52827712706729, "ano": 2015}, {"id": 2015150405, "superficie": 2.04, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 43.2212916, "lng": -8.69637479, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 167, "time_ext": 340, "personal": 19, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.2212916, -8.69637479)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 32.08359963947775, "dist_emb_y": 32.08359963947775, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.297180175075233, "dist_est_y": 7.297180175075233, "ano": 2015}, {"id": 2015150406, "superficie": 9.73, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 43.04115213, "lng": -9.18930943, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "MUX\u00cdA", "time_ctrl": 341, "time_ext": 739, "personal": 35, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 24912.0, "codigo": 15052, "superficie_total_concello": 12119.0, "superficie_forestal_total": 8838.0, "coord": "(43.04115213, -9.18930943)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 19.98569090016163, "dist_emb_y": 19.98569090016163, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CAMARI\u00d1AS", "latitud": 43.124447, "longitud": -9.178318, "temp_media": 18.2, "temp_max_med": 20.1, "temp_min_med": 15.8, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 69.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 1018.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.304883286841537, "dist_est_y": 9.304883286841537, "ano": 2015}, {"id": 2015150409, "superficie": 23.18, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 43.11771784, "lng": -8.77864258, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CORISTANCO", "time_ctrl": 437, "time_ext": 687, "personal": 31, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 5084.0, "codigo": 15029, "superficie_total_concello": 14128.0, "superficie_forestal_total": 8803.0, "coord": "(43.11771784, -8.77864258)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 19.10909852981521, "dist_emb_y": 19.10909852981521, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "R\u00cdO DO SOL", "latitud": 43.095192, "longitud": -8.69099, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 20.6, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 957.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.543759984031527, "dist_est_y": 7.543759984031527, "ano": 2015}, {"id": 2015150410, "superficie": 2.03, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 43.52786299, "lng": -8.13040044, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "NAR\u00d3N", "time_ctrl": 165, "time_ext": 302, "personal": 16, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 8512.0, "codigo": 15054, "superficie_total_concello": 6691.0, "superficie_forestal_total": 3349.0, "coord": "(43.52786299, -8.13040044)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 17.68898557177404, "dist_emb_y": 17.68898557177404, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ALDEA NOVA", "latitud": 43.562504, "longitud": -8.132825, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 21.9, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 36.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 987.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.8568582119281434, "dist_est_y": 3.8568582119281434, "ano": 2015}, {"id": 2015150413, "superficie": 1.95, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 43.03746749, "lng": -8.71084781, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 88, "municipio_x": "VAL DO DUBRA", "time_ctrl": 100, "time_ext": 414, "personal": 12, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 2021.0, "codigo": 15088, "superficie_total_concello": 10864.0, "superficie_forestal_total": 6057.0, "coord": "(43.03746749, -8.71084781)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 19.883952457400685, "dist_emb_y": 19.883952457400685, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PARAMOS", "latitud": 43.00191, "longitud": -8.6992, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 23.5, "temp_min_med": 12.5, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 976.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.065625165888142, "dist_est_y": 4.065625165888142, "ano": 2015}, {"id": 2015150414, "superficie": 1.29, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 43.32557456, "lng": -8.0646534, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "MONFERO", "time_ctrl": 268, "time_ext": 395, "personal": 33, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 2681.0, "codigo": 15050, "superficie_total_concello": 17167.0, "superficie_forestal_total": 12051.0, "coord": "(43.32557456, -8.0646534)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 9.788031026556117, "dist_emb_y": 9.788031026556117, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MARCO DA CURRA", "latitud": 43.343082, "longitud": -7.8944, "temp_media": 16.4, "temp_max_med": 22.1, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 20.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 945.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.906841331818613, "dist_est_y": 13.906841331818613, "ano": 2015}, {"id": 2015150417, "superficie": 2.15, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 42.75320879, "lng": -8.78016424, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOUSAME", "time_ctrl": 172, "time_ext": 540, "personal": 15, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 4193.0, "codigo": 15042, "superficie_total_concello": 9365.0, "superficie_forestal_total": 7562.0, "coord": "(42.75320879, -8.78016424)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 30.734063886923852, "dist_emb_y": 30.734063886923852, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MURALLA", "latitud": 42.745583, "longitud": -8.776306, "temp_media": 16.3, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 42.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 23.0, "presion": 943.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 0.904581554972568, "dist_est_y": 0.904581554972568, "ano": 2015}, {"id": 2015150419, "superficie": 4.22, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 43.06385453, "lng": -8.43061008, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "ORDES", "time_ctrl": 288, "time_ext": 564, "personal": 32, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 1282.0, "codigo": 15059, "superficie_total_concello": 15723.0, "superficie_forestal_total": 7678.0, "coord": "(43.06385453, -8.43061008)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 32.96887077166005, "dist_emb_y": 32.96887077166005, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 18.4, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 12.8, "prec_acu": null, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 987.0, "lluvia": null, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.5948238380312876, "dist_est_y": 1.5948238380312876, "ano": 2015}, {"id": 2015150423, "superficie": 5.21, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 42.82474047, "lng": -8.68454727, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "BRI\u00d3N", "time_ctrl": 181, "time_ext": 261, "personal": 26, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 18068.0, "codigo": 15013, "superficie_total_concello": 7490.0, "superficie_forestal_total": 4434.0, "coord": "(42.82474047, -8.68454727)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.10537326003055, "dist_emb_y": 29.10537326003055, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "COSTA", "latitud": 42.79481, "longitud": -8.710415, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 13.8, "prec_acu": 21.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 999.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.9406904177402184, "dist_est_y": 3.9406904177402184, "ano": 2015}, {"id": 2015150437, "superficie": 1.58, "fecha_x": "2015-07-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.83273797, "lng": -8.69143191, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "BRI\u00d3N", "time_ctrl": 268, "time_ext": 285, "personal": 25, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 5614.0, "codigo": 15013, "superficie_total_concello": 7490.0, "superficie_forestal_total": 4434.0, "coord": "(42.83273797, -8.69143191)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 28.093922621121425, "dist_emb_y": 28.093922621121425, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "COSTA", "latitud": 42.79481, "longitud": -8.710415, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 13.8, "prec_acu": 21.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 999.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.4926692999500935, "dist_est_y": 4.4926692999500935, "ano": 2015}, {"id": 2015150453, "superficie": 11.39, "fecha_x": "2015-07-22 00:00:00-04:00", "lat": 43.06639926, "lng": -9.05937077, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VIMIANZO", "time_ctrl": 338, "time_ext": 684, "personal": 93, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 11211.0, "codigo": 15092, "superficie_total_concello": 18727.0, "superficie_forestal_total": 12548.0, "coord": "(43.06639926, -9.05937077)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 11.555789842200761, "dist_emb_y": 11.555789842200761, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "A G\u00c1NDARA", "latitud": 43.10812, "longitud": -9.056941, "temp_media": 16.4, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 13.5, "prec_acu": 33.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 971.0, "lluvia": 19.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.6433288943650695, "dist_est_y": 4.6433288943650695, "ano": 2015}, {"id": 2015150457, "superficie": 47.37, "fecha_x": "2015-07-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.74300714, "lng": -8.61661521, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 65, "municipio_x": "PADR\u00d3N", "time_ctrl": 575, "time_ext": 1318, "personal": 109, "medios": 17, "gastos": null, "perdidas": 80861.0, "codigo": 15065, "superficie_total_concello": 4837.0, "superficie_forestal_total": 3123.0, "coord": "(42.74300714, -8.61661521)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 39.429974331605045, "dist_emb_y": 39.429974331605045, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "COSTA", "latitud": 42.79481, "longitud": -8.710415, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 13.8, "prec_acu": 21.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 999.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.581491717819322, "dist_est_y": 9.581491717819322, "ano": 2015}, {"id": 2015150460, "superficie": 1.06, "fecha_x": "2015-07-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.75085855, "lng": -8.91616251, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOUSAME", "time_ctrl": 95, "time_ext": 346, "personal": 21, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 6125.0, "codigo": 15042, "superficie_total_concello": 9365.0, "superficie_forestal_total": 7562.0, "coord": "(42.75085855, -8.91616251)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 27.840146306493413, "dist_emb_y": 27.840146306493413, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LESENDE", "latitud": 42.80141, "longitud": -8.836885, "temp_media": 19.1, "temp_max_med": 24.4, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 999.0, "lluvia": 0.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.57110702809902, "dist_est_y": 8.57110702809902, "ano": 2015}, {"id": 2015150462, "superficie": 69.53, "fecha_x": "2015-07-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.91471875, "lng": -8.60533459, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 916, "time_ext": 1676, "personal": 171, "medios": 24, "gastos": null, "perdidas": 127240.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.91471875, -8.60533459)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.608226515686606, "dist_emb_y": 29.608226515686606, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 19.3, "temp_max_med": 25.5, "temp_min_med": 14.6, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 989.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.7057138659649285, "dist_est_y": 5.7057138659649285, "ano": 2015}, {"id": 2015150465, "superficie": 1.06, "fecha_x": "2015-07-23 00:00:00-04:00", "lat": 43.19945595, "lng": -8.70706844, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 203, "time_ext": 239, "personal": 19, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 750.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.19945595, -8.70706844)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 29.680150875255066, "dist_emb_y": 29.680150875255066, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.12609103304429, "dist_est_y": 5.12609103304429, "ano": 2015}, {"id": 2015150466, "superficie": 2.98, "fecha_x": "2015-07-24 00:00:00-04:00", "lat": 43.16834804, "lng": -8.80089926, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CORISTANCO", "time_ctrl": 208, "time_ext": 242, "personal": 16, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 5169.0, "codigo": 15029, "superficie_total_concello": 14128.0, "superficie_forestal_total": 8803.0, "coord": "(43.16834804, -8.80089926)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 22.29433027644702, "dist_emb_y": 22.29433027644702, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.468859018840476, "dist_est_y": 9.468859018840476, "ano": 2015}, {"id": 2015150468, "superficie": 1.46, "fecha_x": "2015-07-24 00:00:00-04:00", "lat": 43.22361587, "lng": -8.26301797, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 1, "municipio_x": "ABEGONDO", "time_ctrl": 84, "time_ext": 231, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 2938.0, "codigo": 15001, "superficie_total_concello": 8381.0, "superficie_forestal_total": 4421.0, "coord": "(43.22361587, -8.26301797)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 28.94008579141269, "dist_emb_y": 28.94008579141269, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MABEGONDO", "latitud": 43.241367, "longitud": -8.262225, "temp_media": 19.5, "temp_max_med": 25.4, "temp_min_med": 13.6, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 1008.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.9748807572332632, "dist_est_y": 1.9748807572332632, "ano": 2015}, {"id": 2015150479, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-07-25 00:00:00-04:00", "lat": 43.30530768, "lng": -8.62170637, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 142, "time_ext": 292, "personal": 20, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 833.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.30530768, -8.62170637)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 43.14780464475778, "dist_emb_y": 43.14780464475778, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PUNTA LANGOSTEIRA", "latitud": 43.34723, "longitud": -8.531179, "temp_media": 18.3, "temp_max_med": 20.2, "temp_min_med": 16.3, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 74.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 1017.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.680575129240594, "dist_est_y": 8.680575129240594, "ano": 2015}, {"id": 2015150481, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-07-26 00:00:00-04:00", "lat": 43.00820092, "lng": -8.36182195, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "OROSO", "time_ctrl": 207, "time_ext": 634, "personal": 16, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 1499.0, "codigo": 15060, "superficie_total_concello": 7259.0, "superficie_forestal_total": 3726.0, "coord": "(43.00820092, -8.36182195)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 24.63464558344734, "dist_emb_y": 24.63464558344734, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 18.4, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 12.8, "prec_acu": null, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 987.0, "lluvia": null, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.874636024844407, "dist_est_y": 7.874636024844407, "ano": 2015}, {"id": 2015150490, "superficie": 1.53, "fecha_x": "2015-07-27 00:00:00-04:00", "lat": 43.53119772, "lng": -8.28841576, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 36, "municipio_x": "FERROL", "time_ctrl": 87, "time_ext": 264, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 2879.0, "codigo": 15036, "superficie_total_concello": 8265.0, "superficie_forestal_total": 4147.0, "coord": "(43.53119772, -8.28841576)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 27.470137816350736, "dist_emb_y": 27.470137816350736, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CIS FERROL", "latitud": 43.491467, "longitud": -8.252274, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 24.4, "temp_min_med": 15.5, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 1015.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.292652747825787, "dist_est_y": 5.292652747825787, "ano": 2015}, {"id": 2015150509, "superficie": 17.5, "fecha_x": "2015-08-01 00:00:00-04:00", "lat": 43.36482172, "lng": -8.45511568, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 30, "municipio_x": "CORU\u00d1A, A", "time_ctrl": 645, "time_ext": 889, "personal": 44, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 1565.0, "codigo": 15030, "superficie_total_concello": 3783.0, "superficie_forestal_total": 1197.0, "coord": "(43.36482172, -8.45511568)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 36.98748715316578, "dist_emb_y": 36.98748715316578, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "A CORU\u00d1A-TORRE DE H\u00c9RCULES", "latitud": 43.382763, "longitud": -8.409202, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 22.0, "temp_min_med": 16.3, "prec_acu": 74.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.213279659953057, "dist_est_y": 4.213279659953057, "ano": 2015}, {"id": 2015150514, "superficie": 1.46, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.97948359, "lng": -8.33644934, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "OROSO", "time_ctrl": 70, "time_ext": 144, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 1202.0, "codigo": 15060, "superficie_total_concello": 7259.0, "superficie_forestal_total": 3726.0, "coord": "(42.97948359, -8.33644934)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 20.924664838909045, "dist_emb_y": 20.924664838909045, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 22.8, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 134.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 985.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.675599751092141, "dist_est_y": 11.675599751092141, "ano": 2015}, {"id": 2015150521, "superficie": 6.09, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 43.36324472, "lng": -8.45109409, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 30, "municipio_x": "CORU\u00d1A, A", "time_ctrl": 392, "time_ext": 651, "personal": 73, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 11749.0, "codigo": 15030, "superficie_total_concello": 3783.0, "superficie_forestal_total": 1197.0, "coord": "(43.36324472, -8.45109409)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 36.68391635717428, "dist_emb_y": 36.68391635717428, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "A CORU\u00d1A-TORRE DE H\u00c9RCULES", "latitud": 43.382763, "longitud": -8.409202, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 22.0, "temp_min_med": 16.3, "prec_acu": 74.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.0218826389947, "dist_est_y": 4.0218826389947, "ano": 2015}, {"id": 2015150523, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.86277885, "lng": -8.30942293, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 85, "municipio_x": "TOURO", "time_ctrl": 111, "time_ext": 295, "personal": 19, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 757.0, "codigo": 15085, "superficie_total_concello": 11534.0, "superficie_forestal_total": 6616.0, "coord": "(42.86277885, -8.30942293)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 13.072438511918213, "dist_emb_y": 13.072438511918213, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERGUDE", "latitud": 42.822826, "longitud": -8.461246000000001, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 24.2, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 88.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.151297039853478, "dist_est_y": 13.151297039853478, "ano": 2015}, {"id": 2015150529, "superficie": 21.06, "fecha_x": "2015-08-03 00:00:00-04:00", "lat": 43.30145273, "lng": -8.62140971, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 352, "time_ext": 771, "personal": 33, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 10387.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.30145273, -8.62140971)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 42.82685896919694, "dist_emb_y": 42.82685896919694, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PUNTA LANGOSTEIRA", "latitud": 43.34723, "longitud": -8.531179, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 19.8, "temp_min_med": 15.9, "prec_acu": 42.0, "hum_med": 90.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 79.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 1015.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.898594972411788, "dist_est_y": 8.898594972411788, "ano": 2015}, {"id": 2015150535, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-08-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.85977794, "lng": -8.56088315, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 77, "time_ext": 246, "personal": 19, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 3264.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.85977794, -8.56088315)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 33.510595005860964, "dist_emb_y": 33.510595005860964, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.2, "temp_max_med": 23.4, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 136.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 987.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.803234653889705, "dist_est_y": 1.803234653889705, "ano": 2015}, {"id": 2015150541, "superficie": 3.1, "fecha_x": "2015-08-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.9488836, "lng": -8.56061803, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 146, "time_ext": 270, "personal": 41, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 3797.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.9488836, -8.56061803)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 32.184646299696674, "dist_emb_y": 32.184646299696674, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-SAN L\u00c1ZARO", "latitud": 42.88659000000001, "longitud": -8.521138, "temp_media": 17.6, "temp_max_med": 22.2, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 94.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 981.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.636448415617848, "dist_est_y": 7.636448415617848, "ano": 2015}, {"id": 2015150558, "superficie": 1.33, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.89478235, "lng": -8.44681636, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 149, "time_ext": 267, "personal": 18, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 531.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.89478235, -8.44681636)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 24.695252846002887, "dist_emb_y": 24.695252846002887, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-SAN L\u00c1ZARO", "latitud": 42.88659000000001, "longitud": -8.521138, "temp_media": 17.6, "temp_max_med": 22.2, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 94.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 981.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.122930344734695, "dist_est_y": 6.122930344734695, "ano": 2015}, {"id": 2015150560, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 43.30564676, "lng": -8.44819724, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "ARTEIXO", "time_ctrl": 337, "time_ext": 385, "personal": 33, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 1517.0, "codigo": 15005, "superficie_total_concello": 9368.0, "superficie_forestal_total": 5461.0, "coord": "(43.30564676, -8.44819724)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 37.7267924249768, "dist_emb_y": 37.7267924249768, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CORU\u00d1A-SAN DIEGO", "latitud": 43.3576, "longitud": -8.39808, "temp_media": 21.2, "temp_max_med": 24.1, "temp_min_med": 18.6, "prec_acu": 65.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 1016.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.057247541212592, "dist_est_y": 7.057247541212592, "ano": 2015}, {"id": 2015150561, "superficie": 12.13, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.94371894, "lng": -8.56409911, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 301, "time_ext": 543, "personal": 56, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 13798.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.94371894, -8.56409911)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 32.01451460358764, "dist_emb_y": 32.01451460358764, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-SAN L\u00c1ZARO", "latitud": 42.88659000000001, "longitud": -8.521138, "temp_media": 17.6, "temp_max_med": 22.2, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 94.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 981.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.252128839728748, "dist_est_y": 7.252128839728748, "ano": 2015}, {"id": 2015150563, "superficie": 62.78, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.588806700000006, "lng": -9.06341274, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 73, "municipio_x": "RIBEIRA", "time_ctrl": 936, "time_ext": 1967, "personal": 104, "medios": 14, "gastos": null, "perdidas": 261235.0, "codigo": 15073, "superficie_total_concello": 6883.0, "superficie_forestal_total": 4232.0, "coord": "(42.588806700000006, -9.06341274)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 46.64964423888793, "dist_emb_y": 46.64964423888793, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CORRUBEDO", "latitud": 42.55516400000001, "longitud": -9.028601, "temp_media": 18.6, "temp_max_med": 22.8, "temp_min_med": 15.2, "prec_acu": 59.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 1013.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.7032339372063205, "dist_est_y": 4.7032339372063205, "ano": 2015}, {"id": 2015150567, "superficie": 8.94, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 43.06483885, "lng": -8.43298359, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "ORDES", "time_ctrl": 265, "time_ext": 398, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 4783.0, "codigo": 15059, "superficie_total_concello": 15723.0, "superficie_forestal_total": 7678.0, "coord": "(43.06483885, -8.43298359)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 33.181536843937195, "dist_emb_y": 33.181536843937195, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ORDES", "latitud": 43.06872, "longitud": -8.412142, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 22.8, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 134.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 985.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.7471915162335383, "dist_est_y": 1.7471915162335383, "ano": 2015}, {"id": 2015150568, "superficie": 1.19, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.95689491, "lng": -8.99643231, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 45, "municipio_x": "MAZARICOS", "time_ctrl": 100, "time_ext": 258, "personal": 19, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 959.0, "codigo": 15045, "superficie_total_concello": 18730.0, "superficie_forestal_total": 9070.0, "coord": "(42.95689491, -8.99643231)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 6.1025993546304855, "dist_emb_y": 6.1025993546304855, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "COTO MUI\u00d1O", "latitud": 43.02887, "longitud": -8.974911, "temp_media": 16.9, "temp_max_med": 22.3, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 205.0, "hum_med": 90.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 71.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 19.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.192439458705723, "dist_est_y": 8.192439458705723, "ano": 2015}, {"id": 2015150571, "superficie": 321.04, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.93803105, "lng": -7.94022054, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 83, "municipio_x": "TOQUES", "time_ctrl": 1158, "time_ext": 2710, "personal": 140, "medios": 34, "gastos": null, "perdidas": 8554.0, "codigo": 15083, "superficie_total_concello": 7793.0, "superficie_forestal_total": 5592.0, "coord": "(42.93803105, -7.94022054)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 19.694139013427595, "dist_emb_y": 19.694139013427595, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MELIDE", "latitud": 42.907383, "longitud": -7.982653, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 12.1, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 962.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.852969056778715, "dist_est_y": 4.852969056778715, "ano": 2015}, {"id": 2015150574, "superficie": 40.69, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.74806027, "lng": -8.88747636, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOUSAME", "time_ctrl": 1200, "time_ext": 3235, "personal": 110, "medios": 20, "gastos": null, "perdidas": 95013.0, "codigo": 15042, "superficie_total_concello": 9365.0, "superficie_forestal_total": 7562.0, "coord": "(42.74806027, -8.88747636)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 28.473965350017906, "dist_emb_y": 28.473965350017906, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LESENDE", "latitud": 42.80141, "longitud": -8.836885, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 22.5, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 85.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 997.0, "lluvia": 21.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.227877247468375, "dist_est_y": 7.227877247468375, "ano": 2015}, {"id": 2015150575, "superficie": 4.53, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.82835174, "lng": -8.5453352, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 82, "municipio_x": "TEO", "time_ctrl": 250, "time_ext": 448, "personal": 43, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 13620.0, "codigo": 15082, "superficie_total_concello": 7930.0, "superficie_forestal_total": 4639.0, "coord": "(42.82835174, -8.5453352)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 32.32352584678586, "dist_emb_y": 32.32352584678586, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.2, "temp_max_med": 23.4, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 136.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 987.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.41712081416402, "dist_est_y": 5.41712081416402, "ano": 2015}, {"id": 2015150576, "superficie": 130.03, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 43.03487999, "lng": -8.60970892, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "TRAZO", "time_ctrl": 746, "time_ext": 1927, "personal": 81, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 254241.0, "codigo": 15086, "superficie_total_concello": 10130.0, "superficie_forestal_total": 5978.0, "coord": "(43.03487999, -8.60970892)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 27.936096140444178, "dist_emb_y": 27.936096140444178, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PARAMOS", "latitud": 43.00191, "longitud": -8.6992, "temp_media": 16.9, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 12.9, "prec_acu": 183.0, "hum_med": 89.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 69.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 975.0, "lluvia": 22.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.146960829732391, "dist_est_y": 8.146960829732391, "ano": 2015}, {"id": 2015150577, "superficie": 28.07, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.90736888, "lng": -8.58451927, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 523, "time_ext": 1306, "personal": 58, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 37357.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.90736888, -8.58451927)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.47720922647253, "dist_emb_y": 31.47720922647253, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.2, "temp_max_med": 23.4, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 136.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 987.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.0464683651632845, "dist_est_y": 4.0464683651632845, "ano": 2015}, {"id": 2015150579, "superficie": 3.91, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.86158215, "lng": -8.62510002, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 2, "municipio_x": "AMES", "time_ctrl": 439, "time_ext": 923, "personal": 31, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 5086.0, "codigo": 15002, "superficie_total_concello": 8004.0, "superficie_forestal_total": 5198.0, "coord": "(42.86158215, -8.62510002)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 30.60351526305636, "dist_emb_y": 30.60351526305636, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 18.2, "temp_max_med": 23.4, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 136.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 987.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.585242540514422, "dist_est_y": 5.585242540514422, "ano": 2015}, {"id": 2015150581, "superficie": 1.29, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.80472907, "lng": -9.05394663, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "MUROS", "time_ctrl": 163, "time_ext": 253, "personal": 23, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 3878.0, "codigo": 15053, "superficie_total_concello": 7291.0, "superficie_forestal_total": 5519.0, "coord": "(42.80472907, -9.05394663)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 23.305455852884606, "dist_emb_y": 23.305455852884606, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "LIRA", "latitud": 42.795036, "longitud": -9.126011, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 21.0, "temp_min_med": 15.0, "prec_acu": 81.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 70.0, "v_viento_med": 21.0, "presion": null, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.977504777367113, "dist_est_y": 5.977504777367113, "ano": 2015}, {"id": 2015150583, "superficie": 80.79, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 43.01228502, "lng": -7.97869028, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 80, "municipio_x": "SOBRADO", "time_ctrl": 770, "time_ext": 1355, "personal": 77, "medios": 14, "gastos": null, "perdidas": 62296.0, "codigo": 15080, "superficie_total_concello": 12064.0, "superficie_forestal_total": 8281.0, "coord": "(43.01228502, -7.97869028)", "nombre": "ENCORO DE PONTEMOUROS", "r\u00edo": "ULLA", "capacidad_emb": 297.0, "sup_emb": 1204.98, "lat_embalse": 42.85, "lng_embalse": -8.15, "dist_emb_x": 22.806794243258857, "dist_emb_y": 22.806794243258857, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "MELIDE", "latitud": 42.907383, "longitud": -7.982653, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 12.1, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 962.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.669028948931684, "dist_est_y": 11.669028948931684, "ano": 2015}, {"id": 2015150585, "superficie": 1.14, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 43.02695288, "lng": -8.61422689, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 88, "municipio_x": "VAL DO DUBRA", "time_ctrl": 118, "time_ext": 368, "personal": 23, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 3044.0, "codigo": 15088, "superficie_total_concello": 10864.0, "superficie_forestal_total": 6057.0, "coord": "(43.02695288, -8.61422689)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 27.46402307500923, "dist_emb_y": 27.46402307500923, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PARAMOS", "latitud": 43.00191, "longitud": -8.6992, "temp_media": 16.9, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 12.9, "prec_acu": 183.0, "hum_med": 89.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 69.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 975.0, "lluvia": 22.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.4487169875698225, "dist_est_y": 7.4487169875698225, "ano": 2015}, {"id": 2015150597, "superficie": 15.73, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 43.31165596, "lng": -8.62720369, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLO", "time_ctrl": 537, "time_ext": 1112, "personal": 65, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 12177.0, "codigo": 15019, "superficie_total_concello": 18609.0, "superficie_forestal_total": 9693.0, "coord": "(43.31165596, -8.62720369)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 43.434263467806815, "dist_emb_y": 43.434263467806815, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PUNTA LANGOSTEIRA", "latitud": 43.34723, "longitud": -8.531179, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 19.8, "temp_min_med": 15.9, "prec_acu": 42.0, "hum_med": 90.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 79.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 1015.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.716275166491048, "dist_est_y": 8.716275166491048, "ano": 2015}, {"id": 2015150599, "superficie": 131.33, "fecha_x": "2015-08-11 00:00:00-04:00", "lat": 43.1266683, "lng": -9.09967947, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VIMIANZO", "time_ctrl": 705, "time_ext": 1250, "personal": 102, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 127713.0, "codigo": 15092, "superficie_total_concello": 18727.0, "superficie_forestal_total": 12548.0, "coord": "(43.1266683, -9.09967947)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 18.607637143105787, "dist_emb_y": 18.607637143105787, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "A G\u00c1NDARA", "latitud": 43.10812, "longitud": -9.056941, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 19.1, "temp_min_med": 13.3, "prec_acu": 180.0, "hum_med": 90.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 75.0, "v_viento_med": 21.0, "presion": 970.0, "lluvia": 22.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.035781009742574, "dist_est_y": 4.035781009742574, "ano": 2015}, {"id": 2015150601, "superficie": 7.64, "fecha_x": "2015-08-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.98907352, "lng": -8.59992808, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "TRAZO", "time_ctrl": 327, "time_ext": 502, "personal": 26, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 3636.0, "codigo": 15086, "superficie_total_concello": 10130.0, "superficie_forestal_total": 5978.0, "coord": "(42.98907352, -8.59992808)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 28.497258275598718, "dist_emb_y": 28.497258275598718, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "PARAMOS", "latitud": 43.00191, "longitud": -8.6992, "temp_media": 16.9, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 12.9, "prec_acu": 183.0, "hum_med": 89.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 69.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 975.0, "lluvia": 22.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.198865101199932, "dist_est_y": 8.198865101199932, "ano": 2015}, {"id": 2015150620, "superficie": 7.47, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 43.106896, "lng": -9.14743092, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "MUX\u00cdA", "time_ctrl": 354, "time_ext": 507, "personal": 61, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 14715.0, "codigo": 15052, "superficie_total_concello": 12119.0, "superficie_forestal_total": 8838.0, "coord": "(43.106896, -9.14743092)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 19.96543539111852, "dist_emb_y": 19.96543539111852, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CAMARI\u00d1AS", "latitud": 43.124447, "longitud": -9.178318, "temp_media": 17.9, "temp_max_med": 19.6, "temp_min_med": 15.9, "prec_acu": 106.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 74.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 1016.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.1771332833570294, "dist_est_y": 3.1771332833570294, "ano": 2015}, {"id": 2015150623, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-08-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.95383246, "lng": -8.57385984, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 140, "time_ext": 240, "personal": 16, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 704.0, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.95383246, -8.57385984)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.02786662457937, "dist_emb_y": 31.02786662457937, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-SAN L\u00c1ZARO", "latitud": 42.88659000000001, "longitud": -8.521138, "temp_media": 17.6, "temp_max_med": 22.2, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 94.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 981.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.621839961769092, "dist_est_y": 8.621839961769092, "ano": 2015}, {"id": 2015150630, "superficie": 1.37, "fecha_x": "2015-09-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.72421655, "lng": -8.89042644, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 11, "municipio_x": "BOIRO", "time_ctrl": 82, "time_ext": 179, "personal": 34, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 2563.0, "codigo": 15011, "superficie_total_concello": 8658.0, "superficie_forestal_total": 5715.0, "coord": "(42.72421655, -8.89042644)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.047747127593016, "dist_emb_y": 31.047747127593016, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CESP\u00d3N", "latitud": 42.674664, "longitud": -8.854571, "temp_media": 17.2, "temp_max_med": 23.0, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 140.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 1012.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.240627638004378, "dist_est_y": 6.240627638004378, "ano": 2015}, {"id": 2015150656, "superficie": 1.21, "fecha_x": "2015-09-30 00:00:00-04:00", "lat": 43.27197804, "lng": -8.93812534, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 68, "municipio_x": "PONTECESO", "time_ctrl": 126, "time_ext": 218, "personal": 44, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 199.0, "codigo": 15068, "superficie_total_concello": 9197.0, "superficie_forestal_total": 6164.0, "coord": "(43.27197804, -8.93812534)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 30.25792360925217, "dist_emb_y": 30.25792360925217, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "A G\u00c1NDARA", "latitud": 43.10812, "longitud": -9.056941, "temp_media": 14.5, "temp_max_med": 18.6, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 108.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 969.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 20.60969598381877, "dist_est_y": 20.60969598381877, "ano": 2015}, {"id": 2015150657, "superficie": 2.76, "fecha_x": "2015-10-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.90324065, "lng": -8.58099465, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SANTIAGO DE COMPOSTELA", "time_ctrl": 115, "time_ext": 145, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15078, "superficie_total_concello": 22001.0, "superficie_forestal_total": 11448.0, "coord": "(42.90324065, -8.58099465)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 31.901231172241893, "dist_emb_y": 31.901231172241893, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SANTIAGO-EOAS", "latitud": 42.87596, "longitud": -8.559434, "temp_media": 14.6, "temp_max_med": 18.8, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 199.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 984.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.505324822928506, "dist_est_y": 3.505324822928506, "ano": 2015}, {"id": 2015150658, "superficie": 1.09, "fecha_x": "2015-10-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.57254011, "lng": -9.08117352, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 73, "municipio_x": "RIBEIRA", "time_ctrl": 61, "time_ext": 64, "personal": 10, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15073, "superficie_total_concello": 6883.0, "superficie_forestal_total": 4232.0, "coord": "(42.57254011, -9.08117352)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 48.72180432202593, "dist_emb_y": 48.72180432202593, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CORRUBEDO", "latitud": 42.55516400000001, "longitud": -9.028601, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 19.8, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 167.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 1010.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.719224422018658, "dist_est_y": 4.719224422018658, "ano": 2015}, {"id": 2015150663, "superficie": 1.19, "fecha_x": "2015-10-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.62721922, "lng": -9.03506125, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "PORTO DO SON", "time_ctrl": 50, "time_ext": 215, "personal": 15, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 3659.0, "codigo": 15071, "superficie_total_concello": 9458.0, "superficie_forestal_total": 6388.0, "coord": "(42.62721922, -9.03506125)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 42.028005334414246, "dist_emb_y": 42.028005334414246, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CORRUBEDO", "latitud": 42.55516400000001, "longitud": -9.028601, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 19.8, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 167.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 1010.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.029609369853121, "dist_est_y": 8.029609369853121, "ano": 2015}, {"id": 2015150673, "superficie": 3.7, "fecha_x": "2015-11-16 00:00:00-05:00", "lat": 43.51178322, "lng": -7.77312503, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 70, "municipio_x": "PONTES DE GARCIA RODRIGUEZ, AS", "time_ctrl": 202, "time_ext": 214, "personal": 7, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15070, "superficie_total_concello": 24937.0, "superficie_forestal_total": 17322.0, "coord": "(43.51178322, -7.77312503)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 22.132556132107485, "dist_emb_y": 22.132556132107485, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-11", "num_mes": 11, "fecha_y": "2015-11-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERRA DA FALADOIRA", "latitud": 43.59178, "longitud": -7.788782, "temp_media": 11.4, "temp_max_med": 14.1, "temp_min_med": 9.4, "prec_acu": 107.0, "hum_med": 91.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 79.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 958.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.984280798818427, "dist_est_y": 8.984280798818427, "ano": 2015}, {"id": 2015150679, "superficie": 2.81, "fecha_x": "2015-12-16 00:00:00-05:00", "lat": 43.55534176, "lng": -7.83652175, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 70, "municipio_x": "PONTES DE GARCIA RODRIGUEZ, AS", "time_ctrl": 290, "time_ext": 308, "personal": 20, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 3257.0, "codigo": 15070, "superficie_total_concello": 24937.0, "superficie_forestal_total": 17322.0, "coord": "(43.55534176, -7.83652175)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 21.733798288845897, "dist_emb_y": 21.733798288845897, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "SERRA DA FALADOIRA", "latitud": 43.59178, "longitud": -7.788782, "temp_media": 10.2, "temp_max_med": 12.6, "temp_min_med": 8.0, "prec_acu": 76.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 26.0, "presion": 957.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.5863735523036935, "dist_est_y": 5.5863735523036935, "ano": 2015}, {"id": 2015150680, "superficie": 3.52, "fecha_x": "2015-12-16 00:00:00-05:00", "lat": 43.70146236, "lng": -7.71337811, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "MA\u00d1\u00d3N", "time_ctrl": 282, "time_ext": 311, "personal": 7, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 14699.0, "codigo": 15044, "superficie_total_concello": 8221.0, "superficie_forestal_total": 6119.0, "coord": "(43.70146236, -7.71337811)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 40.70893304435521, "dist_emb_y": 40.70893304435521, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CARI\u00d1O", "latitud": 43.733997, "longitud": -7.863353999999998, "temp_media": 14.6, "temp_max_med": 17.3, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 1023.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.584249052316618, "dist_est_y": 12.584249052316618, "ano": 2015}, {"id": 2015150681, "superficie": 19.96, "fecha_x": "2015-12-16 00:00:00-05:00", "lat": 43.70043611, "lng": -7.7182029000000005, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "MA\u00d1\u00d3N", "time_ctrl": 787, "time_ext": 1187, "personal": 44, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 111475.0, "codigo": 15044, "superficie_total_concello": 8221.0, "superficie_forestal_total": 6119.0, "coord": "(43.70043611, -7.7182029000000005)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 40.395258239603116, "dist_emb_y": 40.395258239603116, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CARI\u00d1O", "latitud": 43.733997, "longitud": -7.863353999999998, "temp_media": 14.6, "temp_max_med": 17.3, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 1023.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.247755792574699, "dist_est_y": 12.247755792574699, "ano": 2015}, {"id": 2015150684, "superficie": 3.65, "fecha_x": "2015-12-19 00:00:00-05:00", "lat": 43.54181651, "lng": -8.09634628, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "NAR\u00d3N", "time_ctrl": 122, "time_ext": 301, "personal": 10, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 15305.0, "codigo": 15054, "superficie_total_concello": 6691.0, "superficie_forestal_total": 3349.0, "coord": "(43.54181651, -8.09634628)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 17.581753198984455, "dist_emb_y": 17.581753198984455, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "ALDEA NOVA", "latitud": 43.562504, "longitud": -8.132825, "temp_media": 12.4, "temp_max_med": 14.9, "temp_min_med": 9.9, "prec_acu": 88.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 991.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.732793215182896, "dist_est_y": 3.732793215182896, "ano": 2015}, {"id": 2015150685, "superficie": 2.55, "fecha_x": "2015-12-25 00:00:00-05:00", "lat": 43.30797593, "lng": -8.7962641, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 43, "municipio_x": "MALPICA DE BERGANTI\u00d1OS", "time_ctrl": 315, "time_ext": 319, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15043, "superficie_total_concello": 6122.0, "superficie_forestal_total": 3494.0, "coord": "(43.30797593, -8.7962641)", "nombre": "ENCORO DA FERVENZA", "r\u00edo": "XALAS", "capacidad_emb": 104.0, "sup_emb": 1250.0, "lat_embalse": 43.0, "lng_embalse": -8.95, "dist_emb_x": 36.445379053101185, "dist_emb_y": 36.445379053101185, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "RUS", "latitud": 43.15616, "longitud": -8.685357000000002, "temp_media": 12.3, "temp_max_med": 16.2, "temp_min_med": 8.5, "prec_acu": 113.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 1008.0, "lluvia": 19.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 19.123444566054303, "dist_est_y": 19.123444566054303, "ano": 2015}, {"id": 2015150689, "superficie": 2.44, "fecha_x": "2015-12-27 00:00:00-05:00", "lat": 43.49758214, "lng": -8.31599751, "idprovincia": 15, "idmunicipio": 36, "municipio_x": "FERROL", "time_ctrl": 71, "time_ext": 114, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": null, "codigo": 15036, "superficie_total_concello": 8265.0, "superficie_forestal_total": 4147.0, "coord": "(43.49758214, -8.31599751)", "nombre": "ENCORO DO EUME", "r\u00edo": "EUME", "capacidad_emb": 123.0, "sup_emb": 425.0, "lat_embalse": 43.4, "lng_embalse": -8.0, "dist_emb_x": 27.721117199545933, "dist_emb_y": 27.721117199545933, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "A CORU\u00d1A", "estaci\u00f3n": "CIS FERROL", "latitud": 43.491467, "longitud": -8.252274, "temp_media": 13.2, "temp_max_med": 16.7, "temp_min_med": 10.0, "prec_acu": 79.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 1020.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.1850531082088125, "dist_est_y": 5.1850531082088125, "ano": 2015}, {"id": 2015270005, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-01-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.75559284, "lng": -7.06386055, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 37, "municipio_x": "NOGAIS, AS", "time_ctrl": 95, "time_ext": 157, "personal": 7, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27037, "superficie_total_concello": 11034.0, "superficie_forestal_total": 8368.0, "coord": "(42.75559284, -7.06386055)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 52.585579741155385, "dist_emb_y": 52.585579741155385, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "O CEBREIRO", "latitud": 42.707104, "longitud": -7.047078, "temp_media": 2.2, "temp_max_med": 5.8, "temp_min_med": 0.5, "prec_acu": 146.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 67.0, "v_viento_med": 17.0, "presion": 875.0, "lluvia": 16.0, "helada": 20.0, "dist_est_x": 5.563231339611126, "dist_est_y": 5.563231339611126, "ano": 2015}, {"id": 2015270010, "superficie": 1.12, "fecha_x": "2015-03-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.49713022, "lng": -7.30581262, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "QUIROGA", "time_ctrl": 67, "time_ext": 114, "personal": 11, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27050, "superficie_total_concello": 31738.0, "superficie_forestal_total": 27820.0, "coord": "(42.49713022, -7.30581262)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 33.862001052618496, "dist_emb_y": 33.862001052618496, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CONCHADA", "latitud": 42.492397, "longitud": -7.275823, "temp_media": 9.1, "temp_max_med": 15.6, "temp_min_med": 3.9, "prec_acu": 20.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 2.5144977909525057, "dist_est_y": 2.5144977909525057, "ano": 2015}, {"id": 2015270011, "superficie": 1.37, "fecha_x": "2015-03-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.65988856, "lng": -7.74374399, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CHANTADA", "time_ctrl": 55, "time_ext": 95, "personal": 4, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 37819.0, "codigo": 27016, "superficie_total_concello": 17673.0, "superficie_forestal_total": 8162.0, "coord": "(42.65988856, -7.74374399)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 4.425645353394362, "dist_emb_y": 4.425645353394362, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAN FIZ", "latitud": 42.614433, "longitud": -7.718322, "temp_media": 9.7, "temp_max_med": 16.2, "temp_min_med": 4.3, "prec_acu": 9.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 977.0, "lluvia": 6.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 5.465508905288528, "dist_est_y": 5.465508905288528, "ano": 2015}, {"id": 2015270012, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-03-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.95209217, "lng": -6.97099276, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "NAVIA DE SUARNA", "time_ctrl": 146, "time_ext": 166, "personal": 15, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 10968.0, "codigo": 27034, "superficie_total_concello": 24256.0, "superficie_forestal_total": 20669.0, "coord": "(42.95209217, -6.97099276)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 66.54771031425058, "dist_emb_y": 66.54771031425058, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "VENTOSA", "latitud": 42.955997, "longitud": -6.915305, "temp_media": 7.1, "temp_max_med": 12.1, "temp_min_med": 2.7, "prec_acu": 41.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 918.0, "lluvia": 12.0, "helada": 9.0, "dist_est_x": 4.5528231469245215, "dist_est_y": 4.5528231469245215, "ano": 2015}, {"id": 2015270019, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-03-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.59376441, "lng": -7.88687373, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CHANTADA", "time_ctrl": 95, "time_ext": 131, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 316.0, "codigo": 27016, "superficie_total_concello": 17673.0, "superficie_forestal_total": 8162.0, "coord": "(42.59376441, -7.88687373)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 18.24448927360533, "dist_emb_y": 18.24448927360533, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ALTO DO FARO", "latitud": 42.669987, "longitud": -7.887967, "temp_media": 7.1, "temp_max_med": 11.7, "temp_min_med": 3.0, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 926.0, "lluvia": 10.0, "helada": 4.0, "dist_est_x": 8.476037192237008, "dist_est_y": 8.476037192237008, "ano": 2015}, {"id": 2015270023, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-03-31 00:00:00-04:00", "lat": 42.59963989, "lng": -7.88726891, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CHANTADA", "time_ctrl": 51, "time_ext": 111, "personal": 12, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27016, "superficie_total_concello": 17673.0, "superficie_forestal_total": 8162.0, "coord": "(42.59963989, -7.88726891)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 17.923216855635005, "dist_emb_y": 17.923216855635005, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ALTO DO FARO", "latitud": 42.669987, "longitud": -7.887967, "temp_media": 7.1, "temp_max_med": 11.7, "temp_min_med": 3.0, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 926.0, "lluvia": 10.0, "helada": 4.0, "dist_est_x": 7.8224501900762275, "dist_est_y": 7.8224501900762275, "ano": 2015}, {"id": 2015270025, "superficie": 33.0, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 43.54975282, "lng": -7.69736023, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 38, "municipio_x": "OUROL", "time_ctrl": 380, "time_ext": 967, "personal": 24, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27038, "superficie_total_concello": 14207.0, "superficie_forestal_total": 12295.0, "coord": "(43.54975282, -7.69736023)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 96.34168951303448, "dist_emb_y": 96.34168951303448, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "BORREIROS", "latitud": 43.630886, "longitud": -7.630877000000001, "temp_media": 12.8, "temp_max_med": 18.0, "temp_min_med": 8.3, "prec_acu": 59.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1011.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.490877829722775, "dist_est_y": 10.490877829722775, "ano": 2015}, {"id": 2015270028, "superficie": 1.14, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.92353806, "lng": -7.90067018, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 40, "municipio_x": "PALAS DE REI", "time_ctrl": 106, "time_ext": 141, "personal": 8, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27040, "superficie_total_concello": 19968.0, "superficie_forestal_total": 10735.0, "coord": "(42.92353806, -7.90067018)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 31.327524508583004, "dist_emb_y": 31.327524508583004, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CORNO DO BOI", "latitud": 43.0374, "longitud": -7.892649, "temp_media": 10.3, "temp_max_med": 16.0, "temp_min_med": 6.2, "prec_acu": 91.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.677673391559315, "dist_est_y": 12.677673391559315, "ano": 2015}, {"id": 2015270030, "superficie": 1.07, "fecha_x": "2015-04-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.67128892, "lng": -7.43843857, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "INCIO, O", "time_ctrl": 39, "time_ext": 144, "personal": 8, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27024, "superficie_total_concello": 14609.0, "superficie_forestal_total": 9184.0, "coord": "(42.67128892, -7.43843857)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 21.424181432430863, "dist_emb_y": 21.424181432430863, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "B\u00d3VEDA", "latitud": 42.64761, "longitud": -7.476274, "temp_media": 12.4, "temp_max_med": 19.7, "temp_min_med": 5.9, "prec_acu": 81.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 968.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.062594681879222, "dist_est_y": 4.062594681879222, "ano": 2015}, {"id": 2015270033, "superficie": 2.16, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.78940038, "lng": -7.71506026, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "PORTOMAR\u00cdN", "time_ctrl": 85, "time_ext": 113, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27049, "superficie_total_concello": 11510.0, "superficie_forestal_total": 6502.0, "coord": "(42.78940038, -7.71506026)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 11.858080296729831, "dist_emb_y": 11.858080296729831, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 11.7, "temp_max_med": 18.9, "temp_min_med": 5.8, "prec_acu": 80.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": null, "presion": 967.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.179553990171431, "dist_est_y": 8.179553990171431, "ano": 2015}, {"id": 2015270034, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.76316892, "lng": -6.94319632, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "CERVANTES", "time_ctrl": 12, "time_ext": 49, "personal": 6, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 2923.0, "codigo": 27012, "superficie_total_concello": 27763.0, "superficie_forestal_total": 21720.0, "coord": "(42.76316892, -6.94319632)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 62.455799096361545, "dist_emb_y": 62.455799096361545, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ANCARES", "latitud": 42.820778, "longitud": -6.9229020000000006, "temp_media": 8.2, "temp_max_med": 12.4, "temp_min_med": 4.4, "prec_acu": 120.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 17.0, "presion": 866.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.616417693157714, "dist_est_y": 6.616417693157714, "ano": 2015}, {"id": 2015270035, "superficie": 7.0, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.85214761, "lng": -6.98372941, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "CERVANTES", "time_ctrl": 275, "time_ext": 285, "personal": 15, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27012, "superficie_total_concello": 27763.0, "superficie_forestal_total": 21720.0, "coord": "(42.85214761, -6.98372941)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 61.407972285233534, "dist_emb_y": 61.407972285233534, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ALTO DE CERREDO", "latitud": 42.8865, "longitud": -7.0193, "temp_media": 10.1, "temp_max_med": 14.5, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 69.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 909.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.79523343054684, "dist_est_y": 4.79523343054684, "ano": 2015}, {"id": 2015270036, "superficie": 11.0, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.76774748, "lng": -6.91603392, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "CERVANTES", "time_ctrl": 177, "time_ext": 280, "personal": 13, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27012, "superficie_total_concello": 27763.0, "superficie_forestal_total": 21720.0, "coord": "(42.76774748, -6.91603392)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 64.72239250065658, "dist_emb_y": 64.72239250065658, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ANCARES", "latitud": 42.820778, "longitud": -6.9229020000000006, "temp_media": 8.2, "temp_max_med": 12.4, "temp_min_med": 4.4, "prec_acu": 120.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 17.0, "presion": 866.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.923293786320075, "dist_est_y": 5.923293786320075, "ano": 2015}, {"id": 2015270037, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.86117214, "lng": -7.05564296, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "CERVANTES", "time_ctrl": 119, "time_ext": 221, "personal": 14, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27012, "superficie_total_concello": 27763.0, "superficie_forestal_total": 21720.0, "coord": "(42.86117214, -7.05564296)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 56.18921795143947, "dist_emb_y": 56.18921795143947, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ALTO DE CERREDO", "latitud": 42.8865, "longitud": -7.0193, "temp_media": 10.1, "temp_max_med": 14.5, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 69.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 909.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.086885104124152, "dist_est_y": 4.086885104124152, "ano": 2015}, {"id": 2015270039, "superficie": 1.8, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 43.71578483, "lng": -7.49837883, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "XOVE", "time_ctrl": 60, "time_ext": 175, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 7210.0, "codigo": 27025, "superficie_total_concello": 8912.0, "superficie_forestal_total": 6919.0, "coord": "(43.71578483, -7.49837883)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 115.96069236817385, "dist_emb_y": 115.96069236817385, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PENEDO DO GALO", "latitud": 43.660763, "longitud": -7.562964999999998, "temp_media": 10.7, "temp_max_med": 14.3, "temp_min_med": 8.0, "prec_acu": 48.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.024972228892308, "dist_est_y": 8.024972228892308, "ano": 2015}, {"id": 2015270041, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.90958372, "lng": -7.10456782, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 6, "municipio_x": "BECERRE\u00c1", "time_ctrl": 158, "time_ext": 175, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27006, "superficie_total_concello": 17205.0, "superficie_forestal_total": 13004.0, "coord": "(42.90958372, -7.10456782)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 54.70961143584866, "dist_emb_y": 54.70961143584866, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ALTO DE CERREDO", "latitud": 42.8865, "longitud": -7.0193, "temp_media": 10.1, "temp_max_med": 14.5, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 69.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 909.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.404821442929896, "dist_est_y": 7.404821442929896, "ano": 2015}, {"id": 2015270046, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-04-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.7595506, "lng": -6.94028537, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "CERVANTES", "time_ctrl": 113, "time_ext": 235, "personal": 7, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27012, "superficie_total_concello": 27763.0, "superficie_forestal_total": 21720.0, "coord": "(42.7595506, -6.94028537)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 62.637269852787504, "dist_emb_y": 62.637269852787504, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ANCARES", "latitud": 42.820778, "longitud": -6.9229020000000006, "temp_media": 8.2, "temp_max_med": 12.4, "temp_min_med": 4.4, "prec_acu": 120.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 17.0, "presion": 866.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.9543768598631095, "dist_est_y": 6.9543768598631095, "ano": 2015}, {"id": 2015270057, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-05-17 00:00:00-04:00", "lat": 43.1497999, "lng": -7.86333139, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 22, "municipio_x": "GUITIRIZ", "time_ctrl": 67, "time_ext": 109, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 5038.0, "codigo": 27022, "superficie_total_concello": 29397.0, "superficie_forestal_total": 19997.0, "coord": "(43.1497999, -7.86333139)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 53.546856527219724, "dist_emb_y": 53.546856527219724, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAMBREIXO", "latitud": 43.14569, "longitud": -7.791122, "temp_media": 13.2, "temp_max_med": 19.1, "temp_min_med": 7.7, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.875929585811293, "dist_est_y": 5.875929585811293, "ano": 2015}, {"id": 2015270065, "superficie": 4.0, "fecha_x": "2015-05-31 00:00:00-04:00", "lat": 42.97409921, "lng": -7.12289463, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 4, "municipio_x": "BALEIRA", "time_ctrl": 251, "time_ext": 291, "personal": 19, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27004, "superficie_total_concello": 16882.0, "superficie_forestal_total": 12656.0, "coord": "(42.97409921, -7.12289463)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 57.09805303818105, "dist_emb_y": 57.09805303818105, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FONTANEIRA", "latitud": 43.031902, "longitud": -7.187797, "temp_media": 11.6, "temp_max_med": 17.1, "temp_min_med": 6.7, "prec_acu": 49.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 914.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.316621360173286, "dist_est_y": 8.316621360173286, "ano": 2015}, {"id": 2015270092, "superficie": 5.09, "fecha_x": "2015-06-24 00:00:00-04:00", "lat": 42.48412871, "lng": -7.268032499999999, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "QUIROGA", "time_ctrl": 289, "time_ext": 526, "personal": 39, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 21480.0, "codigo": 27050, "superficie_total_concello": 31738.0, "superficie_forestal_total": 27820.0, "coord": "(42.48412871, -7.268032499999999)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 36.84532400941232, "dist_emb_y": 36.84532400941232, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CONCHADA", "latitud": 42.492397, "longitud": -7.275823, "temp_media": 18.9, "temp_max_med": 27.2, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.1195279113925762, "dist_est_y": 1.1195279113925762, "ano": 2015}, {"id": 2015270111, "superficie": 21.25, "fecha_x": "2015-06-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.44182912, "lng": -7.61648985, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "SOBER", "time_ctrl": 343, "time_ext": 1161, "personal": 75, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 76935.0, "codigo": 27059, "superficie_total_concello": 13335.0, "superficie_forestal_total": 8372.0, "coord": "(42.44182912, -7.61648985)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 8.670283979789449, "dist_emb_y": 8.670283979789449, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "XABREGA", "latitud": 42.411137, "longitud": -7.634422, "temp_media": 19.3, "temp_max_med": 28.3, "temp_min_med": 12.0, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 981.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.716658092117647, "dist_est_y": 3.716658092117647, "ano": 2015}, {"id": 2015270117, "superficie": 1.48, "fecha_x": "2015-06-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.69837034, "lng": -7.49238203, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "INCIO, O", "time_ctrl": 109, "time_ext": 149, "personal": 21, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27024, "superficie_total_concello": 14609.0, "superficie_forestal_total": 9184.0, "coord": "(42.69837034, -7.49238203)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 17.05096030937554, "dist_emb_y": 17.05096030937554, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "B\u00d3VEDA", "latitud": 42.64761, "longitud": -7.476274, "temp_media": 19.2, "temp_max_med": 28.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 9.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 969.0, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.795883283533954, "dist_est_y": 5.795883283533954, "ano": 2015}, {"id": 2015270123, "superficie": 3.5, "fecha_x": "2015-07-02 00:00:00-04:00", "lat": 43.00902046, "lng": -7.50694048, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "LUGO", "time_ctrl": 167, "time_ext": 175, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27028, "superficie_total_concello": 32978.0, "superficie_forestal_total": 17007.0, "coord": "(43.00902046, -7.50694048)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 39.48714468434781, "dist_emb_y": 39.48714468434781, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CAMPUS LUGO", "latitud": 42.992695, "longitud": -7.546897, "temp_media": 19.4, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 13.7, "prec_acu": 13.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 972.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.72202895203644, "dist_est_y": 3.72202895203644, "ano": 2015}, {"id": 2015270145, "superficie": 1.9, "fecha_x": "2015-07-06 00:00:00-04:00", "lat": 43.23245476, "lng": -7.36667264, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "PASTORIZA, A", "time_ctrl": 82, "time_ext": 254, "personal": 24, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 124.0, "codigo": 27044, "superficie_total_concello": 17503.0, "superficie_forestal_total": 7273.0, "coord": "(43.23245476, -7.36667264)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 66.81351971162664, "dist_emb_y": 66.81351971162664, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "POL", "latitud": 43.162598, "longitud": -7.282577000000002, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 24.4, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": null, "presion": 944.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.334752016970247, "dist_est_y": 10.334752016970247, "ano": 2015}, {"id": 2015270147, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-07-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.50315634, "lng": -7.53803657, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 31, "municipio_x": "MONFORTE DE LEMOS", "time_ctrl": 117, "time_ext": 255, "personal": 28, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 2405.0, "codigo": 27031, "superficie_total_concello": 19952.0, "superficie_forestal_total": 11753.0, "coord": "(42.50315634, -7.53803657)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 15.199467145875476, "dist_emb_y": 15.199467145875476, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "MARROXO", "latitud": 42.473194, "longitud": -7.5017770000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 28.3, "temp_min_med": 13.8, "prec_acu": 27.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 946.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.465392979340453, "dist_est_y": 4.465392979340453, "ano": 2015}, {"id": 2015270159, "superficie": 10.0, "fecha_x": "2015-07-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.51259993, "lng": -7.57277606, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 41, "municipio_x": "PANT\u00d3N", "time_ctrl": 356, "time_ext": 535, "personal": 36, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 21501.0, "codigo": 27041, "superficie_total_concello": 14324.0, "superficie_forestal_total": 9205.0, "coord": "(42.51259993, -7.57277606)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 12.856414616562862, "dist_emb_y": 12.856414616562862, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "MARROXO", "latitud": 42.473194, "longitud": -7.5017770000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 28.3, "temp_min_med": 13.8, "prec_acu": 27.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 946.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.2860706351560305, "dist_est_y": 7.2860706351560305, "ano": 2015}, {"id": 2015270161, "superficie": 1.01, "fecha_x": "2015-07-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.80874254, "lng": -7.65383733, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "PORTOMAR\u00cdN", "time_ctrl": 160, "time_ext": 300, "personal": 34, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 4777.0, "codigo": 27049, "superficie_total_concello": 11510.0, "superficie_forestal_total": 6502.0, "coord": "(42.80874254, -7.65383733)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 14.445375788337758, "dist_emb_y": 14.445375788337758, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 28.7, "temp_min_med": 12.4, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": null, "presion": 967.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.79022265185844, "dist_est_y": 2.79022265185844, "ano": 2015}, {"id": 2015270166, "superficie": 2.1, "fecha_x": "2015-07-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.92504387, "lng": -7.91218632, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 40, "municipio_x": "PALAS DE REI", "time_ctrl": 141, "time_ext": 374, "personal": 42, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 315.0, "codigo": 27040, "superficie_total_concello": 19968.0, "superficie_forestal_total": 10735.0, "coord": "(42.92504387, -7.91218632)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 31.969100186235014, "dist_emb_y": 31.969100186235014, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CORNO DO BOI", "latitud": 43.0374, "longitud": -7.892649, "temp_media": 16.5, "temp_max_med": 23.1, "temp_min_med": 11.8, "prec_acu": 22.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": null, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.59411587739662, "dist_est_y": 12.59411587739662, "ano": 2015}, {"id": 2015270167, "superficie": 13.01, "fecha_x": "2015-07-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.48183857, "lng": -7.56499543, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "SOBER", "time_ctrl": 206, "time_ext": 489, "personal": 47, "medios": 17, "gastos": null, "perdidas": 19571.0, "codigo": 27059, "superficie_total_concello": 13335.0, "superficie_forestal_total": 8372.0, "coord": "(42.48183857, -7.56499543)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 12.553230263935404, "dist_emb_y": 12.553230263935404, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "MARROXO", "latitud": 42.473194, "longitud": -7.5017770000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 28.3, "temp_min_med": 13.8, "prec_acu": 27.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 946.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.272958765940203, "dist_est_y": 5.272958765940203, "ano": 2015}, {"id": 2015270176, "superficie": 2.69, "fecha_x": "2015-07-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.68145963, "lng": -7.34570335, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "INCIO, O", "time_ctrl": 114, "time_ext": 327, "personal": 30, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 236.0, "codigo": 27024, "superficie_total_concello": 14609.0, "superficie_forestal_total": 9184.0, "coord": "(42.68145963, -7.34570335)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 28.96162333113935, "dist_emb_y": 28.96162333113935, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ABRADELO", "latitud": 42.747143, "longitud": -7.24874, "temp_media": 18.9, "temp_max_med": 27.5, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.774966093763943, "dist_est_y": 10.774966093763943, "ano": 2015}, {"id": 2015270177, "superficie": 18.8, "fecha_x": "2015-07-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.84840274, "lng": -7.43378776, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 26, "municipio_x": "L\u00c1NCARA", "time_ctrl": 576, "time_ext": 1620, "personal": 80, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 82356.0, "codigo": 27026, "superficie_total_concello": 12166.0, "superficie_forestal_total": 6523.0, "coord": "(42.84840274, -7.43378776)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 28.44566427571109, "dist_emb_y": 28.44566427571109, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "MORELLE", "latitud": 42.79668, "longitud": -7.381558999999998, "temp_media": 20.5, "temp_max_med": 29.2, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 970.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.156956568523258, "dist_est_y": 7.156956568523258, "ano": 2015}, {"id": 2015270181, "superficie": 1.81, "fecha_x": "2015-07-14 00:00:00-04:00", "lat": 42.88844059, "lng": -7.49634505, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 14, "municipio_x": "CORGO, O", "time_ctrl": 95, "time_ext": 682, "personal": 12, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 3099.0, "codigo": 27014, "superficie_total_concello": 15733.0, "superficie_forestal_total": 8656.0, "coord": "(42.88844059, -7.49634505)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 28.21980020465905, "dist_emb_y": 28.21980020465905, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CAMPUS LUGO", "latitud": 42.992695, "longitud": -7.546897, "temp_media": 19.4, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 13.7, "prec_acu": 13.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 972.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.301247972316293, "dist_est_y": 12.301247972316293, "ano": 2015}, {"id": 2015270186, "superficie": 2.36, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 43.28127119, "lng": -7.63177963, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 65, "municipio_x": "VILALBA", "time_ctrl": 247, "time_ext": 662, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 1858.0, "codigo": 27065, "superficie_total_concello": 37936.0, "superficie_forestal_total": 20140.0, "coord": "(43.28127119, -7.63177963)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 66.71884314411477, "dist_emb_y": 66.71884314411477, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "LANZ\u00d3S", "latitud": 43.374638, "longitud": -7.64468, "temp_media": 16.9, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 9.8, "prec_acu": 21.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 964.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.434223308741338, "dist_est_y": 10.434223308741338, "ano": 2015}, {"id": 2015270189, "superficie": 15.47, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.85542787, "lng": -7.44510325, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 43, "municipio_x": "P\u00c1RAMO, O", "time_ctrl": 346, "time_ext": 621, "personal": 26, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 35169.0, "codigo": 27043, "superficie_total_concello": 7480.0, "superficie_forestal_total": 3339.0, "coord": "(42.85542787, -7.44510325)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 28.268346729482516, "dist_emb_y": 28.268346729482516, "num_rios": 4.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "MORELLE", "latitud": 42.79668, "longitud": -7.381558999999998, "temp_media": 20.5, "temp_max_med": 29.2, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 970.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.338364617516719, "dist_est_y": 8.338364617516719, "ano": 2015}, {"id": 2015270191, "superficie": 2.74, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.49452939, "lng": -7.56442538, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 41, "municipio_x": "PANT\u00d3N", "time_ctrl": 212, "time_ext": 231, "personal": 36, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27041, "superficie_total_concello": 14324.0, "superficie_forestal_total": 9205.0, "coord": "(42.49452939, -7.56442538)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 12.863514511403096, "dist_emb_y": 12.863514511403096, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "MARROXO", "latitud": 42.473194, "longitud": -7.5017770000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 28.3, "temp_min_med": 13.8, "prec_acu": 27.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 946.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.658658335330953, "dist_est_y": 5.658658335330953, "ano": 2015}, {"id": 2015270199, "superficie": 6.71, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.9104398, "lng": -7.76423406, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 40, "municipio_x": "PALAS DE REI", "time_ctrl": 148, "time_ext": 566, "personal": 30, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 17270.0, "codigo": 27040, "superficie_total_concello": 19968.0, "superficie_forestal_total": 10735.0, "coord": "(42.9104398, -7.76423406)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 25.79119268189189, "dist_emb_y": 25.79119268189189, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 28.7, "temp_min_med": 12.4, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": null, "presion": 967.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 15.96941304211166, "dist_est_y": 15.96941304211166, "ano": 2015}, {"id": 2015270201, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.69489533, "lng": -7.5863710000000015, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PARADELA", "time_ctrl": 124, "time_ext": 296, "personal": 25, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27042, "superficie_total_concello": 12112.0, "superficie_forestal_total": 5330.0, "coord": "(42.69489533, -7.5863710000000015)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 9.375812726026263, "dist_emb_y": 9.375812726026263, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "B\u00d3VEDA", "latitud": 42.64761, "longitud": -7.476274, "temp_media": 20.9, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 43.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 969.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.424307235587424, "dist_est_y": 10.424307235587424, "ano": 2015}, {"id": 2015270202, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.486652899999996, "lng": -7.31470997, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "QUIROGA", "time_ctrl": 136, "time_ext": 336, "personal": 37, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 13687.0, "codigo": 27050, "superficie_total_concello": 31738.0, "superficie_forestal_total": 27820.0, "coord": "(42.486652899999996, -7.31470997)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 33.04010522323293, "dist_emb_y": 33.04010522323293, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CONCHADA", "latitud": 42.492397, "longitud": -7.275823, "temp_media": 20.3, "temp_max_med": 29.1, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 9.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.251889113090128, "dist_est_y": 3.251889113090128, "ano": 2015}, {"id": 2015270206, "superficie": 45.68, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 42.43041919, "lng": -7.29806799, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "RIBAS DE SIL", "time_ctrl": 1321, "time_ext": 2641, "personal": 117, "medios": 17, "gastos": null, "perdidas": 96074.0, "codigo": 27052, "superficie_total_concello": 6778.0, "superficie_forestal_total": 5383.0, "coord": "(42.43041919, -7.29806799)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 34.58122613510663, "dist_emb_y": 34.58122613510663, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAN CLODIO", "latitud": 42.463108, "longitud": -7.287172999999999, "temp_media": 23.0, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 14.6, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 988.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.743144440769445, "dist_est_y": 3.743144440769445, "ano": 2015}, {"id": 2015270208, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-07-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.53873142, "lng": -7.13897714, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "QUIROGA", "time_ctrl": 182, "time_ext": 414, "personal": 9, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 3831.0, "codigo": 27050, "superficie_total_concello": 31738.0, "superficie_forestal_total": 27820.0, "coord": "(42.53873142, -7.13897714)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 48.030868335012045, "dist_emb_y": 48.030868335012045, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "COUREL", "latitud": 42.59468, "longitud": -7.192392, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 28.9, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 930.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.605148871265256, "dist_est_y": 7.605148871265256, "ano": 2015}, {"id": 2015270211, "superficie": 1.99, "fecha_x": "2015-07-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.88252447, "lng": -7.84714025, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 40, "municipio_x": "PALAS DE REI", "time_ctrl": 104, "time_ext": 203, "personal": 37, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 4343.0, "codigo": 27040, "superficie_total_concello": 19968.0, "superficie_forestal_total": 10735.0, "coord": "(42.88252447, -7.84714025)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 25.194698338721015, "dist_emb_y": 25.194698338721015, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CORNO DO BOI", "latitud": 43.0374, "longitud": -7.892649, "temp_media": 16.5, "temp_max_med": 23.1, "temp_min_med": 11.8, "prec_acu": 22.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": null, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 17.615055329724182, "dist_est_y": 17.615055329724182, "ano": 2015}, {"id": 2015270218, "superficie": 9.45, "fecha_x": "2015-07-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.588086, "lng": -7.44889009, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "POBLA DO BROLL\u00d3N, A", "time_ctrl": 618, "time_ext": 1464, "personal": 74, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 30394.0, "codigo": 27047, "superficie_total_concello": 17671.0, "superficie_forestal_total": 13514.0, "coord": "(42.588086, -7.44889009)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 23.111199810405804, "dist_emb_y": 23.111199810405804, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "B\u00d3VEDA", "latitud": 42.64761, "longitud": -7.476274, "temp_media": 20.9, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 43.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 969.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.987773574597628, "dist_est_y": 6.987773574597628, "ano": 2015}, {"id": 2015270220, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-07-22 00:00:00-04:00", "lat": 43.24783152, "lng": -7.61631787, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 65, "municipio_x": "VILALBA", "time_ctrl": 76, "time_ext": 313, "personal": 38, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 3281.0, "codigo": 27065, "superficie_total_concello": 37936.0, "superficie_forestal_total": 20140.0, "coord": "(43.24783152, -7.61631787)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 63.137560395494965, "dist_emb_y": 63.137560395494965, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "GUITIRIZ", "latitud": 43.226593, "longitud": -7.783072, "temp_media": 16.5, "temp_max_med": 22.8, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 941.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.713323773884644, "dist_est_y": 13.713323773884644, "ano": 2015}, {"id": 2015270221, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-07-22 00:00:00-04:00", "lat": 43.21845032, "lng": -7.38552701, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 10, "municipio_x": "CASTRO DE REI", "time_ctrl": 88, "time_ext": 195, "personal": 19, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 4345.0, "codigo": 27010, "superficie_total_concello": 17697.0, "superficie_forestal_total": 7118.0, "coord": "(43.21845032, -7.38552701)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 64.773229920964, "dist_emb_y": 64.773229920964, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "POL", "latitud": 43.162598, "longitud": -7.282577000000002, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 24.4, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": null, "presion": 944.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.403312039648755, "dist_est_y": 10.403312039648755, "ano": 2015}, {"id": 2015270224, "superficie": 4.7, "fecha_x": "2015-07-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.87640082, "lng": -7.71438284, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 23, "municipio_x": "GUNT\u00cdN", "time_ctrl": 203, "time_ext": 752, "personal": 35, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 14477.0, "codigo": 27023, "superficie_total_concello": 15478.0, "superficie_forestal_total": 7793.0, "coord": "(42.87640082, -7.71438284)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 21.50019246158641, "dist_emb_y": 21.50019246158641, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 28.7, "temp_min_med": 12.4, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": null, "presion": 967.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.418161294434254, "dist_est_y": 10.418161294434254, "ano": 2015}, {"id": 2015270225, "superficie": 20.14, "fecha_x": "2015-07-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.91136113, "lng": -7.612795200000001, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 23, "municipio_x": "GUNT\u00cdN", "time_ctrl": 434, "time_ext": 682, "personal": 70, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 3041.0, "codigo": 27023, "superficie_total_concello": 15478.0, "superficie_forestal_total": 7793.0, "coord": "(42.91136113, -7.612795200000001)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 26.33490691058221, "dist_emb_y": 26.33490691058221, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CAMPUS LUGO", "latitud": 42.992695, "longitud": -7.546897, "temp_media": 19.4, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 13.7, "prec_acu": 13.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 972.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.514579195545414, "dist_est_y": 10.514579195545414, "ano": 2015}, {"id": 2015270242, "superficie": 410.0, "fecha_x": "2015-07-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.98760954, "lng": -6.94992959, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "NAVIA DE SUARNA", "time_ctrl": 2513, "time_ext": 5963, "personal": 291, "medios": 44, "gastos": null, "perdidas": 2187912.0, "codigo": 27034, "superficie_total_concello": 24256.0, "superficie_forestal_total": 20669.0, "coord": "(42.98760954, -6.94992959)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 69.89521164487246, "dist_emb_y": 69.89521164487246, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "VENTOSA", "latitud": 42.955997, "longitud": -6.915305, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 25.6, "temp_min_med": 11.3, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 916.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.5046799075981445, "dist_est_y": 4.5046799075981445, "ano": 2015}, {"id": 2015270245, "superficie": 177.76, "fecha_x": "2015-07-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.60872336, "lng": -7.25230733, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "FOLGOSO DO COUREL", "time_ctrl": 3082, "time_ext": 5917, "personal": 161, "medios": 28, "gastos": null, "perdidas": 70477.0, "codigo": 27017, "superficie_total_concello": 19327.0, "superficie_forestal_total": 17245.0, "coord": "(42.60872336, -7.25230733)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 37.54471069594953, "dist_emb_y": 37.54471069594953, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "COUREL", "latitud": 42.59468, "longitud": -7.192392, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 28.9, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 930.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.14656958426191, "dist_est_y": 5.14656958426191, "ano": 2015}, {"id": 2015270246, "superficie": 1.93, "fecha_x": "2015-07-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.66585561, "lng": -7.8514943, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CHANTADA", "time_ctrl": 189, "time_ext": 994, "personal": 32, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 11464.0, "codigo": 27016, "superficie_total_concello": 17673.0, "superficie_forestal_total": 8162.0, "coord": "(42.66585561, -7.8514943)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 12.536544071801774, "dist_emb_y": 12.536544071801774, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ALTO DO FARO", "latitud": 42.669987, "longitud": -7.887967, "temp_media": 16.9, "temp_max_med": 23.3, "temp_min_med": 11.6, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 924.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.0172211511110465, "dist_est_y": 3.0172211511110465, "ano": 2015}, {"id": 2015270250, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-07-26 00:00:00-04:00", "lat": 42.91232569, "lng": -7.76375534, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 40, "municipio_x": "PALAS DE REI", "time_ctrl": 90, "time_ext": 450, "personal": 18, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 2543.0, "codigo": 27040, "superficie_total_concello": 19968.0, "superficie_forestal_total": 10735.0, "coord": "(42.91232569, -7.76375534)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 25.98869170450665, "dist_emb_y": 25.98869170450665, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 28.7, "temp_min_med": 12.4, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": null, "presion": 967.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 16.083715143187653, "dist_est_y": 16.083715143187653, "ano": 2015}, {"id": 2015270255, "superficie": 32.5, "fecha_x": "2015-07-27 00:00:00-04:00", "lat": 43.08947372, "lng": -7.18806554, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FONSAGRADA, A", "time_ctrl": 1140, "time_ext": 1460, "personal": 91, "medios": 14, "gastos": null, "perdidas": 68017.0, "codigo": 27018, "superficie_total_concello": 43845.0, "superficie_forestal_total": 34210.0, "coord": "(43.08947372, -7.18806554)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 61.47429948835111, "dist_emb_y": 61.47429948835111, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FONTANEIRA", "latitud": 43.031902, "longitud": -7.187797, "temp_media": 16.9, "temp_max_med": 23.5, "temp_min_med": 11.7, "prec_acu": 28.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 914.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.401720357839508, "dist_est_y": 6.401720357839508, "ano": 2015}, {"id": 2015270256, "superficie": 10.19, "fecha_x": "2015-07-27 00:00:00-04:00", "lat": 42.64502437, "lng": -7.32280952, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "INCIO, O", "time_ctrl": 1244, "time_ext": 1886, "personal": 97, "medios": 17, "gastos": null, "perdidas": 18264.0, "codigo": 27024, "superficie_total_concello": 14609.0, "superficie_forestal_total": 9184.0, "coord": "(42.64502437, -7.32280952)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 31.13407957841444, "dist_emb_y": 31.13407957841444, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "COUREL", "latitud": 42.59468, "longitud": -7.192392, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 28.9, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 930.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.050509016860067, "dist_est_y": 12.050509016860067, "ano": 2015}, {"id": 2015270258, "superficie": 8.6, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 43.05287775, "lng": -7.63636519, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "LUGO", "time_ctrl": 436, "time_ext": 1148, "personal": 42, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 11417.0, "codigo": 27028, "superficie_total_concello": 32978.0, "superficie_forestal_total": 17007.0, "coord": "(43.05287775, -7.63636519)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 41.417427417773396, "dist_emb_y": 41.417427417773396, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CAMPUS LUGO", "latitud": 42.992695, "longitud": -7.546897, "temp_media": 19.4, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 13.7, "prec_acu": 13.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 972.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.88337713745124, "dist_est_y": 9.88337713745124, "ano": 2015}, {"id": 2015270259, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 43.32827311, "lng": -7.34865201, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "PASTORIZA, A", "time_ctrl": 121, "time_ext": 327, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 3357.0, "codigo": 27044, "superficie_total_concello": 17503.0, "superficie_forestal_total": 7273.0, "coord": "(43.32827311, -7.34865201)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 77.1952704156422, "dist_emb_y": 77.1952704156422, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "LOURENZ\u00c1", "latitud": 43.43727, "longitud": -7.279275, "temp_media": 20.0, "temp_max_med": 25.7, "temp_min_med": 14.9, "prec_acu": 17.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.353898691451723, "dist_est_y": 13.353898691451723, "ano": 2015}, {"id": 2015270282, "superficie": 3.56, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.56306596, "lng": -7.83540037, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "CARBALLEDO", "time_ctrl": 434, "time_ext": 1136, "personal": 35, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 14979.0, "codigo": 27009, "superficie_total_concello": 13885.0, "superficie_forestal_total": 6953.0, "coord": "(42.56306596, -7.83540037)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 14.477718518655946, "dist_emb_y": 14.477718518655946, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "M\u00cdLLARA", "latitud": 42.53537, "longitud": -7.70489, "temp_media": 20.5, "temp_max_med": 29.2, "temp_min_med": 14.2, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.125731774903436, "dist_est_y": 11.125731774903436, "ano": 2015}, {"id": 2015270285, "superficie": 1.05, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 43.36553253, "lng": -7.74298821, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 65, "municipio_x": "VILALBA", "time_ctrl": 72, "time_ext": 404, "personal": 23, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 2351.0, "codigo": 27065, "superficie_total_concello": 37936.0, "superficie_forestal_total": 20140.0, "coord": "(43.36553253, -7.74298821)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 75.93753538052745, "dist_emb_y": 75.93753538052745, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "LANZ\u00d3S", "latitud": 43.374638, "longitud": -7.64468, "temp_media": 16.4, "temp_max_med": 23.1, "temp_min_med": 10.1, "prec_acu": 78.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 962.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.01062215477442, "dist_est_y": 8.01062215477442, "ano": 2015}, {"id": 2015270290, "superficie": 13.8, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.63749110000001, "lng": -7.52116164, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 8, "municipio_x": "B\u00d3VEDA", "time_ctrl": 336, "time_ext": 910, "personal": 59, "medios": 17, "gastos": null, "perdidas": 44005.0, "codigo": 27008, "superficie_total_concello": 9111.0, "superficie_forestal_total": 5655.0, "coord": "(42.63749110000001, -7.52116164)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 15.486708508820687, "dist_emb_y": 15.486708508820687, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "B\u00d3VEDA", "latitud": 42.64761, "longitud": -7.476274, "temp_media": 19.5, "temp_max_med": 27.5, "temp_min_med": 12.9, "prec_acu": 27.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 967.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.840094312958632, "dist_est_y": 3.840094312958632, "ano": 2015}, {"id": 2015270294, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 43.14192336, "lng": -7.76206525, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 22, "municipio_x": "GUITIRIZ", "time_ctrl": 202, "time_ext": 387, "personal": 31, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 74.0, "codigo": 27022, "superficie_total_concello": 29397.0, "superficie_forestal_total": 19997.0, "coord": "(43.14192336, -7.76206525)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 51.24277180580865, "dist_emb_y": 51.24277180580865, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAMBREIXO", "latitud": 43.14569, "longitud": -7.791122, "temp_media": 17.0, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 10.9, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 20.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.39435534342732, "dist_est_y": 2.39435534342732, "ano": 2015}, {"id": 2015270302, "superficie": 4.0, "fecha_x": "2015-08-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.91983643, "lng": -7.24961481, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 901, "municipio_x": "BARALLA", "time_ctrl": 201, "time_ext": 466, "personal": 53, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 18998.0, "codigo": 27901, "superficie_total_concello": 14116.0, "superficie_forestal_total": 9886.0, "coord": "(42.91983643, -7.24961481)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 45.18563176663906, "dist_emb_y": 45.18563176663906, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FONTANEIRA", "latitud": 43.031902, "longitud": -7.187797, "temp_media": 16.1, "temp_max_med": 22.3, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 84.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 912.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.437712960197294, "dist_est_y": 13.437712960197294, "ano": 2015}, {"id": 2015270311, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.90717189, "lng": -7.23647398, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 901, "municipio_x": "BARALLA", "time_ctrl": 236, "time_ext": 640, "personal": 54, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27901, "superficie_total_concello": 14116.0, "superficie_forestal_total": 9886.0, "coord": "(42.90717189, -7.23647398)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 45.27567458339842, "dist_emb_y": 45.27567458339842, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FONTANEIRA", "latitud": 43.031902, "longitud": -7.187797, "temp_media": 16.1, "temp_max_med": 22.3, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 84.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 912.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 14.423752914249913, "dist_est_y": 14.423752914249913, "ano": 2015}, {"id": 2015270315, "superficie": 13.3, "fecha_x": "2015-08-06 00:00:00-04:00", "lat": 43.2765374, "lng": -7.77077605, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 65, "municipio_x": "VILALBA", "time_ctrl": 305, "time_ext": 1208, "personal": 110, "medios": 19, "gastos": null, "perdidas": 17669.0, "codigo": 27065, "superficie_total_concello": 37936.0, "superficie_forestal_total": 20140.0, "coord": "(43.2765374, -7.77077605)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 66.21208012552687, "dist_emb_y": 66.21208012552687, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "GUITIRIZ", "latitud": 43.226593, "longitud": -7.783072, "temp_media": 16.1, "temp_max_med": 21.9, "temp_min_med": 12.1, "prec_acu": 85.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 939.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.6421418150438765, "dist_est_y": 5.6421418150438765, "ano": 2015}, {"id": 2015270321, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 43.04424849, "lng": -7.34159675, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 11, "municipio_x": "CASTROVERDE", "time_ctrl": 245, "time_ext": 692, "personal": 24, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27011, "superficie_total_concello": 17415.0, "superficie_forestal_total": 9803.0, "coord": "(43.04424849, -7.34159675)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 49.63705387796095, "dist_emb_y": 49.63705387796095, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FONTANEIRA", "latitud": 43.031902, "longitud": -7.187797, "temp_media": 16.1, "temp_max_med": 22.3, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 84.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 912.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.574840735036686, "dist_est_y": 12.574840735036686, "ano": 2015}, {"id": 2015270325, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 43.00895525, "lng": -7.75599058, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "FRIOL", "time_ctrl": 176, "time_ext": 312, "personal": 23, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 1440.0, "codigo": 27020, "superficie_total_concello": 29229.0, "superficie_forestal_total": 16635.0, "coord": "(43.00895525, -7.75599058)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 36.49410484323607, "dist_emb_y": 36.49410484323607, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CORNO DO BOI", "latitud": 43.0374, "longitud": -7.892649, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 21.9, "temp_min_med": 11.7, "prec_acu": 131.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 60.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.550736911615862, "dist_est_y": 11.550736911615862, "ano": 2015}, {"id": 2015270332, "superficie": 6.32, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.77155945, "lng": -7.248407, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 62, "municipio_x": "TRIACASTELA", "time_ctrl": 167, "time_ext": 365, "personal": 18, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27062, "superficie_total_concello": 5118.0, "superficie_forestal_total": 3341.0, "coord": "(42.77155945, -7.248407)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 38.16950780108665, "dist_emb_y": 38.16950780108665, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ABRADELO", "latitud": 42.747143, "longitud": -7.24874, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 12.0, "prec_acu": 72.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.7151214774838857, "dist_est_y": 2.7151214774838857, "ano": 2015}, {"id": 2015270339, "superficie": 11.3, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 43.02645027, "lng": -7.53663759, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "LUGO", "time_ctrl": 247, "time_ext": 267, "personal": 30, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 2491.0, "codigo": 27028, "superficie_total_concello": 32978.0, "superficie_forestal_total": 17007.0, "coord": "(43.02645027, -7.53663759)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 40.40997576922806, "dist_emb_y": 40.40997576922806, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CAMPUS LUGO", "latitud": 42.992695, "longitud": -7.546897, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 25.9, "temp_min_med": 13.1, "prec_acu": 21.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 970.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.844997045642691, "dist_est_y": 3.844997045642691, "ano": 2015}, {"id": 2015270350, "superficie": 1.06, "fecha_x": "2015-08-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.54288548, "lng": -7.88809474, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "CARBALLEDO", "time_ctrl": 147, "time_ext": 334, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27009, "superficie_total_concello": 13885.0, "superficie_forestal_total": 6953.0, "coord": "(42.54288548, -7.88809474)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 16.410688817681994, "dist_emb_y": 16.410688817681994, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ALTO DO FARO", "latitud": 42.669987, "longitud": -7.887967, "temp_media": 16.1, "temp_max_med": 21.7, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 57.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 922.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 14.133048059487926, "dist_est_y": 14.133048059487926, "ano": 2015}, {"id": 2015270358, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-08-12 00:00:00-04:00", "lat": 43.41559435, "lng": -7.59944721, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 65, "municipio_x": "VILALBA", "time_ctrl": 73, "time_ext": 392, "personal": 30, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27065, "superficie_total_concello": 37936.0, "superficie_forestal_total": 20140.0, "coord": "(43.41559435, -7.59944721)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 81.83261445748265, "dist_emb_y": 81.83261445748265, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "LANZ\u00d3S", "latitud": 43.374638, "longitud": -7.64468, "temp_media": 16.4, "temp_max_med": 23.1, "temp_min_med": 10.1, "prec_acu": 78.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 962.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.839274002281932, "dist_est_y": 5.839274002281932, "ano": 2015}, {"id": 2015270366, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.99322141, "lng": -6.88036225, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 999, "municipio_x": "OTRA PROVINCIA", "time_ctrl": 383, "time_ext": 868, "personal": 36, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 7316.0, "codigo": 27999, "superficie_total_concello": null, "superficie_forestal_total": null, "coord": "(42.99322141, -6.88036225)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 75.19032538098062, "dist_emb_y": 75.19032538098062, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "VENTOSA", "latitud": 42.955997, "longitud": -6.915305, "temp_media": 16.8, "temp_max_med": 23.7, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 914.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.021384161327669, "dist_est_y": 5.021384161327669, "ano": 2015}, {"id": 2015270371, "superficie": 2.4, "fecha_x": "2015-08-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.73874235, "lng": -7.59883807, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PARADELA", "time_ctrl": 155, "time_ext": 590, "personal": 14, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 814.0, "codigo": 27042, "superficie_total_concello": 12112.0, "superficie_forestal_total": 5330.0, "coord": "(42.73874235, -7.59883807)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 10.309051369277359, "dist_emb_y": 10.309051369277359, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 27.1, "temp_min_med": 12.4, "prec_acu": 28.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": null, "presion": 966.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.450791967108483, "dist_est_y": 8.450791967108483, "ano": 2015}, {"id": 2015270375, "superficie": 1.42, "fecha_x": "2015-08-18 00:00:00-04:00", "lat": 43.32742524, "lng": -7.44488087, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 1, "municipio_x": "ABAD\u00cdN", "time_ctrl": 66, "time_ext": 207, "personal": 12, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 392.0, "codigo": 27001, "superficie_total_concello": 19602.0, "superficie_forestal_total": 13978.0, "coord": "(43.32742524, -7.44488087)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 74.56363172511794, "dist_emb_y": 74.56363172511794, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "LABRADA", "latitud": 43.405445, "longitud": -7.5020419999999985, "temp_media": 15.9, "temp_max_med": 20.7, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 118.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.82920747527087, "dist_est_y": 9.82920747527087, "ano": 2015}, {"id": 2015270376, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-08-19 00:00:00-04:00", "lat": 43.11187543, "lng": -6.87554512, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 35, "municipio_x": "NEGUEIRA DE MU\u00d1IZ", "time_ctrl": 339, "time_ext": 1843, "personal": 40, "medios": 14, "gastos": null, "perdidas": 7603.0, "codigo": 27035, "superficie_total_concello": 7226.0, "superficie_forestal_total": 6037.0, "coord": "(43.11187543, -6.87554512)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 82.34594503405185, "dist_emb_y": 82.34594503405185, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "O XIPRO", "latitud": 43.17712, "longitud": -7.047859, "temp_media": 16.8, "temp_max_med": 23.6, "temp_min_med": 11.8, "prec_acu": 42.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 927.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 15.750388764625473, "dist_est_y": 15.750388764625473, "ano": 2015}, {"id": 2015270377, "superficie": 1.81, "fecha_x": "2015-08-19 00:00:00-04:00", "lat": 43.04851051, "lng": -7.70616481, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "FRIOL", "time_ctrl": 71, "time_ext": 390, "personal": 26, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 30.0, "codigo": 27020, "superficie_total_concello": 29229.0, "superficie_forestal_total": 16635.0, "coord": "(43.04851051, -7.70616481)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 40.608957613245, "dist_emb_y": 40.608957613245, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAMBREIXO", "latitud": 43.14569, "longitud": -7.791122, "temp_media": 17.0, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 10.9, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 20.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.819887534422302, "dist_est_y": 12.819887534422302, "ano": 2015}, {"id": 2015270380, "superficie": 2.4, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 43.04802204, "lng": -7.70836057, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "FRIOL", "time_ctrl": 90, "time_ext": 254, "personal": 16, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 1752.0, "codigo": 27020, "superficie_total_concello": 29229.0, "superficie_forestal_total": 16635.0, "coord": "(43.04802204, -7.70836057)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 40.557258226420295, "dist_emb_y": 40.557258226420295, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAMBREIXO", "latitud": 43.14569, "longitud": -7.791122, "temp_media": 17.0, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 10.9, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 20.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.771016447913864, "dist_est_y": 12.771016447913864, "ano": 2015}, {"id": 2015270381, "superficie": 2.75, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 43.14712, "lng": -7.77722204, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 22, "municipio_x": "GUITIRIZ", "time_ctrl": 142, "time_ext": 404, "personal": 24, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 8911.0, "codigo": 27022, "superficie_total_concello": 29397.0, "superficie_forestal_total": 19997.0, "coord": "(43.14712, -7.77722204)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 51.95271859974212, "dist_emb_y": 51.95271859974212, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAMBREIXO", "latitud": 43.14569, "longitud": -7.791122, "temp_media": 17.0, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 10.9, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 20.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.13884207200326, "dist_est_y": 1.13884207200326, "ano": 2015}, {"id": 2015270382, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 43.15142591, "lng": -7.31291091, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 46, "municipio_x": "POL", "time_ctrl": 99, "time_ext": 267, "personal": 35, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 12714.0, "codigo": 27046, "superficie_total_concello": 12590.0, "superficie_forestal_total": 7114.0, "coord": "(43.15142591, -7.31291091)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 60.85009608201873, "dist_emb_y": 60.85009608201873, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "POL", "latitud": 43.162598, "longitud": -7.282577000000002, "temp_media": 17.0, "temp_max_med": 23.6, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 44.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": null, "presion": 943.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.7563466923656432, "dist_est_y": 2.7563466923656432, "ano": 2015}, {"id": 2015270384, "superficie": 1.15, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.43058582, "lng": -7.69681351, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 41, "municipio_x": "PANT\u00d3N", "time_ctrl": 729, "time_ext": 2543, "personal": 97, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 336.0, "codigo": 27041, "superficie_total_concello": 14324.0, "superficie_forestal_total": 9205.0, "coord": "(42.43058582, -7.69681351)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 4.330081706403272, "dist_emb_y": 4.330081706403272, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "XABREGA", "latitud": 42.411137, "longitud": -7.634422, "temp_media": 20.0, "temp_max_med": 27.8, "temp_min_med": 13.6, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 980.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.5592991903589555, "dist_est_y": 5.5592991903589555, "ano": 2015}, {"id": 2015270400, "superficie": 19.1, "fecha_x": "2015-08-26 00:00:00-04:00", "lat": 43.37701778, "lng": -7.19980517, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "PONTENOVA, A", "time_ctrl": 487, "time_ext": 2137, "personal": 150, "medios": 29, "gastos": null, "perdidas": 28929.0, "codigo": 27048, "superficie_total_concello": 13577.0, "superficie_forestal_total": 11387.0, "coord": "(43.37701778, -7.19980517)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 87.19300037831181, "dist_emb_y": 87.19300037831181, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "A PONTENOVA", "latitud": 43.339153, "longitud": -7.168036, "temp_media": 17.3, "temp_max_med": 23.4, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 52.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.931953785269674, "dist_est_y": 4.931953785269674, "ano": 2015}, {"id": 2015270416, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 43.20437258, "lng": -7.30377123, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "MEIRA", "time_ctrl": 176, "time_ext": 301, "personal": 25, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 2673.0, "codigo": 27029, "superficie_total_concello": 4655.0, "superficie_forestal_total": 2948.0, "coord": "(43.20437258, -7.30377123)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 66.30868934821291, "dist_emb_y": 66.30868934821291, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "POL", "latitud": 43.162598, "longitud": -7.282577000000002, "temp_media": 17.0, "temp_max_med": 23.6, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 44.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": null, "presion": 943.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.9527885593160095, "dist_est_y": 4.9527885593160095, "ano": 2015}, {"id": 2015270421, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 43.01450385, "lng": -7.01306507, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "NAVIA DE SUARNA", "time_ctrl": 155, "time_ext": 303, "personal": 13, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27034, "superficie_total_concello": 24256.0, "superficie_forestal_total": 20669.0, "coord": "(43.01450385, -7.01306507)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 67.0228859769656, "dist_emb_y": 67.0228859769656, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "VENTOSA", "latitud": 42.955997, "longitud": -6.915305, "temp_media": 16.8, "temp_max_med": 23.7, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 914.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.274165469870569, "dist_est_y": 10.274165469870569, "ano": 2015}, {"id": 2015270429, "superficie": 4.37, "fecha_x": "2015-09-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.95816227, "lng": -7.59525432, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "LUGO", "time_ctrl": 224, "time_ext": 739, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27028, "superficie_total_concello": 32978.0, "superficie_forestal_total": 17007.0, "coord": "(42.95816227, -7.59525432)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 31.73122883657367, "dist_emb_y": 31.73122883657367, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CAMPUS LUGO", "latitud": 42.992695, "longitud": -7.546897, "temp_media": 15.3, "temp_max_med": 22.3, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 41.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 50.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 971.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.4974451956714505, "dist_est_y": 5.4974451956714505, "ano": 2015}, {"id": 2015270442, "superficie": 17.78, "fecha_x": "2015-09-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.48371864, "lng": -7.7344875, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "CARBALLEDO", "time_ctrl": 357, "time_ext": 360, "personal": 23, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 16031.0, "codigo": 27009, "superficie_total_concello": 13885.0, "superficie_forestal_total": 6953.0, "coord": "(42.48371864, -7.7344875)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 2.3940176466672147, "dist_emb_y": 2.3940176466672147, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "M\u00cdLLARA", "latitud": 42.53537, "longitud": -7.70489, "temp_media": 16.8, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 69.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.234752427636575, "dist_est_y": 6.234752427636575, "ano": 2015}, {"id": 2015270447, "superficie": 1.23, "fecha_x": "2015-09-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.92122954, "lng": -7.93364696, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 40, "municipio_x": "PALAS DE REI", "time_ctrl": 172, "time_ext": 208, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27040, "superficie_total_concello": 19968.0, "superficie_forestal_total": 10735.0, "coord": "(42.92122954, -7.93364696)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 32.60530281597795, "dist_emb_y": 32.60530281597795, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "CORNO DO BOI", "latitud": 43.0374, "longitud": -7.892649, "temp_media": 12.7, "temp_max_med": 18.0, "temp_min_med": 9.2, "prec_acu": 99.0, "hum_med": 89.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.341176761877534, "dist_est_y": 13.341176761877534, "ano": 2015}, {"id": 2015270453, "superficie": 6.11, "fecha_x": "2015-09-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.84692092, "lng": -7.75870899, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "MONTERROSO", "time_ctrl": 373, "time_ext": 385, "personal": 24, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27032, "superficie_total_concello": 11459.0, "superficie_forestal_total": 5343.0, "coord": "(42.84692092, -7.75870899)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 18.810873623082863, "dist_emb_y": 18.810873623082863, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 15.0, "temp_max_med": 23.0, "temp_min_med": 9.6, "prec_acu": 57.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": 966.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.907661047646721, "dist_est_y": 11.907661047646721, "ano": 2015}, {"id": 2015270455, "superficie": 1.06, "fecha_x": "2015-09-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.84477048, "lng": -7.76303524, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "MONTERROSO", "time_ctrl": 380, "time_ext": 390, "personal": 18, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 3598.0, "codigo": 27032, "superficie_total_concello": 11459.0, "superficie_forestal_total": 5343.0, "coord": "(42.84477048, -7.76303524)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 18.673986302899312, "dist_emb_y": 18.673986302899312, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 15.0, "temp_max_med": 23.0, "temp_min_med": 9.6, "prec_acu": 57.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": 966.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.171821852586515, "dist_est_y": 12.171821852586515, "ano": 2015}, {"id": 2015270462, "superficie": 23.5, "fecha_x": "2015-09-09 00:00:00-04:00", "lat": 43.13223296, "lng": -7.21417128, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 4, "municipio_x": "BALEIRA", "time_ctrl": 1221, "time_ext": 1501, "personal": 129, "medios": 20, "gastos": null, "perdidas": 2328.0, "codigo": 27004, "superficie_total_concello": 16882.0, "superficie_forestal_total": 12656.0, "coord": "(43.13223296, -7.21417128)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 63.69578716606318, "dist_emb_y": 63.69578716606318, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "POL", "latitud": 43.162598, "longitud": -7.282577000000002, "temp_media": 13.4, "temp_max_med": 19.4, "temp_min_med": 9.6, "prec_acu": 42.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": null, "presion": 942.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.496012556155344, "dist_est_y": 6.496012556155344, "ano": 2015}, {"id": 2015270463, "superficie": 5.6, "fecha_x": "2015-09-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.49619775, "lng": -7.73586659, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "CARBALLEDO", "time_ctrl": 170, "time_ext": 280, "personal": 12, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 26228.0, "codigo": 27009, "superficie_total_concello": 13885.0, "superficie_forestal_total": 6953.0, "coord": "(42.49619775, -7.73586659)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 3.6416751312381184, "dist_emb_y": 3.6416751312381184, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "M\u00cdLLARA", "latitud": 42.53537, "longitud": -7.70489, "temp_media": 16.8, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 69.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.041670955649625, "dist_est_y": 5.041670955649625, "ano": 2015}, {"id": 2015270471, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-09-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.80969831, "lng": -7.65241007, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "PORTOMAR\u00cdN", "time_ctrl": 120, "time_ext": 270, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 4581.0, "codigo": 27049, "superficie_total_concello": 11510.0, "superficie_forestal_total": 6502.0, "coord": "(42.80969831, -7.65241007)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 14.578622053930175, "dist_emb_y": 14.578622053930175, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 15.0, "temp_max_med": 23.0, "temp_min_med": 9.6, "prec_acu": 57.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": 966.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.658382183021284, "dist_est_y": 2.658382183021284, "ano": 2015}, {"id": 2015270484, "superficie": 5.53, "fecha_x": "2015-09-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.89950994, "lng": -7.63597785, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 23, "municipio_x": "GUNT\u00cdN", "time_ctrl": 142, "time_ext": 354, "personal": 30, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 14707.0, "codigo": 27023, "superficie_total_concello": 15478.0, "superficie_forestal_total": 7793.0, "coord": "(42.89950994, -7.63597785)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 24.59886498820365, "dist_emb_y": 24.59886498820365, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 15.0, "temp_max_med": 23.0, "temp_min_med": 9.6, "prec_acu": 57.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": 966.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.692982413498417, "dist_est_y": 9.692982413498417, "ano": 2015}, {"id": 2015270497, "superficie": 2.2, "fecha_x": "2015-09-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.65620403, "lng": -7.71681818, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "SAVI\u00d1AO, O", "time_ctrl": 139, "time_ext": 214, "personal": 21, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27058, "superficie_total_concello": 19655.0, "superficie_forestal_total": 11436.0, "coord": "(42.65620403, -7.71681818)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 3.315242031967609, "dist_emb_y": 3.315242031967609, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAN FIZ", "latitud": 42.614433, "longitud": -7.718322, "temp_media": 16.2, "temp_max_med": 23.2, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 65.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 971.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.646355435785386, "dist_est_y": 4.646355435785386, "ano": 2015}, {"id": 2015270503, "superficie": 4.71, "fecha_x": "2015-09-26 00:00:00-04:00", "lat": 42.50201144, "lng": -7.73305976, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "CARBALLEDO", "time_ctrl": 168, "time_ext": 401, "personal": 19, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 8527.0, "codigo": 27009, "superficie_total_concello": 13885.0, "superficie_forestal_total": 6953.0, "coord": "(42.50201144, -7.73305976)", "nombre": "ENCORO DOS PEARES", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 182.0, "sup_emb": 600.0, "lat_embalse": 42.46666666666667, "lng_embalse": -7.716666666666668, "dist_emb_x": 4.153697977962379, "dist_emb_y": 4.153697977962379, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "M\u00cdLLARA", "latitud": 42.53537, "longitud": -7.70489, "temp_media": 16.8, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 69.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.369103037854867, "dist_est_y": 4.369103037854867, "ano": 2015}, {"id": 2015270506, "superficie": 1.45, "fecha_x": "2015-09-27 00:00:00-04:00", "lat": 43.11204088, "lng": -7.78684389, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "FRIOL", "time_ctrl": 74, "time_ext": 206, "personal": 2, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 3724.0, "codigo": 27020, "superficie_total_concello": 29229.0, "superficie_forestal_total": 16635.0, "coord": "(43.11204088, -7.78684389)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 48.19213043615135, "dist_emb_y": 48.19213043615135, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "SAMBREIXO", "latitud": 43.14569, "longitud": -7.791122, "temp_media": 13.9, "temp_max_med": 20.2, "temp_min_med": 8.9, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.7576838925948683, "dist_est_y": 3.7576838925948683, "ano": 2015}, {"id": 2015270525, "superficie": 8.59, "fecha_x": "2015-10-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.69032401, "lng": -7.21518167, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 55, "municipio_x": "SAMOS", "time_ctrl": 200, "time_ext": 402, "personal": 36, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27055, "superficie_total_concello": 13677.0, "superficie_forestal_total": 8953.0, "coord": "(42.69032401, -7.21518167)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 39.634731951997146, "dist_emb_y": 39.634731951997146, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ABRADELO", "latitud": 42.747143, "longitud": -7.24874, "temp_media": 12.1, "temp_max_med": 16.5, "temp_min_med": 8.4, "prec_acu": 170.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.8871498847759804, "dist_est_y": 6.8871498847759804, "ano": 2015}, {"id": 2015270530, "superficie": 2.37, "fecha_x": "2015-11-20 00:00:00-05:00", "lat": 42.77874922, "lng": -7.73628253, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "PORTOMAR\u00cdN", "time_ctrl": 101, "time_ext": 104, "personal": 16, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27049, "superficie_total_concello": 11510.0, "superficie_forestal_total": 6502.0, "coord": "(42.77874922, -7.73628253)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 11.015864649443447, "dist_emb_y": 11.015864649443447, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-11", "num_mes": 11, "fecha_y": "2015-11-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "OLVEDA", "latitud": 42.72039, "longitud": -7.831607000000001, "temp_media": 10.4, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 7.0, "prec_acu": 46.0, "hum_med": 93.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 75.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 22.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 10.13382462424966, "dist_est_y": 10.13382462424966, "ano": 2015}, {"id": 2015270531, "superficie": 1.83, "fecha_x": "2015-12-14 00:00:00-05:00", "lat": 43.51604346, "lng": -7.21888692, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "BARREIROS", "time_ctrl": 326, "time_ext": 726, "personal": 17, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 11011.0, "codigo": 27005, "superficie_total_concello": 7242.0, "superficie_forestal_total": 4076.0, "coord": "(43.51604346, -7.21888692)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 100.49488996613508, "dist_emb_y": 100.49488996613508, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FOZ", "latitud": 43.558243, "longitud": -7.278138, "temp_media": 13.4, "temp_max_med": 17.3, "temp_min_med": 9.7, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": null, "presion": 1016.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.695505224310322, "dist_est_y": 6.695505224310322, "ano": 2015}, {"id": 2015270533, "superficie": 36.7, "fecha_x": "2015-12-16 00:00:00-05:00", "lat": 43.61347742, "lng": -7.50416184, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "XOVE", "time_ctrl": 1172, "time_ext": 2541, "personal": 74, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 12741.0, "codigo": 27025, "superficie_total_concello": 8912.0, "superficie_forestal_total": 6919.0, "coord": "(43.61347742, -7.50416184)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 104.64034776110474, "dist_emb_y": 104.64034776110474, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PENEDO DO GALO", "latitud": 43.660763, "longitud": -7.562964999999998, "temp_media": 11.1, "temp_max_med": 13.4, "temp_min_med": 9.0, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.0738245357772875, "dist_est_y": 7.0738245357772875, "ano": 2015}, {"id": 2015270541, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-12-24 00:00:00-05:00", "lat": 43.65723997, "lng": -7.40004432, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "CERVO", "time_ctrl": 80, "time_ext": 219, "personal": 12, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 1112.0, "codigo": 27013, "superficie_total_concello": 7786.0, "superficie_forestal_total": 6330.0, "coord": "(43.65723997, -7.40004432)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 110.99169348432379, "dist_emb_y": 110.99169348432379, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "BURELA", "latitud": 43.644855, "longitud": -7.3748070000000014, "temp_media": 12.1, "temp_max_med": 15.5, "temp_min_med": 9.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 26.0, "presion": 974.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.453451433741544, "dist_est_y": 2.453451433741544, "ano": 2015}, {"id": 2015270542, "superficie": 3.91, "fecha_x": "2015-12-26 00:00:00-05:00", "lat": 43.68833441, "lng": -7.67241484, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 64, "municipio_x": "VICEDO, O", "time_ctrl": 231, "time_ext": 271, "personal": 10, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27064, "superficie_total_concello": 7596.0, "superficie_forestal_total": 5986.0, "coord": "(43.68833441, -7.67241484)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 111.77339659879613, "dist_emb_y": 111.77339659879613, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "BORREIROS", "latitud": 43.630886, "longitud": -7.630877000000001, "temp_media": 12.9, "temp_max_med": 17.4, "temp_min_med": 8.5, "prec_acu": 37.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1016.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.2091411269511285, "dist_est_y": 7.2091411269511285, "ano": 2015}, {"id": 2015270543, "superficie": 1.69, "fecha_x": "2015-12-27 00:00:00-05:00", "lat": 42.76697623, "lng": -7.25905943, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 62, "municipio_x": "TRIACASTELA", "time_ctrl": 165, "time_ext": 210, "personal": 10, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27062, "superficie_total_concello": 5118.0, "superficie_forestal_total": 3341.0, "coord": "(42.76697623, -7.25905943)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 37.19989927097188, "dist_emb_y": 37.19989927097188, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ABRADELO", "latitud": 42.747143, "longitud": -7.24874, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 13.3, "temp_min_med": 7.1, "prec_acu": 74.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.3608095122773105, "dist_est_y": 2.3608095122773105, "ano": 2015}, {"id": 2015270547, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-12-28 00:00:00-05:00", "lat": 43.10088789, "lng": -7.0952712, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FONSAGRADA, A", "time_ctrl": 101, "time_ext": 127, "personal": 8, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 3067.0, "codigo": 27018, "superficie_total_concello": 43845.0, "superficie_forestal_total": 34210.0, "coord": "(43.10088789, -7.0952712)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 67.69552404962889, "dist_emb_y": 67.69552404962889, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "O XIPRO", "latitud": 43.17712, "longitud": -7.047859, "temp_media": 9.6, "temp_max_med": 13.1, "temp_min_med": 6.6, "prec_acu": 44.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 934.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.30871860728132, "dist_est_y": 9.30871860728132, "ano": 2015}, {"id": 2015270548, "superficie": 5.8, "fecha_x": "2015-12-28 00:00:00-05:00", "lat": 43.45014828, "lng": -7.71083352, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 33, "municipio_x": "MURAS", "time_ctrl": 243, "time_ext": 254, "personal": 5, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27033, "superficie_total_concello": 16382.0, "superficie_forestal_total": 14745.0, "coord": "(43.45014828, -7.71083352)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 85.27047303081089, "dist_emb_y": 85.27047303081089, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "LANZ\u00d3S", "latitud": 43.374638, "longitud": -7.64468, "temp_media": 8.2, "temp_max_med": 13.3, "temp_min_med": 3.5, "prec_acu": 53.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 67.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 969.0, "lluvia": 16.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 9.952502205997119, "dist_est_y": 9.952502205997119, "ano": 2015}, {"id": 2015270549, "superficie": 21.91, "fecha_x": "2015-12-28 00:00:00-05:00", "lat": 42.78947588, "lng": -7.25287796, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 62, "municipio_x": "TRIACASTELA", "time_ctrl": 330, "time_ext": 586, "personal": 1, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 11470.0, "codigo": 27062, "superficie_total_concello": 5118.0, "superficie_forestal_total": 3341.0, "coord": "(42.78947588, -7.25287796)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 38.376738616306355, "dist_emb_y": 38.376738616306355, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "ABRADELO", "latitud": 42.747143, "longitud": -7.24874, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 13.3, "temp_min_med": 7.1, "prec_acu": 74.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.719304922977934, "dist_est_y": 4.719304922977934, "ano": 2015}, {"id": 2015270550, "superficie": 8.45, "fecha_x": "2015-12-28 00:00:00-05:00", "lat": 42.90913344, "lng": -7.61772082, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 23, "municipio_x": "GUNT\u00cdN", "time_ctrl": 203, "time_ext": 240, "personal": 14, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 27023, "superficie_total_concello": 15478.0, "superficie_forestal_total": 7793.0, "coord": "(42.90913344, -7.61772082)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 25.98983337131557, "dist_emb_y": 25.98983337131557, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PORTOMAR\u00cdN", "latitud": 42.813114, "longitud": -7.620155, "temp_media": 9.7, "temp_max_med": 14.1, "temp_min_med": 5.6, "prec_acu": 43.0, "hum_med": 80.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": null, "presion": 974.0, "lluvia": 22.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 10.678717805461227, "dist_est_y": 10.678717805461227, "ano": 2015}, {"id": 2015270552, "superficie": 18.0, "fecha_x": "2015-12-28 00:00:00-05:00", "lat": 43.01363221, "lng": -7.14122596, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FONSAGRADA, A", "time_ctrl": 221, "time_ext": 231, "personal": 6, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 13502.0, "codigo": 27018, "superficie_total_concello": 43845.0, "superficie_forestal_total": 34210.0, "coord": "(43.01363221, -7.14122596)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 58.51460903920296, "dist_emb_y": 58.51460903920296, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FONTANEIRA", "latitud": 43.031902, "longitud": -7.187797, "temp_media": 8.5, "temp_max_med": 12.1, "temp_min_med": 5.6, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 918.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.296504013262717, "dist_est_y": 4.296504013262717, "ano": 2015}, {"id": 2015270553, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-12-28 00:00:00-05:00", "lat": 43.03317301, "lng": -7.12525578, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FONSAGRADA, A", "time_ctrl": 190, "time_ext": 200, "personal": 4, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 13808.0, "codigo": 27018, "superficie_total_concello": 43845.0, "superficie_forestal_total": 34210.0, "coord": "(43.03317301, -7.12525578)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 60.89250241943332, "dist_emb_y": 60.89250241943332, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FONTANEIRA", "latitud": 43.031902, "longitud": -7.187797, "temp_media": 8.5, "temp_max_med": 12.1, "temp_min_med": 5.6, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 918.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.085298431187013, "dist_est_y": 5.085298431187013, "ano": 2015}, {"id": 2015270555, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-12-28 00:00:00-05:00", "lat": 43.04724421, "lng": -7.1059319000000025, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FONSAGRADA, A", "time_ctrl": 75, "time_ext": 135, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 17965.0, "codigo": 27018, "superficie_total_concello": 43845.0, "superficie_forestal_total": 34210.0, "coord": "(43.04724421, -7.1059319000000025)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 63.09988590573886, "dist_emb_y": 63.09988590573886, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "FONTANEIRA", "latitud": 43.031902, "longitud": -7.187797, "temp_media": 8.5, "temp_max_med": 12.1, "temp_min_med": 5.6, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 918.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.868447519830962, "dist_est_y": 6.868447519830962, "ano": 2015}, {"id": 2015270556, "superficie": 5.5, "fecha_x": "2015-12-28 00:00:00-05:00", "lat": 43.66078036, "lng": -7.40210827, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "CERVO", "time_ctrl": 111, "time_ext": 209, "personal": 21, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 16688.0, "codigo": 27013, "superficie_total_concello": 7786.0, "superficie_forestal_total": 6330.0, "coord": "(43.66078036, -7.40210827)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 111.33924212366264, "dist_emb_y": 111.33924212366264, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "BURELA", "latitud": 43.644855, "longitud": -7.3748070000000014, "temp_media": 12.1, "temp_max_med": 15.5, "temp_min_med": 9.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 26.0, "presion": 974.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.821407209874004, "dist_est_y": 2.821407209874004, "ano": 2015}, {"id": 2015270557, "superficie": 41.17, "fecha_x": "2015-12-30 00:00:00-05:00", "lat": 43.35976792, "lng": -7.17778154, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "PONTENOVA, A", "time_ctrl": 218, "time_ext": 330, "personal": 28, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 173286.0, "codigo": 27048, "superficie_total_concello": 13577.0, "superficie_forestal_total": 11387.0, "coord": "(43.35976792, -7.17778154)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 86.36937453900445, "dist_emb_y": 86.36937453900445, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "A PONTENOVA", "latitud": 43.339153, "longitud": -7.168036, "temp_media": 11.4, "temp_max_med": 14.9, "temp_min_med": 8.1, "prec_acu": 32.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.4239401925776667, "dist_est_y": 2.4239401925776667, "ano": 2015}, {"id": 2015270558, "superficie": 8.3, "fecha_x": "2015-12-30 00:00:00-05:00", "lat": 43.45557518, "lng": -7.14547706, "idprovincia": 27, "idmunicipio": 61, "municipio_x": "TRABADA", "time_ctrl": 167, "time_ext": 533, "personal": 15, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 38913.0, "codigo": 27061, "superficie_total_concello": 8271.0, "superficie_forestal_total": 6279.0, "coord": "(43.45557518, -7.14547706)", "nombre": "ENCORO DE BELESAR", "r\u00edo": "MI\u00d1O", "capacidad_emb": 645.56, "sup_emb": 1828.0, "lat_embalse": 42.68333333333333, "lng_embalse": -7.7, "dist_emb_x": 96.96610480358784, "dist_emb_y": 96.96610480358784, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "LUGO", "estaci\u00f3n": "PEDRO MURIAS", "latitud": 43.540714, "longitud": -7.083024000000001, "temp_media": 14.5, "temp_max_med": 18.2, "temp_min_med": 10.6, "prec_acu": 27.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 80.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 1019.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.723827378924806, "dist_est_y": 10.723827378924806, "ano": 2015}, {"id": 2015320001, "superficie": 4.2, "fecha_x": "2015-01-01 00:00:00-05:00", "lat": 42.36631660000001, "lng": -7.32556971, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 70, "municipio_x": "SAN XOAN DE RIO", "time_ctrl": 135, "time_ext": 160, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32070, "superficie_total_concello": 6114.0, "superficie_forestal_total": 2548.0, "coord": "(42.36631660000001, -7.32556971)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 22.95490129324409, "dist_emb_y": 22.95490129324409, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "SAN XO\u00c1N DE R\u00cdO", "latitud": 42.393867, "longitud": -7.297161, "temp_media": 3.7, "temp_max_med": 8.2, "temp_min_med": 0.5, "prec_acu": 118.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 67.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 907.0, "lluvia": 19.0, "helada": 14.0, "dist_est_x": 3.85094840949243, "dist_est_y": 3.85094840949243, "ano": 2015}, {"id": 2015320002, "superficie": 2.24, "fecha_x": "2015-01-01 00:00:00-05:00", "lat": 41.94438807, "lng": -7.97465529, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 185, "time_ext": 250, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.94438807, -7.97465529)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 3.685909613502942, "dist_emb_y": 3.685909613502942, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XUR\u00c9S", "latitud": 41.903606, "longitud": -7.971908, "temp_media": 5.1, "temp_max_med": 8.6, "temp_min_med": 2.1, "prec_acu": 167.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 904.0, "lluvia": 14.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 4.5404518093808255, "dist_est_y": 4.5404518093808255, "ano": 2015}, {"id": 2015320004, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-01-02 00:00:00-05:00", "lat": 41.97392227, "lng": -7.90651964, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 122, "time_ext": 138, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.97392227, -7.90651964)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 6.4216048919697855, "dist_emb_y": 6.4216048919697855, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 2.9, "temp_max_med": 9.9, "temp_min_med": 2.3, "prec_acu": 85.0, "hum_med": 87.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 14.0, "helada": 23.0, "dist_est_x": 1.645582548491053, "dist_est_y": 1.645582548491053, "ano": 2015}, {"id": 2015320006, "superficie": 22.0, "fecha_x": "2015-01-04 00:00:00-05:00", "lat": 42.17169445, "lng": -6.96494676, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 335, "time_ext": 410, "personal": 21, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.17169445, -6.96494676)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 14.74572697327434, "dist_emb_y": 14.74572697327434, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CORZOS", "latitud": 42.211124, "longitud": -6.991786, "temp_media": 2.6, "temp_max_med": 7.6, "temp_min_med": 1.0, "prec_acu": 89.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 23.0, "dist_est_x": 4.910380946758719, "dist_est_y": 4.910380946758719, "ano": 2015}, {"id": 2015320009, "superficie": 1.17, "fecha_x": "2015-01-04 00:00:00-05:00", "lat": 42.12673214, "lng": -7.20638857, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 142, "time_ext": 147, "personal": 3, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.12673214, -7.20638857)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 5.313078723259796, "dist_emb_y": 5.313078723259796, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 3.9, "temp_max_med": 9.7, "temp_min_med": 0.5, "prec_acu": 104.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 927.0, "lluvia": 11.0, "helada": 18.0, "dist_est_x": 10.439698646796716, "dist_est_y": 10.439698646796716, "ano": 2015}, {"id": 2015320011, "superficie": 10.15, "fecha_x": "2015-01-04 00:00:00-05:00", "lat": 42.32771279, "lng": -6.76636004, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 405, "time_ext": 472, "personal": 17, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.32771279, -6.76636004)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 22.16713340453101, "dist_emb_y": 22.16713340453101, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 4.6, "temp_max_med": 7.7, "temp_min_med": 1.8, "prec_acu": 66.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 14.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 1.4347002168672771, "dist_est_y": 1.4347002168672771, "ano": 2015}, {"id": 2015320013, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-01-04 00:00:00-05:00", "lat": 42.30263309, "lng": -7.70261023, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 31, "municipio_x": "ESGOS", "time_ctrl": 75, "time_ext": 88, "personal": 7, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32031, "superficie_total_concello": 3779.0, "superficie_forestal_total": 2671.0, "coord": "(42.30263309, -7.70261023)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 12.232201954188445, "dist_emb_y": 12.232201954188445, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 4.7, "temp_max_med": 7.9, "temp_min_med": 1.9, "prec_acu": 200.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 67.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 912.0, "lluvia": 17.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 9.217443337971226, "dist_est_y": 9.217443337971226, "ano": 2015}, {"id": 2015320014, "superficie": 1.32, "fecha_x": "2015-01-05 00:00:00-05:00", "lat": 42.2310302, "lng": -7.35789535, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 66, "time_ext": 100, "personal": 9, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.2310302, -7.35789535)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 18.559866876026074, "dist_emb_y": 18.559866876026074, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 1.4, "temp_max_med": 4.1, "temp_min_med": 1.0, "prec_acu": 199.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": null, "presion": 829.0, "lluvia": 15.0, "helada": 17.0, "dist_est_x": 5.877410013482647, "dist_est_y": 5.877410013482647, "ano": 2015}, {"id": 2015320016, "superficie": 1.35, "fecha_x": "2015-01-05 00:00:00-05:00", "lat": 41.92460939, "lng": -7.79048644, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "BALTAR", "time_ctrl": 50, "time_ext": 55, "personal": 4, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32005, "superficie_total_concello": 9399.0, "superficie_forestal_total": 6858.0, "coord": "(41.92460939, -7.79048644)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 10.477053384064492, "dist_emb_y": 10.477053384064492, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 3.6, "temp_max_med": 10.5, "temp_min_med": 1.7, "prec_acu": 123.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 931.0, "lluvia": 18.0, "helada": 24.0, "dist_est_x": 7.20431311279006, "dist_est_y": 7.20431311279006, "ano": 2015}, {"id": 2015320017, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-01-05 00:00:00-05:00", "lat": 42.29078326, "lng": -8.21582736, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 46, "municipio_x": "MEL\u00d3N", "time_ctrl": 175, "time_ext": 195, "personal": 9, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32046, "superficie_total_concello": 5325.0, "superficie_forestal_total": 4721.0, "coord": "(42.29078326, -8.21582736)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 10.39120505720379, "dist_emb_y": 10.39120505720379, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 5.3, "temp_max_med": 12.2, "temp_min_med": 1.3, "prec_acu": 108.0, "hum_med": 91.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 22.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 8.996826230970946, "dist_est_y": 8.996826230970946, "ano": 2015}, {"id": 2015320020, "superficie": 3.15, "fecha_x": "2015-01-07 00:00:00-05:00", "lat": 42.29500846, "lng": -6.81278601, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 100, "time_ext": 107, "personal": 2, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.29500846, -6.81278601)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 18.14772666625407, "dist_emb_y": 18.14772666625407, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 4.6, "temp_max_med": 7.7, "temp_min_med": 1.8, "prec_acu": 66.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 14.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 6.401497152364506, "dist_est_y": 6.401497152364506, "ano": 2015}, {"id": 2015320022, "superficie": 1.04, "fecha_x": "2015-01-07 00:00:00-05:00", "lat": 42.12707404, "lng": -7.00513827, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 79, "time_ext": 88, "personal": 5, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.12707404, -7.00513827)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 14.520918477659395, "dist_emb_y": 14.520918477659395, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 3.9, "temp_max_med": 9.7, "temp_min_med": 0.5, "prec_acu": 104.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 927.0, "lluvia": 11.0, "helada": 18.0, "dist_est_x": 8.031253031370383, "dist_est_y": 8.031253031370383, "ano": 2015}, {"id": 2015320025, "superficie": 5.9, "fecha_x": "2015-01-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.25511492, "lng": -6.87607495, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 83, "municipio_x": "VEIGA, A", "time_ctrl": 312, "time_ext": 344, "personal": 19, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 9317.0, "codigo": 32083, "superficie_total_concello": 29049.0, "superficie_forestal_total": 26345.0, "coord": "(42.25511492, -6.87607495)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 13.867334029376964, "dist_emb_y": 13.867334029376964, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XARES", "latitud": 42.207813, "longitud": -6.8925600000000005, "temp_media": 1.5, "temp_max_med": 4.3, "temp_min_med": 0.8, "prec_acu": 122.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 50.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 828.0, "lluvia": 15.0, "helada": 16.0, "dist_est_x": 5.432029707746706, "dist_est_y": 5.432029707746706, "ano": 2015}, {"id": 2015320029, "superficie": 4.4, "fecha_x": "2015-01-09 00:00:00-05:00", "lat": 41.86796307, "lng": -7.88349316, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CALVOS DE RAND\u00cdN", "time_ctrl": 138, "time_ext": 193, "personal": 16, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 5828.0, "codigo": 32016, "superficie_total_concello": 9787.0, "superficie_forestal_total": 7667.0, "coord": "(41.86796307, -7.88349316)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 6.071948979933077, "dist_emb_y": 6.071948979933077, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XUR\u00c9S", "latitud": 41.903606, "longitud": -7.971908, "temp_media": 5.1, "temp_max_med": 8.6, "temp_min_med": 2.1, "prec_acu": 167.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 904.0, "lluvia": 14.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 8.323341783160915, "dist_est_y": 8.323341783160915, "ano": 2015}, {"id": 2015320033, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-01-12 00:00:00-05:00", "lat": 42.28431737, "lng": -7.16427792, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "MANZANEDA", "time_ctrl": 69, "time_ext": 73, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32044, "superficie_total_concello": 11457.0, "superficie_forestal_total": 7910.0, "coord": "(42.28431737, -7.16427792)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 7.9419043882868925, "dist_emb_y": 7.9419043882868925, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAROUCO", "latitud": 42.35207, "longitud": -7.156673, "temp_media": 4.8, "temp_max_med": 10.1, "temp_min_med": 0.8, "prec_acu": 115.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 963.0, "lluvia": 12.0, "helada": 13.0, "dist_est_x": 7.559651793160287, "dist_est_y": 7.559651793160287, "ano": 2015}, {"id": 2015320036, "superficie": 12.87, "fecha_x": "2015-01-13 00:00:00-05:00", "lat": 42.20772236, "lng": -7.22546698, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 256, "time_ext": 285, "personal": 4, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.20772236, -7.22546698)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 7.652827150459497, "dist_emb_y": 7.652827150459497, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 1.4, "temp_max_med": 4.1, "temp_min_med": 1.0, "prec_acu": 199.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": null, "presion": 829.0, "lluvia": 15.0, "helada": 17.0, "dist_est_x": 8.364727673293558, "dist_est_y": 8.364727673293558, "ano": 2015}, {"id": 2015320037, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-01-28 00:00:00-05:00", "lat": 41.97463908, "lng": -7.26334619, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "RI\u00d3S", "time_ctrl": 60, "time_ext": 75, "personal": 5, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32071, "superficie_total_concello": 11444.0, "superficie_forestal_total": 7565.0, "coord": "(41.97463908, -7.26334619)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 12.337852983076553, "dist_emb_y": 12.337852983076553, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 3.9, "temp_max_med": 10.2, "temp_min_med": 0.2, "prec_acu": 97.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 18.0, "dist_est_x": 1.9478615993906896, "dist_est_y": 1.9478615993906896, "ano": 2015}, {"id": 2015320038, "superficie": 2.67, "fecha_x": "2015-02-11 00:00:00-05:00", "lat": 41.96132639, "lng": -7.00820685, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 55, "time_ext": 75, "personal": 6, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(41.96132639, -7.00820685)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 23.01918042839167, "dist_emb_y": 23.01918042839167, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-02", "num_mes": 2, "fecha_y": "2015-02-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 2.5, "temp_max_med": 6.2, "temp_min_med": 0.6, "prec_acu": 67.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 17.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 15.0, "dist_est_x": 7.0904653176906045, "dist_est_y": 7.0904653176906045, "ano": 2015}, {"id": 2015320042, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-02-18 00:00:00-05:00", "lat": 41.97961874, "lng": -7.18244879, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 60, "time_ext": 90, "personal": 13, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(41.97961874, -7.18244879)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 12.274451123186473, "dist_emb_y": 12.274451123186473, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-02", "num_mes": 2, "fecha_y": "2015-02-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 4.0, "temp_max_med": 8.8, "temp_min_med": 0.1, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 14.0, "helada": 16.0, "dist_est_x": 8.528355926822352, "dist_est_y": 8.528355926822352, "ano": 2015}, {"id": 2015320047, "superficie": 1.68, "fecha_x": "2015-03-07 00:00:00-05:00", "lat": 42.07657594, "lng": -7.20226544, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 75, "time_ext": 110, "personal": 4, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.07657594, -7.20226544)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 2.671863411694284, "dist_emb_y": 2.671863411694284, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "O INVERNADEIRO", "latitud": 42.11956, "longitud": -7.344628, "temp_media": 7.4, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 1.1, "prec_acu": 32.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 905.0, "lluvia": 7.0, "helada": 11.0, "dist_est_x": 12.681055329529984, "dist_est_y": 12.681055329529984, "ano": 2015}, {"id": 2015320048, "superficie": 3.07, "fecha_x": "2015-03-07 00:00:00-05:00", "lat": 42.31017608, "lng": -8.24030308, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 46, "municipio_x": "MEL\u00d3N", "time_ctrl": 117, "time_ext": 150, "personal": 25, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 44.0, "codigo": 32046, "superficie_total_concello": 5325.0, "superficie_forestal_total": 4721.0, "coord": "(42.31017608, -8.24030308)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 8.154856319303883, "dist_emb_y": 8.154856319303883, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 10.5, "temp_max_med": 20.5, "temp_min_med": 2.6, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1011.0, "lluvia": 9.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 11.403688249036868, "dist_est_y": 11.403688249036868, "ano": 2015}, {"id": 2015320049, "superficie": 6.0, "fecha_x": "2015-03-07 00:00:00-05:00", "lat": 42.01972958, "lng": -7.14513362, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 126, "time_ext": 145, "personal": 7, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.01972958, -7.14513362)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 10.151460266417386, "dist_emb_y": 10.151460266417386, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 7.953264699290465, "dist_est_y": 7.953264699290465, "ano": 2015}, {"id": 2015320050, "superficie": 3.4, "fecha_x": "2015-03-07 00:00:00-05:00", "lat": 41.8961461, "lng": -7.1897002999999975, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 185, "time_ext": 221, "personal": 7, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.8961461, -7.1897002999999975)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 21.124349587867023, "dist_emb_y": 21.124349587867023, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A TRABE", "latitud": 41.898197, "longitud": -7.188014999999999, "temp_media": 9.7, "temp_max_med": 15.1, "temp_min_med": 4.7, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 933.0, "lluvia": 4.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 0.2673265738353465, "dist_est_y": 0.2673265738353465, "ano": 2015}, {"id": 2015320051, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-03-07 00:00:00-05:00", "lat": 41.84858153, "lng": -7.30645105, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 180, "time_ext": 195, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.84858153, -7.30645105)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 26.79407114181889, "dist_emb_y": 26.79407114181889, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A TRABE", "latitud": 41.898197, "longitud": -7.188014999999999, "temp_media": 9.7, "temp_max_med": 15.1, "temp_min_med": 4.7, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 933.0, "lluvia": 4.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 11.251682757924614, "dist_est_y": 11.251682757924614, "ano": 2015}, {"id": 2015320054, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-03-07 00:00:00-05:00", "lat": 42.20615126, "lng": -7.21591721, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 105, "time_ext": 111, "personal": 4, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.20615126, -7.21591721)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 6.901284798987411, "dist_emb_y": 6.901284798987411, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 3.0, "temp_max_med": 7.1, "temp_min_med": 0.6, "prec_acu": 28.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 50.0, "v_viento_med": null, "presion": 828.0, "lluvia": 7.0, "helada": 17.0, "dist_est_x": 9.060165618246574, "dist_est_y": 9.060165618246574, "ano": 2015}, {"id": 2015320055, "superficie": 3.27, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.30976513, "lng": -6.76591519, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 675, "time_ext": 1894, "personal": 6, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.30976513, -6.76591519)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 22.018406121758364, "dist_emb_y": 22.018406121758364, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 11.3, "temp_min_med": 3.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 3.427817778262217, "dist_est_y": 3.427817778262217, "ano": 2015}, {"id": 2015320057, "superficie": 30.75, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.30049494, "lng": -6.76481162, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 645, "time_ext": 1860, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.30049494, -6.76481162)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 22.08406440781567, "dist_emb_y": 22.08406440781567, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 11.3, "temp_min_med": 3.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 4.4582737860090305, "dist_est_y": 4.4582737860090305, "ano": 2015}, {"id": 2015320058, "superficie": 2.15, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.07239963, "lng": -7.19554163, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 66, "time_ext": 88, "personal": 4, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.07239963, -7.19554163)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 3.34762496783293, "dist_emb_y": 3.34762496783293, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 9.1, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 3.1, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 12.653039519916339, "dist_est_y": 12.653039519916339, "ano": 2015}, {"id": 2015320059, "superficie": 18.41, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.28218392, "lng": -6.78694934, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 1357, "time_ext": 1879, "personal": 3, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.28218392, -6.78694934)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 20.36286880738613, "dist_emb_y": 20.36286880738613, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 11.3, "temp_min_med": 3.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 6.735464519381981, "dist_est_y": 6.735464519381981, "ano": 2015}, {"id": 2015320060, "superficie": 83.25, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.29295183, "lng": -6.78307888, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 1302, "time_ext": 1824, "personal": 31, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.29295183, -6.78307888)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 20.59779301006117, "dist_emb_y": 20.59779301006117, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 11.3, "temp_min_med": 3.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 5.496574361358981, "dist_est_y": 5.496574361358981, "ano": 2015}, {"id": 2015320061, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.02171982, "lng": -7.06496148, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 85, "time_ext": 136, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02171982, -7.06496148)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 15.498254885983664, "dist_emb_y": 15.498254885983664, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 1.4082849426040402, "dist_est_y": 1.4082849426040402, "ano": 2015}, {"id": 2015320062, "superficie": 19.7, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.27100735, "lng": -6.78691615, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 630, "time_ext": 1815, "personal": 5, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.27100735, -6.78691615)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 20.525557111331786, "dist_emb_y": 20.525557111331786, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 11.3, "temp_min_med": 3.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 7.939999330911753, "dist_est_y": 7.939999330911753, "ano": 2015}, {"id": 2015320063, "superficie": 47.03, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.27084421, "lng": -6.80230901, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 655, "time_ext": 1793, "personal": 13, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.27084421, -6.80230901)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 19.279117231324786, "dist_emb_y": 19.279117231324786, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 11.3, "temp_min_med": 3.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 8.33325804071717, "dist_est_y": 8.33325804071717, "ano": 2015}, {"id": 2015320064, "superficie": 40.21, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.28335256, "lng": -6.77428337, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 1272, "time_ext": 1792, "personal": 16, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.28335256, -6.77428337)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 21.38816803582989, "dist_emb_y": 21.38816803582989, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 11.3, "temp_min_med": 3.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 6.407738680926533, "dist_est_y": 6.407738680926533, "ano": 2015}, {"id": 2015320065, "superficie": 143.97, "fecha_x": "2015-03-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.31950274, "lng": -6.7944149000000005, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 882, "time_ext": 1786, "personal": 7, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.31950274, -6.7944149000000005)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 19.765697638576494, "dist_emb_y": 19.765697638576494, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 11.3, "temp_min_med": 3.6, "prec_acu": 19.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 11.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 3.354868809265881, "dist_est_y": 3.354868809265881, "ano": 2015}, {"id": 2015320074, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-03-09 00:00:00-04:00", "lat": 41.89813609, "lng": -7.87067132, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CALVOS DE RAND\u00cdN", "time_ctrl": 52, "time_ext": 187, "personal": 6, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 2343.0, "codigo": 32016, "superficie_total_concello": 9787.0, "superficie_forestal_total": 7667.0, "coord": "(41.89813609, -7.87067132)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 4.328235454866647, "dist_emb_y": 4.328235454866647, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 6.0, "temp_max_med": 14.1, "temp_min_med": 1.5, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 24.0, "dist_est_x": 7.3529418105922515, "dist_est_y": 7.3529418105922515, "ano": 2015}, {"id": 2015320078, "superficie": 3.5, "fecha_x": "2015-03-09 00:00:00-04:00", "lat": 41.9245791, "lng": -7.54851241, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "MONTERREI", "time_ctrl": 113, "time_ext": 142, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 4654.0, "codigo": 32050, "superficie_total_concello": 11911.0, "superficie_forestal_total": 9036.0, "coord": "(41.9245791, -7.54851241)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 30.47263483191071, "dist_emb_y": 30.47263483191071, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 9.1, "temp_max_med": 18.5, "temp_min_med": 0.8, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 14.0, "dist_est_x": 9.579753011196901, "dist_est_y": 9.579753011196901, "ano": 2015}, {"id": 2015320079, "superficie": 4.42, "fecha_x": "2015-03-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.021985, "lng": -7.04659465, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 65, "time_ext": 86, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.021985, -7.04659465)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 16.85984936045023, "dist_emb_y": 16.85984936045023, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 0.5381964322679198, "dist_est_y": 0.5381964322679198, "ano": 2015}, {"id": 2015320086, "superficie": 3.75, "fecha_x": "2015-03-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.04413038, "lng": -7.06463174, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 55, "time_ext": 64, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.04413038, -7.06463174)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 14.592800678751695, "dist_emb_y": 14.592800678751695, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 3.2375371468010514, "dist_est_y": 3.2375371468010514, "ano": 2015}, {"id": 2015320089, "superficie": 4.7, "fecha_x": "2015-03-10 00:00:00-04:00", "lat": 41.83398063, "lng": -7.60135916, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 80, "time_ext": 125, "personal": 7, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.83398063, -7.60135916)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 27.677810604541307, "dist_emb_y": 27.677810604541307, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 7.2, "temp_max_med": 14.4, "temp_min_med": 0.3, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 930.0, "lluvia": 13.0, "helada": 20.0, "dist_est_x": 15.304853873391517, "dist_est_y": 15.304853873391517, "ano": 2015}, {"id": 2015320091, "superficie": 13.57, "fecha_x": "2015-03-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.02664425, "lng": -8.02312646, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 41, "municipio_x": "LOBEIRA", "time_ctrl": 195, "time_ext": 225, "personal": 12, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32041, "superficie_total_concello": 6888.0, "superficie_forestal_total": 5309.0, "coord": "(42.02664425, -8.02312646)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 10.38943121699266, "dist_emb_y": 10.38943121699266, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 9.2, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 3.9, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 11.396387665745369, "dist_est_y": 11.396387665745369, "ano": 2015}, {"id": 2015320092, "superficie": 3.19, "fecha_x": "2015-03-10 00:00:00-04:00", "lat": 41.97916864, "lng": -7.1824616, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 184, "time_ext": 195, "personal": 10, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(41.97916864, -7.1824616)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 12.321130964993849, "dist_emb_y": 12.321130964993849, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 9.1, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 3.1, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 8.527957854893835, "dist_est_y": 8.527957854893835, "ano": 2015}, {"id": 2015320093, "superficie": 1.01, "fecha_x": "2015-03-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.16156832, "lng": -7.05398647, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 73, "time_ext": 85, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.16156832, -7.05398647)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 8.95941788316121, "dist_emb_y": 8.95941788316121, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 8.2, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 2.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 45.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 925.0, "lluvia": 6.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 2.9411604703985463, "dist_est_y": 2.9411604703985463, "ano": 2015}, {"id": 2015320095, "superficie": 2.18, "fecha_x": "2015-03-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.14371556, "lng": -7.05062476, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 90, "time_ext": 105, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.14371556, -7.05062476)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 10.594687214883493, "dist_emb_y": 10.594687214883493, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 8.2, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 2.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 45.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 925.0, "lluvia": 6.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 3.8662574105391587, "dist_est_y": 3.8662574105391587, "ano": 2015}, {"id": 2015320097, "superficie": 1.46, "fecha_x": "2015-03-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.03809414, "lng": -7.38975428, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 21, "municipio_x": "CASTRELO DO VAL", "time_ctrl": 51, "time_ext": 90, "personal": 9, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 432.0, "codigo": 32021, "superficie_total_concello": 12205.0, "superficie_forestal_total": 10186.0, "coord": "(42.03809414, -7.38975428)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 13.858529564150913, "dist_emb_y": 13.858529564150913, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILAMAIOR", "latitud": 41.97433, "longitud": -7.398772, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 17.6, "temp_min_med": 3.8, "prec_acu": 13.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 959.0, "lluvia": 7.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 7.129291569166464, "dist_est_y": 7.129291569166464, "ano": 2015}, {"id": 2015320098, "superficie": 2.18, "fecha_x": "2015-03-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.09574524, "lng": -7.02298928, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 127, "time_ext": 155, "personal": 9, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 563.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.09574524, -7.02298928)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 16.233402087448578, "dist_emb_y": 16.233402087448578, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 8.964056119268658, "dist_est_y": 8.964056119268658, "ano": 2015}, {"id": 2015320103, "superficie": 3.23, "fecha_x": "2015-03-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.09150264, "lng": -7.19446808, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 127, "time_ext": 142, "personal": 10, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.09150264, -7.19446808)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 3.3333351030723284, "dist_emb_y": 3.3333351030723284, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 8.2, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 2.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 45.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 925.0, "lluvia": 6.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 11.749354540269639, "dist_est_y": 11.749354540269639, "ano": 2015}, {"id": 2015320106, "superficie": 6.9, "fecha_x": "2015-03-14 00:00:00-04:00", "lat": 42.01673454, "lng": -7.81356164, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 62, "municipio_x": "PORQUEIRA", "time_ctrl": 100, "time_ext": 160, "personal": 7, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 6367.0, "codigo": 32062, "superficie_total_concello": 4340.0, "superficie_forestal_total": 2716.0, "coord": "(42.01673454, -7.81356164)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 14.017020672827805, "dist_emb_y": 14.017020672827805, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 6.0, "temp_max_med": 14.1, "temp_min_med": 1.5, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 24.0, "dist_est_x": 9.123775089128586, "dist_est_y": 9.123775089128586, "ano": 2015}, {"id": 2015320108, "superficie": 1.44, "fecha_x": "2015-03-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.25079282, "lng": -8.23808252, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 46, "municipio_x": "MEL\u00d3N", "time_ctrl": 62, "time_ext": 77, "personal": 3, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 1672.0, "codigo": 32046, "superficie_total_concello": 5325.0, "superficie_forestal_total": 4721.0, "coord": "(42.25079282, -8.23808252)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 14.743004708707135, "dist_emb_y": 14.743004708707135, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 10.6, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 3.4, "prec_acu": 9.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 5.0, "dist_est_x": 8.908899337684671, "dist_est_y": 8.908899337684671, "ano": 2015}, {"id": 2015320109, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-03-15 00:00:00-04:00", "lat": 41.99245587, "lng": -7.02303917, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 60, "time_ext": 89, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(41.99245587, -7.02303917)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 20.09299545479276, "dist_emb_y": 20.09299545479276, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 3.5069504046409428, "dist_est_y": 3.5069504046409428, "ano": 2015}, {"id": 2015320110, "superficie": 2.38, "fecha_x": "2015-03-15 00:00:00-04:00", "lat": 41.93796845, "lng": -7.61981245, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 88, "time_ext": 100, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.93796845, -7.61981245)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 24.67218214668992, "dist_emb_y": 24.67218214668992, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 7.2, "temp_max_med": 14.4, "temp_min_med": 0.3, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 930.0, "lluvia": 13.0, "helada": 20.0, "dist_est_x": 7.382497586942309, "dist_est_y": 7.382497586942309, "ano": 2015}, {"id": 2015320113, "superficie": 1.79, "fecha_x": "2015-03-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.06765634, "lng": -7.25689633, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 67, "time_ext": 84, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.06765634, -7.25689633)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 2.6116981179049246, "dist_emb_y": 2.6116981179049246, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "O INVERNADEIRO", "latitud": 42.11956, "longitud": -7.344628, "temp_media": 7.4, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 1.1, "prec_acu": 32.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 905.0, "lluvia": 7.0, "helada": 11.0, "dist_est_x": 9.258053218166939, "dist_est_y": 9.258053218166939, "ano": 2015}, {"id": 2015320118, "superficie": 4.54, "fecha_x": "2015-03-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.02425991, "lng": -7.05008817, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 146, "time_ext": 160, "personal": 13, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02425991, -7.05008817)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 16.49387101673877, "dist_emb_y": 16.49387101673877, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 0.7623851229327959, "dist_est_y": 0.7623851229327959, "ano": 2015}, {"id": 2015320119, "superficie": 7.3, "fecha_x": "2015-03-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.37794971, "lng": -7.46297675, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 80, "municipio_x": "TEIXEIRA, A", "time_ctrl": 205, "time_ext": 210, "personal": 13, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 310.0, "codigo": 32080, "superficie_total_concello": 2764.0, "superficie_forestal_total": 2045.0, "coord": "(42.37794971, -7.46297675)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 14.204077543853884, "dist_emb_y": 14.204077543853884, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PONTE BOGA", "latitud": 42.38756, "longitud": -7.431971000000001, "temp_media": 9.8, "temp_max_med": 16.7, "temp_min_med": 3.9, "prec_acu": 9.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 968.0, "lluvia": 6.0, "helada": 4.0, "dist_est_x": 2.7617766595848625, "dist_est_y": 2.7617766595848625, "ano": 2015}, {"id": 2015320121, "superficie": 2.8, "fecha_x": "2015-03-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.35195825, "lng": -8.16931721, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 40, "municipio_x": "LEIRO", "time_ctrl": 105, "time_ext": 120, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 11982.0, "codigo": 32040, "superficie_total_concello": 3825.0, "superficie_forestal_total": 3051.0, "coord": "(42.35195825, -8.16931721)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 6.3111728025286515, "dist_emb_y": 6.3111728025286515, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 10.5, "temp_max_med": 20.5, "temp_min_med": 2.6, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1011.0, "lluvia": 9.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 4.256714719562317, "dist_est_y": 4.256714719562317, "ano": 2015}, {"id": 2015320122, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-03-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.0776375, "lng": -7.8154742, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 90, "municipio_x": "VILAR DE SANTOS", "time_ctrl": 55, "time_ext": 80, "personal": 4, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32090, "superficie_total_concello": 2070.0, "superficie_forestal_total": 983.0, "coord": "(42.0776375, -7.8154742)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 19.75619412948663, "dist_emb_y": 19.75619412948663, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 8.1, "temp_max_med": 16.1, "temp_min_med": 0.9, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 16.0, "dist_est_x": 8.504152531889138, "dist_est_y": 8.504152531889138, "ano": 2015}, {"id": 2015320136, "superficie": 4.23, "fecha_x": "2015-03-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.00251577, "lng": -7.15052402, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 85, "time_ext": 110, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.00251577, -7.15052402)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 11.292420177001436, "dist_emb_y": 11.292420177001436, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 8.558564376984437, "dist_est_y": 8.558564376984437, "ano": 2015}, {"id": 2015320139, "superficie": 2.44, "fecha_x": "2015-03-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.31620962, "lng": -7.36432187, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 70, "time_ext": 80, "personal": 9, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 2778.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.31620962, -7.36432187)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 21.995337223868198, "dist_emb_y": 21.995337223868198, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 3.0, "temp_max_med": 7.1, "temp_min_med": 0.6, "prec_acu": 28.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 50.0, "v_viento_med": null, "presion": 828.0, "lluvia": 7.0, "helada": 17.0, "dist_est_x": 8.265843430696147, "dist_est_y": 8.265843430696147, "ano": 2015}, {"id": 2015320141, "superficie": 2.34, "fecha_x": "2015-03-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.02611907, "lng": -7.04925829, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 93, "time_ext": 113, "personal": 9, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02611907, -7.04925829)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 16.475614486363327, "dist_emb_y": 16.475614486363327, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 0.9632818393024076, "dist_est_y": 0.9632818393024076, "ano": 2015}, {"id": 2015320147, "superficie": 1.28, "fecha_x": "2015-03-19 00:00:00-04:00", "lat": 41.895646299999996, "lng": -7.39593005, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 85, "municipio_x": "VER\u00cdN", "time_ctrl": 61, "time_ext": 125, "personal": 6, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 1452.0, "codigo": 32085, "superficie_total_concello": 9407.0, "superficie_forestal_total": 6003.0, "coord": "(41.895646299999996, -7.39593005)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 24.82208212866377, "dist_emb_y": 24.82208212866377, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 9.1, "temp_max_med": 18.5, "temp_min_med": 0.8, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 14.0, "dist_est_x": 7.313709273122716, "dist_est_y": 7.313709273122716, "ano": 2015}, {"id": 2015320148, "superficie": 10.57, "fecha_x": "2015-03-19 00:00:00-04:00", "lat": 41.87092733, "lng": -7.38016052, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 76, "time_ext": 120, "personal": 19, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.87092733, -7.38016052)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 26.55456223109808, "dist_emb_y": 26.55456223109808, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 9.1, "temp_max_med": 18.5, "temp_min_med": 0.8, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 14.0, "dist_est_x": 10.351714607868773, "dist_est_y": 10.351714607868773, "ano": 2015}, {"id": 2015320149, "superficie": 6.8, "fecha_x": "2015-03-19 00:00:00-04:00", "lat": 41.88488805, "lng": -7.26612908, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 300, "time_ext": 320, "personal": 13, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 20144.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.88488805, -7.26612908)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 22.23198420998437, "dist_emb_y": 22.23198420998437, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A TRABE", "latitud": 41.898197, "longitud": -7.188014999999999, "temp_media": 9.7, "temp_max_med": 15.1, "temp_min_med": 4.7, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 79.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 933.0, "lluvia": 4.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 6.633058169760536, "dist_est_y": 6.633058169760536, "ano": 2015}, {"id": 2015320151, "superficie": 2.39, "fecha_x": "2015-03-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.12670042, "lng": -7.21880218, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 79, "time_ext": 141, "personal": 14, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.12670042, -7.21880218)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 4.9689730038338205, "dist_emb_y": 4.9689730038338205, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "O INVERNADEIRO", "latitud": 42.11956, "longitud": -7.344628, "temp_media": 7.4, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 1.1, "prec_acu": 32.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 905.0, "lluvia": 7.0, "helada": 11.0, "dist_est_x": 10.407668180156127, "dist_est_y": 10.407668180156127, "ano": 2015}, {"id": 2015320153, "superficie": 3.38, "fecha_x": "2015-03-20 00:00:00-04:00", "lat": 41.95061949, "lng": -7.024441499999999, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 555, "time_ext": 1175, "personal": 44, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 891.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(41.95061949, -7.024441499999999)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 22.706251003439874, "dist_emb_y": 22.706251003439874, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 7.702512877791607, "dist_est_y": 7.702512877791607, "ano": 2015}, {"id": 2015320159, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-03-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.548235, "lng": -7.96800787, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 76, "municipio_x": "SAN CRISTOVO DE CEA", "time_ctrl": 162, "time_ext": 198, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 1827.0, "codigo": 32076, "superficie_total_concello": 9444.0, "superficie_forestal_total": 6453.0, "coord": "(42.548235, -7.96800787)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 28.45827547044893, "dist_emb_y": 28.45827547044893, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 10.2, "temp_max_med": 16.5, "temp_min_med": 5.0, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 976.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 17.045193044790675, "dist_est_y": 17.045193044790675, "ano": 2015}, {"id": 2015320160, "superficie": 5.52, "fecha_x": "2015-03-21 00:00:00-04:00", "lat": 41.90061087, "lng": -8.18664614, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOBIOS", "time_ctrl": 385, "time_ext": 680, "personal": 10, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 32616.0, "codigo": 32042, "superficie_total_concello": 16838.0, "superficie_forestal_total": 12692.0, "coord": "(41.90061087, -8.18664614)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 14.52742397986685, "dist_emb_y": 14.52742397986685, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 9.2, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 3.9, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 8.276697841218196, "dist_est_y": 8.276697841218196, "ano": 2015}, {"id": 2015320164, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-03-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.33927962, "lng": -8.18463397, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "CARBALLEDA DE AVIA", "time_ctrl": 88, "time_ext": 230, "personal": 13, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 223.0, "codigo": 32018, "superficie_total_concello": 4637.0, "superficie_forestal_total": 3991.0, "coord": "(42.33927962, -8.18463397)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 6.325038485274381, "dist_emb_y": 6.325038485274381, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 10.5, "temp_max_med": 20.5, "temp_min_med": 2.6, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1011.0, "lluvia": 9.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 5.872893274689896, "dist_est_y": 5.872893274689896, "ano": 2015}, {"id": 2015320175, "superficie": 11.3, "fecha_x": "2015-03-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.54144206, "lng": -8.04670665, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 61, "municipio_x": "PI\u00d1OR", "time_ctrl": 222, "time_ext": 315, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32061, "superficie_total_concello": 5269.0, "superficie_forestal_total": 3501.0, "coord": "(42.54144206, -8.04670665)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 23.312156561142586, "dist_emb_y": 23.312156561142586, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 10.5, "temp_max_med": 20.5, "temp_min_med": 2.6, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1011.0, "lluvia": 9.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 21.101265884578897, "dist_est_y": 21.101265884578897, "ano": 2015}, {"id": 2015320182, "superficie": 19.88, "fecha_x": "2015-03-24 00:00:00-04:00", "lat": 42.07301433, "lng": -7.26338599, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 166, "time_ext": 191, "personal": 20, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.07301433, -7.26338599)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 2.7328634206003737, "dist_emb_y": 2.7328634206003737, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "O INVERNADEIRO", "latitud": 42.11956, "longitud": -7.344628, "temp_media": 7.4, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 1.1, "prec_acu": 32.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 905.0, "lluvia": 7.0, "helada": 11.0, "dist_est_x": 8.468758599519518, "dist_est_y": 8.468758599519518, "ano": 2015}, {"id": 2015320185, "superficie": 4.24, "fecha_x": "2015-03-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.02068645, "lng": -7.06937711, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 68, "time_ext": 87, "personal": 12, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02068645, -7.06937711)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 15.224417793184836, "dist_emb_y": 15.224417793184836, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 1.728657338321132, "dist_est_y": 1.728657338321132, "ano": 2015}, {"id": 2015320190, "superficie": 24.99, "fecha_x": "2015-03-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.03730705, "lng": -7.14665201, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 275, "time_ext": 662, "personal": 30, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 4645.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.03730705, -7.14665201)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 8.797810465272551, "dist_emb_y": 8.797810465272551, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 8.369768302738754, "dist_est_y": 8.369768302738754, "ano": 2015}, {"id": 2015320195, "superficie": 4.22, "fecha_x": "2015-03-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.02261838, "lng": -7.07447607, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 136, "time_ext": 170, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02261838, -7.07447607)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 14.751600918465712, "dist_emb_y": 14.751600918465712, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 2.188702895087858, "dist_est_y": 2.188702895087858, "ano": 2015}, {"id": 2015320198, "superficie": 2.1, "fecha_x": "2015-03-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.19433525, "lng": -7.22228099, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 120, "time_ext": 130, "personal": 4, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.19433525, -7.22228099)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 7.735684104605956, "dist_emb_y": 7.735684104605956, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 3.0, "temp_max_med": 7.1, "temp_min_med": 0.6, "prec_acu": 28.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 50.0, "v_viento_med": null, "presion": 828.0, "lluvia": 7.0, "helada": 17.0, "dist_est_x": 9.631571441006196, "dist_est_y": 9.631571441006196, "ano": 2015}, {"id": 2015320199, "superficie": 5.05, "fecha_x": "2015-03-29 00:00:00-04:00", "lat": 41.84883599, "lng": -7.38091082, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 85, "municipio_x": "VER\u00cdN", "time_ctrl": 168, "time_ext": 203, "personal": 18, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 16512.0, "codigo": 32085, "superficie_total_concello": 9407.0, "superficie_forestal_total": 6003.0, "coord": "(41.84883599, -7.38091082)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 28.78844807286449, "dist_emb_y": 28.78844807286449, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 9.1, "temp_max_med": 18.5, "temp_min_med": 0.8, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 14.0, "dist_est_x": 12.547445068472758, "dist_est_y": 12.547445068472758, "ano": 2015}, {"id": 2015320204, "superficie": 8.0, "fecha_x": "2015-03-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.30953513, "lng": -8.22260786, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "CARBALLEDA DE AVIA", "time_ctrl": 266, "time_ext": 294, "personal": 8, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32018, "superficie_total_concello": 4637.0, "superficie_forestal_total": 3991.0, "coord": "(42.30953513, -8.22260786)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 8.253190354793654, "dist_emb_y": 8.253190354793654, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 10.5, "temp_max_med": 20.5, "temp_min_med": 2.6, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1011.0, "lluvia": 9.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 10.18852182048896, "dist_est_y": 10.18852182048896, "ano": 2015}, {"id": 2015320205, "superficie": 3.5, "fecha_x": "2015-03-30 00:00:00-04:00", "lat": 41.96698984, "lng": -7.56782428, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 170, "time_ext": 190, "personal": 16, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.96698984, -7.56782428)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 29.390139717015767, "dist_emb_y": 29.390139717015767, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 9.1, "temp_max_med": 18.5, "temp_min_med": 0.8, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 14.0, "dist_est_x": 10.749883339283466, "dist_est_y": 10.749883339283466, "ano": 2015}, {"id": 2015320207, "superficie": 14.03, "fecha_x": "2015-03-31 00:00:00-04:00", "lat": 41.83583156, "lng": -8.12384018, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOBIOS", "time_ctrl": 605, "time_ext": 675, "personal": 66, "medios": 16, "gastos": null, "perdidas": 27386.0, "codigo": 32042, "superficie_total_concello": 16838.0, "superficie_forestal_total": 12692.0, "coord": "(41.83583156, -8.12384018)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 14.009233577683453, "dist_emb_y": 14.009233577683453, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 9.2, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 3.9, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 12.207782440492972, "dist_est_y": 12.207782440492972, "ano": 2015}, {"id": 2015320209, "superficie": 5.8, "fecha_x": "2015-03-31 00:00:00-04:00", "lat": 42.02009564, "lng": -7.07925047, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 158, "time_ext": 215, "personal": 10, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 2366.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02009564, -7.07925047)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 14.536065588027116, "dist_emb_y": 14.536065588027116, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 8.0, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 2.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 906.0, "lluvia": 9.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 2.5237344297110123, "dist_est_y": 2.5237344297110123, "ano": 2015}, {"id": 2015320211, "superficie": 2.47, "fecha_x": "2015-03-31 00:00:00-04:00", "lat": 42.48126104, "lng": -7.75678969, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "PEROXA, A", "time_ctrl": 65, "time_ext": 154, "personal": 14, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 4249.0, "codigo": 32059, "superficie_total_concello": 5452.0, "superficie_forestal_total": 3757.0, "coord": "(42.48126104, -7.75678969)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 13.574896316170529, "dist_emb_y": 13.574896316170529, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 10.2, "temp_max_med": 16.5, "temp_min_med": 5.0, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 976.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.707966164249438, "dist_est_y": 8.707966164249438, "ano": 2015}, {"id": 2015320212, "superficie": 3.21, "fecha_x": "2015-03-31 00:00:00-04:00", "lat": 42.16942759, "lng": -7.04270466, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 131, "time_ext": 184, "personal": 23, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.16942759, -7.04270466)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 9.128860056037514, "dist_emb_y": 9.128860056037514, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 8.2, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 2.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 45.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 925.0, "lluvia": 6.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 3.9309433285643705, "dist_est_y": 3.9309433285643705, "ano": 2015}, {"id": 2015320213, "superficie": 3.57, "fecha_x": "2015-03-31 00:00:00-04:00", "lat": 41.97121472, "lng": -7.95326115, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 95, "time_ext": 181, "personal": 8, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 2594.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.97121472, -7.95326115)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 6.725753400377923, "dist_emb_y": 6.725753400377923, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 6.0, "temp_max_med": 14.1, "temp_min_med": 1.5, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 24.0, "dist_est_x": 4.9016242026507975, "dist_est_y": 4.9016242026507975, "ano": 2015}, {"id": 2015320224, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-04-02 00:00:00-04:00", "lat": 41.83456062, "lng": -8.12844606, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOBIOS", "time_ctrl": 350, "time_ext": 4545, "personal": 71, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 3884.0, "codigo": 32042, "superficie_total_concello": 16838.0, "superficie_forestal_total": 12692.0, "coord": "(41.83456062, -8.12844606)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 14.361609206163205, "dist_emb_y": 14.361609206163205, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 12.0, "temp_max_med": 17.8, "temp_min_med": 7.2, "prec_acu": 113.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.399040154251873, "dist_est_y": 12.399040154251873, "ano": 2015}, {"id": 2015320225, "superficie": 2.8, "fecha_x": "2015-04-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.01618994, "lng": -7.08050329, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 53, "time_ext": 69, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.01618994, -7.08050329)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 14.662263663608792, "dist_emb_y": 14.662263663608792, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.6, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.6140528929229454, "dist_est_y": 2.6140528929229454, "ano": 2015}, {"id": 2015320226, "superficie": 11.59, "fecha_x": "2015-04-02 00:00:00-04:00", "lat": 41.84137627, "lng": -7.56495636, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 177, "time_ext": 219, "personal": 42, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 8.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.84137627, -7.56495636)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 30.297990997732306, "dist_emb_y": 30.297990997732306, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 12.2, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 4.2, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 16.200408224298087, "dist_est_y": 16.200408224298087, "ano": 2015}, {"id": 2015320229, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-04-02 00:00:00-04:00", "lat": 41.93226464, "lng": -7.61659439, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 119, "time_ext": 143, "personal": 6, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.93226464, -7.61659439)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 24.886064902241134, "dist_emb_y": 24.886064902241134, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 10.5, "temp_max_med": 17.0, "temp_min_med": 3.5, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 926.0, "lluvia": 14.0, "helada": 5.0, "dist_est_x": 7.748729117666245, "dist_est_y": 7.748729117666245, "ano": 2015}, {"id": 2015320232, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.32676191, "lng": -7.37046869, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 80, "time_ext": 100, "personal": 10, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 176.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.32676191, -7.37046869)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 23.03403370193477, "dist_emb_y": 23.03403370193477, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PONTE BOGA", "latitud": 42.38756, "longitud": -7.431971000000001, "temp_media": 13.0, "temp_max_med": 19.6, "temp_min_med": 7.3, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 964.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.440493889597935, "dist_est_y": 8.440493889597935, "ano": 2015}, {"id": 2015320233, "superficie": 1.61, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.22506395, "lng": -7.18040308, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 155, "time_ext": 165, "personal": 4, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.22506395, -7.18040308)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 3.9869115401022595, "dist_emb_y": 3.9869115401022595, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 10.9, "temp_max_med": 16.8, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 77.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 922.0, "lluvia": 12.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 10.173709953838117, "dist_est_y": 10.173709953838117, "ano": 2015}, {"id": 2015320234, "superficie": 1.23, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.02094803, "lng": -7.07154323, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 79, "time_ext": 89, "personal": 7, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02094803, -7.07154323)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 15.052160099382972, "dist_emb_y": 15.052160099382972, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.6, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.9097550876968297, "dist_est_y": 1.9097550876968297, "ano": 2015}, {"id": 2015320238, "superficie": 9.9, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 41.97537105, "lng": -7.24338753, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "RI\u00d3S", "time_ctrl": 265, "time_ext": 298, "personal": 21, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32071, "superficie_total_concello": 11444.0, "superficie_forestal_total": 7565.0, "coord": "(41.97537105, -7.24338753)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 12.033546466102454, "dist_emb_y": 12.033546466102454, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 11.2, "temp_max_med": 17.0, "temp_min_med": 5.7, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.534686729637254, "dist_est_y": 3.534686729637254, "ano": 2015}, {"id": 2015320239, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 41.97495315, "lng": -7.24786469, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "RI\u00d3S", "time_ctrl": 130, "time_ext": 135, "personal": 10, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32071, "superficie_total_concello": 11444.0, "superficie_forestal_total": 7565.0, "coord": "(41.97495315, -7.24786469)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 12.110946668999505, "dist_emb_y": 12.110946668999505, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 11.2, "temp_max_med": 17.0, "temp_min_med": 5.7, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.1781833346028976, "dist_est_y": 3.1781833346028976, "ano": 2015}, {"id": 2015320244, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-04-04 00:00:00-04:00", "lat": 41.99182366, "lng": -7.44621423, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 21, "municipio_x": "CASTRELO DO VAL", "time_ctrl": 80, "time_ext": 123, "personal": 8, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32021, "superficie_total_concello": 12205.0, "superficie_forestal_total": 10186.0, "coord": "(41.99182366, -7.44621423)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 20.313121970507922, "dist_emb_y": 20.313121970507922, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 12.2, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 4.2, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 4.354860383849136, "dist_est_y": 4.354860383849136, "ano": 2015}, {"id": 2015320246, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-04-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.21961755, "lng": -7.21260602, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 121, "time_ext": 150, "personal": 9, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.21961755, -7.21260602)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 6.5363511723530925, "dist_emb_y": 6.5363511723530925, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 5.3, "temp_max_med": 9.4, "temp_min_med": 1.7, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": null, "presion": 826.0, "lluvia": 15.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 8.372938991947613, "dist_est_y": 8.372938991947613, "ano": 2015}, {"id": 2015320253, "superficie": 4.15, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 41.99226398, "lng": -7.53305535, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 165, "time_ext": 220, "personal": 31, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.99226398, -7.53305535)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 26.743780397176586, "dist_emb_y": 26.743780397176586, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 12.2, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 4.2, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 8.903738984875043, "dist_est_y": 8.903738984875043, "ano": 2015}, {"id": 2015320262, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 41.9858768, "lng": -7.79782584, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "BLANCOS, OS", "time_ctrl": 174, "time_ext": 190, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32012, "superficie_total_concello": 4756.0, "superficie_forestal_total": 2696.0, "coord": "(41.9858768, -7.79782584)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 12.482435937595932, "dist_emb_y": 12.482435937595932, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 9.9, "temp_max_med": 16.3, "temp_min_med": 2.5, "prec_acu": 78.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 16.0, "helada": 9.0, "dist_est_x": 8.502938162809146, "dist_est_y": 8.502938162809146, "ano": 2015}, {"id": 2015320263, "superficie": 1.37, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 41.8484421, "lng": -7.54457361, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 81, "time_ext": 174, "personal": 21, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.8484421, -7.54457361)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 31.724557794600912, "dist_emb_y": 31.724557794600912, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 12.2, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 4.2, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 14.535431460875724, "dist_est_y": 14.535431460875724, "ano": 2015}, {"id": 2015320264, "superficie": 4.24, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.17863238, "lng": -7.1936858999999975, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 109, "time_ext": 126, "personal": 26, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.17863238, -7.1936858999999975)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 6.527143179987114, "dist_emb_y": 6.527143179987114, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 10.9, "temp_max_med": 16.8, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 77.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 922.0, "lluvia": 12.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 8.750151958567754, "dist_est_y": 8.750151958567754, "ano": 2015}, {"id": 2015320266, "superficie": 4.0, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 41.90827888, "lng": -8.13892254, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 30, "municipio_x": "ENTRIMO", "time_ctrl": 190, "time_ext": 280, "personal": 26, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 15229.0, "codigo": 32030, "superficie_total_concello": 8452.0, "superficie_forestal_total": 7017.0, "coord": "(41.90827888, -8.13892254)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 10.491689520034926, "dist_emb_y": 10.491689520034926, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 12.0, "temp_max_med": 17.8, "temp_min_med": 7.2, "prec_acu": 113.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.884481936159816, "dist_est_y": 4.884481936159816, "ano": 2015}, {"id": 2015320269, "superficie": 2.67, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 41.95308042, "lng": -7.54463227, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 140, "time_ext": 165, "personal": 12, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.95308042, -7.54463227)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.514523277341038, "dist_emb_y": 29.514523277341038, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 12.2, "temp_max_med": 20.4, "temp_min_med": 4.2, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 8.720200577588226, "dist_est_y": 8.720200577588226, "ano": 2015}, {"id": 2015320271, "superficie": 1.42, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.03571832, "lng": -7.04125713, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 48, "time_ext": 82, "personal": 5, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.03571832, -7.04125713)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 16.717699892500388, "dist_emb_y": 16.717699892500388, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.6, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.126290144665206, "dist_est_y": 2.126290144665206, "ano": 2015}, {"id": 2015320272, "superficie": 10.0, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.01249961, "lng": -6.98656379, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 238, "time_ext": 317, "personal": 22, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.01249961, -6.98656379)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 21.84547970245668, "dist_emb_y": 21.84547970245668, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.6, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.1799017602524575, "dist_est_y": 5.1799017602524575, "ano": 2015}, {"id": 2015320273, "superficie": 6.0, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.2855551, "lng": -7.70875832, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 55, "municipio_x": "PADERNE DE ALLARIZ", "time_ctrl": 165, "time_ext": 308, "personal": 22, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 5955.0, "codigo": 32055, "superficie_total_concello": 3876.0, "superficie_forestal_total": 2198.0, "coord": "(42.2855551, -7.70875832)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 14.155229687556439, "dist_emb_y": 14.155229687556439, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 12.3, "temp_max_med": 18.6, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 66.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 0.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.754827398773639, "dist_est_y": 8.754827398773639, "ano": 2015}, {"id": 2015320281, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.37956646, "lng": -7.39370081, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 23, "municipio_x": "CASTRO CALDELAS", "time_ctrl": 130, "time_ext": 140, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32023, "superficie_total_concello": 8761.0, "superficie_forestal_total": 5419.0, "coord": "(42.37956646, -7.39370081)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 19.810745141289296, "dist_emb_y": 19.810745141289296, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PONTE BOGA", "latitud": 42.38756, "longitud": -7.431971000000001, "temp_media": 13.0, "temp_max_med": 19.6, "temp_min_med": 7.3, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 964.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.2665378782513192, "dist_est_y": 3.2665378782513192, "ano": 2015}, {"id": 2015320282, "superficie": 1.14, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.0010066, "lng": -7.05807927, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 161, "time_ext": 171, "personal": 10, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 6486.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.0010066, -7.05807927)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 17.12453416781168, "dist_emb_y": 17.12453416781168, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.6, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.9802788528328872, "dist_est_y": 1.9802788528328872, "ano": 2015}, {"id": 2015320284, "superficie": 47.94, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.04225645, "lng": -6.98046524, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 817, "time_ext": 1071, "personal": 47, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.04225645, -6.98046524)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 21.36870436610488, "dist_emb_y": 21.36870436610488, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.6, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.289538394454022, "dist_est_y": 6.289538394454022, "ano": 2015}, {"id": 2015320285, "superficie": 1.63, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 41.97793615, "lng": -7.068412299999999, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 147, "time_ext": 166, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(41.97793615, -7.068412299999999)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 17.969282130934612, "dist_emb_y": 17.969282130934612, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.6, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.68111166261102, "dist_est_y": 4.68111166261102, "ano": 2015}, {"id": 2015320286, "superficie": 5.81, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.0803044, "lng": -7.21495067, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 208, "time_ext": 243, "personal": 9, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.0803044, -7.21495067)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 1.5540136790022872, "dist_emb_y": 1.5540136790022872, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "O INVERNADEIRO", "latitud": 42.11956, "longitud": -7.344628, "temp_media": 9.2, "temp_max_med": 15.6, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 127.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 903.0, "lluvia": 18.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 11.555082208549681, "dist_est_y": 11.555082208549681, "ano": 2015}, {"id": 2015320288, "superficie": 10.81, "fecha_x": "2015-04-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.20047743, "lng": -7.20379508, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 329, "time_ext": 410, "personal": 16, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.20047743, -7.20379508)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 6.076193208730628, "dist_emb_y": 6.076193208730628, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 5.3, "temp_max_med": 9.4, "temp_min_med": 1.7, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": null, "presion": 826.0, "lluvia": 15.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 10.227644496522755, "dist_est_y": 10.227644496522755, "ano": 2015}, {"id": 2015320289, "superficie": 8.23, "fecha_x": "2015-04-08 00:00:00-04:00", "lat": 41.98496001, "lng": -7.99061513, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 6, "municipio_x": "BANDE", "time_ctrl": 220, "time_ext": 365, "personal": 23, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 10531.0, "codigo": 32006, "superficie_total_concello": 9896.0, "superficie_forestal_total": 7715.0, "coord": "(41.98496001, -7.99061513)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 6.131477195223418, "dist_emb_y": 6.131477195223418, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 9.9, "temp_max_med": 16.3, "temp_min_med": 2.5, "prec_acu": 78.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 16.0, "helada": 9.0, "dist_est_x": 8.287999120156318, "dist_est_y": 8.287999120156318, "ano": 2015}, {"id": 2015320291, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-04-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.07100242, "lng": -7.67800135, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "XINZO DE LIMIA", "time_ctrl": 50, "time_ext": 220, "personal": 7, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 500.0, "codigo": 32032, "superficie_total_concello": 13267.0, "superficie_forestal_total": 4040.0, "coord": "(42.07100242, -7.67800135)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 26.144557176174846, "dist_emb_y": 26.144557176174846, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 11.6, "temp_max_med": 18.2, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 89.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 17.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 4.736258136698512, "dist_est_y": 4.736258136698512, "ano": 2015}, {"id": 2015320294, "superficie": 10.56, "fecha_x": "2015-04-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.11742296, "lng": -7.06153147, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 215, "time_ext": 286, "personal": 36, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.11742296, -7.06153147)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 12.521931283543699, "dist_emb_y": 12.521931283543699, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 10.9, "temp_max_med": 16.8, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 77.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 922.0, "lluvia": 12.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 5.575908777180495, "dist_est_y": 5.575908777180495, "ano": 2015}, {"id": 2015320307, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-04-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.07414976, "lng": -7.42113078, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 39, "municipio_x": "LAZA", "time_ctrl": 110, "time_ext": 161, "personal": 23, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 6230.0, "codigo": 32039, "superficie_total_concello": 21591.0, "superficie_forestal_total": 20224.0, "coord": "(42.07414976, -7.42113078)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 15.532824534270418, "dist_emb_y": 15.532824534270418, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 12.4, "temp_max_med": 19.1, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 67.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 45.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.308719241089423, "dist_est_y": 4.308719241089423, "ano": 2015}, {"id": 2015320312, "superficie": 13.7, "fecha_x": "2015-04-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.10862551, "lng": -7.77574574, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 77, "municipio_x": "SANDI\u00c1S", "time_ctrl": 158, "time_ext": 258, "personal": 56, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 4466.0, "codigo": 32077, "superficie_total_concello": 5283.0, "superficie_forestal_total": 1841.0, "coord": "(42.10862551, -7.77574574)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 24.31359251663214, "dist_emb_y": 24.31359251663214, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 11.6, "temp_max_med": 18.2, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 89.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 17.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 4.850185520183604, "dist_est_y": 4.850185520183604, "ano": 2015}, {"id": 2015320314, "superficie": 1.9, "fecha_x": "2015-04-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.04865798, "lng": -7.05702685, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 50, "time_ext": 74, "personal": 5, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.04865798, -7.05702685)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 15.055862241009722, "dist_emb_y": 15.055862241009722, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.6, "prec_acu": 82.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 903.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.533284158925201, "dist_est_y": 3.533284158925201, "ano": 2015}, {"id": 2015320324, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-04-17 00:00:00-04:00", "lat": 41.99697087, "lng": -7.30587787, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "RI\u00d3S", "time_ctrl": 85, "time_ext": 90, "personal": 13, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 2520.0, "codigo": 32071, "superficie_total_concello": 11444.0, "superficie_forestal_total": 7565.0, "coord": "(41.99697087, -7.30587787)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 11.318535511589387, "dist_emb_y": 11.318535511589387, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 11.2, "temp_max_med": 17.0, "temp_min_med": 5.7, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.4930622029129403, "dist_est_y": 2.4930622029129403, "ano": 2015}, {"id": 2015320326, "superficie": 2.32, "fecha_x": "2015-04-17 00:00:00-04:00", "lat": 42.07568927, "lng": -7.23155662, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 50, "time_ext": 120, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.07568927, -7.23155662)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 0.8625364377637722, "dist_emb_y": 0.8625364377637722, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "O INVERNADEIRO", "latitud": 42.11956, "longitud": -7.344628, "temp_media": 9.2, "temp_max_med": 15.6, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 127.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 903.0, "lluvia": 18.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 10.527607664525966, "dist_est_y": 10.527607664525966, "ano": 2015}, {"id": 2015320337, "superficie": 130.76, "fecha_x": "2015-05-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.19747276, "lng": -7.23124044, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 976, "time_ext": 1193, "personal": 67, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.19747276, -7.23124044)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 8.341720127689086, "dist_emb_y": 8.341720127689086, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 8.4, "temp_max_med": 12.2, "temp_min_med": 4.3, "prec_acu": 95.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": null, "presion": 828.0, "lluvia": 7.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 8.893125194770768, "dist_est_y": 8.893125194770768, "ano": 2015}, {"id": 2015320338, "superficie": 6.98, "fecha_x": "2015-05-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.19813695, "lng": -7.20904522, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 125, "time_ext": 140, "personal": 11, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.19813695, -7.20904522)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 6.567512300544151, "dist_emb_y": 6.567512300544151, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 8.4, "temp_max_med": 12.2, "temp_min_med": 4.3, "prec_acu": 95.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": null, "presion": 828.0, "lluvia": 7.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 10.079065547429208, "dist_est_y": 10.079065547429208, "ano": 2015}, {"id": 2015320340, "superficie": 5.25, "fecha_x": "2015-05-13 00:00:00-04:00", "lat": 41.9746628, "lng": -7.26312829, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "RI\u00d3S", "time_ctrl": 168, "time_ext": 278, "personal": 30, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 1559.0, "codigo": 32071, "superficie_total_concello": 11444.0, "superficie_forestal_total": 7565.0, "coord": "(41.9746628, -7.26312829)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 12.331664849580774, "dist_emb_y": 12.331664849580774, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 14.6, "temp_max_med": 21.3, "temp_min_med": 7.4, "prec_acu": 59.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 45.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.964042416948524, "dist_est_y": 1.964042416948524, "ano": 2015}, {"id": 2015320345, "superficie": 7.06, "fecha_x": "2015-05-19 00:00:00-04:00", "lat": 41.89876427, "lng": -7.44848472, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 63, "time_ext": 266, "personal": 20, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 6422.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.89876427, -7.44848472)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.15461591295267, "dist_emb_y": 27.15461591295267, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 43.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.0807500504870315, "dist_est_y": 6.0807500504870315, "ano": 2015}, {"id": 2015320346, "superficie": 1.69, "fecha_x": "2015-05-19 00:00:00-04:00", "lat": 41.89705267, "lng": -7.45179301, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 86, "time_ext": 194, "personal": 23, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.89705267, -7.45179301)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.477776470312577, "dist_emb_y": 27.477776470312577, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 43.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.309036345486317, "dist_est_y": 6.309036345486317, "ano": 2015}, {"id": 2015320350, "superficie": 15.16, "fecha_x": "2015-05-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.24205997, "lng": -7.28271822, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "MANZANEDA", "time_ctrl": 300, "time_ext": 350, "personal": 19, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32044, "superficie_total_concello": 11457.0, "superficie_forestal_total": 7910.0, "coord": "(42.24205997, -7.28271822)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 12.619609199634846, "dist_emb_y": 12.619609199634846, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 8.4, "temp_max_med": 12.2, "temp_min_med": 4.3, "prec_acu": 95.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": null, "presion": 828.0, "lluvia": 7.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 2.3871814688309154, "dist_est_y": 2.3871814688309154, "ano": 2015}, {"id": 2015320371, "superficie": 9.1, "fecha_x": "2015-05-28 00:00:00-04:00", "lat": 41.86055304, "lng": -7.3719648, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 85, "municipio_x": "VER\u00cdN", "time_ctrl": 219, "time_ext": 351, "personal": 34, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32085, "superficie_total_concello": 9407.0, "superficie_forestal_total": 6003.0, "coord": "(41.86055304, -7.3719648)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.294710734813, "dist_emb_y": 27.294710734813, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 43.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.68912599160784, "dist_est_y": 11.68912599160784, "ano": 2015}, {"id": 2015320373, "superficie": 11.11, "fecha_x": "2015-05-29 00:00:00-04:00", "lat": 41.90786232, "lng": -7.4234755, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 85, "municipio_x": "VER\u00cdN", "time_ctrl": 68, "time_ext": 188, "personal": 31, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 33667.0, "codigo": 32085, "superficie_total_concello": 9407.0, "superficie_forestal_total": 6003.0, "coord": "(41.90786232, -7.4234755)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 25.052037421904192, "dist_emb_y": 25.052037421904192, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 24.6, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 43.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.185608722480208, "dist_est_y": 5.185608722480208, "ano": 2015}, {"id": 2015320383, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-06-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.0111815, "lng": -7.52705344, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "MONTERREI", "time_ctrl": 229, "time_ext": 540, "personal": 39, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 2310.0, "codigo": 32050, "superficie_total_concello": 11911.0, "superficie_forestal_total": 9036.0, "coord": "(42.0111815, -7.52705344)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 25.545739134448517, "dist_emb_y": 25.545739134448517, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 20.0, "temp_max_med": 29.2, "temp_min_med": 11.6, "prec_acu": 22.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.690223084502868, "dist_est_y": 7.690223084502868, "ano": 2015}, {"id": 2015320392, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-06-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.16795297, "lng": -8.16061526, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 56, "municipio_x": "PADRENDA", "time_ctrl": 105, "time_ext": 185, "personal": 21, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 1459.0, "codigo": 32056, "superficie_total_concello": 5704.0, "superficie_forestal_total": 4996.0, "coord": "(42.16795297, -8.16061526)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 24.685199675756607, "dist_emb_y": 24.685199675756607, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 20.6, "temp_max_med": 31.6, "temp_min_med": 12.1, "prec_acu": 17.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.362778084647497, "dist_est_y": 8.362778084647497, "ano": 2015}, {"id": 2015320393, "superficie": 8.9, "fecha_x": "2015-06-08 00:00:00-04:00", "lat": 41.88255023, "lng": -7.19623072, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 139, "time_ext": 144, "personal": 25, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 36024.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.88255023, -7.19623072)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 22.53570561699648, "dist_emb_y": 22.53570561699648, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A TRABE", "latitud": 41.898197, "longitud": -7.188014999999999, "temp_media": 19.5, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 12.9, "prec_acu": 29.0, "hum_med": 59.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 930.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.8680303730425587, "dist_est_y": 1.8680303730425587, "ano": 2015}, {"id": 2015320407, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-06-24 00:00:00-04:00", "lat": 42.0807729, "lng": -7.61006008, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SARREAUS", "time_ctrl": 60, "time_ext": 175, "personal": 8, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32078, "superficie_total_concello": 7729.0, "superficie_forestal_total": 4078.0, "coord": "(42.0807729, -7.61006008)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 31.091518141625052, "dist_emb_y": 31.091518141625052, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 28.5, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.1824945940439, "dist_est_y": 9.1824945940439, "ano": 2015}, {"id": 2015320410, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-06-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.31939506, "lng": -7.12589468, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 15, "municipio_x": "BOLO, O", "time_ctrl": 134, "time_ext": 449, "personal": 36, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 151.0, "codigo": 32015, "superficie_total_concello": 9117.0, "superficie_forestal_total": 6005.0, "coord": "(42.31939506, -7.12589468)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 7.911006661799939, "dist_emb_y": 7.911006661799939, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAROUCO", "latitud": 42.35207, "longitud": -7.156673, "temp_media": 20.4, "temp_max_med": 29.1, "temp_min_med": 12.8, "prec_acu": 11.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 29.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 958.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.42730469443205, "dist_est_y": 4.42730469443205, "ano": 2015}, {"id": 2015320417, "superficie": 1.21, "fecha_x": "2015-06-27 00:00:00-04:00", "lat": 42.34661319, "lng": -7.83551948, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 126, "time_ext": 355, "personal": 22, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 8196.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.34661319, -7.83551948)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 17.638058652938753, "dist_emb_y": 17.638058652938753, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 21.7, "temp_max_med": 31.2, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 60.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.1490732116871387, "dist_est_y": 1.1490732116871387, "ano": 2015}, {"id": 2015320422, "superficie": 245.05, "fecha_x": "2015-06-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.46039025, "lng": -8.13887737, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "BOBOR\u00c1S", "time_ctrl": 1885, "time_ext": 2055, "personal": 137, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 370609.0, "codigo": 32013, "superficie_total_concello": 8782.0, "superficie_forestal_total": 7234.0, "coord": "(42.46039025, -8.13887737)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 11.555527541740071, "dist_emb_y": 11.555527541740071, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 18.9, "temp_max_med": 27.1, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 955.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.614197249076136, "dist_est_y": 9.614197249076136, "ano": 2015}, {"id": 2015320423, "superficie": 35.63, "fecha_x": "2015-06-29 00:00:00-04:00", "lat": 41.93269491, "lng": -8.077332, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOBIOS", "time_ctrl": 1568, "time_ext": 1693, "personal": 94, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 42636.0, "codigo": 32042, "superficie_total_concello": 16838.0, "superficie_forestal_total": 12692.0, "coord": "(41.93269491, -8.077332)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 5.0187908499204426, "dist_emb_y": 5.0187908499204426, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 19.3, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 20.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.7404695288590877, "dist_est_y": 2.7404695288590877, "ano": 2015}, {"id": 2015320425, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-06-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.33930717, "lng": -8.27736592, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 4, "municipio_x": "AVI\u00d3N", "time_ctrl": 233, "time_ext": 472, "personal": 14, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32004, "superficie_total_concello": 12113.0, "superficie_forestal_total": 10949.0, "coord": "(42.33930717, -8.27736592)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 6.087252462115168, "dist_emb_y": 6.087252462115168, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 18.9, "temp_max_med": 27.1, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 955.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.966248909519791, "dist_est_y": 8.966248909519791, "ano": 2015}, {"id": 2015320428, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-06-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.33551486, "lng": -8.28586995, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 4, "municipio_x": "AVI\u00d3N", "time_ctrl": 96, "time_ext": 217, "personal": 15, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32004, "superficie_total_concello": 12113.0, "superficie_forestal_total": 10949.0, "coord": "(42.33551486, -8.28586995)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 6.848811273587892, "dist_emb_y": 6.848811273587892, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 18.9, "temp_max_med": 27.1, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 955.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.623390791373408, "dist_est_y": 9.623390791373408, "ano": 2015}, {"id": 2015320429, "superficie": 8.0, "fecha_x": "2015-06-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.45279205, "lng": -7.72546669, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "NOGUEIRA DE RAMU\u00cdN", "time_ctrl": 847, "time_ext": 1622, "personal": 57, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 8940.0, "codigo": 32052, "superficie_total_concello": 9831.0, "superficie_forestal_total": 8138.0, "coord": "(42.45279205, -7.72546669)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 9.573135244736973, "dist_emb_y": 9.573135244736973, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.7, "temp_max_med": 27.8, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 972.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.469549326388037, "dist_est_y": 9.469549326388037, "ano": 2015}, {"id": 2015320431, "superficie": 4.66, "fecha_x": "2015-06-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.18872672, "lng": -7.86961831, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "MERCA, A", "time_ctrl": 166, "time_ext": 259, "personal": 19, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 3501.0, "codigo": 32047, "superficie_total_concello": 5099.0, "superficie_forestal_total": 3090.0, "coord": "(42.18872672, -7.86961831)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 30.48933322131597, "dist_emb_y": 30.48933322131597, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "GANDARELA", "latitud": 42.173622, "longitud": -7.968152000000001, "temp_media": 19.0, "temp_max_med": 27.5, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 947.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.290908288905259, "dist_est_y": 8.290908288905259, "ano": 2015}, {"id": 2015320439, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-07-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.02459352, "lng": -7.88136056, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 6, "municipio_x": "BANDE", "time_ctrl": 81, "time_ext": 373, "personal": 29, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 510.0, "codigo": 32006, "superficie_total_concello": 9896.0, "superficie_forestal_total": 7715.0, "coord": "(42.02459352, -7.88136056)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 12.350773169346027, "dist_emb_y": 12.350773169346027, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 17.6, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.093781656248263, "dist_est_y": 7.093781656248263, "ano": 2015}, {"id": 2015320440, "superficie": 1.46, "fecha_x": "2015-07-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.27165397, "lng": -8.0523837, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "CARTELLE", "time_ctrl": 105, "time_ext": 396, "personal": 22, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 1115.0, "codigo": 32020, "superficie_total_concello": 9429.0, "superficie_forestal_total": 7440.0, "coord": "(42.27165397, -8.0523837)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 19.377508006649574, "dist_emb_y": 19.377508006649574, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PRADO", "latitud": 42.31235, "longitud": -8.066759, "temp_media": 22.6, "temp_max_med": 31.3, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.677123363046189, "dist_est_y": 4.677123363046189, "ano": 2015}, {"id": 2015320442, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-07-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.07394443, "lng": -7.41668739, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 39, "municipio_x": "LAZA", "time_ctrl": 103, "time_ext": 146, "personal": 43, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 101.0, "codigo": 32039, "superficie_total_concello": 21591.0, "superficie_forestal_total": 20224.0, "coord": "(42.07394443, -7.41668739)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 15.168495916619268, "dist_emb_y": 15.168495916619268, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 21.7, "temp_max_med": 30.7, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 28.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.66634108248232, "dist_est_y": 4.66634108248232, "ano": 2015}, {"id": 2015320458, "superficie": 5.52, "fecha_x": "2015-07-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.3351935, "lng": -7.23322361, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 63, "municipio_x": "POBRA DE TRIVES, A", "time_ctrl": 142, "time_ext": 1290, "personal": 50, "medios": 14, "gastos": null, "perdidas": 4051.0, "codigo": 32063, "superficie_total_concello": 8420.0, "superficie_forestal_total": 5559.0, "coord": "(42.3351935, -7.23322361)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 15.532032407654533, "dist_emb_y": 15.532032407654533, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAROUCO", "latitud": 42.35207, "longitud": -7.156673, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.6, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 26.0, "hum_med": 56.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 29.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 958.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.5653123867777685, "dist_est_y": 6.5653123867777685, "ano": 2015}, {"id": 2015320459, "superficie": 14.02, "fecha_x": "2015-07-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.2010763, "lng": -8.166548299999999, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 27, "municipio_x": "CORTEGADA", "time_ctrl": 324, "time_ext": 1340, "personal": 142, "medios": 25, "gastos": null, "perdidas": 6323.0, "codigo": 32027, "superficie_total_concello": 2688.0, "superficie_forestal_total": 2255.0, "coord": "(42.2010763, -8.166548299999999)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 20.997364133715624, "dist_emb_y": 20.997364133715624, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 22.6, "temp_max_med": 32.9, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.218463997483295, "dist_est_y": 5.218463997483295, "ano": 2015}, {"id": 2015320466, "superficie": 7.8, "fecha_x": "2015-07-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.27289745, "lng": -7.80559141, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 79, "municipio_x": "TABOADELA", "time_ctrl": 180, "time_ext": 316, "personal": 48, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 43081.0, "codigo": 32079, "superficie_total_concello": 2519.0, "superficie_forestal_total": 1362.0, "coord": "(42.27289745, -7.80559141)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 20.00547505810145, "dist_emb_y": 20.00547505810145, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 23.5, "temp_max_med": 32.4, "temp_min_med": 15.7, "prec_acu": 2.0, "hum_med": 57.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.617523575869699, "dist_est_y": 8.617523575869699, "ano": 2015}, {"id": 2015320468, "superficie": 15.86, "fecha_x": "2015-07-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.27112497, "lng": -8.05157917, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "CARTELLE", "time_ctrl": 315, "time_ext": 555, "personal": 54, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 63303.0, "codigo": 32020, "superficie_total_concello": 9429.0, "superficie_forestal_total": 7440.0, "coord": "(42.27112497, -8.05157917)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 19.4660245698962, "dist_emb_y": 19.4660245698962, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PRADO", "latitud": 42.31235, "longitud": -8.066759, "temp_media": 22.6, "temp_max_med": 31.3, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.751020179357713, "dist_est_y": 4.751020179357713, "ano": 2015}, {"id": 2015320471, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-07-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.39033509, "lng": -7.86043104, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 26, "municipio_x": "COLES", "time_ctrl": 80, "time_ext": 200, "personal": 8, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32026, "superficie_total_concello": 3811.0, "superficie_forestal_total": 1853.0, "coord": "(42.39033509, -7.86043104)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 18.679928025640713, "dist_emb_y": 18.679928025640713, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 23.5, "temp_max_med": 31.5, "temp_min_med": 16.5, "prec_acu": 2.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.392035754612118, "dist_est_y": 4.392035754612118, "ano": 2015}, {"id": 2015320479, "superficie": 4.92, "fecha_x": "2015-07-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.46421296, "lng": -8.14304568, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "BOBOR\u00c1S", "time_ctrl": 210, "time_ext": 479, "personal": 51, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 9223.0, "codigo": 32013, "superficie_total_concello": 8782.0, "superficie_forestal_total": 7234.0, "coord": "(42.46421296, -8.14304568)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 11.653464213215651, "dist_emb_y": 11.653464213215651, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 27.6, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 955.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.56442351927482, "dist_est_y": 9.56442351927482, "ano": 2015}, {"id": 2015320480, "superficie": 26.3, "fecha_x": "2015-07-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.09945189, "lng": -7.84920767, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 67, "municipio_x": "RAIRIZ DE VEIGA", "time_ctrl": 410, "time_ext": 595, "personal": 22, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 14262.0, "codigo": 32067, "superficie_total_concello": 7211.0, "superficie_forestal_total": 5161.0, "coord": "(42.09945189, -7.84920767)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 21.0751765337378, "dist_emb_y": 21.0751765337378, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 20.4, "temp_max_med": 30.6, "temp_min_med": 11.0, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.854275460835844, "dist_est_y": 10.854275460835844, "ano": 2015}, {"id": 2015320481, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-07-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.26265417, "lng": -7.83060357, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 79, "municipio_x": "TABOADELA", "time_ctrl": 68, "time_ext": 210, "personal": 21, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 18784.0, "codigo": 32079, "superficie_total_concello": 2519.0, "superficie_forestal_total": 1362.0, "coord": "(42.26265417, -7.83060357)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 22.275527081770505, "dist_emb_y": 22.275527081770505, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 23.5, "temp_max_med": 32.4, "temp_min_med": 15.7, "prec_acu": 2.0, "hum_med": 57.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.112545098226882, "dist_est_y": 9.112545098226882, "ano": 2015}, {"id": 2015320484, "superficie": 28.0, "fecha_x": "2015-07-09 00:00:00-04:00", "lat": 41.97609134, "lng": -7.69912124, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "BALTAR", "time_ctrl": 495, "time_ext": 1720, "personal": 30, "medios": 18, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32005, "superficie_total_concello": 9399.0, "superficie_forestal_total": 6858.0, "coord": "(41.97609134, -7.69912124)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 19.16678578634345, "dist_emb_y": 19.16678578634345, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 28.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 928.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.4086045420639377, "dist_est_y": 3.4086045420639377, "ano": 2015}, {"id": 2015320493, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-07-10 00:00:00-04:00", "lat": 41.90250348, "lng": -7.91638339, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 60, "time_ext": 175, "personal": 16, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.90250348, -7.91638339)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 1.5750489523251403, "dist_emb_y": 1.5750489523251403, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XUR\u00c9S", "latitud": 41.903606, "longitud": -7.971908, "temp_media": 18.6, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 11.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 901.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.596835508052425, "dist_est_y": 4.596835508052425, "ano": 2015}, {"id": 2015320494, "superficie": 8.33, "fecha_x": "2015-07-10 00:00:00-04:00", "lat": 41.87473336, "lng": -7.51511579, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 153, "time_ext": 228, "personal": 22, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.87473336, -7.51511579)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 32.87181687223388, "dist_emb_y": 32.87181687223388, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.73487350170022, "dist_est_y": 10.73487350170022, "ano": 2015}, {"id": 2015320499, "superficie": 12.01, "fecha_x": "2015-07-10 00:00:00-04:00", "lat": 41.87760806, "lng": -7.51037336, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 345, "time_ext": 655, "personal": 42, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.87760806, -7.51037336)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 32.368161447959835, "dist_emb_y": 32.368161447959835, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.246774644431502, "dist_est_y": 10.246774644431502, "ano": 2015}, {"id": 2015320505, "superficie": 7.5, "fecha_x": "2015-07-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.24143534, "lng": -8.23537103, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 46, "municipio_x": "MEL\u00d3N", "time_ctrl": 368, "time_ext": 874, "personal": 53, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32046, "superficie_total_concello": 5325.0, "superficie_forestal_total": 4721.0, "coord": "(42.24143534, -8.23537103)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 15.779226579075225, "dist_emb_y": 15.779226579075225, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 22.6, "temp_max_med": 32.9, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.604792479020082, "dist_est_y": 8.604792479020082, "ano": 2015}, {"id": 2015320507, "superficie": 4.8, "fecha_x": "2015-07-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.21499264, "lng": -8.14838599, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 27, "municipio_x": "CORTEGADA", "time_ctrl": 166, "time_ext": 588, "personal": 28, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 5378.0, "codigo": 32027, "superficie_total_concello": 2688.0, "superficie_forestal_total": 2255.0, "coord": "(42.21499264, -8.14838599)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 19.979922797858123, "dist_emb_y": 19.979922797858123, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 22.6, "temp_max_med": 32.9, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.1188345890779714, "dist_est_y": 3.1188345890779714, "ano": 2015}, {"id": 2015320513, "superficie": 1.49, "fecha_x": "2015-07-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.36639476, "lng": -7.83685438, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 28, "time_ext": 116, "personal": 17, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.36639476, -7.83685438)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 17.128654268475515, "dist_emb_y": 17.128654268475515, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 23.5, "temp_max_med": 32.4, "temp_min_med": 15.7, "prec_acu": 2.0, "hum_med": 57.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.7311746430397874, "dist_est_y": 2.7311746430397874, "ano": 2015}, {"id": 2015320517, "superficie": 2.72, "fecha_x": "2015-07-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.33798384, "lng": -7.33852118, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 130, "time_ext": 215, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.33798384, -7.33852118)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 21.609184299755025, "dist_emb_y": 21.609184299755025, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "SAN XO\u00c1N DE R\u00cdO", "latitud": 42.393867, "longitud": -7.297161, "temp_media": 18.4, "temp_max_med": 26.1, "temp_min_med": 11.9, "prec_acu": 9.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 904.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.082334422862017, "dist_est_y": 7.082334422862017, "ano": 2015}, {"id": 2015320531, "superficie": 57.62, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.46102138, "lng": -8.189611900000001, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "BOBOR\u00c1S", "time_ctrl": 343, "time_ext": 509, "personal": 76, "medios": 18, "gastos": null, "perdidas": 126248.0, "codigo": 32013, "superficie_total_concello": 8782.0, "superficie_forestal_total": 7234.0, "coord": "(42.46102138, -8.189611900000001)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 9.354330268309944, "dist_emb_y": 9.354330268309944, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 27.6, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 955.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.525914867724787, "dist_est_y": 6.525914867724787, "ano": 2015}, {"id": 2015320535, "superficie": 3.58, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 41.98047254, "lng": -7.53289153, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "MONTERREI", "time_ctrl": 187, "time_ext": 290, "personal": 22, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32050, "superficie_total_concello": 11911.0, "superficie_forestal_total": 9036.0, "coord": "(41.98047254, -7.53289153)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.25706001448853, "dist_emb_y": 27.25706001448853, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.327716549779533, "dist_est_y": 8.327716549779533, "ano": 2015}, {"id": 2015320536, "superficie": 128.13, "fecha_x": "2015-07-15 00:00:00-04:00", "lat": 41.90639042, "lng": -7.84753351, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CALVOS DE RAND\u00cdN", "time_ctrl": 1854, "time_ext": 5450, "personal": 66, "medios": 21, "gastos": null, "perdidas": 13678.0, "codigo": 32016, "superficie_total_concello": 9787.0, "superficie_forestal_total": 7667.0, "coord": "(41.90639042, -7.84753351)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 5.833684104970795, "dist_emb_y": 5.833684104970795, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 17.6, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.309663635161708, "dist_est_y": 7.309663635161708, "ano": 2015}, {"id": 2015320539, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 41.86983474, "lng": -7.51379526, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 100, "time_ext": 140, "personal": 8, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.86983474, -7.51379526)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 33.182678912395446, "dist_emb_y": 33.182678912395446, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.12016616226012, "dist_est_y": 11.12016616226012, "ano": 2015}, {"id": 2015320540, "superficie": 41.45, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 41.99356271, "lng": -7.64530551, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "XINZO DE LIMIA", "time_ctrl": 574, "time_ext": 1810, "personal": 33, "medios": 16, "gastos": null, "perdidas": 228474.0, "codigo": 32032, "superficie_total_concello": 13267.0, "superficie_forestal_total": 4040.0, "coord": "(41.99356271, -7.64530551)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 24.01329709820253, "dist_emb_y": 24.01329709820253, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 28.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 928.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.409674988808848, "dist_est_y": 7.409674988808848, "ano": 2015}, {"id": 2015320544, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.49105257, "lng": -8.0930193, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 35, "municipio_x": "IRIXO, O", "time_ctrl": 36, "time_ext": 82, "personal": 8, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 822.0, "codigo": 32035, "superficie_total_concello": 12105.0, "superficie_forestal_total": 10285.0, "coord": "(42.49105257, -8.0930193)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 16.614953549579752, "dist_emb_y": 16.614953549579752, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 27.6, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 955.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 14.637424671299426, "dist_est_y": 14.637424671299426, "ano": 2015}, {"id": 2015320545, "superficie": 2.05, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.47536145, "lng": -8.112187700000002, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 35, "municipio_x": "IRIXO, O", "time_ctrl": 245, "time_ext": 348, "personal": 52, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 4392.0, "codigo": 32035, "superficie_total_concello": 12105.0, "superficie_forestal_total": 10285.0, "coord": "(42.47536145, -8.112187700000002)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 14.268040717210017, "dist_emb_y": 14.268040717210017, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 27.6, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 955.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.355280307799802, "dist_est_y": 12.355280307799802, "ano": 2015}, {"id": 2015320546, "superficie": 10.0, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.13083873, "lng": -7.57339427, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 78, "municipio_x": "SARREAUS", "time_ctrl": 162, "time_ext": 540, "personal": 61, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 12100.0, "codigo": 32078, "superficie_total_concello": 7729.0, "superficie_forestal_total": 4078.0, "coord": "(42.13083873, -7.57339427)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 28.546209987498663, "dist_emb_y": 28.546209987498663, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 21.7, "temp_max_med": 30.7, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 28.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.924262717190722, "dist_est_y": 10.924262717190722, "ano": 2015}, {"id": 2015320548, "superficie": 11.13, "fecha_x": "2015-07-16 00:00:00-04:00", "lat": 41.95391832, "lng": -7.32534622, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "RI\u00d3S", "time_ctrl": 353, "time_ext": 408, "personal": 69, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 4375.0, "codigo": 32071, "superficie_total_concello": 11444.0, "superficie_forestal_total": 7565.0, "coord": "(41.95391832, -7.32534622)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 16.274461189242338, "dist_emb_y": 16.274461189242338, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 20.8, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 22.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.408312444041497, "dist_est_y": 4.408312444041497, "ano": 2015}, {"id": 2015320550, "superficie": 67.08, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 41.94972394, "lng": -7.54344183, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 700, "time_ext": 2154, "personal": 89, "medios": 19, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.94972394, -7.54344183)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.61492435163219, "dist_emb_y": 29.61492435163219, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.629719863686953, "dist_est_y": 8.629719863686953, "ano": 2015}, {"id": 2015320551, "superficie": 5.06, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 42.28597814, "lng": -7.70873755, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 55, "municipio_x": "PADERNE DE ALLARIZ", "time_ctrl": 54, "time_ext": 189, "personal": 16, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32055, "superficie_total_concello": 3876.0, "superficie_forestal_total": 2198.0, "coord": "(42.28597814, -7.70873755)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 14.112196526138375, "dist_emb_y": 14.112196526138375, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 28.0, "temp_min_med": 12.5, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 0.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.784796759786298, "dist_est_y": 8.784796759786298, "ano": 2015}, {"id": 2015320552, "superficie": 12.71, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 41.9471777, "lng": -7.53515129, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "MONTERREI", "time_ctrl": 1191, "time_ext": 1315, "personal": 55, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32050, "superficie_total_concello": 11911.0, "superficie_forestal_total": 9036.0, "coord": "(41.9471777, -7.53515129)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.17084031219501, "dist_emb_y": 29.17084031219501, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.962988559795328, "dist_est_y": 7.962988559795328, "ano": 2015}, {"id": 2015320553, "superficie": 4.2, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 41.90650165, "lng": -7.83712647, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CALVOS DE RAND\u00cdN", "time_ctrl": 260, "time_ext": 2617, "personal": 64, "medios": 16, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32016, "superficie_total_concello": 9787.0, "superficie_forestal_total": 7667.0, "coord": "(41.90650165, -7.83712647)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 6.678191524286325, "dist_emb_y": 6.678191524286325, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 17.6, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.799715798553247, "dist_est_y": 7.799715798553247, "ano": 2015}, {"id": 2015320555, "superficie": 34.04, "fecha_x": "2015-07-17 00:00:00-04:00", "lat": 41.97567065, "lng": -7.53700891, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 851, "time_ext": 1290, "personal": 69, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.97567065, -7.53700891)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.79274818684288, "dist_emb_y": 27.79274818684288, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.471750029651032, "dist_est_y": 8.471750029651032, "ano": 2015}, {"id": 2015320563, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-07-18 00:00:00-04:00", "lat": 41.90304939, "lng": -7.49296393, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 55, "time_ext": 100, "personal": 6, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.90304939, -7.49296393)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.36413292801959, "dist_emb_y": 29.36413292801959, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.117428359235789, "dist_est_y": 7.117428359235789, "ano": 2015}, {"id": 2015320566, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-07-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.42592128, "lng": -7.86174376, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 26, "municipio_x": "COLES", "time_ctrl": 70, "time_ext": 125, "personal": 8, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 9340.0, "codigo": 32026, "superficie_total_concello": 3811.0, "superficie_forestal_total": 1853.0, "coord": "(42.42592128, -7.86174376)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 18.97169670846295, "dist_emb_y": 18.97169670846295, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 21.1, "temp_max_med": 29.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 972.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.112184349241904, "dist_est_y": 2.112184349241904, "ano": 2015}, {"id": 2015320568, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-07-18 00:00:00-04:00", "lat": 41.872278, "lng": -7.95041839, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 65, "time_ext": 265, "personal": 14, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.872278, -7.95041839)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 5.671559965635742, "dist_emb_y": 5.671559965635742, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XUR\u00c9S", "latitud": 41.903606, "longitud": -7.971908, "temp_media": 18.6, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 12.6, "prec_acu": 11.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 901.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.911437156099257, "dist_est_y": 3.911437156099257, "ano": 2015}, {"id": 2015320581, "superficie": 1.9, "fecha_x": "2015-07-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.36841816, "lng": -7.87261993, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 145, "time_ext": 192, "personal": 14, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 1978.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.36841816, -7.87261993)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 19.964635114326178, "dist_emb_y": 19.964635114326178, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 23.5, "temp_max_med": 31.5, "temp_min_med": 16.5, "prec_acu": 2.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.7679880914206438, "dist_est_y": 1.7679880914206438, "ano": 2015}, {"id": 2015320583, "superficie": 1.69, "fecha_x": "2015-07-21 00:00:00-04:00", "lat": 41.91144737, "lng": -7.47011022, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 946, "time_ext": 1621, "personal": 41, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 11490.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.91144737, -7.47011022)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.35236455490355, "dist_emb_y": 27.35236455490355, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.2824591810529125, "dist_est_y": 5.2824591810529125, "ano": 2015}, {"id": 2015320590, "superficie": 3.21, "fecha_x": "2015-07-22 00:00:00-04:00", "lat": 41.89038758, "lng": -8.07584374, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOBIOS", "time_ctrl": 90, "time_ext": 345, "personal": 32, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 2521.0, "codigo": 32042, "superficie_total_concello": 16838.0, "superficie_forestal_total": 12692.0, "coord": "(41.89038758, -8.07584374)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 6.839782910616843, "dist_emb_y": 6.839782910616843, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 20.1, "temp_max_med": 27.8, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.552972174891798, "dist_est_y": 6.552972174891798, "ano": 2015}, {"id": 2015320596, "superficie": 1.9, "fecha_x": "2015-07-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.37090551, "lng": -7.12192247, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "PET\u00cdN", "time_ctrl": 65, "time_ext": 255, "personal": 30, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 325.0, "codigo": 32060, "superficie_total_concello": 3048.0, "superficie_forestal_total": 2195.0, "coord": "(42.37090551, -7.12192247)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 10.732502094570412, "dist_emb_y": 10.732502094570412, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAROUCO", "latitud": 42.35207, "longitud": -7.156673, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.6, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 26.0, "hum_med": 56.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 29.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 958.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.5410099247943734, "dist_est_y": 3.5410099247943734, "ano": 2015}, {"id": 2015320598, "superficie": 203.66, "fecha_x": "2015-07-23 00:00:00-04:00", "lat": 41.88177013, "lng": -7.49319901, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 1648, "time_ext": 1820, "personal": 102, "medios": 20, "gastos": null, "perdidas": 129482.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.88177013, -7.49319901)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 31.04360692585546, "dist_emb_y": 31.04360692585546, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.09539076079019, "dist_est_y": 9.09539076079019, "ano": 2015}, {"id": 2015320599, "superficie": 20.7, "fecha_x": "2015-07-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.00375715, "lng": -7.64982267, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 82, "municipio_x": "TRASMIRAS", "time_ctrl": 170, "time_ext": 1095, "personal": 33, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 131405.0, "codigo": 32082, "superficie_total_concello": 5674.0, "superficie_forestal_total": 1952.0, "coord": "(42.00375715, -7.64982267)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 24.09577360090405, "dist_emb_y": 24.09577360090405, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 28.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 928.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.022726917507544, "dist_est_y": 8.022726917507544, "ano": 2015}, {"id": 2015320608, "superficie": 216.57, "fecha_x": "2015-07-24 00:00:00-04:00", "lat": 42.08925709, "lng": -8.17953695, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 56, "municipio_x": "PADRENDA", "time_ctrl": 1999, "time_ext": 4015, "personal": 98, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32056, "superficie_total_concello": 5704.0, "superficie_forestal_total": 4996.0, "coord": "(42.08925709, -8.17953695)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 21.94705769668226, "dist_emb_y": 21.94705769668226, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 20.1, "temp_max_med": 27.8, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 17.165399985786788, "dist_est_y": 17.165399985786788, "ano": 2015}, {"id": 2015320617, "superficie": 3.83, "fecha_x": "2015-07-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.10214444, "lng": -7.71913848, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 77, "municipio_x": "SANDI\u00c1S", "time_ctrl": 45, "time_ext": 215, "personal": 20, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32077, "superficie_total_concello": 5283.0, "superficie_forestal_total": 1841.0, "coord": "(42.10214444, -7.71913848)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 26.300236749856147, "dist_emb_y": 26.300236749856147, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 20.4, "temp_max_med": 30.6, "temp_min_med": 11.0, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 0.12687564719557234, "dist_est_y": 0.12687564719557234, "ano": 2015}, {"id": 2015320619, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-07-25 00:00:00-04:00", "lat": 41.98207471, "lng": -7.00758423, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 40, "time_ext": 115, "personal": 26, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(41.98207471, -7.00758423)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 21.780923088273486, "dist_emb_y": 21.780923088273486, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 20.3, "temp_max_med": 27.7, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 904.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.209759505192553, "dist_est_y": 5.209759505192553, "ano": 2015}, {"id": 2015320621, "superficie": 4.2, "fecha_x": "2015-07-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.33633107, "lng": -7.99474981, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 81, "municipio_x": "TO\u00c9N", "time_ctrl": 237, "time_ext": 666, "personal": 39, "medios": 17, "gastos": null, "perdidas": 8874.0, "codigo": 32081, "superficie_total_concello": 5829.0, "superficie_forestal_total": 4930.0, "coord": "(42.33633107, -7.99474981)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 20.287962282923395, "dist_emb_y": 20.287962282923395, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PRADO", "latitud": 42.31235, "longitud": -8.066759, "temp_media": 22.6, "temp_max_med": 31.3, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.492823061055112, "dist_est_y": 6.492823061055112, "ano": 2015}, {"id": 2015320625, "superficie": 4.55, "fecha_x": "2015-07-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.35606783, "lng": -7.69648457, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 31, "municipio_x": "ESGOS", "time_ctrl": 129, "time_ext": 450, "personal": 21, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 5038.0, "codigo": 32031, "superficie_total_concello": 3779.0, "superficie_forestal_total": 2671.0, "coord": "(42.35606783, -7.69648457)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 7.1254364663710765, "dist_emb_y": 7.1254364663710765, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 17.9, "temp_max_med": 25.0, "temp_min_med": 11.7, "prec_acu": 29.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 909.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.784993408051117, "dist_est_y": 10.784993408051117, "ano": 2015}, {"id": 2015320629, "superficie": 3.35, "fecha_x": "2015-07-26 00:00:00-04:00", "lat": 42.21388076, "lng": -8.12865308, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 27, "municipio_x": "CORTEGADA", "time_ctrl": 145, "time_ext": 575, "personal": 48, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 7367.0, "codigo": 32027, "superficie_total_concello": 2688.0, "superficie_forestal_total": 2255.0, "coord": "(42.21388076, -8.12865308)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 20.716011420857306, "dist_emb_y": 20.716011420857306, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 22.6, "temp_max_med": 32.9, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.894495224814873, "dist_est_y": 2.894495224814873, "ano": 2015}, {"id": 2015320630, "superficie": 1.16, "fecha_x": "2015-07-26 00:00:00-04:00", "lat": 42.18006964, "lng": -8.0822444, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 33, "municipio_x": "GOMESENDE", "time_ctrl": 71, "time_ext": 572, "personal": 12, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 819.0, "codigo": 32033, "superficie_total_concello": 2832.0, "superficie_forestal_total": 2511.0, "coord": "(42.18006964, -8.0822444)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 25.794207347307548, "dist_emb_y": 25.794207347307548, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 22.6, "temp_max_med": 32.9, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.761214763095287, "dist_est_y": 7.761214763095287, "ano": 2015}, {"id": 2015320631, "superficie": 5.5, "fecha_x": "2015-07-26 00:00:00-04:00", "lat": 42.43575585, "lng": -7.92712074, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 87, "municipio_x": "VILAMAR\u00cdN", "time_ctrl": 129, "time_ext": 493, "personal": 22, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 923.0, "codigo": 32087, "superficie_total_concello": 5609.0, "superficie_forestal_total": 3577.0, "coord": "(42.43575585, -7.92712074)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 24.442259483469755, "dist_emb_y": 24.442259483469755, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 21.1, "temp_max_med": 29.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 972.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.4711700530150855, "dist_est_y": 7.4711700530150855, "ano": 2015}, {"id": 2015320633, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-07-26 00:00:00-04:00", "lat": 41.9732078, "lng": -7.63766264, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "XINZO DE LIMIA", "time_ctrl": 51, "time_ext": 85, "personal": 47, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32032, "superficie_total_concello": 13267.0, "superficie_forestal_total": 4040.0, "coord": "(41.9732078, -7.63766264)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 23.91628985222621, "dist_emb_y": 23.91628985222621, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 28.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 928.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.572365775300173, "dist_est_y": 6.572365775300173, "ano": 2015}, {"id": 2015320635, "superficie": 1.25, "fecha_x": "2015-07-26 00:00:00-04:00", "lat": 41.87355832, "lng": -7.51897503, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 90, "time_ext": 244, "personal": 22, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.87355832, -7.51897503)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 33.19047603287053, "dist_emb_y": 33.19047603287053, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.029267514533515, "dist_est_y": 11.029267514533515, "ano": 2015}, {"id": 2015320638, "superficie": 1.25, "fecha_x": "2015-07-27 00:00:00-04:00", "lat": 41.84705574, "lng": -7.54107571, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 143, "time_ext": 225, "personal": 34, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 2172.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.84705574, -7.54107571)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 32.043025051877834, "dist_emb_y": 32.043025051877834, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 14.488702978386874, "dist_est_y": 14.488702978386874, "ano": 2015}, {"id": 2015320639, "superficie": 19.2, "fecha_x": "2015-07-27 00:00:00-04:00", "lat": 41.93094585, "lng": -8.09407448, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 30, "municipio_x": "ENTRIMO", "time_ctrl": 1623, "time_ext": 2403, "personal": 56, "medios": 17, "gastos": null, "perdidas": 23500.0, "codigo": 32030, "superficie_total_concello": 8452.0, "superficie_forestal_total": 7017.0, "coord": "(41.93094585, -8.09407448)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 6.408829705424073, "dist_emb_y": 6.408829705424073, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 20.1, "temp_max_med": 27.8, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 12.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.8395362627498817, "dist_est_y": 1.8395362627498817, "ano": 2015}, {"id": 2015320641, "superficie": 1.8, "fecha_x": "2015-07-27 00:00:00-04:00", "lat": 41.97762176, "lng": -7.59735091, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 74, "time_ext": 104, "personal": 22, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.97762176, -7.59735091)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 27.264136068420488, "dist_emb_y": 27.264136068420488, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 28.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 928.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.821797099966828, "dist_est_y": 9.821797099966828, "ano": 2015}, {"id": 2015320642, "superficie": 4.67, "fecha_x": "2015-07-27 00:00:00-04:00", "lat": 42.44970981, "lng": -7.88599893, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 87, "municipio_x": "VILAMAR\u00cdN", "time_ctrl": 307, "time_ext": 847, "personal": 29, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 2644.0, "codigo": 32087, "superficie_total_concello": 5609.0, "superficie_forestal_total": 3577.0, "coord": "(42.44970981, -7.88599893)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 21.46274972141984, "dist_emb_y": 21.46274972141984, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 21.1, "temp_max_med": 29.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 972.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.6420747740753265, "dist_est_y": 4.6420747740753265, "ano": 2015}, {"id": 2015320644, "superficie": 57.0, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 41.99008338, "lng": -7.03277028, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 832, "time_ext": 1422, "personal": 88, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(41.99008338, -7.03277028)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 19.5415460242059, "dist_emb_y": 19.5415460242059, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 20.3, "temp_max_med": 27.7, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 904.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.3233490729857182, "dist_est_y": 3.3233490729857182, "ano": 2015}, {"id": 2015320646, "superficie": 1.48, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.00127812, "lng": -7.52452892, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "MONTERREI", "time_ctrl": 202, "time_ext": 1009, "personal": 41, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 6161.0, "codigo": 32050, "superficie_total_concello": 11911.0, "superficie_forestal_total": 9036.0, "coord": "(42.00127812, -7.52452892)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 25.719433834150692, "dist_emb_y": 25.719433834150692, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 21.7, "temp_max_med": 30.7, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 28.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.49969642210654, "dist_est_y": 8.49969642210654, "ano": 2015}, {"id": 2015320649, "superficie": 215.5, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.35738246, "lng": -7.94218848, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 2547, "time_ext": 5720, "personal": 198, "medios": 58, "gastos": null, "perdidas": 537552.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.35738246, -7.94218848)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 24.09134605842048, "dist_emb_y": 24.09134605842048, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 23.5, "temp_max_med": 31.5, "temp_min_med": 16.5, "prec_acu": 2.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.305206285770175, "dist_est_y": 5.305206285770175, "ano": 2015}, {"id": 2015320650, "superficie": 11.64, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 41.87689565, "lng": -7.52075383, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 318, "time_ext": 463, "personal": 26, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 129.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.87689565, -7.52075383)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 33.035873425631955, "dist_emb_y": 33.035873425631955, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 32.0, "temp_min_med": 11.5, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 31.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.825361131641646, "dist_est_y": 10.825361131641646, "ano": 2015}, {"id": 2015320651, "superficie": 87.83, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 41.86551319, "lng": -7.313149099999999, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 1593, "time_ext": 1804, "personal": 72, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.86551319, -7.313149099999999)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 25.103140341339945, "dist_emb_y": 25.103140341339945, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A TRABE", "latitud": 41.898197, "longitud": -7.188014999999999, "temp_media": 21.5, "temp_max_med": 28.9, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 17.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 930.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.978485527214156, "dist_est_y": 10.978485527214156, "ano": 2015}, {"id": 2015320652, "superficie": 21.13, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.36856938, "lng": -7.80746022, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "PEREIRO DE AGUIAR, O", "time_ctrl": 1523, "time_ext": 2262, "personal": 82, "medios": 26, "gastos": null, "perdidas": 4049.0, "codigo": 32058, "superficie_total_concello": 6089.0, "superficie_forestal_total": 3650.0, "coord": "(42.36856938, -7.80746022)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 14.722410943391035, "dist_emb_y": 14.722410943391035, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 23.5, "temp_max_med": 32.4, "temp_min_med": 15.7, "prec_acu": 2.0, "hum_med": 57.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 30.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.3980974875374725, "dist_est_y": 4.3980974875374725, "ano": 2015}, {"id": 2015320655, "superficie": 1.8, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 41.97183677, "lng": -7.63976773, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "XINZO DE LIMIA", "time_ctrl": 90, "time_ext": 310, "personal": 26, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32032, "superficie_total_concello": 13267.0, "superficie_forestal_total": 4040.0, "coord": "(41.97183677, -7.63976773)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 23.70868936837397, "dist_emb_y": 23.70868936837397, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 28.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 928.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.348201627937637, "dist_est_y": 6.348201627937637, "ano": 2015}, {"id": 2015320656, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.37094684, "lng": -7.57477352, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 57, "municipio_x": "PARADA DE SIL", "time_ctrl": 94, "time_ext": 145, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32057, "superficie_total_concello": 6243.0, "superficie_forestal_total": 5020.0, "coord": "(42.37094684, -7.57477352)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 5.7938623842051635, "dist_emb_y": 5.7938623842051635, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 17.9, "temp_max_med": 25.0, "temp_min_med": 11.7, "prec_acu": 29.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 909.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.134052002846849, "dist_est_y": 8.134052002846849, "ano": 2015}, {"id": 2015320658, "superficie": 1.46, "fecha_x": "2015-07-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.22418605, "lng": -7.426, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 117, "time_ext": 160, "personal": 9, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.22418605, -7.426)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 22.30577951944274, "dist_emb_y": 22.30577951944274, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 15.0, "temp_max_med": 19.0, "temp_min_med": 10.5, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": null, "presion": 830.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.246297722167807, "dist_est_y": 11.246297722167807, "ano": 2015}, {"id": 2015320660, "superficie": 1.01, "fecha_x": "2015-07-29 00:00:00-04:00", "lat": 41.95090755, "lng": -7.85901425, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CALVOS DE RAND\u00cdN", "time_ctrl": 145, "time_ext": 605, "personal": 32, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 38.0, "codigo": 32016, "superficie_total_concello": 9787.0, "superficie_forestal_total": 7667.0, "coord": "(41.95090755, -7.85901425)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 6.102437858466858, "dist_emb_y": 6.102437858466858, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 17.6, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.236334302108162, "dist_est_y": 3.236334302108162, "ano": 2015}, {"id": 2015320663, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-07-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.37398819, "lng": -7.87673493, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 105, "time_ext": 201, "personal": 11, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.37398819, -7.87673493)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 20.19860816917735, "dist_emb_y": 20.19860816917735, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 23.5, "temp_max_med": 31.5, "temp_min_med": 16.5, "prec_acu": 2.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.335291364547247, "dist_est_y": 2.335291364547247, "ano": 2015}, {"id": 2015320665, "superficie": 21.22, "fecha_x": "2015-07-29 00:00:00-04:00", "lat": 41.92915783, "lng": -7.61289851, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 251, "time_ext": 498, "personal": 30, "medios": 14, "gastos": null, "perdidas": 205.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.92915783, -7.61289851)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 25.170282843061052, "dist_emb_y": 25.170282843061052, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 28.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 928.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.122335527107813, "dist_est_y": 8.122335527107813, "ano": 2015}, {"id": 2015320673, "superficie": 1.9, "fecha_x": "2015-07-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.51018971, "lng": -8.15423718, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 35, "municipio_x": "IRIXO, O", "time_ctrl": 77, "time_ext": 445, "personal": 22, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 4435.0, "codigo": 32035, "superficie_total_concello": 12105.0, "superficie_forestal_total": 10285.0, "coord": "(42.51018971, -8.15423718)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 15.527151591991696, "dist_emb_y": 15.527151591991696, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 27.6, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 955.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.668805215494135, "dist_est_y": 12.668805215494135, "ano": 2015}, {"id": 2015320686, "superficie": 2.01, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 41.87780186, "lng": -7.38481941, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 132, "time_ext": 204, "personal": 37, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 6455.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.87780186, -7.38481941)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 26.059558570275048, "dist_emb_y": 26.059558570275048, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.495749750599641, "dist_est_y": 9.495749750599641, "ano": 2015}, {"id": 2015320693, "superficie": 1.26, "fecha_x": "2015-08-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.01935692, "lng": -7.05464637, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 75, "time_ext": 135, "personal": 17, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.01935692, -7.05464637)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 16.3791944762153, "dist_emb_y": 16.3791944762153, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 25.1, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 903.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 0.5189309707653544, "dist_est_y": 0.5189309707653544, "ano": 2015}, {"id": 2015320694, "superficie": 1.15, "fecha_x": "2015-08-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.02176084, "lng": -7.0636558, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 68, "time_ext": 232, "personal": 24, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02176084, -7.0636558)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 15.593019428132846, "dist_emb_y": 15.593019428132846, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 25.1, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 903.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.3088715788561314, "dist_est_y": 1.3088715788561314, "ano": 2015}, {"id": 2015320702, "superficie": 2.2, "fecha_x": "2015-08-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.02322787, "lng": -7.91263257, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 6, "municipio_x": "BANDE", "time_ctrl": 105, "time_ext": 240, "personal": 35, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 826.0, "codigo": 32006, "superficie_total_concello": 9896.0, "superficie_forestal_total": 7715.0, "coord": "(42.02322787, -7.91263257)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 11.853757846412766, "dist_emb_y": 11.853757846412766, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 24.3, "temp_min_med": 7.4, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.993378649399539, "dist_est_y": 6.993378649399539, "ano": 2015}, {"id": 2015320710, "superficie": 2.51, "fecha_x": "2015-08-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.42547824, "lng": -6.97842823, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "BARCO DE VALDEORRAS, O", "time_ctrl": 84, "time_ext": 256, "personal": 28, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32009, "superficie_total_concello": 8569.0, "superficie_forestal_total": 5542.0, "coord": "(42.42547824, -6.97842823)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 14.663669619674714, "dist_emb_y": 14.663669619674714, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A PORTELA", "latitud": 42.420258, "longitud": -7.0270800000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 30.4, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 24.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 29.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.035427319670027, "dist_est_y": 4.035427319670027, "ano": 2015}, {"id": 2015320714, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-08-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.27467048, "lng": -7.55293445, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "MONTEDERRAMO", "time_ctrl": 89, "time_ext": 244, "personal": 19, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32049, "superficie_total_concello": 13557.0, "superficie_forestal_total": 10346.0, "coord": "(42.27467048, -7.55293445)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 15.4234366424098, "dist_emb_y": 15.4234366424098, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 16.4, "temp_max_med": 22.5, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 37.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 907.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.098126693884298, "dist_est_y": 4.098126693884298, "ano": 2015}, {"id": 2015320715, "superficie": 3.18, "fecha_x": "2015-08-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.02066269, "lng": -7.05198565, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 93, "time_ext": 277, "personal": 22, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.02066269, -7.05198565)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 16.5154284038496, "dist_emb_y": 16.5154284038496, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 25.1, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 903.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 0.4376123625549779, "dist_est_y": 0.4376123625549779, "ano": 2015}, {"id": 2015320721, "superficie": 7.31, "fecha_x": "2015-08-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.04272501, "lng": -7.04918518, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 339, "time_ext": 505, "personal": 45, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.04272501, -7.04918518)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 15.85824521481035, "dist_emb_y": 15.85824521481035, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 25.1, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 903.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.809434887772475, "dist_est_y": 2.809434887772475, "ano": 2015}, {"id": 2015320722, "superficie": 1.6, "fecha_x": "2015-08-06 00:00:00-04:00", "lat": 41.95463929, "lng": -7.35464677, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 71, "municipio_x": "RI\u00d3S", "time_ctrl": 83, "time_ext": 192, "personal": 25, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 1646.0, "codigo": 32071, "superficie_total_concello": 11444.0, "superficie_forestal_total": 7565.0, "coord": "(41.95463929, -7.35464677)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 17.47032552228388, "dist_emb_y": 17.47032552228388, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILAMAIOR", "latitud": 41.97433, "longitud": -7.398772, "temp_media": 20.3, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 955.0, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.254862640196738, "dist_est_y": 4.254862640196738, "ano": 2015}, {"id": 2015320726, "superficie": 1.12, "fecha_x": "2015-08-06 00:00:00-04:00", "lat": 41.96002261, "lng": -7.61212062, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 95, "time_ext": 145, "personal": 21, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 264.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.96002261, -7.61212062)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 25.64736677805902, "dist_emb_y": 25.64736677805902, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.106675701968006, "dist_est_y": 8.106675701968006, "ano": 2015}, {"id": 2015320733, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-08-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.31046771, "lng": -7.26413963, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 63, "municipio_x": "POBRA DE TRIVES, A", "time_ctrl": 126, "time_ext": 453, "personal": 62, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32063, "superficie_total_concello": 8420.0, "superficie_forestal_total": 5559.0, "coord": "(42.31046771, -7.26413963)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 14.988528125539935, "dist_emb_y": 14.988528125539935, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 12.7, "temp_max_med": 16.6, "temp_min_med": 8.6, "prec_acu": 45.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 828.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.260677965274401, "dist_est_y": 6.260677965274401, "ano": 2015}, {"id": 2015320735, "superficie": 1.52, "fecha_x": "2015-08-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.00822322, "lng": -7.59201745, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 82, "municipio_x": "TRASMIRAS", "time_ctrl": 40, "time_ext": 92, "personal": 22, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32082, "superficie_total_concello": 5674.0, "superficie_forestal_total": 1952.0, "coord": "(42.00822322, -7.59201745)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 28.70859349550709, "dist_emb_y": 28.70859349550709, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.834511228837314, "dist_est_y": 11.834511228837314, "ano": 2015}, {"id": 2015320737, "superficie": 4.7, "fecha_x": "2015-08-07 00:00:00-04:00", "lat": 41.90444486, "lng": -7.91500024, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 243, "time_ext": 395, "personal": 27, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.90444486, -7.91500024)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 1.365981110041222, "dist_emb_y": 1.365981110041222, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XUR\u00c9S", "latitud": 41.903606, "longitud": -7.971908, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 22.3, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 29.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 899.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.710521560701557, "dist_est_y": 4.710521560701557, "ano": 2015}, {"id": 2015320744, "superficie": 2.1, "fecha_x": "2015-08-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.35388069, "lng": -7.78006643, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "PEREIRO DE AGUIAR, O", "time_ctrl": 105, "time_ext": 220, "personal": 28, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 2754.0, "codigo": 32058, "superficie_total_concello": 6089.0, "superficie_forestal_total": 3650.0, "coord": "(42.35388069, -7.78006643)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 13.098650414175287, "dist_emb_y": 13.098650414175287, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.7692241792738095, "dist_est_y": 5.7692241792738095, "ano": 2015}, {"id": 2015320745, "superficie": 24.85, "fecha_x": "2015-08-07 00:00:00-04:00", "lat": 41.86676549, "lng": -7.51116735, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 224, "time_ext": 648, "personal": 30, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 4260.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.86676549, -7.51116735)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 33.27777994182368, "dist_emb_y": 33.27777994182368, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.289428843307384, "dist_est_y": 11.289428843307384, "ano": 2015}, {"id": 2015320746, "superficie": 11.56, "fecha_x": "2015-08-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.1457412, "lng": -7.51081918, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 89, "municipio_x": "VILAR DE BARRIO", "time_ctrl": 385, "time_ext": 1145, "personal": 48, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 64594.0, "codigo": 32089, "superficie_total_concello": 10674.0, "superficie_forestal_total": 8498.0, "coord": "(42.1457412, -7.51081918)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 23.917260334811463, "dist_emb_y": 23.917260334811463, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 19.7, "temp_max_med": 28.3, "temp_min_med": 12.4, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.28542476419409, "dist_est_y": 9.28542476419409, "ano": 2015}, {"id": 2015320748, "superficie": 17.55, "fecha_x": "2015-08-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.0704726, "lng": -8.18247452, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 56, "municipio_x": "PADRENDA", "time_ctrl": 905, "time_ext": 2358, "personal": 92, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32056, "superficie_total_concello": 5704.0, "superficie_forestal_total": 4996.0, "coord": "(42.0704726, -8.18247452)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 20.500081920872677, "dist_emb_y": 20.500081920872677, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 25.0, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 33.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 15.327645104326393, "dist_est_y": 15.327645104326393, "ano": 2015}, {"id": 2015320749, "superficie": 5.4, "fecha_x": "2015-08-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.22560791, "lng": -7.57830228, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 43, "municipio_x": "MACEDA", "time_ctrl": 262, "time_ext": 475, "personal": 27, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32043, "superficie_total_concello": 10193.0, "superficie_forestal_total": 6433.0, "coord": "(42.22560791, -7.57830228)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 19.91247215024676, "dist_emb_y": 19.91247215024676, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.27205896740188, "dist_est_y": 4.27205896740188, "ano": 2015}, {"id": 2015320750, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.21467612, "lng": -8.17909068, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 27, "municipio_x": "CORTEGADA", "time_ctrl": 119, "time_ext": 289, "personal": 16, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 3633.0, "codigo": 32027, "superficie_total_concello": 2688.0, "superficie_forestal_total": 2255.0, "coord": "(42.21467612, -8.17909068)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 19.2771345443778, "dist_emb_y": 19.2771345443778, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 20.9, "temp_max_med": 30.8, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.858924726707331, "dist_est_y": 4.858924726707331, "ano": 2015}, {"id": 2015320757, "superficie": 30.81, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.26392125, "lng": -7.06206784, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 83, "municipio_x": "VEIGA, A", "time_ctrl": 563, "time_ext": 665, "personal": 56, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 31561.0, "codigo": 32083, "superficie_total_concello": 29049.0, "superficie_forestal_total": 26345.0, "coord": "(42.26392125, -7.06206784)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 4.656429016425567, "dist_emb_y": 4.656429016425567, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CORZOS", "latitud": 42.211124, "longitud": -6.991786, "temp_media": 15.9, "temp_max_med": 23.6, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 29.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.242765868122277, "dist_est_y": 8.242765868122277, "ano": 2015}, {"id": 2015320761, "superficie": 5.1, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.31388608, "lng": -8.22541804, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "CARBALLEDA DE AVIA", "time_ctrl": 262, "time_ext": 335, "personal": 32, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 292.0, "codigo": 32018, "superficie_total_concello": 4637.0, "superficie_forestal_total": 3991.0, "coord": "(42.31388608, -8.22541804)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 7.7495301799605025, "dist_emb_y": 7.7495301799605025, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 21.2, "temp_max_med": 31.1, "temp_min_med": 12.8, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1004.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.134051153026931, "dist_est_y": 10.134051153026931, "ano": 2015}, {"id": 2015320763, "superficie": 3.01, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.21345236, "lng": -8.14593519, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 27, "municipio_x": "CORTEGADA", "time_ctrl": 301, "time_ext": 383, "personal": 23, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 6117.0, "codigo": 32027, "superficie_total_concello": 2688.0, "superficie_forestal_total": 2255.0, "coord": "(42.21345236, -8.14593519)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 20.21130608355599, "dist_emb_y": 20.21130608355599, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 20.9, "temp_max_med": 30.8, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.1878145592948024, "dist_est_y": 3.1878145592948024, "ano": 2015}, {"id": 2015320766, "superficie": 4.4, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.32590572, "lng": -7.95486482, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 81, "municipio_x": "TO\u00c9N", "time_ctrl": 315, "time_ext": 4905, "personal": 82, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 16651.0, "codigo": 32081, "superficie_total_concello": 5829.0, "superficie_forestal_total": 4930.0, "coord": "(42.32590572, -7.95486482)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 23.75656562495265, "dist_emb_y": 23.75656562495265, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 15.4, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.0069960108103535, "dist_est_y": 7.0069960108103535, "ano": 2015}, {"id": 2015320769, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.36755681, "lng": -7.81489974, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "PEREIRO DE AGUIAR, O", "time_ctrl": 215, "time_ext": 367, "personal": 47, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32058, "superficie_total_concello": 6089.0, "superficie_forestal_total": 3650.0, "coord": "(42.36755681, -7.81489974)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 15.34286116671275, "dist_emb_y": 15.34286116671275, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.865748788393816, "dist_est_y": 3.865748788393816, "ano": 2015}, {"id": 2015320771, "superficie": 4.0, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.31431939, "lng": -8.22423568, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "CARBALLEDA DE AVIA", "time_ctrl": 251, "time_ext": 341, "personal": 17, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32018, "superficie_total_concello": 4637.0, "superficie_forestal_total": 3991.0, "coord": "(42.31431939, -8.22423568)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 7.710333766871746, "dist_emb_y": 7.710333766871746, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 21.2, "temp_max_med": 31.1, "temp_min_med": 12.8, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1004.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.02575101538576, "dist_est_y": 10.02575101538576, "ano": 2015}, {"id": 2015320774, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 41.94594805, "lng": -8.007662400000001, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 64, "time_ext": 390, "personal": 27, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 3132.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.94594805, -8.007662400000001)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 1.5881494454697422, "dist_emb_y": 1.5881494454697422, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XUR\u00c9S", "latitud": 41.903606, "longitud": -7.971908, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 22.3, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 29.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 899.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.560324488652327, "dist_est_y": 5.560324488652327, "ano": 2015}, {"id": 2015320777, "superficie": 1.17, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 41.95922312, "lng": -7.61602343, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 138, "time_ext": 189, "personal": 35, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.95922312, -7.61602343)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 25.31376154441379, "dist_emb_y": 25.31376154441379, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.7730310782210745, "dist_est_y": 7.7730310782210745, "ano": 2015}, {"id": 2015320778, "superficie": 3.6, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.36420570000001, "lng": -7.82707028, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 135, "time_ext": 384, "personal": 30, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.36420570000001, -7.82707028)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 16.402966818789434, "dist_emb_y": 16.402966818789434, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.9170904408206826, "dist_est_y": 2.9170904408206826, "ano": 2015}, {"id": 2015320779, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.44859185, "lng": -7.9949752000000025, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 45, "municipio_x": "MASIDE", "time_ctrl": 252, "time_ext": 267, "personal": 20, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 2450.0, "codigo": 32045, "superficie_total_concello": 4004.0, "superficie_forestal_total": 2356.0, "coord": "(42.44859185, -7.9949752000000025)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 20.86936673243632, "dist_emb_y": 20.86936673243632, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.0, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.178067723351178, "dist_est_y": 13.178067723351178, "ano": 2015}, {"id": 2015320780, "superficie": 20.6, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.37470105, "lng": -7.8274094, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "PEREIRO DE AGUIAR, O", "time_ctrl": 592, "time_ext": 5314, "personal": 103, "medios": 18, "gastos": null, "perdidas": 51077.0, "codigo": 32058, "superficie_total_concello": 6089.0, "superficie_forestal_total": 3650.0, "coord": "(42.37470105, -7.8274094)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 16.185615959758213, "dist_emb_y": 16.185615959758213, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.8921903205516473, "dist_est_y": 3.8921903205516473, "ano": 2015}, {"id": 2015320784, "superficie": 6.0, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.37255794, "lng": -7.83273261, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 2444, "time_ext": 2468, "personal": 60, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 25361.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.37255794, -7.83273261)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 16.658600382415482, "dist_emb_y": 16.658600382415482, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.4931769344621784, "dist_est_y": 3.4931769344621784, "ano": 2015}, {"id": 2015320786, "superficie": 27.4, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.36919482, "lng": -7.82617589, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "PEREIRO DE AGUIAR, O", "time_ctrl": 2422, "time_ext": 3637, "personal": 114, "medios": 32, "gastos": null, "perdidas": 26428.0, "codigo": 32058, "superficie_total_concello": 6089.0, "superficie_forestal_total": 3650.0, "coord": "(42.36919482, -7.82617589)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 16.204829995764225, "dist_emb_y": 16.204829995764225, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.411960631840369, "dist_est_y": 3.411960631840369, "ano": 2015}, {"id": 2015320792, "superficie": 28.01, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.27375931, "lng": -7.55280978, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "MONTEDERRAMO", "time_ctrl": 295, "time_ext": 1294, "personal": 38, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 8762.0, "codigo": 32049, "superficie_total_concello": 13557.0, "superficie_forestal_total": 10346.0, "coord": "(42.27375931, -7.55280978)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 15.519431615953092, "dist_emb_y": 15.519431615953092, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 16.4, "temp_max_med": 22.5, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 37.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 907.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.172675859099929, "dist_est_y": 4.172675859099929, "ano": 2015}, {"id": 2015320793, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.42852277, "lng": -8.09844357, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLINO, O", "time_ctrl": 100, "time_ext": 303, "personal": 32, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 10422.0, "codigo": 32019, "superficie_total_concello": 5433.0, "superficie_forestal_total": 3714.0, "coord": "(42.42852277, -8.09844357)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 12.161681345665052, "dist_emb_y": 12.161681345665052, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 21.2, "temp_max_med": 31.1, "temp_min_med": 12.8, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1004.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.880737685211309, "dist_est_y": 7.880737685211309, "ano": 2015}, {"id": 2015320794, "superficie": 12.5, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.17902839, "lng": -7.17546402, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 230, "time_ext": 420, "personal": 48, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 16138.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.17902839, -7.17546402)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 5.4369748808991964, "dist_emb_y": 5.4369748808991964, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 18.3, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 10.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 921.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.2948947395695924, "dist_est_y": 7.2948947395695924, "ano": 2015}, {"id": 2015320795, "superficie": 10.63, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.55733818, "lng": -7.98192742, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 61, "municipio_x": "PI\u00d1OR", "time_ctrl": 364, "time_ext": 394, "personal": 40, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 8104.0, "codigo": 32061, "superficie_total_concello": 5269.0, "superficie_forestal_total": 3501.0, "coord": "(42.55733818, -7.98192742)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 28.276537385183357, "dist_emb_y": 28.276537385183357, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.0, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 18.552235021174603, "dist_est_y": 18.552235021174603, "ano": 2015}, {"id": 2015320796, "superficie": 12.86, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.31419583, "lng": -8.22327857, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "CARBALLEDA DE AVIA", "time_ctrl": 312, "time_ext": 1293, "personal": 63, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 2045.0, "codigo": 32018, "superficie_total_concello": 4637.0, "superficie_forestal_total": 3991.0, "coord": "(42.31419583, -8.22327857)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 7.73201812066142, "dist_emb_y": 7.73201812066142, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 21.2, "temp_max_med": 31.1, "temp_min_med": 12.8, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1004.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.964501641630198, "dist_est_y": 9.964501641630198, "ano": 2015}, {"id": 2015320797, "superficie": 21.0, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 41.96227098, "lng": -8.13854589, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 30, "municipio_x": "ENTRIMO", "time_ctrl": 1390, "time_ext": 1645, "personal": 74, "medios": 24, "gastos": null, "perdidas": 2135.0, "codigo": 32030, "superficie_total_concello": 8452.0, "superficie_forestal_total": 7017.0, "coord": "(41.96227098, -8.13854589)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 10.58075484122451, "dist_emb_y": 10.58075484122451, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 25.0, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 33.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.3059678194745423, "dist_est_y": 3.3059678194745423, "ano": 2015}, {"id": 2015320799, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.48884081, "lng": -7.93245616, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 76, "municipio_x": "SAN CRISTOVO DE CEA", "time_ctrl": 45, "time_ext": 219, "personal": 16, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 919.0, "codigo": 32076, "superficie_total_concello": 9444.0, "superficie_forestal_total": 6453.0, "coord": "(42.48884081, -7.93245616)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 26.45771091155539, "dist_emb_y": 26.45771091155539, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.0, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.270728894475434, "dist_est_y": 10.270728894475434, "ano": 2015}, {"id": 2015320800, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.45081004, "lng": -7.79448225, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "PEROXA, A", "time_ctrl": 141, "time_ext": 480, "personal": 13, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 1021.0, "codigo": 32059, "superficie_total_concello": 5452.0, "superficie_forestal_total": 3757.0, "coord": "(42.45081004, -7.79448225)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 14.383092397436194, "dist_emb_y": 14.383092397436194, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.0, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.180325661081533, "dist_est_y": 4.180325661081533, "ano": 2015}, {"id": 2015320802, "superficie": 3.63, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.25661088, "lng": -7.69295842, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 7, "municipio_x": "BA\u00d1OS DE MOLGAS", "time_ctrl": 173, "time_ext": 310, "personal": 9, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32007, "superficie_total_concello": 6764.0, "superficie_forestal_total": 4310.0, "coord": "(42.25661088, -7.69295842)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 16.680553866872767, "dist_emb_y": 16.680553866872767, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.85662526232335, "dist_est_y": 5.85662526232335, "ano": 2015}, {"id": 2015320803, "superficie": 296.39, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.14148594, "lng": -6.94961501, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 1597, "time_ext": 2400, "personal": 86, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 47812.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.14148594, -6.94961501)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 17.293379030353208, "dist_emb_y": 17.293379030353208, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CORZOS", "latitud": 42.211124, "longitud": -6.991786, "temp_media": 15.9, "temp_max_med": 23.6, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 29.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.487427559170667, "dist_est_y": 8.487427559170667, "ano": 2015}, {"id": 2015320808, "superficie": 5.2, "fecha_x": "2015-08-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.40403545, "lng": -7.00407566, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "BARCO DE VALDEORRAS, O", "time_ctrl": 764, "time_ext": 790, "personal": 50, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 19505.0, "codigo": 32009, "superficie_total_concello": 8569.0, "superficie_forestal_total": 5542.0, "coord": "(42.40403545, -7.00407566)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 11.815414709155373, "dist_emb_y": 11.815414709155373, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A PORTELA", "latitud": 42.420258, "longitud": -7.0270800000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 30.4, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 24.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 29.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.6116385910012734, "dist_est_y": 2.6116385910012734, "ano": 2015}, {"id": 2015320809, "superficie": 9.07, "fecha_x": "2015-08-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.37647609, "lng": -7.91246165, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 1875, "time_ext": 3418, "personal": 192, "medios": 27, "gastos": null, "perdidas": 8823.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.37647609, -7.91246165)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 23.07295573154755, "dist_emb_y": 23.07295573154755, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 15.4, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.856927043399793, "dist_est_y": 3.856927043399793, "ano": 2015}, {"id": 2015320814, "superficie": 32.09, "fecha_x": "2015-08-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.37031797, "lng": -7.91266507, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 28, "time_ext": 3180, "personal": 37, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 16414.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.37031797, -7.91266507)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 23.178228827018465, "dist_emb_y": 23.178228827018465, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 15.4, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.4447635217496484, "dist_est_y": 3.4447635217496484, "ano": 2015}, {"id": 2015320829, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-08-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.46331363, "lng": -7.96034227, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 76, "municipio_x": "SAN CRISTOVO DE CEA", "time_ctrl": 93, "time_ext": 403, "personal": 32, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 1416.0, "codigo": 32076, "superficie_total_concello": 9444.0, "superficie_forestal_total": 6453.0, "coord": "(42.46331363, -7.96034227)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 24.10797145384883, "dist_emb_y": 24.10797145384883, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.0, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.835309963484557, "dist_est_y": 10.835309963484557, "ano": 2015}, {"id": 2015320835, "superficie": 21.17, "fecha_x": "2015-08-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.24617856, "lng": -7.86704158, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "MERCA, A", "time_ctrl": 166, "time_ext": 412, "personal": 84, "medios": 20, "gastos": null, "perdidas": 1397.0, "codigo": 32047, "superficie_total_concello": 5099.0, "superficie_forestal_total": 3090.0, "coord": "(42.24617856, -7.86704158)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 25.724000978344684, "dist_emb_y": 25.724000978344684, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.923213843329815, "dist_est_y": 10.923213843329815, "ano": 2015}, {"id": 2015320836, "superficie": 2.96, "fecha_x": "2015-08-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.22595975, "lng": -7.57617385, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 43, "municipio_x": "MACEDA", "time_ctrl": 177, "time_ext": 334, "personal": 31, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 7447.0, "codigo": 32043, "superficie_total_concello": 10193.0, "superficie_forestal_total": 6433.0, "coord": "(42.22595975, -7.57617385)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 19.91494796980842, "dist_emb_y": 19.91494796980842, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.436424149214694, "dist_est_y": 4.436424149214694, "ano": 2015}, {"id": 2015320841, "superficie": 40.44, "fecha_x": "2015-08-12 00:00:00-04:00", "lat": 41.86209855, "lng": -7.51731184, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 755, "time_ext": 1126, "personal": 46, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.86209855, -7.51731184)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 33.6097800292562, "dist_emb_y": 33.6097800292562, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.999706840097241, "dist_est_y": 11.999706840097241, "ano": 2015}, {"id": 2015320852, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-08-18 00:00:00-04:00", "lat": 41.95601486, "lng": -7.55519564, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 65, "time_ext": 104, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.95601486, -7.55519564)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 30.12263585129568, "dist_emb_y": 30.12263585129568, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.599329397037259, "dist_est_y": 9.599329397037259, "ano": 2015}, {"id": 2015320858, "superficie": 3.5, "fecha_x": "2015-08-19 00:00:00-04:00", "lat": 41.9769967, "lng": -7.55924763, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 132, "time_ext": 187, "personal": 20, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.9769967, -7.55924763)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.401189596914055, "dist_emb_y": 29.401189596914055, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.279020838179164, "dist_est_y": 10.279020838179164, "ano": 2015}, {"id": 2015320870, "superficie": 10.0, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 41.9596125, "lng": -7.6938334, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "BALTAR", "time_ctrl": 311, "time_ext": 421, "personal": 37, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32005, "superficie_total_concello": 9399.0, "superficie_forestal_total": 6858.0, "coord": "(41.9596125, -7.6938334)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 19.040042969077508, "dist_emb_y": 19.040042969077508, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.9142876549746404, "dist_est_y": 1.9142876549746404, "ano": 2015}, {"id": 2015320872, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.4266061, "lng": -7.86541465, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 26, "municipio_x": "COLES", "time_ctrl": 103, "time_ext": 195, "personal": 18, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 3406.0, "codigo": 32026, "superficie_total_concello": 3811.0, "superficie_forestal_total": 1853.0, "coord": "(42.4266061, -7.86541465)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 19.28105048801588, "dist_emb_y": 19.28105048801588, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.0, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.3971475381801786, "dist_est_y": 2.3971475381801786, "ano": 2015}, {"id": 2015320875, "superficie": 30.13, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.07849352, "lng": -7.68329811, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "XINZO DE LIMIA", "time_ctrl": 565, "time_ext": 2350, "personal": 58, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 10668.0, "codigo": 32032, "superficie_total_concello": 13267.0, "superficie_forestal_total": 4040.0, "coord": "(42.07849352, -7.68329811)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 26.376160534299988, "dist_emb_y": 26.376160534299988, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 27.9, "temp_min_med": 10.3, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.8409392623985017, "dist_est_y": 3.8409392623985017, "ano": 2015}, {"id": 2015320877, "superficie": 1.02, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 41.901888, "lng": -7.7932663, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "BALTAR", "time_ctrl": 90, "time_ext": 405, "personal": 17, "medios": 14, "gastos": null, "perdidas": 132.0, "codigo": 32005, "superficie_total_concello": 9399.0, "superficie_forestal_total": 6858.0, "coord": "(41.901888, -7.7932663)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 10.342963065825339, "dist_emb_y": 10.342963065825339, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.580299599945617, "dist_est_y": 8.580299599945617, "ano": 2015}, {"id": 2015320878, "superficie": 1.63, "fecha_x": "2015-08-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.39853481, "lng": -7.57865708, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 57, "municipio_x": "PARADA DE SIL", "time_ctrl": 960, "time_ext": 2702, "personal": 43, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 3598.0, "codigo": 32057, "superficie_total_concello": 6243.0, "superficie_forestal_total": 5020.0, "coord": "(42.39853481, -7.57865708)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 4.492610602498184, "dist_emb_y": 4.492610602498184, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 16.4, "temp_max_med": 22.5, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 37.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 907.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.139966334524582, "dist_est_y": 11.139966334524582, "ano": 2015}, {"id": 2015320890, "superficie": 2.31, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.35849579, "lng": -8.04760699, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 74, "municipio_x": "SAN AMARO", "time_ctrl": 53, "time_ext": 253, "personal": 20, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 481.0, "codigo": 32074, "superficie_total_concello": 2903.0, "superficie_forestal_total": 1969.0, "coord": "(42.35849579, -8.04760699)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 15.505462738117835, "dist_emb_y": 15.505462738117835, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PRADO", "latitud": 42.31235, "longitud": -8.066759, "temp_media": 21.2, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.3672344420854765, "dist_est_y": 5.3672344420854765, "ano": 2015}, {"id": 2015320893, "superficie": 12.4, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 41.938464700000004, "lng": -7.97801924, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 325, "time_ext": 430, "personal": 77, "medios": 15, "gastos": null, "perdidas": 10737.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.938464700000004, -7.97801924)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 3.247324930210276, "dist_emb_y": 3.247324930210276, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XUR\u00c9S", "latitud": 41.903606, "longitud": -7.971908, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 22.3, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 29.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 899.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.9089495866703134, "dist_est_y": 3.9089495866703134, "ano": 2015}, {"id": 2015320895, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.39180821, "lng": -7.93592464, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 2, "municipio_x": "AMOEIRO", "time_ctrl": 160, "time_ext": 285, "personal": 50, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 1314.0, "codigo": 32002, "superficie_total_concello": 3968.0, "superficie_forestal_total": 2664.0, "coord": "(42.39180821, -7.93592464)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 24.44396365170589, "dist_emb_y": 24.44396365170589, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 15.4, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.4296352752680885, "dist_est_y": 6.4296352752680885, "ano": 2015}, {"id": 2015320897, "superficie": 3.98, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.06316824, "lng": -7.5448881, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 179, "time_ext": 341, "personal": 39, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 4095.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(42.06316824, -7.5448881)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 25.812896413637386, "dist_emb_y": 25.812896413637386, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 19.7, "temp_max_med": 28.3, "temp_min_med": 12.4, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.993331989526738, "dist_est_y": 5.993331989526738, "ano": 2015}, {"id": 2015320898, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 41.88844239, "lng": -8.09281904, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "LOBIOS", "time_ctrl": 45, "time_ext": 145, "personal": 15, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 432.0, "codigo": 32042, "superficie_total_concello": 16838.0, "superficie_forestal_total": 12692.0, "coord": "(41.88844239, -8.09281904)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 8.03905212897954, "dist_emb_y": 8.03905212897954, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 25.0, "temp_min_med": 12.3, "prec_acu": 33.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.366382699054589, "dist_est_y": 6.366382699054589, "ano": 2015}, {"id": 2015320901, "superficie": 17.0, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 41.95475455, "lng": -7.54952907, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 287, "time_ext": 332, "personal": 31, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.95475455, -7.54952907)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.777525373443694, "dist_emb_y": 29.777525373443694, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.127079130950065, "dist_est_y": 9.127079130950065, "ano": 2015}, {"id": 2015320905, "superficie": 1.23, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.06890255, "lng": -7.18794119, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 111, "time_ext": 136, "personal": 16, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.06890255, -7.18794119)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 4.075617557520333, "dist_emb_y": 4.075617557520333, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 27.1, "temp_min_med": 11.8, "prec_acu": 9.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.7291335262708, "dist_est_y": 12.7291335262708, "ano": 2015}, {"id": 2015320906, "superficie": 19.97, "fecha_x": "2015-08-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.36934938, "lng": -6.80244725, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 518, "time_ext": 1236, "personal": 42, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.36934938, -6.80244725)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 20.48515942706871, "dist_emb_y": 20.48515942706871, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LARDEIRA", "latitud": 42.375187, "longitud": -6.7833570000000005, "temp_media": 14.2, "temp_max_med": 19.5, "temp_min_med": 9.8, "prec_acu": 34.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 21.0, "presion": 841.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.6972704460810255, "dist_est_y": 1.6972704460810255, "ano": 2015}, {"id": 2015320907, "superficie": 24.27, "fecha_x": "2015-08-22 00:00:00-04:00", "lat": 41.88432351, "lng": -7.50180473, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 269, "time_ext": 1119, "personal": 26, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 13701.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.88432351, -7.50180473)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 31.338522102520557, "dist_emb_y": 31.338522102520557, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.229266889167423, "dist_est_y": 9.229266889167423, "ano": 2015}, {"id": 2015320908, "superficie": 47.57, "fecha_x": "2015-08-22 00:00:00-04:00", "lat": 41.8844035, "lng": -7.51280678, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 280, "time_ext": 1100, "personal": 21, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 27810.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.8844035, -7.51280678)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 31.982719744033684, "dist_emb_y": 31.982719744033684, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.762449845069073, "dist_est_y": 9.762449845069073, "ano": 2015}, {"id": 2015320910, "superficie": 59.59, "fecha_x": "2015-08-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.37259546, "lng": -6.80125313, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 360, "time_ext": 385, "personal": 64, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.37259546, -6.80125313)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 20.71364840233328, "dist_emb_y": 20.71364840233328, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LARDEIRA", "latitud": 42.375187, "longitud": -6.7833570000000005, "temp_media": 14.2, "temp_max_med": 19.5, "temp_min_med": 9.8, "prec_acu": 34.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 21.0, "presion": 841.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.4980835853530745, "dist_est_y": 1.4980835853530745, "ano": 2015}, {"id": 2015320913, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-08-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.51599221, "lng": -7.91795819, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 76, "municipio_x": "SAN CRISTOVO DE CEA", "time_ctrl": 79, "time_ext": 299, "personal": 15, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32076, "superficie_total_concello": 9444.0, "superficie_forestal_total": 6453.0, "coord": "(42.51599221, -7.91795819)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 26.67501481676705, "dist_emb_y": 26.67501481676705, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.0, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.70860944346077, "dist_est_y": 11.70860944346077, "ano": 2015}, {"id": 2015320914, "superficie": 3.5, "fecha_x": "2015-08-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.36427908, "lng": -7.83161077, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 71, "time_ext": 233, "personal": 23, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.36427908, -7.83161077)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 16.763058102460366, "dist_emb_y": 16.763058102460366, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 22.0, "temp_max_med": 30.1, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.7112793784707643, "dist_est_y": 2.7112793784707643, "ano": 2015}, {"id": 2015320923, "superficie": 5.9, "fecha_x": "2015-08-23 00:00:00-04:00", "lat": 41.92311714, "lng": -7.46856514, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "MONTERREI", "time_ctrl": 158, "time_ext": 312, "personal": 37, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 3179.0, "codigo": 32050, "superficie_total_concello": 11911.0, "superficie_forestal_total": 9036.0, "coord": "(41.92311714, -7.46856514)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 26.366339233469468, "dist_emb_y": 26.366339233469468, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.117695249835896, "dist_est_y": 4.117695249835896, "ano": 2015}, {"id": 2015320926, "superficie": 2.96, "fecha_x": "2015-08-25 00:00:00-04:00", "lat": 41.89864663, "lng": -7.50063811, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 186, "time_ext": 443, "personal": 43, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 2882.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.89864663, -7.50063811)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 30.16243110703115, "dist_emb_y": 30.16243110703115, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.898799750808383, "dist_est_y": 7.898799750808383, "ano": 2015}, {"id": 2015320927, "superficie": 1.54, "fecha_x": "2015-08-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.23483441, "lng": -7.90166295, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "MERCA, A", "time_ctrl": 132, "time_ext": 427, "personal": 27, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 2789.0, "codigo": 32047, "superficie_total_concello": 5099.0, "superficie_forestal_total": 3090.0, "coord": "(42.23483441, -7.90166295)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 28.70597366489409, "dist_emb_y": 28.70597366489409, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "GANDARELA", "latitud": 42.173622, "longitud": -7.968152000000001, "temp_media": 19.0, "temp_max_med": 27.1, "temp_min_med": 13.1, "prec_acu": 11.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 946.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.736219155230701, "dist_est_y": 8.736219155230701, "ano": 2015}, {"id": 2015320940, "superficie": 4.5, "fecha_x": "2015-08-27 00:00:00-04:00", "lat": 42.05695788, "lng": -7.70692251, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "XINZO DE LIMIA", "time_ctrl": 215, "time_ext": 425, "personal": 26, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 2173.0, "codigo": 32032, "superficie_total_concello": 13267.0, "superficie_forestal_total": 4040.0, "coord": "(42.05695788, -7.70692251)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 23.32104809569823, "dist_emb_y": 23.32104809569823, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 27.9, "temp_min_med": 10.3, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.062056658240105, "dist_est_y": 5.062056658240105, "ano": 2015}, {"id": 2015320941, "superficie": 17.06, "fecha_x": "2015-08-27 00:00:00-04:00", "lat": 42.3397874, "lng": -7.36752242, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 23, "municipio_x": "CASTRO CALDELAS", "time_ctrl": 284, "time_ext": 1780, "personal": 81, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32023, "superficie_total_concello": 8761.0, "superficie_forestal_total": 5419.0, "coord": "(42.3397874, -7.36752242)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 22.84021972311637, "dist_emb_y": 22.84021972311637, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PONTE BOGA", "latitud": 42.38756, "longitud": -7.431971000000001, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.4, "temp_min_med": 13.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 82.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 963.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.500408597804241, "dist_est_y": 7.500408597804241, "ano": 2015}, {"id": 2015320942, "superficie": 21.62, "fecha_x": "2015-08-27 00:00:00-04:00", "lat": 41.94082944, "lng": -7.3925662, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 85, "municipio_x": "VER\u00cdN", "time_ctrl": 352, "time_ext": 396, "personal": 67, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 70179.0, "codigo": 32085, "superficie_total_concello": 9407.0, "superficie_forestal_total": 6003.0, "coord": "(41.94082944, -7.3925662)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 20.595008984053894, "dist_emb_y": 20.595008984053894, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILAMAIOR", "latitud": 41.97433, "longitud": -7.398772, "temp_media": 20.3, "temp_max_med": 29.3, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 955.0, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.7602708746197795, "dist_est_y": 3.7602708746197795, "ano": 2015}, {"id": 2015320951, "superficie": 64.97, "fecha_x": "2015-08-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.07979348, "lng": -7.12697978, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 601, "time_ext": 3231, "personal": 102, "medios": 21, "gastos": null, "perdidas": 21864.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.07979348, -7.12697978)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 8.785959785061698, "dist_emb_y": 8.785959785061698, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 25.1, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 903.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.465663572523402, "dist_est_y": 9.465663572523402, "ano": 2015}, {"id": 2015320952, "superficie": 6.9, "fecha_x": "2015-08-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.04817275, "lng": -7.08926734, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 112, "time_ext": 153, "personal": 17, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 461.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.04817275, -7.08926734)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 12.518603970197814, "dist_emb_y": 12.518603970197814, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 25.1, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 903.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.772270303592782, "dist_est_y": 4.772270303592782, "ano": 2015}, {"id": 2015320953, "superficie": 203.02, "fecha_x": "2015-08-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.1174247, "lng": -7.12502492, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 2828, "time_ext": 6082, "personal": 337, "medios": 44, "gastos": null, "perdidas": 548336.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.1174247, -7.12502492)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 9.706641965061934, "dist_emb_y": 9.706641965061934, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 18.3, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 10.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 921.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.852452151923488, "dist_est_y": 5.852452151923488, "ano": 2015}, {"id": 2015320955, "superficie": 339.87, "fecha_x": "2015-08-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.24798266, "lng": -7.20835065, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "MANZANEDA", "time_ctrl": 981, "time_ext": 3205, "personal": 109, "medios": 16, "gastos": null, "perdidas": 16615.0, "codigo": 32044, "superficie_total_concello": 11457.0, "superficie_forestal_total": 7910.0, "coord": "(42.24798266, -7.20835065)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 7.090286384445182, "dist_emb_y": 7.090286384445182, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 12.7, "temp_max_med": 16.6, "temp_min_med": 8.6, "prec_acu": 45.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 828.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.527144773838612, "dist_est_y": 7.527144773838612, "ano": 2015}, {"id": 2015320956, "superficie": 44.34, "fecha_x": "2015-08-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.37247727, "lng": -7.86233289, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 490, "time_ext": 2982, "personal": 120, "medios": 22, "gastos": null, "perdidas": 35244.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.37247727, -7.86233289)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 19.05520483257555, "dist_emb_y": 19.05520483257555, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 15.4, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.5147768347963857, "dist_est_y": 2.5147768347963857, "ano": 2015}, {"id": 2015320957, "superficie": 66.9, "fecha_x": "2015-08-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.39883041, "lng": -6.97635597, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "BARCO DE VALDEORRAS, O", "time_ctrl": 725, "time_ext": 1655, "personal": 89, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 121909.0, "codigo": 32009, "superficie_total_concello": 8569.0, "superficie_forestal_total": 5542.0, "coord": "(42.39883041, -6.97635597)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 11.94537248784876, "dist_emb_y": 11.94537248784876, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A PORTELA", "latitud": 42.420258, "longitud": -7.0270800000000015, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 30.4, "temp_min_med": 14.5, "prec_acu": 24.0, "hum_med": 58.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 29.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.797869492111429, "dist_est_y": 4.797869492111429, "ano": 2015}, {"id": 2015320958, "superficie": 3.74, "fecha_x": "2015-08-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.3910701, "lng": -7.26838292, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 70, "municipio_x": "SAN XOAN DE RIO", "time_ctrl": 394, "time_ext": 500, "personal": 17, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32070, "superficie_total_concello": 6114.0, "superficie_forestal_total": 2548.0, "coord": "(42.3910701, -7.26838292)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 21.81060130701664, "dist_emb_y": 21.81060130701664, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "SAN XO\u00c1N DE R\u00cdO", "latitud": 42.393867, "longitud": -7.297161, "temp_media": 16.7, "temp_max_med": 24.0, "temp_min_med": 11.0, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 902.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.3836985664111587, "dist_est_y": 2.3836985664111587, "ano": 2015}, {"id": 2015320964, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.23780439, "lng": -7.57994338, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 43, "municipio_x": "MACEDA", "time_ctrl": 279, "time_ext": 418, "personal": 10, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32043, "superficie_total_concello": 10193.0, "superficie_forestal_total": 6433.0, "coord": "(42.23780439, -7.57994338)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 18.561843010850065, "dist_emb_y": 18.561843010850065, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.079091491528554, "dist_est_y": 4.079091491528554, "ano": 2015}, {"id": 2015320965, "superficie": 5.86, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.10823841, "lng": -7.04940243, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 130, "time_ext": 183, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.10823841, -7.04940243)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 13.900335939606034, "dist_emb_y": 13.900335939606034, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 18.3, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 10.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 921.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.937391889764397, "dist_est_y": 6.937391889764397, "ano": 2015}, {"id": 2015320967, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.05136411, "lng": -7.00221726, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 48, "municipio_x": "MEZQUITA, A", "time_ctrl": 100, "time_ext": 234, "personal": 12, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32048, "superficie_total_concello": 10427.0, "superficie_forestal_total": 7495.0, "coord": "(42.05136411, -7.00221726)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 19.40616062045391, "dist_emb_y": 19.40616062045391, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 25.1, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 23.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 903.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.392764462920082, "dist_est_y": 5.392764462920082, "ano": 2015}, {"id": 2015320972, "superficie": 1490.09, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 41.93129998, "lng": -7.64140139, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 2811, "time_ext": 5708, "personal": 538, "medios": 71, "gastos": null, "perdidas": 1636027.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.93129998, -7.64140139)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 22.83145115598257, "dist_emb_y": 22.83145115598257, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.783026006552312, "dist_est_y": 5.783026006552312, "ano": 2015}, {"id": 2015320973, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.25477543, "lng": -7.69390554, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 7, "municipio_x": "BA\u00d1OS DE MOLGAS", "time_ctrl": 102, "time_ext": 304, "personal": 21, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32007, "superficie_total_concello": 6764.0, "superficie_forestal_total": 4310.0, "coord": "(42.25477543, -7.69390554)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 16.898542635257794, "dist_emb_y": 16.898542635257794, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 26.3, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 14.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.8405616784480365, "dist_est_y": 5.8405616784480365, "ano": 2015}, {"id": 2015320974, "superficie": 24.44, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.32056973, "lng": -7.33935572, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 63, "municipio_x": "POBRA DE TRIVES, A", "time_ctrl": 262, "time_ext": 1366, "personal": 59, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 13739.0, "codigo": 32063, "superficie_total_concello": 8420.0, "superficie_forestal_total": 5559.0, "coord": "(42.32056973, -7.33935572)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 20.51502482806961, "dist_emb_y": 20.51502482806961, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 12.7, "temp_max_med": 16.6, "temp_min_med": 8.6, "prec_acu": 45.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 828.0, "lluvia": 11.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.517831944605421, "dist_est_y": 7.517831944605421, "ano": 2015}, {"id": 2015320975, "superficie": 1.27, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 41.97582528, "lng": -7.737400099999999, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "BLANCOS, OS", "time_ctrl": 71, "time_ext": 261, "personal": 9, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32012, "superficie_total_concello": 4756.0, "superficie_forestal_total": 2696.0, "coord": "(41.97582528, -7.737400099999999)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 16.219811518512277, "dist_emb_y": 16.219811518512277, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.0737011613108045, "dist_est_y": 4.0737011613108045, "ano": 2015}, {"id": 2015320976, "superficie": 3.5, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.02236596, "lng": -7.74684309, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 32, "municipio_x": "XINZO DE LIMIA", "time_ctrl": 70, "time_ext": 120, "personal": 11, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32032, "superficie_total_concello": 13267.0, "superficie_forestal_total": 4040.0, "coord": "(42.02236596, -7.74684309)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 18.310028521024847, "dist_emb_y": 18.310028521024847, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.04424117438514, "dist_est_y": 9.04424117438514, "ano": 2015}, {"id": 2015320977, "superficie": 7.28, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.3944037, "lng": -7.77720419, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "PEREIRO DE AGUIAR, O", "time_ctrl": 231, "time_ext": 648, "personal": 38, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 85998.0, "codigo": 32058, "superficie_total_concello": 6089.0, "superficie_forestal_total": 3650.0, "coord": "(42.3944037, -7.77720419)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 11.830496486701668, "dist_emb_y": 11.830496486701668, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 19.9, "temp_max_med": 27.0, "temp_min_med": 14.3, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.239840495901629, "dist_est_y": 6.239840495901629, "ano": 2015}, {"id": 2015320978, "superficie": 5.0, "fecha_x": "2015-08-30 00:00:00-04:00", "lat": 41.98736905, "lng": -7.92849014, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 405, "time_ext": 1585, "personal": 40, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 13341.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.98736905, -7.92849014)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 7.922314224140211, "dist_emb_y": 7.922314224140211, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 24.3, "temp_min_med": 7.4, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.957843917132236, "dist_est_y": 3.957843917132236, "ano": 2015}, {"id": 2015320983, "superficie": 6.7, "fecha_x": "2015-08-31 00:00:00-04:00", "lat": 41.85931546, "lng": -7.37361059, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 85, "municipio_x": "VER\u00cdN", "time_ctrl": 581, "time_ext": 1141, "personal": 17, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32085, "superficie_total_concello": 9407.0, "superficie_forestal_total": 6003.0, "coord": "(41.85931546, -7.37361059)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.47685952429199, "dist_emb_y": 27.47685952429199, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 19.8, "temp_max_med": 29.9, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 34.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.746830976821395, "dist_est_y": 11.746830976821395, "ano": 2015}, {"id": 2015320985, "superficie": 2.62, "fecha_x": "2015-08-31 00:00:00-04:00", "lat": 41.92771737, "lng": -7.65149987, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 310, "time_ext": 320, "personal": 5, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.92771737, -7.65149987)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 21.97292452791029, "dist_emb_y": 21.97292452791029, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 26.9, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 5.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 32.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.134980259091334, "dist_est_y": 5.134980259091334, "ano": 2015}, {"id": 2015320988, "superficie": 3.1, "fecha_x": "2015-08-31 00:00:00-04:00", "lat": 41.85072262, "lng": -7.34270131, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 858, "time_ext": 1108, "personal": 39, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.85072262, -7.34270131)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.400105327884177, "dist_emb_y": 27.400105327884177, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A TRABE", "latitud": 41.898197, "longitud": -7.188014999999999, "temp_media": 19.4, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 13.0, "prec_acu": 3.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 929.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.852780462759494, "dist_est_y": 13.852780462759494, "ano": 2015}, {"id": 2015320990, "superficie": 1.23, "fecha_x": "2015-08-31 00:00:00-04:00", "lat": 42.10965427, "lng": -8.18172931, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 56, "municipio_x": "PADRENDA", "time_ctrl": 210, "time_ext": 468, "personal": 26, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 106.0, "codigo": 32056, "superficie_total_concello": 5704.0, "superficie_forestal_total": 4996.0, "coord": "(42.10965427, -8.18172931)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 23.88121053448141, "dist_emb_y": 23.88121053448141, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "REMU\u00cd\u00d1O", "latitud": 42.23986, "longitud": -8.130865, "temp_media": 20.9, "temp_max_med": 30.8, "temp_min_med": 13.4, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 15.07275244287224, "dist_est_y": 15.07275244287224, "ano": 2015}, {"id": 2015320995, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-08-31 00:00:00-04:00", "lat": 42.2887117, "lng": -7.93151203, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 81, "municipio_x": "TO\u00c9N", "time_ctrl": 52, "time_ext": 238, "personal": 42, "medios": 9, "gastos": null, "perdidas": 1286.0, "codigo": 32081, "superficie_total_concello": 5829.0, "superficie_forestal_total": 4930.0, "coord": "(42.2887117, -7.93151203)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 26.947428991364607, "dist_emb_y": 26.947428991364607, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 15.4, "prec_acu": 7.0, "hum_med": 62.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.398673603464964, "dist_est_y": 8.398673603464964, "ano": 2015}, {"id": 2015321002, "superficie": 1.15, "fecha_x": "2015-09-01 00:00:00-04:00", "lat": 42.09453875, "lng": -7.86592355, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 67, "municipio_x": "RAIRIZ DE VEIGA", "time_ctrl": 60, "time_ext": 160, "personal": 22, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32067, "superficie_total_concello": 7211.0, "superficie_forestal_total": 5161.0, "coord": "(42.09453875, -7.86592355)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 20.217986428119264, "dist_emb_y": 20.217986428119264, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "GANDARELA", "latitud": 42.173622, "longitud": -7.968152000000001, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 23.7, "temp_min_med": 10.6, "prec_acu": 57.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 946.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.181480152639807, "dist_est_y": 12.181480152639807, "ano": 2015}, {"id": 2015321004, "superficie": 10.18, "fecha_x": "2015-09-01 00:00:00-04:00", "lat": 41.93255608, "lng": -8.05036377, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 51, "municipio_x": "MUI\u00d1OS", "time_ctrl": 255, "time_ext": 780, "personal": 42, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 27659.0, "codigo": 32051, "superficie_total_concello": 10956.0, "superficie_forestal_total": 7578.0, "coord": "(41.93255608, -8.05036377)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 2.788796091799794, "dist_emb_y": 2.788796091799794, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 15.7, "temp_max_med": 22.9, "temp_min_med": 10.3, "prec_acu": 194.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.8134837336459455, "dist_est_y": 4.8134837336459455, "ano": 2015}, {"id": 2015321005, "superficie": 1.03, "fecha_x": "2015-09-01 00:00:00-04:00", "lat": 42.36863034, "lng": -7.75724026, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "NOGUEIRA DE RAMU\u00cdN", "time_ctrl": 169, "time_ext": 269, "personal": 28, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 566.0, "codigo": 32052, "superficie_total_concello": 9831.0, "superficie_forestal_total": 8138.0, "coord": "(42.36863034, -7.75724026)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 10.758038615582397, "dist_emb_y": 10.758038615582397, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 26.7, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 51.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.029689018082276, "dist_est_y": 8.029689018082276, "ano": 2015}, {"id": 2015321016, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-09-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.46081865, "lng": -7.98847939, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 76, "municipio_x": "SAN CRISTOVO DE CEA", "time_ctrl": 47, "time_ext": 286, "personal": 21, "medios": 6, "gastos": null, "perdidas": 519.0, "codigo": 32076, "superficie_total_concello": 9444.0, "superficie_forestal_total": 6453.0, "coord": "(42.46081865, -7.98847939)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 21.8674155367664, "dist_emb_y": 21.8674155367664, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 71.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.948385596883734, "dist_est_y": 12.948385596883734, "ano": 2015}, {"id": 2015321021, "superficie": 20.07, "fecha_x": "2015-09-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.24751684, "lng": -7.21486082, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "MANZANEDA", "time_ctrl": 328, "time_ext": 440, "personal": 41, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32044, "superficie_total_concello": 11457.0, "superficie_forestal_total": 7910.0, "coord": "(42.24751684, -7.21486082)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 7.5380782611326875, "dist_emb_y": 7.5380782611326875, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 9.7, "temp_max_med": 13.2, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 174.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 826.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.010968824578929, "dist_est_y": 7.010968824578929, "ano": 2015}, {"id": 2015321022, "superficie": 4.4, "fecha_x": "2015-09-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.36902127, "lng": -7.87534175, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 148, "time_ext": 239, "personal": 34, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.36902127, -7.87534175)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 20.173085781274647, "dist_emb_y": 20.173085781274647, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 61.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.7933804042324102, "dist_est_y": 1.7933804042324102, "ano": 2015}, {"id": 2015321023, "superficie": 16.26, "fecha_x": "2015-09-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.41151202, "lng": -7.32220455, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 70, "municipio_x": "SAN XOAN DE RIO", "time_ctrl": 202, "time_ext": 455, "personal": 95, "medios": 14, "gastos": null, "perdidas": 17479.0, "codigo": 32070, "superficie_total_concello": 6114.0, "superficie_forestal_total": 2548.0, "coord": "(42.41151202, -7.32220455)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 25.577252640750352, "dist_emb_y": 25.577252640750352, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "SAN XO\u00c1N DE R\u00cdO", "latitud": 42.393867, "longitud": -7.297161, "temp_media": 13.4, "temp_max_med": 20.2, "temp_min_med": 8.4, "prec_acu": 58.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 901.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.8421748249491103, "dist_est_y": 2.8421748249491103, "ano": 2015}, {"id": 2015321024, "superficie": 26.44, "fecha_x": "2015-09-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.36592822, "lng": -7.87126786, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 1044, "time_ext": 1497, "personal": 217, "medios": 28, "gastos": null, "perdidas": 279.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.36592822, -7.87126786)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 19.90654088426445, "dist_emb_y": 19.90654088426445, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 61.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.5368967468706742, "dist_est_y": 1.5368967468706742, "ano": 2015}, {"id": 2015321025, "superficie": 174.11, "fecha_x": "2015-09-04 00:00:00-04:00", "lat": 41.89271508, "lng": -7.29320738, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 1603, "time_ext": 2863, "personal": 224, "medios": 28, "gastos": null, "perdidas": 71089.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.89271508, -7.29320738)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 21.76578421685371, "dist_emb_y": 21.76578421685371, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A TRABE", "latitud": 41.898197, "longitud": -7.188014999999999, "temp_media": 16.1, "temp_max_med": 22.6, "temp_min_med": 10.5, "prec_acu": 72.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 928.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.728037875437465, "dist_est_y": 8.728037875437465, "ano": 2015}, {"id": 2015321030, "superficie": 2.1, "fecha_x": "2015-09-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.28642667, "lng": -8.08713056, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 22, "municipio_x": "CASTRELO DE MI\u00d1O", "time_ctrl": 66, "time_ext": 287, "personal": 52, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 4267.0, "codigo": 32022, "superficie_total_concello": 3974.0, "superficie_forestal_total": 2979.0, "coord": "(42.28642667, -8.08713056)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 16.141027766458496, "dist_emb_y": 16.141027766458496, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PRADO", "latitud": 42.31235, "longitud": -8.066759, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 10.7, "prec_acu": 58.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.3340888978302385, "dist_est_y": 3.3340888978302385, "ano": 2015}, {"id": 2015321033, "superficie": 2.5, "fecha_x": "2015-09-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.08052012, "lng": -7.84916299, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 67, "municipio_x": "RAIRIZ DE VEIGA", "time_ctrl": 95, "time_ext": 265, "personal": 36, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32067, "superficie_total_concello": 7211.0, "superficie_forestal_total": 5161.0, "coord": "(42.08052012, -7.84916299)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 19.054472239954254, "dist_emb_y": 19.054472239954254, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "XINZO", "latitud": 42.101776, "longitud": -7.717683, "temp_media": 15.2, "temp_max_med": 24.9, "temp_min_med": 7.2, "prec_acu": 47.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.103603009833746, "dist_est_y": 11.103603009833746, "ano": 2015}, {"id": 2015321035, "superficie": 8.84, "fecha_x": "2015-09-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.48891789, "lng": -7.95153448, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 76, "municipio_x": "SAN CRISTOVO DE CEA", "time_ctrl": 597, "time_ext": 610, "personal": 69, "medios": 19, "gastos": null, "perdidas": 8322.0, "codigo": 32076, "superficie_total_concello": 9444.0, "superficie_forestal_total": 6453.0, "coord": "(42.48891789, -7.95153448)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 25.93537707897259, "dist_emb_y": 25.93537707897259, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 71.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.519377528117756, "dist_est_y": 11.519377528117756, "ano": 2015}, {"id": 2015321045, "superficie": 3.33, "fecha_x": "2015-09-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.25162795, "lng": -7.90512954, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 75, "municipio_x": "SAN CIBRAO DAS VI\u00d1AS", "time_ctrl": 63, "time_ext": 234, "personal": 12, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32075, "superficie_total_concello": 3948.0, "superficie_forestal_total": 2177.0, "coord": "(42.25162795, -7.90512954)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 27.775069274494122, "dist_emb_y": 27.775069274494122, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "GANDARELA", "latitud": 42.173622, "longitud": -7.968152000000001, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 23.7, "temp_min_med": 10.6, "prec_acu": 57.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 946.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.108201422635057, "dist_est_y": 10.108201422635057, "ano": 2015}, {"id": 2015321046, "superficie": 17.31, "fecha_x": "2015-09-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.25417387, "lng": -7.1202995, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 15, "municipio_x": "BOLO, O", "time_ctrl": 188, "time_ext": 425, "personal": 17, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 13844.0, "codigo": 32015, "superficie_total_concello": 9117.0, "superficie_forestal_total": 6005.0, "coord": "(42.25417387, -7.1202995)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 4.306438828373649, "dist_emb_y": 4.306438828373649, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 14.6, "temp_max_med": 23.3, "temp_min_med": 7.6, "prec_acu": 64.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 921.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.44400940538441, "dist_est_y": 10.44400940538441, "ano": 2015}, {"id": 2015321050, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-09-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.06035172, "lng": -7.99043711, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 6, "municipio_x": "BANDE", "time_ctrl": 75, "time_ext": 355, "personal": 23, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 5819.0, "codigo": 32006, "superficie_total_concello": 9896.0, "superficie_forestal_total": 7715.0, "coord": "(42.06035172, -7.99043711)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 14.289158028553901, "dist_emb_y": 14.289158028553901, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "GANDARELA", "latitud": 42.173622, "longitud": -7.968152000000001, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 23.7, "temp_min_med": 10.6, "prec_acu": 57.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 946.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.728500396274324, "dist_est_y": 12.728500396274324, "ano": 2015}, {"id": 2015321052, "superficie": 15.53, "fecha_x": "2015-09-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.39345191, "lng": -7.87326541, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 129, "time_ext": 593, "personal": 98, "medios": 23, "gastos": null, "perdidas": 72219.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.39345191, -7.87326541)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 19.715890348263255, "dist_emb_y": 19.715890348263255, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 61.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.5136736560450235, "dist_est_y": 4.5136736560450235, "ano": 2015}, {"id": 2015321053, "superficie": 2.75, "fecha_x": "2015-09-08 00:00:00-04:00", "lat": 41.92360621, "lng": -7.38529248, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 143, "time_ext": 177, "personal": 30, "medios": 12, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.92360621, -7.38529248)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 21.751042626794558, "dist_emb_y": 21.751042626794558, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.5279781621567015, "dist_est_y": 5.5279781621567015, "ano": 2015}, {"id": 2015321054, "superficie": 7.1, "fecha_x": "2015-09-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.49388546, "lng": -8.03948285, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "CARBALLINO, O", "time_ctrl": 183, "time_ext": 592, "personal": 59, "medios": 18, "gastos": null, "perdidas": 15868.0, "codigo": 32019, "superficie_total_concello": 5433.0, "superficie_forestal_total": 3714.0, "coord": "(42.49388546, -8.03948285)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 20.103975948073398, "dist_emb_y": 20.103975948073398, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 28.1, "temp_min_med": 9.2, "prec_acu": 79.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1004.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 16.31801354754291, "dist_est_y": 16.31801354754291, "ano": 2015}, {"id": 2015321055, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-09-08 00:00:00-04:00", "lat": 41.83381933, "lng": -7.56997854, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "O\u00cdMBRA", "time_ctrl": 46, "time_ext": 116, "personal": 28, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32053, "superficie_total_concello": 7186.0, "superficie_forestal_total": 5010.0, "coord": "(41.83381933, -7.56997854)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 30.146310902592965, "dist_emb_y": 30.146310902592965, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 14.4, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 5.8, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": 926.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 16.954548044855038, "dist_est_y": 16.954548044855038, "ano": 2015}, {"id": 2015321058, "superficie": 153.11, "fecha_x": "2015-09-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.40956974, "lng": -7.74884902, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "NOGUEIRA DE RAMU\u00cdN", "time_ctrl": 950, "time_ext": 1341, "personal": 42, "medios": 20, "gastos": null, "perdidas": 181244.0, "codigo": 32052, "superficie_total_concello": 9831.0, "superficie_forestal_total": 8138.0, "coord": "(42.40956974, -7.74884902)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 9.544062552436383, "dist_emb_y": 9.544062552436383, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 71.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.527820646131085, "dist_est_y": 7.527820646131085, "ano": 2015}, {"id": 2015321062, "superficie": 1.33, "fecha_x": "2015-09-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.0009958, "lng": -7.56692901, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 140, "time_ext": 281, "personal": 50, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(42.0009958, -7.56692901)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.029590319444896, "dist_emb_y": 29.029590319444896, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 16.3, "temp_max_med": 25.0, "temp_min_med": 9.0, "prec_acu": 41.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.727023344643612, "dist_est_y": 10.727023344643612, "ano": 2015}, {"id": 2015321063, "superficie": 3.11, "fecha_x": "2015-09-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.38078405, "lng": -7.89116614, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 306, "time_ext": 444, "personal": 62, "medios": 10, "gastos": null, "perdidas": 7556.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.38078405, -7.89116614)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 21.28206082744968, "dist_emb_y": 21.28206082744968, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE-ESTACI\u00d3NS", "latitud": 42.353004, "longitud": -7.877897999999999, "temp_media": 18.5, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 61.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1002.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.2756898252661437, "dist_est_y": 3.2756898252661437, "ano": 2015}, {"id": 2015321072, "superficie": 3.7, "fecha_x": "2015-09-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.38118204, "lng": -7.67033456, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "NOGUEIRA DE RAMU\u00cdN", "time_ctrl": 430, "time_ext": 1177, "personal": 53, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 17902.0, "codigo": 32052, "superficie_total_concello": 9831.0, "superficie_forestal_total": 8138.0, "coord": "(42.38118204, -7.67033456)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 3.6894721061950513, "dist_emb_y": 3.6894721061950513, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 13.6, "temp_max_med": 19.1, "temp_min_med": 9.2, "prec_acu": 105.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 906.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.2656431857094, "dist_est_y": 11.2656431857094, "ano": 2015}, {"id": 2015321075, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-09-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.27286101, "lng": -7.66587192, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 43, "municipio_x": "MACEDA", "time_ctrl": 52, "time_ext": 179, "personal": 19, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32043, "superficie_total_concello": 10193.0, "superficie_forestal_total": 6433.0, "coord": "(42.27286101, -7.66587192)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 14.387974948744633, "dist_emb_y": 14.387974948744633, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 15.4, "temp_max_med": 23.0, "temp_min_med": 8.8, "prec_acu": 65.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 37.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.333842565599236, "dist_est_y": 5.333842565599236, "ano": 2015}, {"id": 2015321082, "superficie": 42.05, "fecha_x": "2015-09-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.39588188, "lng": -7.75805128, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "NOGUEIRA DE RAMU\u00cdN", "time_ctrl": 1366, "time_ext": 3635, "personal": 215, "medios": 28, "gastos": null, "perdidas": 141747.0, "codigo": 32052, "superficie_total_concello": 9831.0, "superficie_forestal_total": 8138.0, "coord": "(42.39588188, -7.75805128)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 10.251468144899095, "dist_emb_y": 10.251468144899095, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 71.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.446691438004691, "dist_est_y": 7.446691438004691, "ano": 2015}, {"id": 2015321084, "superficie": 1.12, "fecha_x": "2015-09-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.32353327, "lng": -7.26045518, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 63, "municipio_x": "POBRA DE TRIVES, A", "time_ctrl": 106, "time_ext": 408, "personal": 16, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32063, "superficie_total_concello": 8420.0, "superficie_forestal_total": 5559.0, "coord": "(42.32353327, -7.26045518)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 15.83082723769588, "dist_emb_y": 15.83082723769588, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 9.7, "temp_max_med": 13.2, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 174.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 826.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.7042140850422, "dist_est_y": 7.7042140850422, "ano": 2015}, {"id": 2015321087, "superficie": 1.38, "fecha_x": "2015-09-11 00:00:00-04:00", "lat": 41.87401, "lng": -7.37905838, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 85, "time_ext": 170, "personal": 26, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.87401, -7.37905838)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 26.208018764560517, "dist_emb_y": 26.208018764560517, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.095358545662249, "dist_est_y": 10.095358545662249, "ano": 2015}, {"id": 2015321088, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-09-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.54235014, "lng": -7.89233017, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 76, "municipio_x": "SAN CRISTOVO DE CEA", "time_ctrl": 133, "time_ext": 251, "personal": 53, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 3073.0, "codigo": 32076, "superficie_total_concello": 9444.0, "superficie_forestal_total": 6453.0, "coord": "(42.54235014, -7.89233017)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 26.49146297487821, "dist_emb_y": 26.49146297487821, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "PAZO DE FONTEFIZ", "latitud": 42.42953, "longitud": -7.836478, "temp_media": 16.6, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 71.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 970.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.354884104483617, "dist_est_y": 13.354884104483617, "ano": 2015}, {"id": 2015321096, "superficie": 2.01, "fecha_x": "2015-09-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.4140902, "lng": -8.14478581, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "BOBOR\u00c1S", "time_ctrl": 149, "time_ext": 434, "personal": 39, "medios": 7, "gastos": null, "perdidas": 8004.0, "codigo": 32013, "superficie_total_concello": 8782.0, "superficie_forestal_total": 7234.0, "coord": "(42.4140902, -8.14478581)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 8.035171453942453, "dist_emb_y": 8.035171453942453, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "EVEGA LEIRO", "latitud": 42.359207, "longitud": -8.118451, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 28.1, "temp_min_med": 9.2, "prec_acu": 79.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1004.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.4746729473105065, "dist_est_y": 6.4746729473105065, "ano": 2015}, {"id": 2015321098, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-09-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.36563145, "lng": -7.82910828, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "OURENSE", "time_ctrl": 58, "time_ext": 144, "personal": 60, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 257.0, "codigo": 32054, "superficie_total_concello": 8455.0, "superficie_forestal_total": 4756.0, "coord": "(42.36563145, -7.82910828)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 16.52785450019943, "dist_emb_y": 16.52785450019943, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 18.0, "temp_max_med": 26.7, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 51.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.948505653500292, "dist_est_y": 2.948505653500292, "ano": 2015}, {"id": 2015321099, "superficie": 2.3, "fecha_x": "2015-09-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.37598602, "lng": -7.12365366, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "PET\u00cdN", "time_ctrl": 100, "time_ext": 169, "personal": 44, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32060, "superficie_total_concello": 3048.0, "superficie_forestal_total": 2195.0, "coord": "(42.37598602, -7.12365366)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 11.247312721257313, "dist_emb_y": 11.247312721257313, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAROUCO", "latitud": 42.35207, "longitud": -7.156673, "temp_media": 17.0, "temp_max_med": 25.1, "temp_min_med": 10.5, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 61.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 33.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 957.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.7989032436653614, "dist_est_y": 3.7989032436653614, "ano": 2015}, {"id": 2015321102, "superficie": 2.7, "fecha_x": "2015-09-12 00:00:00-04:00", "lat": 41.94958788, "lng": -8.0374186, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 41, "municipio_x": "LOBEIRA", "time_ctrl": 80, "time_ext": 241, "personal": 27, "medios": 8, "gastos": null, "perdidas": 12185.0, "codigo": 32041, "superficie_total_concello": 6888.0, "superficie_forestal_total": 5309.0, "coord": "(41.94958788, -8.0374186)", "nombre": "ENCORO DAS CONCHAS", "r\u00edo": "LIMIA", "capacidad_emb": 80.0, "sup_emb": 645.0, "lat_embalse": 41.93333333333333, "lng_embalse": -8.016666666666667, "dist_emb_x": 2.4925438320062883, "dist_emb_y": 2.4925438320062883, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ENTRIMO", "latitud": 41.944828, "longitud": -8.106171, "temp_media": 15.7, "temp_max_med": 22.9, "temp_min_med": 10.3, "prec_acu": 194.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.710572434685941, "dist_est_y": 5.710572434685941, "ano": 2015}, {"id": 2015321111, "superficie": 1.99, "fecha_x": "2015-09-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.33703601, "lng": -6.79954335, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 100, "time_ext": 155, "personal": 15, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.33703601, -6.79954335)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 19.658184028071297, "dist_emb_y": 19.658184028071297, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 13.4, "temp_max_med": 18.3, "temp_min_med": 9.2, "prec_acu": 44.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.8483104696582218, "dist_est_y": 2.8483104696582218, "ano": 2015}, {"id": 2015321116, "superficie": 4.31, "fecha_x": "2015-09-21 00:00:00-04:00", "lat": 41.90564134, "lng": -7.41588638, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 85, "municipio_x": "VER\u00cdN", "time_ctrl": 196, "time_ext": 306, "personal": 63, "medios": 13, "gastos": null, "perdidas": 36705.0, "codigo": 32085, "superficie_total_concello": 9407.0, "superficie_forestal_total": 6003.0, "coord": "(41.90564134, -7.41588638)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 24.85949559538557, "dist_emb_y": 24.85949559538557, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.608636779894483, "dist_est_y": 5.608636779894483, "ano": 2015}, {"id": 2015321117, "superficie": 4.0, "fecha_x": "2015-09-21 00:00:00-04:00", "lat": 41.84926939, "lng": -7.34435296, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 143, "time_ext": 215, "personal": 22, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.84926939, -7.34435296)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 27.59784588973368, "dist_emb_y": 27.59784588973368, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.95210525812751, "dist_est_y": 13.95210525812751, "ano": 2015}, {"id": 2015321123, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-09-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.07445241, "lng": -7.20699144, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 72, "time_ext": 142, "personal": 27, "medios": 5, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.07445241, -7.20699144)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 2.387803329369754, "dist_emb_y": 2.387803329369754, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "RI\u00d3S", "latitud": 41.98036, "longitud": -7.285617999999999, "temp_media": 15.6, "temp_max_med": 23.8, "temp_min_med": 9.0, "prec_acu": 74.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 12.314360082901366, "dist_est_y": 12.314360082901366, "ano": 2015}, {"id": 2015321127, "superficie": 1.19, "fecha_x": "2015-09-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.01352735, "lng": -7.5802704, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 110, "time_ext": 135, "personal": 47, "medios": 11, "gastos": null, "perdidas": 418.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(42.01352735, -7.5802704)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.67988789868319, "dist_emb_y": 29.67988789868319, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAZA", "latitud": 42.067226, "longitud": -7.4724910000000015, "temp_media": 16.3, "temp_max_med": 25.0, "temp_min_med": 9.0, "prec_acu": 41.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 35.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.71790031741802, "dist_est_y": 10.71790031741802, "ano": 2015}, {"id": 2015321136, "superficie": 5.7, "fecha_x": "2015-09-27 00:00:00-04:00", "lat": 41.98829878, "lng": -7.5656445, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 164, "time_ext": 224, "personal": 29, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.98829878, -7.5656445)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.40884384870706, "dist_emb_y": 29.40884384870706, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 15.8, "temp_max_med": 26.5, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 36.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.167022941487396, "dist_est_y": 11.167022941487396, "ano": 2015}, {"id": 2015321140, "superficie": 1.53, "fecha_x": "2015-09-29 00:00:00-04:00", "lat": 42.16309164, "lng": -7.04770571, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 86, "municipio_x": "VIANA DO BOLO", "time_ctrl": 98, "time_ext": 135, "personal": 10, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32086, "superficie_total_concello": 27041.0, "superficie_forestal_total": 18291.0, "coord": "(42.16309164, -7.04770571)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 9.233437709443317, "dist_emb_y": 9.233437709443317, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VIANA DO BOLO", "latitud": 42.16304, "longitud": -7.0896149999999984, "temp_media": 14.6, "temp_max_med": 23.3, "temp_min_med": 7.6, "prec_acu": 64.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 921.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.4542456903476144, "dist_est_y": 3.4542456903476144, "ano": 2015}, {"id": 2015321152, "superficie": 1.05, "fecha_x": "2015-10-01 00:00:00-04:00", "lat": 42.34961677, "lng": -7.66184576, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 31, "municipio_x": "ESGOS", "time_ctrl": 151, "time_ext": 231, "personal": 40, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 514.0, "codigo": 32031, "superficie_total_concello": 3779.0, "superficie_forestal_total": 2671.0, "coord": "(42.34961677, -7.66184576)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 6.0722461242044865, "dist_emb_y": 6.0722461242044865, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 11.1, "temp_max_med": 14.5, "temp_min_med": 7.8, "prec_acu": 177.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 70.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 904.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.139507565823223, "dist_est_y": 8.139507565823223, "ano": 2015}, {"id": 2015321155, "superficie": 2.24, "fecha_x": "2015-10-01 00:00:00-04:00", "lat": 42.04644906, "lng": -7.13558416, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "GUDI\u00d1A, A", "time_ctrl": 81, "time_ext": 100, "personal": 23, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32034, "superficie_total_concello": 17142.0, "superficie_forestal_total": 13182.0, "coord": "(42.04644906, -7.13558416)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 9.05164601235769, "dist_emb_y": 9.05164601235769, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A MEZQUITA", "latitud": 42.01746, "longitud": -7.048907000000002, "temp_media": 10.8, "temp_max_med": 15.3, "temp_min_med": 6.8, "prec_acu": 291.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 901.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.851117903944608, "dist_est_y": 7.851117903944608, "ano": 2015}, {"id": 2015321158, "superficie": 14.2, "fecha_x": "2015-10-01 00:00:00-04:00", "lat": 41.87859253, "lng": -7.26255139, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 380, "time_ext": 408, "personal": 36, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.87859253, -7.26255139)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 22.893882922838806, "dist_emb_y": 22.893882922838806, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "A TRABE", "latitud": 41.898197, "longitud": -7.188014999999999, "temp_media": 12.4, "temp_max_med": 16.4, "temp_min_med": 8.7, "prec_acu": 192.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 927.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.543795389890537, "dist_est_y": 6.543795389890537, "ano": 2015}, {"id": 2015321178, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-10-03 00:00:00-04:00", "lat": 41.98719443, "lng": -7.56160106, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 28, "municipio_x": "CUALEDRO", "time_ctrl": 178, "time_ext": 240, "personal": 20, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32028, "superficie_total_concello": 11762.0, "superficie_forestal_total": 9091.0, "coord": "(41.98719443, -7.56160106)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 29.1424979318336, "dist_emb_y": 29.1424979318336, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 12.9, "temp_max_med": 20.1, "temp_min_med": 7.0, "prec_acu": 117.0, "hum_med": 85.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 16.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 10.810993321236506, "dist_est_y": 10.810993321236506, "ano": 2015}, {"id": 2015321180, "superficie": 1.13, "fecha_x": "2015-10-03 00:00:00-04:00", "lat": 41.99943705, "lng": -7.590146499999999, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 82, "municipio_x": "TRASMIRAS", "time_ctrl": 70, "time_ext": 120, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32082, "superficie_total_concello": 5674.0, "superficie_forestal_total": 1952.0, "coord": "(41.99943705, -7.590146499999999)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 28.524985089590203, "dist_emb_y": 28.524985089590203, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 11.7, "temp_max_med": 17.4, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 136.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 923.0, "lluvia": 21.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 11.425896159072744, "dist_est_y": 11.425896159072744, "ano": 2015}, {"id": 2015321187, "superficie": 4.42, "fecha_x": "2015-10-15 00:00:00-04:00", "lat": 42.25228375, "lng": -7.73270024, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 7, "municipio_x": "BA\u00d1OS DE MOLGAS", "time_ctrl": 118, "time_ext": 200, "personal": 11, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32007, "superficie_total_concello": 6764.0, "superficie_forestal_total": 4310.0, "coord": "(42.25228375, -7.73270024)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 18.34449665442952, "dist_emb_y": 18.34449665442952, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "MONTE MEDO", "latitud": 42.23335, "longitud": -7.629124000000001, "temp_media": 13.1, "temp_max_med": 18.0, "temp_min_med": 8.5, "prec_acu": 114.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.782260832467045, "dist_est_y": 8.782260832467045, "ano": 2015}, {"id": 2015321190, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-10-17 00:00:00-04:00", "lat": 41.91040761, "lng": -7.76525295, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "BALTAR", "time_ctrl": 65, "time_ext": 95, "personal": 12, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32005, "superficie_total_concello": 9399.0, "superficie_forestal_total": 6858.0, "coord": "(41.91040761, -7.76525295)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 12.548211663486654, "dist_emb_y": 12.548211663486654, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-10", "num_mes": 10, "fecha_y": "2015-10-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "BALTAR", "latitud": 41.94622, "longitud": -7.708378999999999, "temp_media": 11.7, "temp_max_med": 17.4, "temp_min_med": 6.4, "prec_acu": 136.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 923.0, "lluvia": 21.0, "helada": 2.0, "dist_est_x": 6.163981975833267, "dist_est_y": 6.163981975833267, "ano": 2015}, {"id": 2015321192, "superficie": 8.6, "fecha_x": "2015-11-08 00:00:00-05:00", "lat": 42.37450043, "lng": -6.94213428, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 138, "time_ext": 226, "personal": 19, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.37450043, -6.94213428)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 11.172142992912507, "dist_emb_y": 11.172142992912507, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-11", "num_mes": 11, "fecha_y": "2015-11-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "SERRA DO EIXE", "latitud": 42.355392, "longitud": -7.008639, "temp_media": 8.4, "temp_max_med": 12.0, "temp_min_med": 5.4, "prec_acu": 40.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 13.0, "presion": 887.0, "lluvia": 8.0, "helada": 4.0, "dist_est_x": 5.86250809635414, "dist_est_y": 5.86250809635414, "ano": 2015}, {"id": 2015321194, "superficie": 2.48, "fecha_x": "2015-11-13 00:00:00-05:00", "lat": 42.5115839, "lng": -8.084859, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 35, "municipio_x": "IRIXO, O", "time_ctrl": 164, "time_ext": 200, "personal": 11, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32035, "superficie_total_concello": 12105.0, "superficie_forestal_total": 10285.0, "coord": "(42.5115839, -8.084859)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 18.755817491915227, "dist_emb_y": 18.755817491915227, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-11", "num_mes": 11, "fecha_y": "2015-11-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 11.3, "temp_max_med": 15.7, "temp_min_med": 8.5, "prec_acu": 50.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 69.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 961.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 16.572249607720778, "dist_est_y": 16.572249607720778, "ano": 2015}, {"id": 2015321195, "superficie": 3.16, "fecha_x": "2015-11-13 00:00:00-05:00", "lat": 42.51805507, "lng": -8.08211068, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 35, "municipio_x": "IRIXO, O", "time_ctrl": 155, "time_ext": 165, "personal": 9, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 4444.0, "codigo": 32035, "superficie_total_concello": 12105.0, "superficie_forestal_total": 10285.0, "coord": "(42.51805507, -8.08211068)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 19.45123882179452, "dist_emb_y": 19.45123882179452, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-11", "num_mes": 11, "fecha_y": "2015-11-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 11.3, "temp_max_med": 15.7, "temp_min_med": 8.5, "prec_acu": 50.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 69.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 961.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 17.215870995055305, "dist_est_y": 17.215870995055305, "ano": 2015}, {"id": 2015321196, "superficie": 2.13, "fecha_x": "2015-11-13 00:00:00-05:00", "lat": 42.51749701, "lng": -8.07654328, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 35, "municipio_x": "IRIXO, O", "time_ctrl": 70, "time_ext": 100, "personal": 9, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 1504.0, "codigo": 32035, "superficie_total_concello": 12105.0, "superficie_forestal_total": 10285.0, "coord": "(42.51749701, -8.07654328)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 19.69873893866161, "dist_emb_y": 19.69873893866161, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-11", "num_mes": 11, "fecha_y": "2015-11-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 11.3, "temp_max_med": 15.7, "temp_min_med": 8.5, "prec_acu": 50.0, "hum_med": 86.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 69.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 961.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 17.517682410840454, "dist_est_y": 17.517682410840454, "ano": 2015}, {"id": 2015321198, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-11-14 00:00:00-05:00", "lat": 42.23646398, "lng": -7.33438863, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 126, "time_ext": 179, "personal": 11, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.23646398, -7.33438863)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 16.700424160831787, "dist_emb_y": 16.700424160831787, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-11", "num_mes": 11, "fecha_y": "2015-11-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 6.3, "temp_max_med": 9.2, "temp_min_med": 3.7, "prec_acu": 65.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 832.0, "lluvia": 10.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 3.969760472275933, "dist_est_y": 3.969760472275933, "ano": 2015}, {"id": 2015321199, "superficie": 5.97, "fecha_x": "2015-11-29 00:00:00-05:00", "lat": 42.21630791, "lng": -7.25796205, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 135, "time_ext": 149, "personal": 7, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.21630791, -7.25796205)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 10.263527628356524, "dist_emb_y": 10.263527628356524, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-11", "num_mes": 11, "fecha_y": "2015-11-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 6.3, "temp_max_med": 9.2, "temp_min_med": 3.7, "prec_acu": 65.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": 832.0, "lluvia": 10.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 5.900202819449249, "dist_est_y": 5.900202819449249, "ano": 2015}, {"id": 2015321201, "superficie": 81.46, "fecha_x": "2015-12-03 00:00:00-05:00", "lat": 42.22035905, "lng": -7.25726909, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 92, "municipio_x": "VILARI\u00d1O DE CONSO", "time_ctrl": 346, "time_ext": 464, "personal": 27, "medios": 2, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32092, "superficie_total_concello": 20023.0, "superficie_forestal_total": 15817.0, "coord": "(42.22035905, -7.25726909)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 10.214311003355613, "dist_emb_y": 10.214311003355613, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 3.3, "temp_max_med": 5.7, "temp_min_med": 1.3, "prec_acu": 122.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 31.0, "presion": 831.0, "lluvia": 16.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 5.568105018695644, "dist_est_y": 5.568105018695644, "ano": 2015}, {"id": 2015321204, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-12-03 00:00:00-05:00", "lat": 41.88304554, "lng": -7.372201299999999, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 91, "municipio_x": "VILARDEV\u00d3S", "time_ctrl": 167, "time_ext": 178, "personal": 3, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32091, "superficie_total_concello": 15213.0, "superficie_forestal_total": 10227.0, "coord": "(41.88304554, -7.372201299999999)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 25.054865497263823, "dist_emb_y": 25.054865497263823, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "VER\u00cdN-VILELA", "latitud": 41.95301, "longitud": -7.4391820000000015, "temp_media": 7.3, "temp_max_med": 13.5, "temp_min_med": 2.5, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 90.0, "hum_max": 99.0, "hum_min": 69.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 16.0, "helada": 6.0, "dist_est_x": 9.551827412150983, "dist_est_y": 9.551827412150983, "ano": 2015}, {"id": 2015321207, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-12-06 00:00:00-05:00", "lat": 41.96857102, "lng": -7.84835634, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "CALVOS DE RAND\u00cdN", "time_ctrl": 170, "time_ext": 268, "personal": 6, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32016, "superficie_total_concello": 9787.0, "superficie_forestal_total": 7667.0, "coord": "(41.96857102, -7.84835634)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 8.076563950060606, "dist_emb_y": 8.076563950060606, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CALVOS", "latitud": 41.961655, "longitud": -7.895386, "temp_media": 7.5, "temp_max_med": 12.5, "temp_min_med": 2.6, "prec_acu": 97.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 62.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": null, "lluvia": 17.0, "helada": 10.0, "dist_est_x": 3.963693609686725, "dist_est_y": 3.963693609686725, "ano": 2015}, {"id": 2015321211, "superficie": 39.82, "fecha_x": "2015-12-06 00:00:00-05:00", "lat": 42.23316875, "lng": -7.41190095, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 966, "time_ext": 1317, "personal": 44, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 1138.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.23316875, -7.41190095)", "nombre": "ENCORO DAS PORTAS", "r\u00edo": "CAMBA", "capacidad_emb": 535.71, "sup_emb": 1183.0, "lat_embalse": 42.083333333333336, "lng_embalse": -7.2333333333333325, "dist_emb_x": 22.231398618531355, "dist_emb_y": 22.231398618531355, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 3.3, "temp_max_med": 5.7, "temp_min_med": 1.3, "prec_acu": 122.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 31.0, "presion": 831.0, "lluvia": 16.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 9.819492690224429, "dist_est_y": 9.819492690224429, "ano": 2015}, {"id": 2015321215, "superficie": 1.74, "fecha_x": "2015-12-19 00:00:00-05:00", "lat": 42.29913156, "lng": -7.20118714, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "MANZANEDA", "time_ctrl": 86, "time_ext": 115, "personal": 10, "medios": 3, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32044, "superficie_total_concello": 11457.0, "superficie_forestal_total": 7910.0, "coord": "(42.29913156, -7.20118714)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 10.736236266282653, "dist_emb_y": 10.736236266282653, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "LAROUCO", "latitud": 42.35207, "longitud": -7.156673, "temp_media": 8.9, "temp_max_med": 13.8, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 35.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 966.0, "lluvia": 10.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 6.931279542562346, "dist_est_y": 6.931279542562346, "ano": 2015}, {"id": 2015321216, "superficie": 3.3, "fecha_x": "2015-12-19 00:00:00-05:00", "lat": 42.24780073, "lng": -7.38335164, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 107, "time_ext": 122, "personal": 3, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.24780073, -7.38335164)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 20.873509358365787, "dist_emb_y": 20.873509358365787, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 3.3, "temp_max_med": 5.7, "temp_min_med": 1.3, "prec_acu": 122.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 31.0, "presion": 831.0, "lluvia": 16.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 7.132448203713246, "dist_est_y": 7.132448203713246, "ano": 2015}, {"id": 2015321217, "superficie": 2.2, "fecha_x": "2015-12-19 00:00:00-05:00", "lat": 42.24435975, "lng": -7.37120969, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "CHANDREXA DE QUEIXA", "time_ctrl": 89, "time_ext": 108, "personal": 6, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 8679.0, "codigo": 32029, "superficie_total_concello": 17180.0, "superficie_forestal_total": 15335.0, "coord": "(42.24435975, -7.37120969)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 19.825885389071495, "dist_emb_y": 19.825885389071495, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 3.3, "temp_max_med": 5.7, "temp_min_med": 1.3, "prec_acu": 122.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 31.0, "presion": 831.0, "lluvia": 16.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 6.251589678990982, "dist_est_y": 6.251589678990982, "ano": 2015}, {"id": 2015321218, "superficie": 251.03, "fecha_x": "2015-12-19 00:00:00-05:00", "lat": 42.31077849, "lng": -6.8557492, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 557, "time_ext": 747, "personal": 49, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.31077849, -6.8557492)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 14.65293658120572, "dist_emb_y": 14.65293658120572, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.7, "temp_max_med": 10.4, "temp_min_med": 4.7, "prec_acu": 40.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 45.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 8.146843918239114, "dist_est_y": 8.146843918239114, "ano": 2015}, {"id": 2015321219, "superficie": 1.6, "fecha_x": "2015-12-19 00:00:00-05:00", "lat": 42.31856097, "lng": -7.74434347, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 31, "municipio_x": "ESGOS", "time_ctrl": 78, "time_ext": 165, "personal": 11, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 9528.0, "codigo": 32031, "superficie_total_concello": 3779.0, "superficie_forestal_total": 2671.0, "coord": "(42.31856097, -7.74434347)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 12.85304715995874, "dist_emb_y": 12.85304715995874, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "OURENSE", "latitud": 42.343487, "longitud": -7.848846000000001, "temp_media": 10.8, "temp_max_med": 16.0, "temp_min_med": 6.7, "prec_acu": 45.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.026450457932961, "dist_est_y": 9.026450457932961, "ano": 2015}, {"id": 2015321222, "superficie": 19.95, "fecha_x": "2015-12-19 00:00:00-05:00", "lat": 42.23095653, "lng": -7.19768378, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 44, "municipio_x": "MANZANEDA", "time_ctrl": 246, "time_ext": 265, "personal": 10, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32044, "superficie_total_concello": 11457.0, "superficie_forestal_total": 7910.0, "coord": "(42.23095653, -7.19768378)", "nombre": "ENCORO DO VAO", "r\u00edo": "BIBEL", "capacidad_emb": 238.1, "sup_emb": 820.0, "lat_embalse": 42.21666666666667, "lng_embalse": -7.133333333333334, "dist_emb_x": 5.5319019452548215, "dist_emb_y": 5.5319019452548215, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CABEZA DE MANZANEDA", "latitud": 42.26016, "longitud": -7.298315, "temp_media": 3.3, "temp_max_med": 5.7, "temp_min_med": 1.3, "prec_acu": 122.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 64.0, "v_viento_med": 31.0, "presion": 831.0, "lluvia": 16.0, "helada": 7.0, "dist_est_x": 8.897152167086864, "dist_est_y": 8.897152167086864, "ano": 2015}, {"id": 2015321225, "superficie": 37.7, "fecha_x": "2015-12-27 00:00:00-05:00", "lat": 42.17563199, "lng": -7.88251637, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "MERCA, A", "time_ctrl": 864, "time_ext": 1220, "personal": 24, "medios": 4, "gastos": null, "perdidas": 44698.0, "codigo": 32047, "superficie_total_concello": 5099.0, "superficie_forestal_total": 3090.0, "coord": "(42.17563199, -7.88251637)", "nombre": "ENCORO DE SALAS", "r\u00edo": "SALAS", "capacidad_emb": 86.67, "sup_emb": 685.5, "lat_embalse": 41.91666666666666, "lng_embalse": -7.916666666666668, "dist_emb_x": 28.93337605322272, "dist_emb_y": 28.93337605322272, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "GANDARELA", "latitud": 42.173622, "longitud": -7.968152000000001, "temp_media": 9.9, "temp_max_med": 13.9, "temp_min_med": 7.0, "prec_acu": 46.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 954.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.060494701161281, "dist_est_y": 7.060494701161281, "ano": 2015}, {"id": 2015321226, "superficie": 2.09, "fecha_x": "2015-12-27 00:00:00-05:00", "lat": 42.261733, "lng": -6.76655772, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "CARBALLEDA DE VALDEORRAS", "time_ctrl": 460, "time_ext": 622, "personal": 13, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32017, "superficie_total_concello": 22269.0, "superficie_forestal_total": 17216.0, "coord": "(42.261733, -6.76655772)", "nombre": "ENCORO DE PRADA", "r\u00edo": "JARES", "capacidad_emb": 122.0, "sup_emb": 605.24, "lat_embalse": 42.3, "lng_embalse": -7.033333333333332, "dist_emb_x": 22.35582463147512, "dist_emb_y": 22.35582463147512, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "CASAIO", "latitud": 42.340588, "longitud": -6.765224000000001, "temp_media": 7.7, "temp_max_med": 10.4, "temp_min_med": 4.7, "prec_acu": 40.0, "hum_med": 63.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 45.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 13.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 8.768961984846388, "dist_est_y": 8.768961984846388, "ano": 2015}, {"id": 2015321228, "superficie": 1.5, "fecha_x": "2015-12-27 00:00:00-05:00", "lat": 42.54501223, "lng": -8.14296441, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 35, "municipio_x": "IRIXO, O", "time_ctrl": 186, "time_ext": 202, "personal": 4, "medios": 0, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32035, "superficie_total_concello": 12105.0, "superficie_forestal_total": 10285.0, "coord": "(42.54501223, -8.14296441)", "nombre": "ENCORO DE ALBARELLOS", "r\u00edo": "AVIA", "capacidad_emb": 90.73, "sup_emb": 314.02, "lat_embalse": 42.38333333333333, "lng_embalse": -8.233333333333333, "dist_emb_x": 19.44617537845686, "dist_emb_y": 19.44617537845686, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "AMIUDAL", "latitud": 42.414585, "longitud": -8.238242, "temp_media": 9.5, "temp_max_med": 13.4, "temp_min_med": 6.7, "prec_acu": 111.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 65.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 961.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 16.47372420515719, "dist_est_y": 16.47372420515719, "ano": 2015}, {"id": 2015321230, "superficie": 3.26, "fecha_x": "2015-12-30 00:00:00-05:00", "lat": 42.30220531, "lng": -7.71742006, "idprovincia": 32, "idmunicipio": 55, "municipio_x": "PADERNE DE ALLARIZ", "time_ctrl": 110, "time_ext": 120, "personal": 11, "medios": 1, "gastos": null, "perdidas": 0.0, "codigo": 32055, "superficie_total_concello": 3876.0, "superficie_forestal_total": 2198.0, "coord": "(42.30220531, -7.71742006)", "nombre": "ENCORO DE SANTO ESTEVO", "r\u00edo": "SIL", "capacidad_emb": 213.23, "sup_emb": 737.0, "lat_embalse": 42.4, "lng_embalse": -7.633333333333333, "dist_emb_x": 12.883988649376185, "dist_emb_y": 12.883988649376185, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "OURENSE", "estaci\u00f3n": "ALTO DO RODICIO", "latitud": 42.298744, "longitud": -7.590657000000001, "temp_media": 7.9, "temp_max_med": 10.6, "temp_min_med": 5.7, "prec_acu": 83.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 18.0, "presion": 913.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.43242539911093, "dist_est_y": 10.43242539911093, "ano": 2015}, {"id": 2015360001, "superficie": 6.88, "fecha_x": "2015-01-01 00:00:00-05:00", "lat": 42.622507299999995, "lng": -8.25800318, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "SILLEDA", "time_ctrl": 133, "time_ext": 170, "personal": 6, "medios": 2, "gastos": 1108.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36052, "superficie_total_concello": 16796.0, "superficie_forestal_total": 7443.0, "coord": "(42.622507299999995, -8.25800318)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 5.4, "temp_max_med": 11.5, "temp_min_med": 0.7, "prec_acu": 189.0, "hum_med": 90.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 78.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 967.0, "lluvia": 24.0, "helada": 14.0, "dist_est_x": 9.918286439425053, "dist_est_y": 9.918286439425053, "ano": 2015}, {"id": 2015360003, "superficie": 4.9, "fecha_x": "2015-01-05 00:00:00-05:00", "lat": 42.20553553, "lng": -8.21786375, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 14, "municipio_x": "CRECENTE", "time_ctrl": 159, "time_ext": 199, "personal": 11, "medios": 1, "gastos": 2553.0, "perdidas": 332.0, "codigo": 36014, "superficie_total_concello": 5746.0, "superficie_forestal_total": 4126.0, "coord": "(42.20553553, -8.21786375)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-01", "num_mes": 1, "fecha_y": "2015-01-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 7.0, "temp_max_med": 11.8, "temp_min_med": 3.4, "prec_acu": 162.0, "hum_med": 90.0, "hum_max": 100.0, "hum_min": 66.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": null, "lluvia": 20.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 8.792312637778245, "dist_est_y": 8.792312637778245, "ano": 2015}, {"id": 2015360010, "superficie": 1.05, "fecha_x": "2015-03-07 00:00:00-05:00", "lat": 42.55488144, "lng": -8.03094701, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "DOZ\u00d3N", "time_ctrl": 24, "time_ext": 119, "personal": 3, "medios": 1, "gastos": 740.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36016, "superficie_total_concello": 7423.0, "superficie_forestal_total": 4702.0, "coord": "(42.55488144, -8.03094701)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 6.7, "temp_max_med": 11.2, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 24.0, "presion": 909.0, "lluvia": 8.0, "helada": 8.0, "dist_est_x": 8.478949542133101, "dist_est_y": 8.478949542133101, "ano": 2015}, {"id": 2015360012, "superficie": 1.91, "fecha_x": "2015-03-07 00:00:00-05:00", "lat": 42.51732659, "lng": -8.52117957, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "COTOBADE", "time_ctrl": 90, "time_ext": 119, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": 428.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36012, "superficie_total_concello": 13468.0, "superficie_forestal_total": 10418.0, "coord": "(42.51732659, -8.52117957)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 9.4, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.4, "prec_acu": 144.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": 981.0, "lluvia": 12.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 5.7359105789369575, "dist_est_y": 5.7359105789369575, "ano": 2015}, {"id": 2015360021, "superficie": 1.03, "fecha_x": "2015-03-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.72553223, "lng": -7.97761785, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "AGOLADA", "time_ctrl": 47, "time_ext": 99, "personal": 7, "medios": 1, "gastos": 939.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36020, "superficie_total_concello": 14785.0, "superficie_forestal_total": 10075.0, "coord": "(42.72553223, -7.97761785)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 6.7, "temp_max_med": 11.2, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 24.0, "presion": 909.0, "lluvia": 8.0, "helada": 8.0, "dist_est_x": 16.613635140628354, "dist_est_y": 16.613635140628354, "ano": 2015}, {"id": 2015360028, "superficie": 3.48, "fecha_x": "2015-03-14 00:00:00-04:00", "lat": 42.22127786, "lng": -8.61391076, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 33, "municipio_x": "MOS", "time_ctrl": 139, "time_ext": 250, "personal": 27, "medios": 3, "gastos": 3286.0, "perdidas": 14474.0, "codigo": 36033, "superficie_total_concello": 5321.0, "superficie_forestal_total": 2961.0, "coord": "(42.22127786, -8.61391076)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "LOUREDO", "latitud": 42.21239, "longitud": -8.589056, "temp_media": 10.2, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 5.8, "prec_acu": 61.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 994.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.2729350539463864, "dist_est_y": 2.2729350539463864, "ano": 2015}, {"id": 2015360034, "superficie": 2.7, "fecha_x": "2015-03-14 00:00:00-04:00", "lat": 42.40781319, "lng": -8.38160246, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "LAMA, A", "time_ctrl": 122, "time_ext": 144, "personal": 7, "medios": 0, "gastos": 956.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36025, "superficie_total_concello": 11176.0, "superficie_forestal_total": 8265.0, "coord": "(42.40781319, -8.38160246)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "PONTE CALDELAS", "latitud": 42.39316, "longitud": -8.506196000000001, "temp_media": 10.0, "temp_max_med": 14.9, "temp_min_med": 6.0, "prec_acu": 84.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 84.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": 981.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.359541336258921, "dist_est_y": 10.359541336258921, "ano": 2015}, {"id": 2015360053, "superficie": 1.15, "fecha_x": "2015-03-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.51370804, "lng": -8.52160891, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "COTOBADE", "time_ctrl": 107, "time_ext": 203, "personal": 9, "medios": 1, "gastos": 1416.0, "perdidas": 1123.0, "codigo": 36012, "superficie_total_concello": 13468.0, "superficie_forestal_total": 10418.0, "coord": "(42.51370804, -8.52160891)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 9.4, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.4, "prec_acu": 144.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": 981.0, "lluvia": 12.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 5.358570479744872, "dist_est_y": 5.358570479744872, "ano": 2015}, {"id": 2015360056, "superficie": 2.87, "fecha_x": "2015-03-19 00:00:00-04:00", "lat": 42.56993704, "lng": -7.95689178, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "RODEIRO", "time_ctrl": 155, "time_ext": 160, "personal": 9, "medios": 1, "gastos": 1280.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36047, "superficie_total_concello": 15490.0, "superficie_forestal_total": 7584.0, "coord": "(42.56993704, -7.95689178)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 6.7, "temp_max_med": 11.2, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 24.0, "presion": 909.0, "lluvia": 8.0, "helada": 8.0, "dist_est_x": 2.235132967418, "dist_est_y": 2.235132967418, "ano": 2015}, {"id": 2015360057, "superficie": 2.33, "fecha_x": "2015-03-19 00:00:00-04:00", "lat": 42.67987642, "lng": -8.01691128, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "RODEIRO", "time_ctrl": 113, "time_ext": 126, "personal": 13, "medios": 2, "gastos": 1973.0, "perdidas": 1861.0, "codigo": 36047, "superficie_total_concello": 15490.0, "superficie_forestal_total": 7584.0, "coord": "(42.67987642, -8.01691128)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 7.9, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 1.6, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 965.0, "lluvia": 13.0, "helada": 12.0, "dist_est_x": 12.246510907306186, "dist_est_y": 12.246510907306186, "ano": 2015}, {"id": 2015360064, "superficie": 72.0, "fecha_x": "2015-03-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.4424789, "lng": -8.39034463, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "LAMA, A", "time_ctrl": 274, "time_ext": 417, "personal": 17, "medios": 7, "gastos": 3498.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36025, "superficie_total_concello": 11176.0, "superficie_forestal_total": 8265.0, "coord": "(42.4424789, -8.39034463)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 9.4, "temp_max_med": 15.4, "temp_min_med": 4.4, "prec_acu": 144.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": null, "presion": 981.0, "lluvia": 12.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 9.644296213175773, "dist_est_y": 9.644296213175773, "ano": 2015}, {"id": 2015360069, "superficie": 4.59, "fecha_x": "2015-03-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.57672126, "lng": -7.94933355, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "RODEIRO", "time_ctrl": 120, "time_ext": 168, "personal": 14, "medios": 2, "gastos": 1753.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36047, "superficie_total_concello": 15490.0, "superficie_forestal_total": 7584.0, "coord": "(42.57672126, -7.94933355)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 6.7, "temp_max_med": 11.2, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 24.0, "presion": 909.0, "lluvia": 8.0, "helada": 8.0, "dist_est_x": 1.3733891114328831, "dist_est_y": 1.3733891114328831, "ano": 2015}, {"id": 2015360070, "superficie": 39.96, "fecha_x": "2015-03-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.30588649, "lng": -8.71358839, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 29, "municipio_x": "MOA\u00d1A", "time_ctrl": 570, "time_ext": 983, "personal": 55, "medios": 14, "gastos": 17222.0, "perdidas": 82569.0, "codigo": 36029, "superficie_total_concello": 3506.0, "superficie_forestal_total": 2541.0, "coord": "(42.30588649, -8.71358839)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "VIGO", "latitud": 42.225945, "longitud": -8.713502, "temp_media": 12.1, "temp_max_med": 17.0, "temp_min_med": 8.3, "prec_acu": 53.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": null, "presion": null, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.889090958966122, "dist_est_y": 8.889090958966122, "ano": 2015}, {"id": 2015360072, "superficie": 1.45, "fecha_x": "2015-03-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.565456299999994, "lng": -8.02801779, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "DOZ\u00d3N", "time_ctrl": 70, "time_ext": 93, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": 692.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36016, "superficie_total_concello": 7423.0, "superficie_forestal_total": 4702.0, "coord": "(42.565456299999994, -8.02801779)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 6.7, "temp_max_med": 11.2, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 24.0, "presion": 909.0, "lluvia": 8.0, "helada": 8.0, "dist_est_x": 7.9354862632029235, "dist_est_y": 7.9354862632029235, "ano": 2015}, {"id": 2015360079, "superficie": 2.86, "fecha_x": "2015-03-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.740309499999995, "lng": -8.53060963, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "ESTRADA, A", "time_ctrl": 95, "time_ext": 161, "personal": 10, "medios": 3, "gastos": 1447.0, "perdidas": 3082.0, "codigo": 36017, "superficie_total_concello": 28072.0, "superficie_forestal_total": 18092.0, "coord": "(42.740309499999995, -8.53060963)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "XESTEIRAS", "latitud": 42.675583, "longitud": -8.586177000000001, "temp_media": 7.5, "temp_max_med": 11.1, "temp_min_med": 4.5, "prec_acu": 206.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 61.0, "v_viento_med": 30.0, "presion": null, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.509699843087366, "dist_est_y": 8.509699843087366, "ano": 2015}, {"id": 2015360081, "superficie": 1.18, "fecha_x": "2015-03-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.60916599, "lng": -8.37015377, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FORCAREI", "time_ctrl": 80, "time_ext": 159, "personal": 7, "medios": 1, "gastos": 955.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36018, "superficie_total_concello": 16839.0, "superficie_forestal_total": 11531.0, "coord": "(42.60916599, -8.37015377)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 7.9, "temp_max_med": 14.7, "temp_min_med": 1.6, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 965.0, "lluvia": 13.0, "helada": 12.0, "dist_est_x": 19.064774140828984, "dist_est_y": 19.064774140828984, "ano": 2015}, {"id": 2015360083, "superficie": 6.0, "fecha_x": "2015-03-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.15538483, "lng": -8.56297768, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PONTEAREAS", "time_ctrl": 259, "time_ext": 450, "personal": 24, "medios": 9, "gastos": 9535.0, "perdidas": 7620.0, "codigo": 36042, "superficie_total_concello": 12556.0, "superficie_forestal_total": 9108.0, "coord": "(42.15538483, -8.56297768)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "A GRANXA", "latitud": 42.180405, "longitud": -8.524929, "temp_media": 11.3, "temp_max_med": 18.3, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1019.0, "lluvia": 11.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 4.19206738285707, "dist_est_y": 4.19206738285707, "ano": 2015}, {"id": 2015360086, "superficie": 2.3, "fecha_x": "2015-03-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.55050919, "lng": -8.79937877, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 61, "municipio_x": "VILANOVA DE AROUSA", "time_ctrl": 67, "time_ext": 170, "personal": 17, "medios": 3, "gastos": 1205.0, "perdidas": 10449.0, "codigo": 36061, "superficie_total_concello": 3365.0, "superficie_forestal_total": 1317.0, "coord": "(42.55050919, -8.79937877)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "TREMOEDO", "latitud": 42.539917, "longitud": -8.784433, "temp_media": 11.4, "temp_max_med": 16.3, "temp_min_med": 7.4, "prec_acu": 77.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1016.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.6989229333792495, "dist_est_y": 1.6989229333792495, "ano": 2015}, {"id": 2015360087, "superficie": 24.41, "fecha_x": "2015-03-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.62715869, "lng": -7.96983917, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "RODEIRO", "time_ctrl": 320, "time_ext": 477, "personal": 41, "medios": 13, "gastos": 13178.0, "perdidas": 1634.0, "codigo": 36047, "superficie_total_concello": 15490.0, "superficie_forestal_total": 7584.0, "coord": "(42.62715869, -7.96983917)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 6.7, "temp_max_med": 11.2, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 24.0, "presion": 909.0, "lluvia": 8.0, "helada": 8.0, "dist_est_x": 6.069140636046527, "dist_est_y": 6.069140636046527, "ano": 2015}, {"id": 2015360088, "superficie": 30.7, "fecha_x": "2015-03-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.29296277, "lng": -8.3856871, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "COVELO", "time_ctrl": 519, "time_ext": 551, "personal": 30, "medios": 4, "gastos": 7385.0, "perdidas": 8593.0, "codigo": 36013, "superficie_total_concello": 13190.0, "superficie_forestal_total": 10256.0, "coord": "(42.29296277, -8.3856871)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "FORNELOS DE MONTES", "latitud": 42.315304, "longitud": -8.400214, "temp_media": 8.9, "temp_max_med": 13.5, "temp_min_med": 5.4, "prec_acu": 129.0, "hum_med": 71.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 941.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.7565594275734715, "dist_est_y": 2.7565594275734715, "ano": 2015}, {"id": 2015360090, "superficie": 6.3, "fecha_x": "2015-03-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.45600284, "lng": -8.69063683, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 41, "municipio_x": "POIO", "time_ctrl": 131, "time_ext": 258, "personal": 28, "medios": 9, "gastos": 4913.0, "perdidas": 15637.0, "codigo": 36041, "superficie_total_concello": 3393.0, "superficie_forestal_total": 2266.0, "coord": "(42.45600284, -8.69063683)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CASTROVE", "latitud": 42.458405, "longitud": -8.722064999999999, "temp_media": 9.9, "temp_max_med": 14.2, "temp_min_med": 6.7, "prec_acu": 137.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 972.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.5920903522644068, "dist_est_y": 2.5920903522644068, "ano": 2015}, {"id": 2015360092, "superficie": 384.0, "fecha_x": "2015-03-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.21783421, "lng": -8.5443005, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PONTEAREAS", "time_ctrl": 1558, "time_ext": 2361, "personal": 192, "medios": 40, "gastos": 469120.0, "perdidas": 532691.0, "codigo": 36042, "superficie_total_concello": 12556.0, "superficie_forestal_total": 9108.0, "coord": "(42.21783421, -8.5443005)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "LOUREDO", "latitud": 42.21239, "longitud": -8.589056, "temp_media": 10.2, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 5.8, "prec_acu": 61.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 56.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 994.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.735177978377621, "dist_est_y": 3.735177978377621, "ano": 2015}, {"id": 2015360096, "superficie": 8.23, "fecha_x": "2015-03-24 00:00:00-04:00", "lat": 42.15192004, "lng": -8.56131913, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PONTEAREAS", "time_ctrl": 230, "time_ext": 630, "personal": 25, "medios": 3, "gastos": 1536.0, "perdidas": 29028.0, "codigo": 36042, "superficie_total_concello": 12556.0, "superficie_forestal_total": 9108.0, "coord": "(42.15192004, -8.56131913)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "A GRANXA", "latitud": 42.180405, "longitud": -8.524929, "temp_media": 11.3, "temp_max_med": 18.3, "temp_min_med": 4.9, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1019.0, "lluvia": 11.0, "helada": 3.0, "dist_est_x": 4.362050436401566, "dist_est_y": 4.362050436401566, "ano": 2015}, {"id": 2015360098, "superficie": 6.5, "fecha_x": "2015-03-24 00:00:00-04:00", "lat": 42.57153391, "lng": -8.02152671, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "DOZ\u00d3N", "time_ctrl": 117, "time_ext": 199, "personal": 11, "medios": 2, "gastos": 1711.0, "perdidas": 568.0, "codigo": 36016, "superficie_total_concello": 7423.0, "superficie_forestal_total": 4702.0, "coord": "(42.57153391, -8.02152671)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 6.7, "temp_max_med": 11.2, "temp_min_med": 3.3, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 24.0, "presion": 909.0, "lluvia": 8.0, "helada": 8.0, "dist_est_x": 7.300128481461285, "dist_est_y": 7.300128481461285, "ano": 2015}, {"id": 2015360105, "superficie": 3.5, "fecha_x": "2015-03-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.61771285, "lng": -8.61671412, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "CALDAS DE REIS", "time_ctrl": 107, "time_ext": 357, "personal": 15, "medios": 3, "gastos": 710.0, "perdidas": 7067.0, "codigo": 36005, "superficie_total_concello": 6825.0, "superficie_forestal_total": 4775.0, "coord": "(42.61771285, -8.61671412)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CALDAS DE REIS", "latitud": 42.595306, "longitud": -8.618997, "temp_media": 10.3, "temp_max_med": 15.8, "temp_min_med": 6.3, "prec_acu": 95.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": null, "presion": 992.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.498523409259018, "dist_est_y": 2.498523409259018, "ano": 2015}, {"id": 2015360106, "superficie": 5.4, "fecha_x": "2015-03-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.32909727, "lng": -8.5558663, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "SOUTOMAIOR", "time_ctrl": 94, "time_ext": 247, "personal": 40, "medios": 7, "gastos": 10120.0, "perdidas": 9329.0, "codigo": 36053, "superficie_total_concello": 2499.0, "superficie_forestal_total": 1605.0, "coord": "(42.32909727, -8.5558663)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-03", "num_mes": 3, "fecha_y": "2015-03-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SOUTOMAIOR", "latitud": 42.32715200000001, "longitud": -8.568357, "temp_media": 11.2, "temp_max_med": 16.6, "temp_min_med": 7.4, "prec_acu": 86.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 81.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1003.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.049351988741126, "dist_est_y": 1.049351988741126, "ano": 2015}, {"id": 2015360121, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.33373997, "lng": -8.55471691, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "SOUTOMAIOR", "time_ctrl": 129, "time_ext": 189, "personal": 4, "medios": 1, "gastos": 968.0, "perdidas": 1374.0, "codigo": 36053, "superficie_total_concello": 2499.0, "superficie_forestal_total": 1605.0, "coord": "(42.33373997, -8.55471691)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SOUTOMAIOR", "latitud": 42.32715200000001, "longitud": -8.568357, "temp_media": 14.4, "temp_max_med": 19.7, "temp_min_med": 10.1, "prec_acu": 133.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 998.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.3393495486600897, "dist_est_y": 1.3393495486600897, "ano": 2015}, {"id": 2015360125, "superficie": 2.2, "fecha_x": "2015-04-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.60662208, "lng": -8.37760381, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FORCAREI", "time_ctrl": 85, "time_ext": 125, "personal": 19, "medios": 5, "gastos": 2782.0, "perdidas": 1674.0, "codigo": 36018, "superficie_total_concello": 16839.0, "superficie_forestal_total": 11531.0, "coord": "(42.60662208, -8.37760381)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 12.8, "temp_max_med": 18.9, "temp_min_med": 6.7, "prec_acu": 139.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": null, "presion": 976.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 18.562045674189907, "dist_est_y": 18.562045674189907, "ano": 2015}, {"id": 2015360130, "superficie": 1.42, "fecha_x": "2015-04-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.1513358, "lng": -8.62792825, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 39, "municipio_x": "PORRI\u00d1O, O", "time_ctrl": 63, "time_ext": 159, "personal": 25, "medios": 4, "gastos": 4209.0, "perdidas": 4871.0, "codigo": 36039, "superficie_total_concello": 6122.0, "superficie_forestal_total": 3319.0, "coord": "(42.1513358, -8.62792825)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "VIGO-CAMPUS", "latitud": 42.169926, "longitud": -8.686053999999999, "temp_media": 13.5, "temp_max_med": 17.2, "temp_min_med": 10.5, "prec_acu": 104.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 80.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 965.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.217938505809451, "dist_est_y": 5.217938505809451, "ano": 2015}, {"id": 2015360131, "superficie": 1.99, "fecha_x": "2015-04-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.59714817, "lng": -8.74419435, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 60, "municipio_x": "VILAGARC\u00cdA DE AROUSA", "time_ctrl": 102, "time_ext": 207, "personal": 22, "medios": 5, "gastos": 1945.0, "perdidas": 1048.0, "codigo": 36060, "superficie_total_concello": 4424.0, "superficie_forestal_total": 2297.0, "coord": "(42.59714817, -8.74419435)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "COR\u00d3N", "latitud": 42.580074, "longitud": -8.804707, "temp_media": 14.9, "temp_max_med": 18.8, "temp_min_med": 11.4, "prec_acu": 97.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 1016.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.3052308071358665, "dist_est_y": 5.3052308071358665, "ano": 2015}, {"id": 2015360137, "superficie": 4.1, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.32220768, "lng": -8.55357249, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "SOUTOMAIOR", "time_ctrl": 153, "time_ext": 313, "personal": 25, "medios": 7, "gastos": 9751.0, "perdidas": 2726.0, "codigo": 36053, "superficie_total_concello": 2499.0, "superficie_forestal_total": 1605.0, "coord": "(42.32220768, -8.55357249)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SOUTOMAIOR", "latitud": 42.32715200000001, "longitud": -8.568357, "temp_media": 14.4, "temp_max_med": 19.7, "temp_min_med": 10.1, "prec_acu": 133.0, "hum_med": 69.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 998.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.3340083113237442, "dist_est_y": 1.3340083113237442, "ano": 2015}, {"id": 2015360140, "superficie": 2.43, "fecha_x": "2015-04-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.64040117, "lng": -7.93583331, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "RODEIRO", "time_ctrl": 112, "time_ext": 133, "personal": 7, "medios": 2, "gastos": 1429.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36047, "superficie_total_concello": 15490.0, "superficie_forestal_total": 7584.0, "coord": "(42.64040117, -7.93583331)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 9.8, "temp_max_med": 14.4, "temp_min_med": 5.9, "prec_acu": 71.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 20.0, "presion": 905.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.7469900148694215, "dist_est_y": 6.7469900148694215, "ano": 2015}, {"id": 2015360143, "superficie": 2.4, "fecha_x": "2015-04-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.14908868, "lng": -8.56044306, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PONTEAREAS", "time_ctrl": 157, "time_ext": 320, "personal": 12, "medios": 3, "gastos": 3087.0, "perdidas": 4453.0, "codigo": 36042, "superficie_total_concello": 12556.0, "superficie_forestal_total": 9108.0, "coord": "(42.14908868, -8.56044306)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "A GRANXA", "latitud": 42.180405, "longitud": -8.524929, "temp_media": 14.2, "temp_max_med": 21.6, "temp_min_med": 7.5, "prec_acu": 119.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1014.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.549009419013076, "dist_est_y": 4.549009419013076, "ano": 2015}, {"id": 2015360147, "superficie": 15.7, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.6185607, "lng": -8.31702974, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FORCAREI", "time_ctrl": 420, "time_ext": 577, "personal": 19, "medios": 7, "gastos": 9528.0, "perdidas": 1684.0, "codigo": 36018, "superficie_total_concello": 16839.0, "superficie_forestal_total": 11531.0, "coord": "(42.6185607, -8.31702974)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 11.3, "temp_max_med": 18.4, "temp_min_med": 4.2, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 960.0, "lluvia": 19.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 14.714773880284591, "dist_est_y": 14.714773880284591, "ano": 2015}, {"id": 2015360150, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-04-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.2846994, "lng": -8.473459199999999, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 30, "municipio_x": "MONDARIZ", "time_ctrl": 104, "time_ext": 174, "personal": 9, "medios": 2, "gastos": 2179.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36030, "superficie_total_concello": 8512.0, "superficie_forestal_total": 6582.0, "coord": "(42.2846994, -8.473459199999999)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "FORNELOS DE MONTES", "latitud": 42.315304, "longitud": -8.400214, "temp_media": 12.2, "temp_max_med": 16.5, "temp_min_med": 8.9, "prec_acu": 174.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 16.0, "presion": 937.0, "lluvia": 18.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.918710203775622, "dist_est_y": 6.918710203775622, "ano": 2015}, {"id": 2015360154, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-04-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.53861652, "lng": -8.36875653, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 11, "municipio_x": "CERDEDO", "time_ctrl": 91, "time_ext": 240, "personal": 28, "medios": 8, "gastos": 8295.0, "perdidas": 1069.0, "codigo": 36011, "superficie_total_concello": 7985.0, "superficie_forestal_total": 7175.0, "coord": "(42.53861652, -8.36875653)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 12.8, "temp_max_med": 18.9, "temp_min_med": 6.7, "prec_acu": 139.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": null, "presion": 976.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 13.54152867940836, "dist_est_y": 13.54152867940836, "ano": 2015}, {"id": 2015360161, "superficie": 17.0, "fecha_x": "2015-04-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.13411436, "lng": -8.31337776, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 1, "municipio_x": "ARBO", "time_ctrl": 171, "time_ext": 484, "personal": 56, "medios": 19, "gastos": 119192.0, "perdidas": 22862.0, "codigo": 36001, "superficie_total_concello": 4293.0, "superficie_forestal_total": 2703.0, "coord": "(42.13411436, -8.31337776)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 14.6, "temp_max_med": 21.7, "temp_min_med": 9.3, "prec_acu": 108.0, "hum_med": 74.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": null, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.105807254468149, "dist_est_y": 4.105807254468149, "ano": 2015}, {"id": 2015360163, "superficie": 1.27, "fecha_x": "2015-04-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.14843107, "lng": -8.66747323, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 39, "municipio_x": "PORRI\u00d1O, O", "time_ctrl": 105, "time_ext": 315, "personal": 34, "medios": 10, "gastos": 17157.0, "perdidas": 3514.0, "codigo": 36039, "superficie_total_concello": 6122.0, "superficie_forestal_total": 3319.0, "coord": "(42.14843107, -8.66747323)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "VIGO-CAMPUS", "latitud": 42.169926, "longitud": -8.686053999999999, "temp_media": 13.5, "temp_max_med": 17.2, "temp_min_med": 10.5, "prec_acu": 104.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 80.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 965.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.8387267802554716, "dist_est_y": 2.8387267802554716, "ano": 2015}, {"id": 2015360165, "superficie": 2.25, "fecha_x": "2015-04-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.16824053, "lng": -8.65672776, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 33, "municipio_x": "MOS", "time_ctrl": 73, "time_ext": 208, "personal": 24, "medios": 3, "gastos": 4735.0, "perdidas": 6506.0, "codigo": 36033, "superficie_total_concello": 5321.0, "superficie_forestal_total": 2961.0, "coord": "(42.16824053, -8.65672776)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "VIGO-CAMPUS", "latitud": 42.169926, "longitud": -8.686053999999999, "temp_media": 13.5, "temp_max_med": 17.2, "temp_min_med": 10.5, "prec_acu": 104.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 80.0, "hum_min": 49.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 965.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.424148458760535, "dist_est_y": 2.424148458760535, "ano": 2015}, {"id": 2015360166, "superficie": 1.42, "fecha_x": "2015-04-13 00:00:00-04:00", "lat": 42.55404622, "lng": -8.29217816, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 18, "municipio_x": "FORCAREI", "time_ctrl": 55, "time_ext": 122, "personal": 13, "medios": 6, "gastos": 5917.0, "perdidas": 3394.0, "codigo": 36018, "superficie_total_concello": 16839.0, "superficie_forestal_total": 11531.0, "coord": "(42.55404622, -8.29217816)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 3.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 11.3, "temp_max_med": 18.4, "temp_min_med": 4.2, "prec_acu": 68.0, "hum_med": 78.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 960.0, "lluvia": 19.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 14.345993163395985, "dist_est_y": 14.345993163395985, "ano": 2015}, {"id": 2015360169, "superficie": 1.01, "fecha_x": "2015-04-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.77059896, "lng": -8.27425493, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "VILA DE CRUCES", "time_ctrl": 61, "time_ext": 140, "personal": 7, "medios": 1, "gastos": 718.0, "perdidas": 3695.0, "codigo": 36059, "superficie_total_concello": 15496.0, "superficie_forestal_total": 10064.0, "coord": "(42.77059896, -8.27425493)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-04", "num_mes": 4, "fecha_y": "2015-04-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CAMANZO", "latitud": 42.77911, "longitud": -8.318691000000001, "temp_media": 13.5, "temp_max_med": 20.0, "temp_min_med": 7.8, "prec_acu": 93.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 994.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.7483202077619864, "dist_est_y": 3.7483202077619864, "ano": 2015}, {"id": 2015360180, "superficie": 2.42, "fecha_x": "2015-05-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.07199527, "lng": -8.57531212, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 55, "municipio_x": "TUI", "time_ctrl": 175, "time_ext": 285, "personal": 15, "medios": 3, "gastos": 3586.0, "perdidas": 6087.0, "codigo": 36055, "superficie_total_concello": 6832.0, "superficie_forestal_total": 3784.0, "coord": "(42.07199527, -8.57531212)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "ENTENZA", "latitud": 42.069332, "longitud": -8.562408, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 80.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.105535629878248, "dist_est_y": 1.105535629878248, "ano": 2015}, {"id": 2015360183, "superficie": 2.3, "fecha_x": "2015-05-21 00:00:00-04:00", "lat": 42.10363355, "lng": -8.58472814, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 39, "municipio_x": "PORRI\u00d1O, O", "time_ctrl": 73, "time_ext": 150, "personal": 45, "medios": 8, "gastos": 9470.0, "perdidas": 1811.0, "codigo": 36039, "superficie_total_concello": 6122.0, "superficie_forestal_total": 3319.0, "coord": "(42.10363355, -8.58472814)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "ENTENZA", "latitud": 42.069332, "longitud": -8.562408, "temp_media": 17.5, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 80.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 46.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.235607431583038, "dist_est_y": 4.235607431583038, "ano": 2015}, {"id": 2015360184, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-05-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.17953058, "lng": -8.233308099999999, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "CA\u00d1IZA, A", "time_ctrl": 86, "time_ext": 495, "personal": 27, "medios": 5, "gastos": 11210.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36009, "superficie_total_concello": 10509.0, "superficie_forestal_total": 7433.0, "coord": "(42.17953058, -8.233308099999999)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 17.3, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 11.2, "prec_acu": 63.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": null, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.635153964192893, "dist_est_y": 5.635153964192893, "ano": 2015}, {"id": 2015360187, "superficie": 1.31, "fecha_x": "2015-05-23 00:00:00-04:00", "lat": 42.23828863, "lng": -8.52028906, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PONTEAREAS", "time_ctrl": 125, "time_ext": 195, "personal": 6, "medios": 2, "gastos": 1658.0, "perdidas": 2529.0, "codigo": 36042, "superficie_total_concello": 12556.0, "superficie_forestal_total": 9108.0, "coord": "(42.23828863, -8.52028906)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "LOUREDO", "latitud": 42.21239, "longitud": -8.589056, "temp_media": 15.4, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 9.8, "prec_acu": 106.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 991.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.352562146765052, "dist_est_y": 6.352562146765052, "ano": 2015}, {"id": 2015360199, "superficie": 1.9, "fecha_x": "2015-05-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.42453538, "lng": -8.7754449, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 27, "municipio_x": "MEA\u00d1O", "time_ctrl": 136, "time_ext": 281, "personal": 25, "medios": 2, "gastos": 4605.0, "perdidas": 4524.0, "codigo": 36027, "superficie_total_concello": 2777.0, "superficie_forestal_total": 1379.0, "coord": "(42.42453538, -8.7754449)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SIMES", "latitud": 42.436275, "longitud": -8.774661, "temp_media": 16.3, "temp_max_med": 22.0, "temp_min_med": 10.7, "prec_acu": 114.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.3069706624072293, "dist_est_y": 1.3069706624072293, "ano": 2015}, {"id": 2015360204, "superficie": 33.18, "fecha_x": "2015-05-26 00:00:00-04:00", "lat": 42.79859384, "lng": -8.09434912, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "AGOLADA", "time_ctrl": 269, "time_ext": 542, "personal": 47, "medios": 5, "gastos": 48161.0, "perdidas": 22315.0, "codigo": 36020, "superficie_total_concello": 14785.0, "superficie_forestal_total": 10075.0, "coord": "(42.79859384, -8.09434912)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CAMANZO", "latitud": 42.77911, "longitud": -8.318691000000001, "temp_media": 15.2, "temp_max_med": 21.4, "temp_min_med": 9.7, "prec_acu": 55.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 996.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 18.4344330494254, "dist_est_y": 18.4344330494254, "ano": 2015}, {"id": 2015360206, "superficie": 54.18, "fecha_x": "2015-05-27 00:00:00-04:00", "lat": 42.32744053, "lng": -8.6771642, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "VILABOA", "time_ctrl": 1085, "time_ext": 2210, "personal": 39, "medios": 14, "gastos": 29699.0, "perdidas": 50495.0, "codigo": 36058, "superficie_total_concello": 3689.0, "superficie_forestal_total": 2697.0, "coord": "(42.32744053, -8.6771642)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "O VISO", "latitud": 42.3207, "longitud": -8.601872, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 22.4, "temp_min_med": 10.6, "prec_acu": 102.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 987.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.235118250573644, "dist_est_y": 6.235118250573644, "ano": 2015}, {"id": 2015360207, "superficie": 14.74, "fecha_x": "2015-05-27 00:00:00-04:00", "lat": 42.33329655, "lng": -8.67788682, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 58, "municipio_x": "VILABOA", "time_ctrl": 1085, "time_ext": 2210, "personal": 37, "medios": 14, "gastos": 88195.0, "perdidas": 30328.0, "codigo": 36058, "superficie_total_concello": 3689.0, "superficie_forestal_total": 2697.0, "coord": "(42.33329655, -8.67788682)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "O VISO", "latitud": 42.3207, "longitud": -8.601872, "temp_media": 16.0, "temp_max_med": 22.4, "temp_min_med": 10.6, "prec_acu": 102.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 14.0, "presion": 987.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.404074136116483, "dist_est_y": 6.404074136116483, "ano": 2015}, {"id": 2015360209, "superficie": 26.03, "fecha_x": "2015-05-27 00:00:00-04:00", "lat": 42.23816503, "lng": -8.52088388, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PONTEAREAS", "time_ctrl": 529, "time_ext": 1746, "personal": 91, "medios": 7, "gastos": 99791.0, "perdidas": 132952.0, "codigo": 36042, "superficie_total_concello": 12556.0, "superficie_forestal_total": 9108.0, "coord": "(42.23816503, -8.52088388)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "LOUREDO", "latitud": 42.21239, "longitud": -8.589056, "temp_media": 15.4, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 9.8, "prec_acu": 106.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 991.0, "lluvia": 16.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.302688380736754, "dist_est_y": 6.302688380736754, "ano": 2015}, {"id": 2015360213, "superficie": 1.82, "fecha_x": "2015-05-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.78106741, "lng": -8.05618069, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "AGOLADA", "time_ctrl": 52, "time_ext": 224, "personal": 6, "medios": 2, "gastos": 949.0, "perdidas": 3429.0, "codigo": 36020, "superficie_total_concello": 14785.0, "superficie_forestal_total": 10075.0, "coord": "(42.78106741, -8.05618069)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-05", "num_mes": 5, "fecha_y": "2015-05-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 13.7, "temp_max_med": 21.0, "temp_min_med": 6.0, "prec_acu": 65.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": 962.0, "lluvia": 12.0, "helada": 1.0, "dist_est_x": 19.684081199594697, "dist_est_y": 19.684081199594697, "ano": 2015}, {"id": 2015360251, "superficie": 14.01, "fecha_x": "2015-06-07 00:00:00-04:00", "lat": 42.72779848, "lng": -8.36890602, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "ESTRADA, A", "time_ctrl": 347, "time_ext": 648, "personal": 73, "medios": 10, "gastos": 9367.0, "perdidas": 18095.0, "codigo": 36017, "superficie_total_concello": 28072.0, "superficie_forestal_total": 18092.0, "coord": "(42.72779848, -8.36890602)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CAMANZO", "latitud": 42.77911, "longitud": -8.318691000000001, "temp_media": 19.0, "temp_max_med": 26.6, "temp_min_med": 12.7, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 995.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.02591238169379, "dist_est_y": 7.02591238169379, "ano": 2015}, {"id": 2015360261, "superficie": 1.2, "fecha_x": "2015-06-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.10447434, "lng": -8.58810911, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 39, "municipio_x": "PORRI\u00d1O, O", "time_ctrl": 83, "time_ext": 166, "personal": 15, "medios": 3, "gastos": 5121.0, "perdidas": 3230.0, "codigo": 36039, "superficie_total_concello": 6122.0, "superficie_forestal_total": 3319.0, "coord": "(42.10447434, -8.58810911)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "ENTENZA", "latitud": 42.069332, "longitud": -8.562408, "temp_media": 20.9, "temp_max_med": 28.9, "temp_min_med": 14.1, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": null, "lluvia": 2.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.446106552780243, "dist_est_y": 4.446106552780243, "ano": 2015}, {"id": 2015360272, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-06-16 00:00:00-04:00", "lat": 42.27193788, "lng": -8.64741032, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 45, "municipio_x": "REDONDELA", "time_ctrl": 94, "time_ext": 354, "personal": 51, "medios": 5, "gastos": 9568.0, "perdidas": 272.0, "codigo": 36045, "superficie_total_concello": 5208.0, "superficie_forestal_total": 2869.0, "coord": "(42.27193788, -8.64741032)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "O VISO", "latitud": 42.3207, "longitud": -8.601872, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 26.8, "temp_min_med": 13.5, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 70.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 9.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.589952139025308, "dist_est_y": 6.589952139025308, "ano": 2015}, {"id": 2015360276, "superficie": 3.37, "fecha_x": "2015-06-18 00:00:00-04:00", "lat": 42.305693700000006, "lng": -8.47562594, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "FORNELOS DE MONTES", "time_ctrl": 195, "time_ext": 212, "personal": 14, "medios": 2, "gastos": 2767.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36019, "superficie_total_concello": 7901.0, "superficie_forestal_total": 5209.0, "coord": "(42.305693700000006, -8.47562594)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "FORNELOS DE MONTES", "latitud": 42.315304, "longitud": -8.400214, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 13.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 938.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.292489022729617, "dist_est_y": 6.292489022729617, "ano": 2015}, {"id": 2015360278, "superficie": 1.6, "fecha_x": "2015-06-19 00:00:00-04:00", "lat": 42.10821908, "lng": -8.30707753, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 1, "municipio_x": "ARBO", "time_ctrl": 108, "time_ext": 167, "personal": 9, "medios": 1, "gastos": 1499.0, "perdidas": 2100.0, "codigo": 36001, "superficie_total_concello": 4293.0, "superficie_forestal_total": 2703.0, "coord": "(42.10821908, -8.30707753)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 20.7, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 13.6, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.598347523198542, "dist_est_y": 4.598347523198542, "ano": 2015}, {"id": 2015360294, "superficie": 34.3, "fecha_x": "2015-06-24 00:00:00-04:00", "lat": 42.3550516, "lng": -8.56021272, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 53, "municipio_x": "SOUTOMAIOR", "time_ctrl": 355, "time_ext": 820, "personal": 47, "medios": 9, "gastos": 32342.0, "perdidas": 86489.0, "codigo": 36053, "superficie_total_concello": 2499.0, "superficie_forestal_total": 1605.0, "coord": "(42.3550516, -8.56021272)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SOUTOMAIOR", "latitud": 42.32715200000001, "longitud": -8.568357, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 26.1, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 33.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 85.0, "hum_min": 44.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 998.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.1736871382920766, "dist_est_y": 3.1736871382920766, "ano": 2015}, {"id": 2015360296, "superficie": 5.7, "fecha_x": "2015-06-24 00:00:00-04:00", "lat": 42.54311267, "lng": -8.72814415, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 46, "municipio_x": "RIBADUMIA", "time_ctrl": 381, "time_ext": 476, "personal": 12, "medios": 5, "gastos": 7887.0, "perdidas": 3283.0, "codigo": 36046, "superficie_total_concello": 1971.0, "superficie_forestal_total": 671.0, "coord": "(42.54311267, -8.72814415)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "TORREQUINT\u00c1NS", "latitud": 42.53713, "longitud": -8.716114, "temp_media": 19.6, "temp_max_med": 26.2, "temp_min_med": 14.0, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1010.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 1.1891122066337858, "dist_est_y": 1.1891122066337858, "ano": 2015}, {"id": 2015360305, "superficie": 7.0, "fecha_x": "2015-06-25 00:00:00-04:00", "lat": 42.17989467, "lng": -8.28407585, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 9, "municipio_x": "CA\u00d1IZA, A", "time_ctrl": 276, "time_ext": 450, "personal": 15, "medios": 3, "gastos": 12034.0, "perdidas": 3728.0, "codigo": 36009, "superficie_total_concello": 10509.0, "superficie_forestal_total": 7433.0, "coord": "(42.17989467, -8.28407585)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 20.7, "temp_max_med": 29.5, "temp_min_med": 13.6, "prec_acu": 10.0, "hum_med": 66.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 4.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.365562766391332, "dist_est_y": 5.365562766391332, "ano": 2015}, {"id": 2015360319, "superficie": 2.26, "fecha_x": "2015-06-30 00:00:00-04:00", "lat": 42.30210593, "lng": -8.47293809, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "FORNELOS DE MONTES", "time_ctrl": 180, "time_ext": 313, "personal": 17, "medios": 1, "gastos": 3795.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36019, "superficie_total_concello": 7901.0, "superficie_forestal_total": 5209.0, "coord": "(42.30210593, -8.47293809)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-06", "num_mes": 6, "fecha_y": "2015-06-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "FORNELOS DE MONTES", "latitud": 42.315304, "longitud": -8.400214, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 13.9, "prec_acu": 18.0, "hum_med": 64.0, "hum_max": 83.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 938.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.157674653270452, "dist_est_y": 6.157674653270452, "ano": 2015}, {"id": 2015360337, "superficie": 1.3, "fecha_x": "2015-07-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.12641496, "lng": -8.549977199999999, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 49, "municipio_x": "SALCEDA DE CASELAS", "time_ctrl": 98, "time_ext": 289, "personal": 18, "medios": 8, "gastos": 6473.0, "perdidas": 3296.0, "codigo": 36049, "superficie_total_concello": 3592.0, "superficie_forestal_total": 2290.0, "coord": "(42.12641496, -8.549977199999999)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "A GRANXA", "latitud": 42.180405, "longitud": -8.524929, "temp_media": 20.9, "temp_max_med": 28.5, "temp_min_med": 13.2, "prec_acu": 8.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 47.0, "v_viento_med": 5.0, "presion": 1014.0, "lluvia": 7.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.348588183045123, "dist_est_y": 6.348588183045123, "ano": 2015}, {"id": 2015360359, "superficie": 13.99, "fecha_x": "2015-07-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.73848106, "lng": -8.56001744, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 17, "municipio_x": "ESTRADA, A", "time_ctrl": 475, "time_ext": 1350, "personal": 32, "medios": 11, "gastos": 11977.0, "perdidas": 9571.0, "codigo": 36017, "superficie_total_concello": 28072.0, "superficie_forestal_total": 18092.0, "coord": "(42.73848106, -8.56001744)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "XESTEIRAS", "latitud": 42.675583, "longitud": -8.586177000000001, "temp_media": 16.1, "temp_max_med": 20.9, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 48.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 59.0, "v_viento_med": 22.0, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.3132831023149345, "dist_est_y": 7.3132831023149345, "ano": 2015}, {"id": 2015360361, "superficie": 4.06, "fecha_x": "2015-07-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.33447979, "lng": -8.480133, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "FORNELOS DE MONTES", "time_ctrl": 31, "time_ext": 892, "personal": 14, "medios": 3, "gastos": 3115.0, "perdidas": 8901.0, "codigo": 36019, "superficie_total_concello": 7901.0, "superficie_forestal_total": 5209.0, "coord": "(42.33447979, -8.480133)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "PONTE CALDELAS", "latitud": 42.39316, "longitud": -8.506196000000001, "temp_media": 19.1, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 13.3, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 977.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.86732567188109, "dist_est_y": 6.86732567188109, "ano": 2015}, {"id": 2015360363, "superficie": 16.22, "fecha_x": "2015-07-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.33454906, "lng": -8.46004327, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "FORNELOS DE MONTES", "time_ctrl": 260, "time_ext": 738, "personal": 26, "medios": 7, "gastos": 5760.0, "perdidas": 6651.0, "codigo": 36019, "superficie_total_concello": 7901.0, "superficie_forestal_total": 5209.0, "coord": "(42.33454906, -8.46004327)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "FORNELOS DE MONTES", "latitud": 42.315304, "longitud": -8.400214, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 24.0, "temp_min_med": 13.9, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 938.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.363959404482488, "dist_est_y": 5.363959404482488, "ano": 2015}, {"id": 2015360366, "superficie": 2.38, "fecha_x": "2015-07-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.33426676, "lng": -8.47883594, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 19, "municipio_x": "FORNELOS DE MONTES", "time_ctrl": 96, "time_ext": 564, "personal": 18, "medios": 7, "gastos": 4644.0, "perdidas": 4416.0, "codigo": 36019, "superficie_total_concello": 7901.0, "superficie_forestal_total": 5209.0, "coord": "(42.33426676, -8.47883594)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "FORNELOS DE MONTES", "latitud": 42.315304, "longitud": -8.400214, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 24.0, "temp_min_med": 13.9, "prec_acu": 16.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 12.0, "presion": 938.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.798812284369872, "dist_est_y": 6.798812284369872, "ano": 2015}, {"id": 2015360368, "superficie": 7.79, "fecha_x": "2015-07-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.50472483, "lng": -8.53365401, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 12, "municipio_x": "COTOBADE", "time_ctrl": 346, "time_ext": 473, "personal": 32, "medios": 14, "gastos": 24834.0, "perdidas": 14031.0, "codigo": 36012, "superficie_total_concello": 13468.0, "superficie_forestal_total": 10418.0, "coord": "(42.50472483, -8.53365401)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 18.9, "temp_max_med": 25.8, "temp_min_med": 11.8, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": null, "presion": 977.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.843963627746157, "dist_est_y": 4.843963627746157, "ano": 2015}, {"id": 2015360372, "superficie": 1.52, "fecha_x": "2015-07-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.13837945, "lng": -8.63474434, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 39, "municipio_x": "PORRI\u00d1O, O", "time_ctrl": 123, "time_ext": 270, "personal": 18, "medios": 6, "gastos": 9490.0, "perdidas": 957.0, "codigo": 36039, "superficie_total_concello": 6122.0, "superficie_forestal_total": 3319.0, "coord": "(42.13837945, -8.63474434)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "VIGO-CAMPUS", "latitud": 42.169926, "longitud": -8.686053999999999, "temp_media": 18.6, "temp_max_med": 22.4, "temp_min_med": 15.1, "prec_acu": 25.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 966.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.494958066740227, "dist_est_y": 5.494958066740227, "ano": 2015}, {"id": 2015360390, "superficie": 2.03, "fecha_x": "2015-07-12 00:00:00-04:00", "lat": 42.63638107, "lng": -8.03400104, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "DOZ\u00d3N", "time_ctrl": 146, "time_ext": 300, "personal": 20, "medios": 17, "gastos": 12343.0, "perdidas": 2710.0, "codigo": 36016, "superficie_total_concello": 7423.0, "superficie_forestal_total": 4702.0, "coord": "(42.63638107, -8.03400104)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 18.7, "temp_max_med": 26.6, "temp_min_med": 10.6, "prec_acu": 4.0, "hum_med": 75.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 51.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 961.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.798032655511003, "dist_est_y": 8.798032655511003, "ano": 2015}, {"id": 2015360409, "superficie": 1.09, "fecha_x": "2015-07-14 00:00:00-04:00", "lat": 42.37323674, "lng": -8.51810956, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 43, "municipio_x": "PONTE CALDELAS", "time_ctrl": 74, "time_ext": 149, "personal": 36, "medios": 8, "gastos": 12276.0, "perdidas": 1299.0, "codigo": 36043, "superficie_total_concello": 8700.0, "superficie_forestal_total": 5747.0, "coord": "(42.37323674, -8.51810956)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "PONTE CALDELAS", "latitud": 42.39316, "longitud": -8.506196000000001, "temp_media": 19.1, "temp_max_med": 24.8, "temp_min_med": 13.3, "prec_acu": 15.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 977.0, "lluvia": 8.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.421845065128629, "dist_est_y": 2.421845065128629, "ano": 2015}, {"id": 2015360449, "superficie": 1.9, "fecha_x": "2015-07-19 00:00:00-04:00", "lat": 42.64351719, "lng": -7.96234794, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "RODEIRO", "time_ctrl": 106, "time_ext": 485, "personal": 30, "medios": 7, "gastos": 11937.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36047, "superficie_total_concello": 15490.0, "superficie_forestal_total": 7584.0, "coord": "(42.64351719, -7.96234794)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.0, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 907.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.483480672693425, "dist_est_y": 7.483480672693425, "ano": 2015}, {"id": 2015360457, "superficie": 1.7, "fecha_x": "2015-07-20 00:00:00-04:00", "lat": 42.10046678, "lng": -8.49364676, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "SALVATERRA DE MI\u00d1O", "time_ctrl": 78, "time_ext": 258, "personal": 18, "medios": 6, "gastos": 8379.0, "perdidas": 2912.0, "codigo": 36050, "superficie_total_concello": 6254.0, "superficie_forestal_total": 3481.0, "coord": "(42.10046678, -8.49364676)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MEDER", "latitud": 42.11854, "longitud": -8.442646, "temp_media": 21.5, "temp_max_med": 29.4, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 6.0, "hum_med": 65.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 39.0, "v_viento_med": 2.0, "presion": 1001.0, "lluvia": 5.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.662474162033521, "dist_est_y": 4.662474162033521, "ano": 2015}, {"id": 2015360471, "superficie": 2.39, "fecha_x": "2015-07-22 00:00:00-04:00", "lat": 42.15113123, "lng": -8.20386473, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 14, "municipio_x": "CRECENTE", "time_ctrl": 307, "time_ext": 329, "personal": 18, "medios": 3, "gastos": 4262.0, "perdidas": 6613.0, "codigo": 36014, "superficie_total_concello": 5746.0, "superficie_forestal_total": 4126.0, "coord": "(42.15113123, -8.20386473)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 21.9, "temp_max_med": 30.2, "temp_min_med": 15.1, "prec_acu": 17.0, "hum_med": 67.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 38.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.275795725629995, "dist_est_y": 5.275795725629995, "ano": 2015}, {"id": 2015360511, "superficie": 33.02, "fecha_x": "2015-07-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.63109706, "lng": -7.95426115, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "RODEIRO", "time_ctrl": 191, "time_ext": 447, "personal": 28, "medios": 11, "gastos": 18244.0, "perdidas": 38048.0, "codigo": 36047, "superficie_total_concello": 15490.0, "superficie_forestal_total": 7584.0, "coord": "(42.63109706, -7.95426115)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-07", "num_mes": 7, "fecha_y": "2015-07-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.0, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 1.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 94.0, "hum_min": 43.0, "v_viento_med": 15.0, "presion": 907.0, "lluvia": 3.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.966167547400968, "dist_est_y": 5.966167547400968, "ano": 2015}, {"id": 2015360522, "superficie": 6.99, "fecha_x": "2015-08-01 00:00:00-04:00", "lat": 42.41255885, "lng": -8.40707815, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "LAMA, A", "time_ctrl": 865, "time_ext": 1155, "personal": 30, "medios": 5, "gastos": 10761.0, "perdidas": 11353.0, "codigo": 36025, "superficie_total_concello": 11176.0, "superficie_forestal_total": 8265.0, "coord": "(42.41255885, -8.40707815)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "PONTE CALDELAS", "latitud": 42.39316, "longitud": -8.506196000000001, "temp_media": 18.1, "temp_max_med": 23.2, "temp_min_med": 13.6, "prec_acu": 81.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 976.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.419448567673294, "dist_est_y": 8.419448567673294, "ano": 2015}, {"id": 2015360523, "superficie": 1.39, "fecha_x": "2015-08-01 00:00:00-04:00", "lat": 42.4169107, "lng": -8.43969584, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "LAMA, A", "time_ctrl": 120, "time_ext": 528, "personal": 24, "medios": 6, "gastos": 4657.0, "perdidas": 202.0, "codigo": 36025, "superficie_total_concello": 11176.0, "superficie_forestal_total": 8265.0, "coord": "(42.4169107, -8.43969584)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "PONTE CALDELAS", "latitud": 42.39316, "longitud": -8.506196000000001, "temp_media": 18.1, "temp_max_med": 23.2, "temp_min_med": 13.6, "prec_acu": 81.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 976.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.065216972910457, "dist_est_y": 6.065216972910457, "ano": 2015}, {"id": 2015360537, "superficie": 5.13, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.41798173, "lng": -8.43771727, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "LAMA, A", "time_ctrl": 248, "time_ext": 532, "personal": 35, "medios": 12, "gastos": 15271.0, "perdidas": 5635.0, "codigo": 36025, "superficie_total_concello": 11176.0, "superficie_forestal_total": 8265.0, "coord": "(42.41798173, -8.43771727)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "PONTE CALDELAS", "latitud": 42.39316, "longitud": -8.506196000000001, "temp_media": 18.1, "temp_max_med": 23.2, "temp_min_med": 13.6, "prec_acu": 81.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 91.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 976.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.2633798419874696, "dist_est_y": 6.2633798419874696, "ano": 2015}, {"id": 2015360539, "superficie": 1.34, "fecha_x": "2015-08-02 00:00:00-04:00", "lat": 42.77620778, "lng": -8.13766827, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "VILA DE CRUCES", "time_ctrl": 89, "time_ext": 305, "personal": 33, "medios": 9, "gastos": 7352.0, "perdidas": 1896.0, "codigo": 36059, "superficie_total_concello": 15496.0, "superficie_forestal_total": 10064.0, "coord": "(42.77620778, -8.13766827)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CAMANZO", "latitud": 42.77911, "longitud": -8.318691000000001, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 24.9, "temp_min_med": 13.7, "prec_acu": 40.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 993.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 14.777961249056952, "dist_est_y": 14.777961249056952, "ano": 2015}, {"id": 2015360543, "superficie": 8.9, "fecha_x": "2015-08-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.44755687, "lng": -8.36520881, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "LAMA, A", "time_ctrl": 589, "time_ext": 700, "personal": 31, "medios": 7, "gastos": 12378.0, "perdidas": 64.0, "codigo": 36025, "superficie_total_concello": 11176.0, "superficie_forestal_total": 8265.0, "coord": "(42.44755687, -8.36520881)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 12.0, "prec_acu": 105.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": null, "presion": 976.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.511154435023615, "dist_est_y": 11.511154435023615, "ano": 2015}, {"id": 2015360545, "superficie": 6.75, "fecha_x": "2015-08-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.45042964, "lng": -8.36356241, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 25, "municipio_x": "LAMA, A", "time_ctrl": 182, "time_ext": 628, "personal": 33, "medios": 23, "gastos": 27966.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36025, "superficie_total_concello": 11176.0, "superficie_forestal_total": 8265.0, "coord": "(42.45042964, -8.36356241)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 12.0, "prec_acu": 105.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": null, "presion": 976.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 11.58674458064888, "dist_est_y": 11.58674458064888, "ano": 2015}, {"id": 2015360551, "superficie": 1.6, "fecha_x": "2015-08-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.67399667, "lng": -8.03074591, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "LAL\u00cdN", "time_ctrl": 149, "time_ext": 425, "personal": 18, "medios": 4, "gastos": 1948.0, "perdidas": 104.0, "codigo": 36024, "superficie_total_concello": 32683.0, "superficie_forestal_total": 16747.0, "coord": "(42.67399667, -8.03074591)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 959.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.94933072033758, "dist_est_y": 10.94933072033758, "ano": 2015}, {"id": 2015360552, "superficie": 3.3, "fecha_x": "2015-08-04 00:00:00-04:00", "lat": 42.67351405, "lng": -8.08596488, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 24, "municipio_x": "LAL\u00cdN", "time_ctrl": 108, "time_ext": 405, "personal": 37, "medios": 7, "gastos": 3965.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36024, "superficie_total_concello": 32683.0, "superficie_forestal_total": 16747.0, "coord": "(42.67351405, -8.08596488)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 959.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.801079188017133, "dist_est_y": 7.801079188017133, "ano": 2015}, {"id": 2015360555, "superficie": 1.4, "fecha_x": "2015-08-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.5797887, "lng": -8.02429787, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "DOZ\u00d3N", "time_ctrl": 70, "time_ext": 1368, "personal": 18, "medios": 5, "gastos": 4096.0, "perdidas": 953.0, "codigo": 36016, "superficie_total_concello": 7423.0, "superficie_forestal_total": 4702.0, "coord": "(42.5797887, -8.02429787)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 15.7, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 59.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 905.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.469039540635847, "dist_est_y": 7.469039540635847, "ano": 2015}, {"id": 2015360558, "superficie": 5.61, "fecha_x": "2015-08-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.79065569, "lng": -8.06798091, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "AGOLADA", "time_ctrl": 404, "time_ext": 1093, "personal": 66, "medios": 11, "gastos": 16060.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36020, "superficie_total_concello": 14785.0, "superficie_forestal_total": 10075.0, "coord": "(42.79065569, -8.06798091)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 959.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 20.40248674502346, "dist_est_y": 20.40248674502346, "ano": 2015}, {"id": 2015360560, "superficie": 2.57, "fecha_x": "2015-08-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.77107218, "lng": -8.08062012, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "AGOLADA", "time_ctrl": 409, "time_ext": 1190, "personal": 5, "medios": 1, "gastos": 906.0, "perdidas": 8629.0, "codigo": 36020, "superficie_total_concello": 14785.0, "superficie_forestal_total": 10075.0, "coord": "(42.77107218, -8.08062012)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 959.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 18.028127232737674, "dist_est_y": 18.028127232737674, "ano": 2015}, {"id": 2015360562, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-08-05 00:00:00-04:00", "lat": 42.75051377, "lng": -8.03689818, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "AGOLADA", "time_ctrl": 198, "time_ext": 379, "personal": 18, "medios": 3, "gastos": 2326.0, "perdidas": 1795.0, "codigo": 36020, "superficie_total_concello": 14785.0, "superficie_forestal_total": 10075.0, "coord": "(42.75051377, -8.03689818)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 959.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 17.21846392820212, "dist_est_y": 17.21846392820212, "ano": 2015}, {"id": 2015360565, "superficie": 1.31, "fecha_x": "2015-08-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.77128924, "lng": -8.08636187, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "AGOLADA", "time_ctrl": 358, "time_ext": 740, "personal": 46, "medios": 4, "gastos": 6529.0, "perdidas": 1710.0, "codigo": 36020, "superficie_total_concello": 14785.0, "superficie_forestal_total": 10075.0, "coord": "(42.77128924, -8.08636187)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 959.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 17.936776278751896, "dist_est_y": 17.936776278751896, "ano": 2015}, {"id": 2015360566, "superficie": 4.01, "fecha_x": "2015-08-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.75106375, "lng": -8.03483681, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 20, "municipio_x": "AGOLADA", "time_ctrl": 500, "time_ext": 773, "personal": 6, "medios": 14, "gastos": 20951.0, "perdidas": 2397.0, "codigo": 36020, "superficie_total_concello": 14785.0, "superficie_forestal_total": 10075.0, "coord": "(42.75106375, -8.03483681)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.7, "temp_min_med": 10.4, "prec_acu": 31.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 959.0, "lluvia": 17.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 17.35292597558558, "dist_est_y": 17.35292597558558, "ano": 2015}, {"id": 2015360593, "superficie": 3.17, "fecha_x": "2015-08-08 00:00:00-04:00", "lat": 41.98237455, "lng": -8.73964427, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "TOMI\u00d1O", "time_ctrl": 91, "time_ext": 389, "personal": 34, "medios": 4, "gastos": 5722.0, "perdidas": 5455.0, "codigo": 36054, "superficie_total_concello": 10661.0, "superficie_forestal_total": 6718.0, "coord": "(41.98237455, -8.73964427)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "AS EIRAS", "latitud": 41.938732, "longitud": -8.789738999999999, "temp_media": 19.4, "temp_max_med": 25.2, "temp_min_med": 14.6, "prec_acu": 38.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1011.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.38019315644319, "dist_est_y": 6.38019315644319, "ano": 2015}, {"id": 2015360601, "superficie": 2.35, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.58750347, "lng": -8.71754325, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "CALDAS DE REIS", "time_ctrl": 206, "time_ext": 419, "personal": 33, "medios": 3, "gastos": 4067.0, "perdidas": 3534.0, "codigo": 36005, "superficie_total_concello": 6825.0, "superficie_forestal_total": 4775.0, "coord": "(42.58750347, -8.71754325)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "TORREQUINT\u00c1NS", "latitud": 42.53713, "longitud": -8.716114, "temp_media": 19.5, "temp_max_med": 24.5, "temp_min_med": 15.3, "prec_acu": 63.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 86.0, "hum_min": 53.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 1009.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.602497275308251, "dist_est_y": 5.602497275308251, "ano": 2015}, {"id": 2015360603, "superficie": 3.4, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.60062401, "lng": -8.67320986, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 5, "municipio_x": "CALDAS DE REIS", "time_ctrl": 359, "time_ext": 834, "personal": 32, "medios": 6, "gastos": 5381.0, "perdidas": 5544.0, "codigo": 36005, "superficie_total_concello": 6825.0, "superficie_forestal_total": 4775.0, "coord": "(42.60062401, -8.67320986)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CALDAS DE REIS", "latitud": 42.595306, "longitud": -8.618997, "temp_media": 18.4, "temp_max_med": 24.4, "temp_min_med": 14.4, "prec_acu": 104.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": null, "presion": 986.0, "lluvia": 15.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.4767087246114645, "dist_est_y": 4.4767087246114645, "ano": 2015}, {"id": 2015360622, "superficie": 4.9, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 41.98663058, "lng": -8.73782817, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 54, "municipio_x": "TOMI\u00d1O", "time_ctrl": 129, "time_ext": 489, "personal": 49, "medios": 13, "gastos": 16076.0, "perdidas": 9571.0, "codigo": 36054, "superficie_total_concello": 10661.0, "superficie_forestal_total": 6718.0, "coord": "(41.98663058, -8.73782817)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "AS EIRAS", "latitud": 41.938732, "longitud": -8.789738999999999, "temp_media": 19.4, "temp_max_med": 25.2, "temp_min_med": 14.6, "prec_acu": 38.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1011.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.840272672074617, "dist_est_y": 6.840272672074617, "ano": 2015}, {"id": 2015360623, "superficie": 2.2, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.10469654, "lng": -8.31289705, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 1, "municipio_x": "ARBO", "time_ctrl": 145, "time_ext": 328, "personal": 14, "medios": 0, "gastos": 2649.0, "perdidas": 8884.0, "codigo": 36001, "superficie_total_concello": 4293.0, "superficie_forestal_total": 2703.0, "coord": "(42.10469654, -8.31289705)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 20.6, "temp_max_med": 27.9, "temp_min_med": 14.7, "prec_acu": 24.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 97.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 8.0, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.21792738437976, "dist_est_y": 5.21792738437976, "ano": 2015}, {"id": 2015360626, "superficie": 1.07, "fecha_x": "2015-08-09 00:00:00-04:00", "lat": 42.09042632, "lng": -8.78272143, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 21, "municipio_x": "GONDOMAR", "time_ctrl": 107, "time_ext": 474, "personal": 16, "medios": 4, "gastos": 3247.0, "perdidas": 4725.0, "codigo": 36021, "superficie_total_concello": 7451.0, "superficie_forestal_total": 5110.0, "coord": "(42.09042632, -8.78272143)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MONTE ALOIA", "latitud": 42.0786, "longitud": -8.679444, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 23.5, "temp_min_med": 13.7, "prec_acu": 90.0, "hum_med": 83.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 63.0, "v_viento_med": 10.0, "presion": 962.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 8.623729519576813, "dist_est_y": 8.623729519576813, "ano": 2015}, {"id": 2015360635, "superficie": 3.0, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.20158241, "lng": -8.39525808, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "COVELO", "time_ctrl": 188, "time_ext": 525, "personal": 44, "medios": 11, "gastos": 14217.0, "perdidas": 9030.0, "codigo": 36013, "superficie_total_concello": 13190.0, "superficie_forestal_total": 10256.0, "coord": "(42.20158241, -8.39525808)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "QUEIMADELOS", "latitud": 42.220486, "longitud": -8.434947, "temp_media": 19.4, "temp_max_med": 26.6, "temp_min_med": 14.8, "prec_acu": 80.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 93.0, "hum_min": 54.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 975.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.886267837764593, "dist_est_y": 3.886267837764593, "ano": 2015}, {"id": 2015360637, "superficie": 2.06, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.12745905, "lng": -8.47558606, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "SALVATERRA DE MI\u00d1O", "time_ctrl": 64, "time_ext": 286, "personal": 34, "medios": 9, "gastos": 9171.0, "perdidas": 6371.0, "codigo": 36050, "superficie_total_concello": 6254.0, "superficie_forestal_total": 3481.0, "coord": "(42.12745905, -8.47558606)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MEDER", "latitud": 42.11854, "longitud": -8.442646, "temp_media": 20.3, "temp_max_med": 27.5, "temp_min_med": 14.6, "prec_acu": 30.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 87.0, "hum_min": 42.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": 1000.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 2.8920629383463634, "dist_est_y": 2.8920629383463634, "ano": 2015}, {"id": 2015360643, "superficie": 5.54, "fecha_x": "2015-08-10 00:00:00-04:00", "lat": 42.55464759, "lng": -8.44923334, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 11, "municipio_x": "CERDEDO", "time_ctrl": 795, "time_ext": 920, "personal": 41, "medios": 8, "gastos": 6526.0, "perdidas": 10271.0, "codigo": 36011, "superficie_total_concello": 7985.0, "superficie_forestal_total": 7175.0, "coord": "(42.55464759, -8.44923334)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "REBORDELO", "latitud": 42.467537, "longitud": -8.502887, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 23.9, "temp_min_med": 12.0, "prec_acu": 105.0, "hum_med": 82.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 58.0, "v_viento_med": null, "presion": 976.0, "lluvia": 14.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 10.637876586692725, "dist_est_y": 10.637876586692725, "ano": 2015}, {"id": 2015360656, "superficie": 8.35, "fecha_x": "2015-08-11 00:00:00-04:00", "lat": 42.77893214, "lng": -8.12759387, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 59, "municipio_x": "VILA DE CRUCES", "time_ctrl": 418, "time_ext": 583, "personal": 15, "medios": 4, "gastos": 4376.0, "perdidas": 2972.0, "codigo": 36059, "superficie_total_concello": 15496.0, "superficie_forestal_total": 10064.0, "coord": "(42.77893214, -8.12759387)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CAMANZO", "latitud": 42.77911, "longitud": -8.318691000000001, "temp_media": 18.8, "temp_max_med": 24.9, "temp_min_med": 13.7, "prec_acu": 40.0, "hum_med": 81.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 57.0, "v_viento_med": 6.0, "presion": 993.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 15.596343354218035, "dist_est_y": 15.596343354218035, "ano": 2015}, {"id": 2015360674, "superficie": 35.35, "fecha_x": "2015-08-19 00:00:00-04:00", "lat": 42.72306567, "lng": -7.93619248, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 47, "municipio_x": "RODEIRO", "time_ctrl": 242, "time_ext": 1034, "personal": 26, "medios": 20, "gastos": 74963.0, "perdidas": 4317.0, "codigo": 36047, "superficie_total_concello": 15490.0, "superficie_forestal_total": 7584.0, "coord": "(42.72306567, -7.93619248)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-08", "num_mes": 8, "fecha_y": "2015-08-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 15.7, "temp_max_med": 21.5, "temp_min_med": 11.1, "prec_acu": 59.0, "hum_med": 77.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 905.0, "lluvia": 13.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 15.937125322527244, "dist_est_y": 15.937125322527244, "ano": 2015}, {"id": 2015360720, "superficie": 1.1, "fecha_x": "2015-09-03 00:00:00-04:00", "lat": 42.13067547, "lng": -8.31063204, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 1, "municipio_x": "ARBO", "time_ctrl": 112, "time_ext": 274, "personal": 39, "medios": 6, "gastos": 9897.0, "perdidas": 1068.0, "codigo": 36001, "superficie_total_concello": 4293.0, "superficie_forestal_total": 2703.0, "coord": "(42.13067547, -8.31063204)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 18.1, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 117.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 3.8980793142545904, "dist_est_y": 3.8980793142545904, "ano": 2015}, {"id": 2015360735, "superficie": 2.0, "fecha_x": "2015-09-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.15884432, "lng": -8.39297792, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "NEVES, AS", "time_ctrl": 108, "time_ext": 414, "personal": 12, "medios": 7, "gastos": 8556.0, "perdidas": 2391.0, "codigo": 36034, "superficie_total_concello": 6550.0, "superficie_forestal_total": 4580.0, "coord": "(42.15884432, -8.39297792)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MEDER", "latitud": 42.11854, "longitud": -8.442646, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 25.8, "temp_min_med": 12.0, "prec_acu": 90.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 2.0, "presion": 999.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 6.070966390095482, "dist_est_y": 6.070966390095482, "ano": 2015}, {"id": 2015360741, "superficie": 2.1, "fecha_x": "2015-09-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.13667059, "lng": -8.53130596, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 42, "municipio_x": "PONTEAREAS", "time_ctrl": 265, "time_ext": 465, "personal": 10, "medios": 2, "gastos": 3136.0, "perdidas": 3308.0, "codigo": 36042, "superficie_total_concello": 12556.0, "superficie_forestal_total": 9108.0, "coord": "(42.13667059, -8.53130596)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "A GRANXA", "latitud": 42.180405, "longitud": -8.524929, "temp_media": 16.8, "temp_max_med": 25.4, "temp_min_med": 9.8, "prec_acu": 122.0, "hum_med": 79.0, "hum_max": 98.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 1012.0, "lluvia": 12.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.89136970795245, "dist_est_y": 4.89136970795245, "ano": 2015}, {"id": 2015360742, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-09-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.140001, "lng": -8.32186971, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 1, "municipio_x": "ARBO", "time_ctrl": 335, "time_ext": 495, "personal": 14, "medios": 3, "gastos": 3071.0, "perdidas": 1513.0, "codigo": 36001, "superficie_total_concello": 4293.0, "superficie_forestal_total": 2703.0, "coord": "(42.140001, -8.32186971)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "CEQUELI\u00d1OS", "latitud": 42.134094, "longitud": -8.263586, "temp_media": 18.1, "temp_max_med": 26.4, "temp_min_med": 12.2, "prec_acu": 117.0, "hum_med": 72.0, "hum_max": 95.0, "hum_min": 41.0, "v_viento_med": 7.0, "presion": null, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 4.850503508900286, "dist_est_y": 4.850503508900286, "ano": 2015}, {"id": 2015360747, "superficie": 1.45, "fecha_x": "2015-09-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.10395894, "lng": -8.52251246, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 50, "municipio_x": "SALVATERRA DE MI\u00d1O", "time_ctrl": 92, "time_ext": 486, "personal": 16, "medios": 3, "gastos": 2012.0, "perdidas": 6198.0, "codigo": 36050, "superficie_total_concello": 6254.0, "superficie_forestal_total": 3481.0, "coord": "(42.10395894, -8.52251246)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "ENTENZA", "latitud": 42.069332, "longitud": -8.562408, "temp_media": 17.7, "temp_max_med": 25.3, "temp_min_med": 12.0, "prec_acu": 108.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 96.0, "hum_min": 48.0, "v_viento_med": 3.0, "presion": null, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.065956329720933, "dist_est_y": 5.065956329720933, "ano": 2015}, {"id": 2015360751, "superficie": 1.0, "fecha_x": "2015-09-06 00:00:00-04:00", "lat": 42.15769512, "lng": -8.39708026, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 34, "municipio_x": "NEVES, AS", "time_ctrl": 404, "time_ext": 420, "personal": 15, "medios": 1, "gastos": 1509.0, "perdidas": 430.0, "codigo": 36034, "superficie_total_concello": 6550.0, "superficie_forestal_total": 4580.0, "coord": "(42.15769512, -8.39708026)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 1.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MEDER", "latitud": 42.11854, "longitud": -8.442646, "temp_media": 17.8, "temp_max_med": 25.8, "temp_min_med": 12.0, "prec_acu": 90.0, "hum_med": 68.0, "hum_max": 88.0, "hum_min": 40.0, "v_viento_med": 2.0, "presion": 999.0, "lluvia": 10.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 5.750805176979475, "dist_est_y": 5.750805176979475, "ano": 2015}, {"id": 2015360770, "superficie": 5.94, "fecha_x": "2015-09-08 00:00:00-04:00", "lat": 42.55472219, "lng": -8.01858582, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 16, "municipio_x": "DOZ\u00d3N", "time_ctrl": 87, "time_ext": 194, "personal": 18, "medios": 3, "gastos": 1541.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36016, "superficie_total_concello": 7423.0, "superficie_forestal_total": 4702.0, "coord": "(42.55472219, -8.01858582)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "SERRA DO FARO", "latitud": 42.579758, "longitud": -7.933075, "temp_media": 13.3, "temp_max_med": 18.2, "temp_min_med": 9.6, "prec_acu": 117.0, "hum_med": 76.0, "hum_max": 90.0, "hum_min": 55.0, "v_viento_med": 19.0, "presion": 905.0, "lluvia": 9.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 7.53581541560884, "dist_est_y": 7.53581541560884, "ano": 2015}, {"id": 2015360794, "superficie": 3.2, "fecha_x": "2015-09-28 00:00:00-04:00", "lat": 42.24344138, "lng": -8.32237515, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 13, "municipio_x": "COVELO", "time_ctrl": 89, "time_ext": 428, "personal": 21, "medios": 4, "gastos": 5805.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36013, "superficie_total_concello": 13190.0, "superficie_forestal_total": 10256.0, "coord": "(42.24344138, -8.32237515)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 0.0, "mes": "2015-09", "num_mes": 9, "fecha_y": "2015-09-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "QUEIMADELOS", "latitud": 42.220486, "longitud": -8.434947, "temp_media": 17.4, "temp_max_med": 24.4, "temp_min_med": 12.9, "prec_acu": 137.0, "hum_med": 73.0, "hum_max": 89.0, "hum_min": 52.0, "v_viento_med": 4.0, "presion": 975.0, "lluvia": 6.0, "helada": 0.0, "dist_est_x": 9.61333256433496, "dist_est_y": 9.61333256433496, "ano": 2015}, {"id": 2015360819, "superficie": 2.26, "fecha_x": "2015-12-27 00:00:00-05:00", "lat": 42.65830287, "lng": -8.26894924, "idprovincia": 36, "idmunicipio": 52, "municipio_x": "SILLEDA", "time_ctrl": 70, "time_ext": 85, "personal": 7, "medios": 0, "gastos": 908.0, "perdidas": 0.0, "codigo": 36052, "superficie_total_concello": 16796.0, "superficie_forestal_total": 7443.0, "coord": "(42.65830287, -8.26894924)", "nombre": null, "r\u00edo": null, "capacidad_emb": null, "sup_emb": null, "lat_embalse": null, "lng_embalse": null, "dist_emb_x": null, "dist_emb_y": null, "num_rios": 2.0, "mes": "2015-12", "num_mes": 12, "fecha_y": "2015-12-01", "provincia": "PONTEVEDRA", "estaci\u00f3n": "MOURISCADE", "latitud": 42.614384, "longitud": -8.137295, "temp_media": 9.6, "temp_max_med": 14.0, "temp_min_med": 5.5, "prec_acu": 96.0, "hum_med": 84.0, "hum_max": 92.0, "hum_min": 73.0, "v_viento_med": 11.0, "presion": 967.0, "lluvia": 24.0, "helada": 4.0, "dist_est_x": 11.825157725603885, "dist_est_y": 11.825157725603885, "ano": 2015}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>